<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Atrás]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Axúdenos a mellorar os nosos produtos e servizos permitindo a análise de datos de usuario dende o seu teléfono. Pode cambiar a súa decisión máis adiante en Axustes.<br><br>Recolleremos e procesaremos a súa información persoal segundo a nosa Política de privacidade. Pregámoslle que lea a Política de privacidade atentamente antes de proceder á configuración.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Termos e condicións]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Seguinte]]></string>
	<string name="policy">Política de privacidade</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>POLÍTICA DE PRIVACIDADE</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[En TCL Comunicativo Limite (\"<b>nós</b>\", \"<b>connosco</b>\", \"<b>noso/a(s)</b>\"), recollemos e utilizamos regularmente información que podería identificar ás persoas (\"<b>información persoal</b>\"), concretamente, información sobre a súa compra ou o seu uso dos produtos, servizos, aplicacións móbiles e de software e páxinas web (\"<b>vostede</b>\", \"<b>seu(s)/súa(s)</b>\"). A protección da súa información persoal é moi importante para nós, e comprendemos as nosas responsabilidades á hora de facer un uso coidadoso da súa información persoal, para manter a súa seguridade e cumprir cos requisitos legais.<br>O obxectivo da presente Política de privacidade é ofrecer unha explicación clara de cando, por que e como recollemos e utilizamos a información persoal (\"<b>Política</b>\"). Está deseñada para simplificar a labor dos usuarios, e as súas seccións están etiquetadas para facilitar a procura da información do seu interese, permitindo atopar mais ao respecto cun simple clic no tema en cuestión.<br>Pregámoslle que lea esta política con atención. Esta Política non está pensada para anular os termos de ningún outro contrato que vostede puidera ter connosco, nin tampouco os dereitos que vostede puidera ter en base ás leis de protección de datos persoais.<br>Esta Política está suxeita a modificacións en calquera momento para, por exemplo, mantela actualizada ou cumprir cos requisitos ou as modificacións legais pertinentes relativas á xestión do noso negocio. As modificacións significativas seranlle notificadas mediante unha mensaxe ao seu teléfono móbil ou mediante a publicación dunha notificación na nosa páxina web https://www.alcatelmobile.com. Suxerímoslle que comprobe e revise regularmente esta Política para ter sempre pleno coñecemento da información que recollemos, do uso que facemos dela e dos terceiros cos que a compartimos.<br>Esta Política de privacidade actualizouse a 30 de marzo de 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Índice</b><br>1. QUEN SE ENCARGA DE COIDAR DA SÚA INFORMACIÓN PERSOAL?<br>2. QUE INFORMACIÓN PERSOAL RECOLLEMOS?<br>3. CANDO RECOLLEMOS A SÚA INFORMACIÓN PERSOAL?<br>4. PARA QUE UTILIZAMOS A SÚA INFORMACIÓN PERSOAL?<br>5. CON QUEN COMPARTIMOS A SÚA INFORMACIÓN PERSOAL<br>6. MARKETING DIRECTO<br>7. TRANSFERENCIAS INTERNACIONAIS<br>8. ELABORACIÓN DE PERFÍS<br>9. DURANTE CANTO TEMPO CONSERVAMOS A SÚA INFORMACIÓN PERSOAL?<br>10. CALES SON OS SEUS DEREITOS?<br>11. COMO PROTEXEMOS A SÚA INFORMACIÓN PERSOAL?<br>12. CONTACTO E QUEIXAS<br>APÉNDICE 1 - BASE LEGAL PARA O PROCESADO<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Cales son os seus dereitos?</b><br><br>Vostede ten diversos dereitos en relación á súa información persoal. Resumindo, vostede pode acceder á súa información, rectificar erros nos nosos arquivos, eliminar rexistros que xa non se precisen, restrinxir o procesamento da súa información, a portabilidade de datos e diversa información relacionada coa toma de decisións automática e á realización de perfís ou a base para transferencias internacionais. Tamén poderá presentar unha queixa ante a autoridade supervisora correspondente (consulte máis información na Sección 12 a continuación).<br>Os subliñados defínense en detalle a continuación:<br><b>Acceso</b><br>Poderá pedirnos que:<br><li>• confirmemos se estamos a procesar a súa información persoal;</li><br><li>• lle deamos unha copia desa información;</li><br><li>• lle deamos outra información sobre a súa información persoal, como que tipo de información temos, para que a utilizamos, a quen lla revelamos, se a transferimos ao estranxeiro ou non e como a protexemos, durante canto tempo a conservamos, como se pode presentar unha queixa, de onde collemos a súa información e se temos levado a cabo tomas de decisións automáticas ou realización de perfís, en caso de que dita información non lle teña sido revelada a vostede nesta Política.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA["<b>Rectificación</b><br>Vostede pode pedirnos que rectifiquemos a información persoal inexacta. Nós podemos levar a cabo a verificación da exactitude da información antes de rectificala.<br><b>Eliminación</b><br>Vostede pode pedirnos que eliminemos a súa información persoal, pero só si:<br><li>• esta xa non se precisa para os fins para os cales foi recollida; ou</li><br><li>• retirou o seu consentimento (se o procesamento dos datos estivera baseado no consentimento); ou</li><br><li>• tras exercer con éxito o dereito de obxección (consulte máis abaixo 'obxección'); ou</li><br><li>• se procesara de forma ilegal; ou</li><br><li>• para cumprir cunha obriga legal á que estea suxeito TCT.</li><br>Non temos obriga de atender á súa solicitude de borrado da súa información persoal se o procesamento de dita información fora necesario: para cumprir cunha obriga legal; ou para establecer, exercer ou defender demandas legais. Hai certas circunstancias nas que non estamos obrigados a atender ás súas solicitudes de eliminación, aínda que estas dúas son as causas mais probables de denegación de dita solicitude."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA["<b>Restricións</b><br>Pode pedirnos que restrinxamos (é dicir, que conservemos sen utilizar) a súa información persoal, pero só si:<br><li>• a súa exactitude é dubidosa (consulte 'rectificación' a continuación), para poder verificar a súa exactitude; ou</li><br><li>• o procesado é ilegal, pero vostede non quere que se elimine; ou</li><br><li>• xa non se precisa para os fins para os que se recolleu, pero nós aínda a precisamos para establecer, exercer ou defender demandas legais; ou</li><br><li>• vostede exerceu o dereito de obxección, e a información está pendente de verificación ou anulación.</li><br>Podemos seguir utilizando a súa información persoal tras unha solicitude de restrición sempre que:<br><li>• teñamos o seu consentimento; ou</li><br><li>• para establecer, exercer ou defender demandas legais; ou</li><br><li>• para protexer os dereitos de outra persoa física ou xurídica.</li><br><b>Portabilidade</b><br>Pode pedirnos que lle deamos a súa información persoal de forma estruturada, nun formato habitual, lexible por máquina, ou pode pedirnos que se lle traspase 'mediante portabilidade' directamente a outro controlador de datos, pero en cada caso sempre que: o procesamento se basee no seu consentimento ou no contrato que teñamos con vostede; y o procesamento se leve a cabo de forma automatizada."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA["<b>Obxección</b><br>Vostede pode obxectar todo procesamento da súa información persoal co noso 'interese lexítimo' como base legal (consulte o Apéndice 1 para máis información), se cre que os seus dereitos e liberdades fundamentais están por riba do noso interese lexítimo. Unha vez obxecte, nós poderemos demostrar que o noso interese lexítimo está por riba dos seus dereitos.<br><b>Toma de decisións automática</b><br>Vostede pode solicitar a non subxección a unha decisión baseada só no procesado automático (consulte a Sección 8), pero só se esta decisión:<br><li>• ten efectos que lle afectan a nivel legal (como o rexeitamento dunha demanda); ou</li><br><li>• que lle afectan significativamente dalgunha outra maneira.</li><br>En tales situacións, pode obter intervención humana na toma de decisións e nós asegurarémonos de dispor medidas que lle permitan expresar o seu punto de vista, e/ou impugnar a decisión automática. O seu dereito a obter intervención humana ou a impugnar a decisión non será aplicable se a decisión tomada mediante toma de decisións automática:<br><li>• é necesaria para executar ou levar a cabo un contrato con vostede; ou</li><br><li>• está autorizada pola lei e existen salvagardas adecuadas dos seus dereitos e liberdades; ou</li><br><li>• está baseada no seu consentimento explícito.</li>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Para exercer os seus dereitos, pode poñerse en contacto connosco segundo o disposto na Sección 12. <b>ATENCIÓN</b> aos seguintes elementos se desexa exercer os seus dereitos:<br><li>• <b>Identidade.</b> Tomámonos en serio a confidencialidade de tódolos rexistros que conteñan información persoal, e reservámonos o dereito de pedirlle probas da súa identidade se fai vostede una solicitude.</li><br><li>• <b>Taxas.</b> Non cargaremos taxas polo exercicio dos seus dereitos en relación coa súa información persoal, a menos que a súa solicitude de acceso á información sexa infundada, redundante ou excesiva, caso este no que aplicaremos unha cantidade razoable segundo as circunstancias. Informarémoslle dos cambios antes de completar a súa solicitude.</li><br><li>• <b>Prazos.</b> É a nosa intención responder ás solicitudes válidas nun prazo dun mes a menos que se trate de casos especialmente complicados ou que se trate de varias solicitudes, caso no que intentaremos responder nun prazo de tres meses. Se fósemos a tardar máis dun mes, comunicarémosllo. Poderíamos pedirlle que nos axudara dicíndonos exactamente que desexa recibir ou que lle preocupa. Isto axudaríanos a atender a súa solicitude máis rápido.</li><br><li>• <b>Excepcións.</b> As leis locais poden contemplar excepcións adicionais, como, por exemplo, no Reino Unido, onde por estar suxeito a privilexios legais, o dereito de acceso á información persoal pódeselle denegar en certas circunstancias.</li><br><li>• <b>Dereitos de terceiros.</b> Non temos que cumprir unha solicitude que afecte adversamente aos dereitos e liberdades de outros interesados.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Como PROTEXEMOS a súa información persoal?</b><br><br>Esforzámonos por protexernos e por protexelo a vostede de accesos non autorizados a ou modificacións, revelación ou destrución non autorizadas da información persoal que obra no noso poder .<br>Concretamente:<br><li>• Revisamos as nosas prácticas de recollida, almacenamento e procesamento, incluídas as medidas de seguridade física, para defendernos de calquera acceso non autorizado aos sistemas;</li><br><li>• Empregamos encriptado cando corresponde;</li><br><li>• Empregamos protección por contrasinal cando corresponde; e</li><br><li>• Restrinximos o acceso á información persoal por parte dos nosos empregados, contratistas e axentes encargados de procesala para nós, que están suxeitos a estritas obrigas contractuais de confidencialidade.</li><br>Vostede será responsable da información persoal que decida compartir, revelar ou enviar voluntariamente mentres utilice a nosa páxina web ou os nosos dispositivos, e que poida ser vista por membros de aplicacións ou sitios de terceiros como aplicacións de chat ou mensaxaría.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Contacto e queixas</b><br><br>O principal contacto para calquera cuestión relativa á presente Política, incluídas as solicitudes de exercicio de dereitos relativos á información, é o noso responsable de datos. Para que poidamos atender as súas preguntas, solicitudes ou queixas, contacte co noso responsable de protección de datos:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (para clientes de Europa); privacy.na@tcl.com (para clientes dos Estados Unidos); ou<br>(ii) privacy@tcl.com (para clientes de calquera outro país).<br>Se ten unha queixa ou unha preocupación sobre o noso uso da súa información persoal, contacte connosco en primeiro lugar e trataremos de resolver a cuestión o antes posible. Tamén ten vostede dereito a presentar unha queixa formal ante a autoridade nacional de protección de datos persoais competente en calquera momento. Por exemplo, no Reino Unido, esta autoridade é o ICO (https://ico.org.uk/). Pedímoslle que trate de resolver calquera cuestión connosco primeiro, aínda que ten vostede dereito a contactar coa autoridade competente en calquera momento.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>APÉNDICE 1 - BASE LEGAL PARA O PROCESADO</b><br><br>Abrir unha conta (por exemplo, na tenda de aplicacións, nunha páxina web)<br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Datos de pago</li><br><li>• Intereses lexítimos (garantir a exactitude do noso rexistro dos clientes cos que interactuamos, facilitar á identificación dos usuarios e mellorar a experiencia de usuario)</li><br>Ofrecer soporte e atención ao cliente e garantía dos produtos<br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Datos de pago</li><br><li>• Datos do dispositivo e información de rexistro</li><br><li>• Interese lexítimo (mellorar o produto e a experiencia de servizos ao cliente, garantir a calidade e as funcións dos produtos, avaliar a satisfacción do cliente e xestionar as solicitudes dos clientes)</li><br>Sincronización de datos<br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Datos do dispositivo e información de rexistro</li><br><li>• Interese lexítimo (mellorar a experiencia de usuario, realizar funcións e servizos e garantir a calidade e as funcións dos produtos) Provisión de produtos e servizos (por exemplo, servizos de tenda de aplicacións, páxina web, aplicacións)</li><br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Categorías de datos especiais</li><br><li>• Datos do dispositivo e información de rexistro</li><br><li>• Cookies e datos de seguimento</li><br><li>• Interese lexítimo (ofrecer produtos e servizos e mellorar a experiencia cos produtos e cos servizos ao cliente)</li><br><li>• Consentimento explícito (recoller categorías de datos especiais: proporcionar certos produtos e servizos aos usuarios en relación coa saúde e o estilo de vida)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Marketing, realización de perfís e xeración de informes<br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Categorías de datos especiais</li><br><li>• Datos do dispositivo e información de rexistro</li><br><li>• Cookies e datos de seguimento</li><br><li>• Preferencias de marketing</li><br><li>• Interese lexítimo (mellorar a experiencia de produtos e servizos a os clientes e levar a cabo diagnósticos ou análises do comportamento dos clientes)</li><br><li>• Consentimento explícito (para recoller e procesar categorías de datos especiais: ofrecer aos usuarios certos produtos e servizos relacionados coa saúde e o estilo de vida)</li><br><li>• Consentimento (para recoller e procesar información persoal para marketing directo)</li><br>Procesamento de transaccións e envío de información relacionada (por exemplo, confirmacións, facturas)<br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Datos de pago</li><br><li>• Interese lexítimo (proporcionar produtos e servizos, mellorar a experiencia de produtos e de servizos aos clientes e xestionar as solicitudes dos clientes)</li><br>Actualizacións de sistema, limpeza de virus e envío de notificacións (por exemplo, actualizacións de software, actualizacións técnicas, alertas de seguridade e soporte e mensaxes administrativas)<br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Datos do dispositivo e información de rexistro</li><br><li>• Interese lexítimo (arranxar problemas e mellorar a experiencia de produtos e de servizos aos clientes)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Análise de produtos, desenvolvemento, mellora e realización de probas<br><li>• Datos de contacto e información básica de usuario</li><br><li>• Datos do dispositivo e información de rexistro</li><br><li>• Interese lexítimo (resolución de problemas, mellora da experiencia de produtos e servizos aos clientes, garantir a calidade e as funcións dos produtos e avaliar a satisfacción dos clientes)</li><br>Venda ou reorganización do noso negocio<br><li>• Todo (cando corresponda á venda ou reorganización)</li><br><li>• Interese lexítimo (estruturar o noso negocio adecuadamente)</li><br>Supervisar e detectar os fraudes<br><li>• Datos antifraude</li><br><li>• Interese lexítimo (supervisar, avaliar e evitar o fraude en última instancia)</li><br>Cumprir coas obrigas legais e normativas<br><li>• Todo (segundo corresponda en base ás leis e normativas en vigor)</li><br><li>• Obriga legal (para detectar, evitar ou abordar o fraude, os problemas de seguridade ou técnicos e protexer de calquera dano aos usuarios ou ao público en xeral)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. QUEN se encarga de coidar da súa información persoal?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") é unha empresa de telecomunicacións con sede en Hong Kong adicada á produción de produtos intelixentes e á provisión de servizos de aplicacións de internet a escala global, e as súas oficinas centrais atópanse en 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>Dado que TCT é a empresa responsable de recoller a súa información, ela será o controlador de datos. Inda que TCT podería ser inicialmente responsable de coidar dos seus datos, a información podería gardarse en bases de datos accesibles para outras empresas do grupo TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2.QUE información persoal recollemos?</b><br><br>Recollemos, entre outra, a seguinte información persoal:<br><li>• <b>Información de contacto e pago</b> e información básica sobre os usuarios como nome, enderezo, número de teléfono, número de tarxeta de crédito, correo electrónico, sexo, data de nacemento;</li><br><li>• <b>Categorías de datos especiais</b> como datos biométricos, datos sanitarios cando se utilicen certas aplicacións;</li><br><li>• Outra información sobre os usuarios como profesión, idioma, localización do seu dispositivo e zona horaria;</li><br><li>• <b>As súas preferencias de marketing</b> incluídos os seus intereses/cesión a listas de marketing, rexistro de permisos ou obxeccións de marketing, datos de páxinas web;</li><br><li>• <b>Datos do dispositivo e información de rexistro</b> incluídos os identificadores únicos de dispositivo (como o número IMEI, o número IMSI, Mac, a dirección da interface da rede sen fíos do dispositivo, ou o número de teléfono móbil empregado polo dispositivo), a URL de referencia, os enderezos IP e os datos de uso da nosa páxina web, servizos na nube, tenda de aplicacións, historial de navegación, procuras, tipo de navegador e frecuencia da sesión;</li><br><li>• <b>Cookies e tecnoloxías de seguimento</b> podemos utilizar tecnoloxías, cookies e balizas web - consulte a nosa <b>Política de cookies</b> en www.alcatelmobile.com para máis información sobre cookies.</li><br>Para máis información sobre a información que recollemos, faga clic aquí incluír ligazón ao Apéndice 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. CANDO recollemos a súa información persoal?</b><br><br>Recolleremos información sobre vostede directamente cando utilice o seu dispositivo, cando actualice o seu dispositivo, cando rexistre unha conta no seu dispositivo, na súa tenda de aplicacións ou na nosa páxina web, cando se rexistre para obter materiais de marketing, cando merque ou utilice os nosos produtos ou servizos, ou cando contacte connosco para facer preguntas ou suxestións, poñer queixas ou proporcionarnos a súa opinión.<br>Podemos recoller información sobre vostede indirectamente doutras fontes e combinala coa información recollida por nos a través dos nosos servizos cando sexa necesario para contribuír á xestión da nosa relación con vostede. Estas outras fontes poden incluír aplicacións de software de terceiros e plataformas de redes sociais como Facebook, Google+ e Twitter.<br>Non recolleremos, sendo sabedores, información sobre menores de 13 anos sen deixar claro que a devandita información só debe proporcionarse co consentimento dos pais, se así o requirisen as leis en vigor. TCT só utilizará a información persoal dos menores dentro dos parámetros permitidos pola lei unha vez obtido o permiso dos pais ou titores legais.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4.Para QUE utilizamos a información persoal?</b><br><br>Utilizaremos a súa información persoal<br><li>• Para mantelo informado sobre as actualizacións de software, as actualizacións técnicas, as alertas de seguridade e soporte e para enviarlle mensaxes administrativas;</li><br><li>• Para que poida descargar e mercar os nosos produtos e servizos, como as nosas aplicacións e páxinas web relacionadas;</li><br><li>• Para poder crear, ofrecer, desenvolver, operar, entregar, manter e mellorar os nosos produtos, servizos, contidos e publicidade e facilitar a mellora continua da súa experiencia de cliente;</li><br><li>• Para avaliar a satisfacción dos clientes e vinculala ou combinala coa información que obtemos de terceiros para poder comprender as súas necesidades e ofrecerlle a mellor experiencia de usuario;</li><br><li>• Para procesar transaccións e enviarlle información relacionada, incluídas as confirmacións e as facturas;</li><br><li>• Para responder aos seus comentarios, ás súas opinións, ás súas peticións, ás súas preguntas, e ofrecer servizos e soporte para clientes e atender ás súas solicitudes;</li><br><li>• Para verificar, identificar, axudar a identificar usuarios e determinar os servizos adecuados;</li><br><li>• Para comunicarnos con vostede e enviarlle notificacións importantes ou mensaxes personalizadas, como comunicacións sobre compras e modificacións nos nosos termos, condicións e políticas;</li><br><li>• Para supervisar, avaliar e analizar tendencias, datos, transaccións, uso e actividades en relación cos nosos produtos e servizos;</li><br><li>• Para fins internos, como auditorías, análises de datos e investigacións para mellorar os nosos produtos e servizos, a experiencia de usuario e a comunicacións cos clientes;</li><br><li>• Para enviarlle materiais de marketing, novas e información que, segundo o noso parecer, poida ser do seu interese, como anuncios sobre os nosos produtos mais recentes e eventos futuros (co seu previo consentimento ou cando estea permitido por lei), este proceso podería incluír a realización de perfís;</li><br><li>• Para detectar, investigar e evitar transaccións fraudulentas e outras actividades ilegais e para protexer os seus dereitos e a súa propiedade;</li><br><li>• Para utilizar a súa información persoal con fins relacionados coas nosas obrigas legais e normativas.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA["Debemos establecer unha base legal para utilizar a súa información persoal, polo que asegurarémonos de utilizala só para os fins mencionados nesta Sección 4 e no Apéndice 1 sempre que estimemos que:<br><li>• o noso uso da súa información persoal é necesario para executar ou dar os pasos oportunos para levar a cabo un contrato con vostede (por exemplo, para cumprir as obrigas estipuladas polo contrato executado por vostede e por nós), ou</li><br><li>• o noso uso da súa información persoal sexa necesario para cumprir coas obrigas legais ou normativas oportunas ás que nós esteamos suxeitos, ou</li><br><li>• o noso uso da súa información persoal sexa necesario para apoiar 'intereses lexítimos' nosos en tanto que negocio (por exemplo, para mellorar os nosos produtos ou para levar a cabo análises nas nosas bases de datos), sempre que isto se faga de forma proporcionada e respectando os seus dereitos de privacidade.</li><br>Para poder ofrecerlle os nosos servizos cando vostede utilice certas aplicacións, podemos recoller categorías de información especial sobre vostede. Para poder recoller ou utilizar categorías de datos especiais, estabeleceremos unha base legal adicional ademais das mencionadas mais arriba, que nos permita empregar dita información. Esta excepción legal será:<br><li>• o seu consentimento explícito;</li><br><li>• o estabelecemento, o exercicio ou a defensa pola nosa parte ou por parte de terceiros das demandas legais; ou</li><br><li>• una excepción específica ao amparo das leis locais dos Estados Membro da UE e dos países onde se aplique o Regulamento Xeral de Protección de Datos (RXPD).</li><br><b>ATENCIÓN</b>: En caso de termos avisado previamente de que precisamos o seu consentimento para levar a cabo as nosas actividades de procesado, de seguir adiante, non nos basearemos nesa premisa legal salvo nos casos nos que llo fagamos saber expresamente.<br><b>ATENCIÓN</b>: Se vostede nos proporciona o seu consentimento explícito para seguir adiante e procesar as súas categorías de datos especiais, poderá revocar dito consentimento en calquera momento. Debe ter en conta, sen embargo, que se vostede decide levar isto a cabo, nós poderíamos non poder seguir ofrecéndolle certos servizos. Se decide revocar o seu consentimento, nós darémoslle máis información sobre as posibles consecuencias.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA["<b>5. Con quen COMPARTIMOS a súa información persoal?</b><br><br>Podemos compartir a súa información con outras empresas do grupo TCT en ou fora de Europa. Hai unha lista das empresas do grupo TCT en https://www.alcatelmobile.com. Tamén podemos compartir a súa información con terceiros, para levar a cabo a xestión do noso negocio e ofrecer os nosos servizos. Estes terceiros poden, en calquera momento, precisar acceder á súa información persoal. Estes terceiros poden ser:<br><li>• <b>Provedores de servizos</b>, que realicen funcións no noso nome, como cumprir ordes, entregar paquetes, enviar correo postal e correos electrónicos, retirar a información redundante das listas de clientes, analizar datos (como Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), proporcionar asistencia de marketing, proporcionar resultados das procuras e ligazóns (incluídas as ligazóns e as listaxes pagadas), procesar pagos con tarxeta de crédito, proporcionar servizos de tradución (como Baidu) e proporcionar servizos aos clientes. Se comparte os seus datos a través dunha das nosas páxinas web o dun dos nosos dispositivos cunha conta de terceiros como Facebook, Google + ou Twitter, a súa información persoal será xestionada respectivamente por cada un deses terceiros. Consulte as políticas de privacidade de terceiros, xa que o procesado de datos pola súa parte non estará cuberto pola presente Política;</li><br><li>• <b>Os nosos reguladores</b>, por exemplo, a Information Commissioner's Office do Reino Unido (\"<b>ICO</b>\"), e outros reguladores e axencias encargadas do cumprimento da lei na UE e a nivel global;</li><br><li>• <b>Outros terceiros</b>, co fin de detectar, prever ou tratar os fraudes, os problemas de seguridade ou técnicos, protexer contra todo aquelo que puidera prexudicar os dereitos, a propiedade ou a seguridade públicos ou dos nosos usuarios;</li><br><li>• <b>Avogados</b> e demais empresas de servizos profesionais (incluídos os nosos auditores).</li><br>Ademais, se vendéramos parte do noso negocio teríamos que transferir a súa información persoal ao comprador.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA["<b>6. Marketing directo</b><br><br>Podemos utilizar a súa información persoal para enviarlle comunicacións de marketing directo sobre os nosos produtos e servizos ou os nosos servizos relacionados, incluídos os anuncios dos nosos produtos mais recentes e eventos futuros. Isto pódese facer por [correo electrónico, correo convencional, SMS, teléfono ou publicidade personalizada en liña]. Limitamos o marketing directo a un nivel proporcionado e razoable, e facémolo para enviarlle comunicacións que, segundo o noso parecer, poden ser do seu interese ou pertinente para vostede, en base á información sobre vostede que obre no noso poder.<br>A efectos do RXPD, o noso procesamento da súa información persoal para fins de marketing directo baséase nos nosos intereses lexítimos, incluídos no Apéndice 1, pero se fora necesario o consentimento previo en base ás leis europeas como o Regulamento sobre Privacidade e Comunicacións Electrónicas, poderíamos pedirlle o seu consentimento. Vostede ten dereito a interromper a recepción pola súa parte de marketing directo en calquera momento. Pode facelo seguindo as ligazóns de consentimento previo para comunicacións electrónicas (como correos electrónicos), ou contactando connosco mediante os datos de contacto incluídos na Sección 12.<br>Tamén utilizaremos a súa información persoal para crear publicidade específica personalizar a publicidade, as ofertas e os contidos ofrecidos en base ao seu uso das nosas aplicacións móbiles, páxinas web ou plataformas ou dos nosos servizos, e analizando o rendemento deses anuncios, ofertas e contidos, así coma a súa interacción con eles. Tamén podemos recomendarlle contidos en base á información que recollamos sobre vostede e os seus hábitos de navegación. Isto é o que se coñece como 'realización de perfís', e atopará máis información ao respecto na Sección 8 desta Política.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Transferencias internacionais</b><br><br>Podemos transferir a súa información persoal a empresas do grupo TCT ou provedores de servizos situados fora de Europa. Tamén podemos compartir a súa información persoal en ultramar, por exemplo, si recibimos unha solicitude legal ou disposición normativa dun organismo estranxeiro encargado de facer cumprir a lei. Sempre tomaremos as medidas oportunas para garantir que a transferencia internacional de información se xestione coidadosamente para protexer os seus dereitos e intereses:<br><li>• transferiremos unicamente a súa información persoal a países nos que se recoñeza un nivel adecuado de protección legal; e</li><br><li>• as transferencias a empresas do grupo TCT, provedores de servizos e demais terceiros estarán sempre protexidas por obrigas contractuais para maior seguridade. Por exemplo, o Escudo da Privacidade UE - EE.UU. para a protección de información persoal transferida aos Estados Unidos.</li><br>Vostede ten dereito a pedirnos mais información sobre as salvagardas das que dispoñemos arriba mencionadas. Contacte connosco segundo o disposto na Sección 12, se desexa máis información ou se desexa pedir unha copia onde se documenten as salvagardas (que pode redactarse para garantir a confidencialidade).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Realización de perfís</b><br><br>'<b>Toma de decisións automática</b>' fai referencia a unha decisión tomada só mediante o procesado automático da súa información persoal. Isto significa que o procesamento lévase a cabo utilizando, por exemplo código de software ou un algoritmo, sen intervención humana. Como a realización de perfís emprega o procesado automático, ás veces relaciónase coa toma de decisións automática. Non todas as realizacións de perfís dan lugar á toma de decisións automática, pero, poden chegar a facelo.<br>Se vostede é un consumidor e se rexistra para recibir actualizacións de marketing, podemos utilizar a realización de perfís [para garantir que os materiais de marketing se axusten ás súas preferencias e ao que, segundo o noso parecer, lle poida interesar]. Isto non ten un efecto significativo ou legal en vostede. En certas circunstancias, pódese inferir certa información sobre vostede dos resultados da realización de perfís, que poden incluír categorías de datos especiais. Pero non realizaremos perfís en base ás súas categorías de datos especiais a menos que obteñamos o seu consentimento explícito para tal fin.<br><b>ATENCIÓN</b>: Vostede ten certos dereitos con respecto á toma de decisións automática, incluída a realización de perfís, ámbito no que dita decisión ten efectos significativos sobre vostede, incluído o feito de que ten efectos legais sobre vostede. Consulte a Sección 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Durante canto tempo conservamos a súa información persoal?</b><br><br>Conservaremos a súa información persoal mentres sexa razoablemente necesario para os fins enumerados na Sección 4 da presente Política. En certas circunstancias, podemos conservar a súa información persoal durante máis tempo, por exemplo, se nos vemos obrigados a facelo para cumprir requisitos legais, normativos, fiscais ou contables.<br>En certas circunstancias, podemos conservar a súa información persoal durante máis tempo para levar un rexistro exacto dos seus acordos connosco en caso de queixas ou problemas, ou se temos base razoable para crer que existe unha posibilidade de tomar accións legais en relación á súa información ou aos seus acordos persoais. Aplicamos unha política de retención de datos aos rexistros que obran no noso poder. Cando a súa información persoal xa non se precise, asegurarémonos de que se elimina de forma segura ou de que se almacena de modo que xa non se poida empregar xamais a efectos de realización de negocios.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Finalizar]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Termos e condicións</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 VOSTEDE ACEPTA TAMÉN QUE O SOFTWARE E OS SERVIZOS DE TCT NON ESTÁN DESEÑADOS OU NON SON ADECUADOS PARA USO EN SITUACIÓNS OU CONTORNAS ONDE OS FALLOS OU RETRASOS DE, OU ERRORES OU INEXACTITUDES NOS DATOS DE CONTIDO OU NA INFORMACIÓN PROPORCIONADA POLO SOFTWARE OU POLOS SERVIZOS TCT POIDAN PROVOCAR A MORTE, DANOS PERSOAIS, LESIÓNS OU DANOS FÍSICOS OU MEDIOAMBIENTAIS GRAVES, INCLUÍDOS, SEN LÍMITE, A OPERACIÓN DE INSTALACIÓNS NUCLEARES, A NAVEGACIÓN AÉREA OU OS SISTEMAS DE COMUNICACIÓNS, O CONTROL DE TRÁFICO AÉREO, O SOPORTE VITAL OU OS SISTEMAS ARMAMENTÍSTICOS.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Limitación da responsabilidade</b><br><br>10.1 TCT NON SE RESPONSABILIZARÁ DOS PROBLEMAS DE USO DO SOFTWARE DERIVADOS DE ABUSO, MAL USO OU MODIFICACIÓNS NON AUTORIZADAS.<br>10.2 ATA ONDE NON ESTEA PROHIBIDO POLAS LEIS EN VIGOR, TCT, OS SEUS EMPREGADOS, LICENCIATARIOS OU FILIAIS NON SERÁN RESPONSABLES BAIXO NINGUNHA CIRCUNSTANCIA DAS PERDAS DE BENEFICIOS, INGRESOS, VENDAS, DATOS OU COSTES DE CONTRATACIÓN DE BENS OU SERVIZOS SUBSTITUTIVOS, DANOS Á PROPIEDADE, DANOS PERSOAIS, LUCRO CESANTE, PERDA DE INFORMACIÓN DE NEGOCIOS, OU DANOS ESPECIAIS, DIRECTOS, INDIRECTOS, ACCIDENTAIS, ECONÓMICOS, PUNITIVOS O EMERXENTES, INDEPENDENTEMENTE DA SÚA CAUSA E BEN EN VIRTUDE DUN ACORDO CONTRACTUAL, EXTRACONTRACTUAL, NEGLIXENCIA OU DOUTRA TEORÍA DE RESPONSABILIDADE DERIVADA DO USO OU DA IMPOSIBILIDADE DE USO DO SOFTWARE, INCLUSO SE TCT OU OS SEUS LICENCIATARIOS OU FILIAIS ESTÁN AVISADAS DA POSIBILIDADE DE DITOS DANOS. ALGUNHAS XURISDICIÓNS NON PERMITEN A LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDADE POR DANOS PERSOAIS OU POR DANOS ACCIDENTAIS OU EMERXENTES, POLO QUE ESTA LIMITACIÓN PODERÍA NON SERLLE APLICABLE A VOSTEDE.<br>10.3 A RESPONSABILIDADE TOTAL DE TCT CON RESPECTO A VOSTEDE POR TODOS OS DANOS (A EXCEPCIÓN DO QUE CONTEMPLEN AS LEIS EN VIGOR PARA CASOS DE MORTE OU DANOS PERSOAIS RESULTANTES DA NEGLIXENCIA DE TCT) NON EXCEDERÁ EN NINGÚN CASO A CANTIDADE PAGADA POR VOSTEDE POLO SEU DISPOSITIVO TCT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Soporte técnico</b><br><br>TCT non está obrigado a proporcionarlle servizos de soporte técnico para o Software contemplado neste Acordo.<br><br><b>12. Controles de exportación</b><br><br>Vostede non poderá utilizar ou exportar ou re-exportar o Software de TCT salvo nos casos autorizados polas leis en vigor e polas leis das xurisdicións nas que obtivera o Software TCT.<br><br><b>13. Resolución de disputas e dereito aplicable</b><br><br>A validación, interpretación, modificación, execución e solución de disputas con respecto a este Acordo rexeranse polas leis da República Popular Chinesa. Se xurdiran disputas en relación cos contidos ou cumprimento deste Acordo, esta resolverase mediante negociación amistosa. Se a disputa non puidera resolverse mediante negociación, calquera das partes poderá levar a disputa ante os Tribunais da República Popular Chinesa con xurisdición no lugar de sinatura. As leis da República Popular Chinesa aplicaranse en materia de uso dos Servizos, con independencia dos principios dos conflitos entre leis.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Acordo final de licencia de usuario</b><br>Lea o Acordo final de licencia de usuario atentamente antes de facer uso do seu dispositivo TCL Communication Limited (en adiante, \"TCT\"). O uso dun dispositivo TCT indica a aceptación dos termos e condicións do presente Acordo.<br><b>Acordo de licencia de usuario final</b><br><b>IMPORTANTE</b>: O presente acordo é o acordo de licencia de usuario final de software (en adiante, o presente \"Acordo\") entre vostede (persoa física, empresa ou calquera outra entidade) e TCT para o uso deste Software (consulte a Sección 1.1 do presente Acordo). Lea o presente Acordo atentamente antes de utilizar o seu dispositivo TCT ou descargar calquera actualización de Software mencionada no presente Acordo. O uso pola súa parte dun dispositivo TCT ou a descarga deste Software implicará a súa aceptación das limitacións mencionadas no presente Acordo. Se non desexa aceptalas, non utilice ningún dispositivo TCT nin descargue esta actualización de Software.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Termos xerais</b><br><br>1.1 O Software contemplado polo presente Acordo fai referencia a: (1) os compoñentes de software que lle sexan proporcionados xunto co dispositivo TCT, incluídos, sen límite, os códigos incrustados e demais software, documentos, interfaces, contidos, fontes e datos almacenados nel e protexidos por dereitos de autor titularidade de TCT ou o seu licenciatario; (2) actualizacións ou melloras do software mencionado en (1). Quedan excluídos do Software os Compoñentes de software de código aberto da Sección 1.2.<br><br><b>2. Licencia de usuario final de Software</b><br><br>Ten vostede permiso para utilizar este Software (segundo se define na Sección 1.1) nun único dispositivo TCT ou ordenador de forma limitada, no exclusiva a condición de que observe os termos e condicións do presente Acordo. Non poderá ser vendido, cedido ou utilizado para outros fins comerciais.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Limitacións de uso</b><br><br>3.1 Non poderá utilizar a tecnoloxía nin a propiedade intelectual de TCT para desenvolver software ou deseñar, desenvolver, fabricar, vender ou emitir licencias para dispositivos/accesorios de terceiros asociados cos dispositivos TCT sen o previo consentimento por escrito de TCT.<br>3.2 Poderá realizar unha copia do Software no disco duro dun ordenador ou noutros medios de almacenamento para arquivalo. Non poderá distribuír ou proporcionar o Software a través de redes para poñelo a disposición de múltiples dispositivos ou ordenadores ao mesmo tempo.<br>3.3 Non poderá vender, alugar, ofrecer en leasing, prestar, sublicenciar nin distribuír a terceiros este Software total ou parcialmente sen o previo consentimento por escrito de TCT. Poderá, sen embargo, realizar unha cesión permanente da licencia completa do Software a un terceiro xunto coa cesión da titularidade do seu dispositivo TCT, sempre que:(1) a cesión inclúa o seu dispositivo TCT e todo o Software TCT; (2) non reteña vostede copias totais ou parciais do Software; (3) o terceiro que reciba o dispositivo e o Software TCT lea e acepte tódolos termos e condicións do presente Acordo.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Salvo se se permitira algo distinto, vostede non poderá permitir nin permitirá a ninguén copiar, realizar accións de enxeñería inversa, descompilar, desmontar ou crear obras derivadas do Software.<br>3.5 Cando utilice o Software para almacenamento ou copia, deberá ter a autorización dos respectivos titulares dos dereitos nos países ou rexións correspondentes. O Software TCT pode utilizarse para reproducir materiais sempre que este uso se limite á reprodución de materiais libres de dereitos de autor, materiais cuxos dereitos de autor sexan da súa propiedade, ou materiais que vostede estea autorizado ou legalmente autorizado a reproducir.<br>3.6 Vostede acorda utilizar o Software só de acordo coas leis e normativas en vigor nos países ou rexións nos que vostede resida ou utilice o Software.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Reserva de dereitos</b><br><br>TCT e os seus licenciatarios posúen tódolos dereitos e a titularidade do Software e resérvanse aqueles outros dereitos que no lle sexan outorgados expresamente a vostede en virtude do presente Acordo.<br><br><b>5. Protección de datos e privacidade</b><br><br>A información persoal que nos proporcione a través dun dispositivo TCT será gardada e procesada segundo a nosa Política de privacidade e as leis en vigor.<br><br><b>6. Ligazóns a sitios de terceiros</b><br><br>O servizo proporcionado polo dispositivo TCT pode tamén conter ligazóns a páxinas web non controladas ou mantidas por TCT e TCT non será responsable dos contidos de ditas páxinas web. TCT ofrece estes ligazóns para a súa conveniencia unicamente e non avala necesariamente os materiais nelas incluídos.<br>O uso pola súa parte destas páxinas web de terceiros crea una relación directa entre vostede e ditos terceiros, polo que é responsabilidade súa ler e cumprir as políticas de privacidade de ditos terceiros así coma os seus termos e condicións, aplicables ás súas páxinas web. As reclamacións relativas ás páxinas web de ditos terceiros ou aos contidos nelas incluídos deberán dirixirse a ditos terceiros.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Actualizacións</b><br><br>7.1 Aínda que TCT non ten obriga de proporcionarlle servizos de actualización, podería proporcionarlle actualizacións de software. As actualizacións proporcionadas por TCT para substituír ou complementar software réxense polo presente Acordo, a menos que ditas actualizacións vaian acompañadas doutros Acordos de licencia de usuario final distintos, que serán os que prevalezan. Se vostede decide non descargar nin utilizar as actualizacións proporcionadas por TCT, debe entender que pode someter ó Software a un serio risco de seguridade ou facer que resulte inutilizable ou inestable.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Cancelación e continuidade xurídica</b><br><br>8.1 O presente Acordo entrará en vigor a partir da data de instalación por primeira vez do Software. Vostede poderá cancelar o presente Acordo en calquera momento borrando permanentemente o Software instalado. Vostede poderá cancelar o presente Acordo en calquera momento borrando permanentemente, destruíndo ou devolvendo o Software, tódalas copias de seguridade e demais materiais relacionados proporcionados por TCT, asumindo vostede tódolos gastos. TCT ou os seus licenciatarios poderán cancelar o presente Acordo en calquera momento sen previo aviso se vostede incumpre calquera dos termos ou condicións do presente Acordo. Unha vez cancelado, vostede DEBERÁ deixar de utilizar este Software e borrar todo o Software e tódolos materiais asociados xa copiados e/ou instalados no seu dispositivo TCT ou ordenador inmediatamente.<br>8.2 As Seccións 6, 9, 10, 11 e 12 permanecerán en vigor tras a cancelación do Acordo.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Exención de garantías</b><br><br>9.1 VOSTEDE ACEPTA QUE O SOFTWARE SE LLE PROPORCIONA \"TAL CAL\" SEN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA OU IMPLÍCITA, E NO MÁXIMO GRADO PERMITIDO POLAS LEIS EN VIGOR. NIN TCT, OS SEUS LICENCIATARIOS OU AS SÚAS FILIAIS, NIN OS TITULARES DOS DEREITOS DE AUTOR REALIZAN REPRESENTACIÓN NIN GARANTÍA ALGUNHA, EXPRESA OU IMPLÍCITA, INCLUÍDAS, SEN LÍMITE, AS GARANTÍAS DE COMERCIABILIDADE, CALIDADE SATISFACTORIA, IDONEIDADE PARA UN FIN ESPECÍFICO, GOCE TRANQUILO E NON VULNERACIÓN DE DEREITOS DE TERCEIROS. NON HAI GARANTÍAS POR PARTE DE TCT NIN POR PARTE DE TERCEIROS CON RESPECTO A QUE AS FUNCIÓNS DO SOFTWARE CUMPRAN COS SEUS REQUISITOS OU CON RESPECTO A QUE O FUNCIONAMENTO DO SOFTWARE SEXA ININTERROMPIDO OU ESTEA LIBRE DE ERROS. VOSTEDE ASUME TODA A RESPONSABILIDADE E OS RISCOS DERIVADOS DA SELECCIÓN DO SOFTWARE PARA LOGRAR OS RESULTADOS PRETENDIDOS POR VOSTEDE E DA INSTALACIÓN, O USO E OS RESULTADOS OBTIDOS DE DITA SELECCIÓN.<br>9.2 A INSTALACIÓN DESTE SOFTWARE PODE AFECTAR Á DISPOÑIBILIDADE DE SOFTWARE, PROGRAMAS DE APLICACIÓNS E SERVICIOS DE TERCEIROS. TCT NON GARANTE QUE AS CARACTERÍSTICAS OU OS SERVIZOS INCLUÍDOS NESTE SOFTWARE CUMPRAN COS SEUS REQUISITOS, QUE ESTE SOFTWARE E OS SEUS SERVIZOS ESTEAN LIBRES DE ERROS/VIRUS, NIN QUE ESTE SOFTWARE VAIA PROPORCIONAR SERVICIOS CONTINUOS E PERMANENTES. TCT TAMPOUCO GARANTE QUE ESTE SOFTWARE SEXA COMPATIBLE CÓ SOFTWARE OU OS SERVIZOS DE TERCEIROS.]]></string>
	<string name="tos">Condicións do servizo</string>
</resources>