<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Privatumo politika</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">NAUDOJIMO NUOSTATOS IR SĄLYGOS</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Šiose Naudojimo nuostatose ir sąlygose nurodoma, kaip galite naudoti „User Center“ programą ir internetinę paslaugą ( „Paslauga“) prieigai.\nŠią Paslaugą skelbia „TCL Communication Ltd.“ (toliau – ALCATEL), registruota Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nAtidžiai perskaitykite šias Naudojimo nuostatas ir sąlygas bei mūsų Privatumo politiką (toliau – „Nuostatos ir sąlygos“). Šios nuostatos ir sąlygos yra sutartis tarp jūsų ir „TCL Communication Ltd.“ ir gali būti reguliariai keičiama. Jei nesutinkate su Nuostatomis ir sąlygomis, nenaudokite Paslaugos. Jei naudojate Paslaugą, jūs sutinkate su šiomis Nuostatomis ir sąlygomis.\nŠios Paslaugos paskirtis ir turinys gali būti nepritaikyti nepilnamečiams. Eidami į šią internetinę svetainę, jūs garantuojate, kad nesate nepilnametis ir pagal šalies, kurioje gyvenate, įstatymus turite teisę į internetinės svetainės prieigą.\n\n<b>Naudojimo gairės</b>\n\nKai sukuriate ONETOUCH paskyrą arba užregistruojate el. garantiją, paprašysime jūsų pateikti mums šiek tiek asmeninės informacijos, pavyzdžiui, el. pašto adresą, slapyvardį, vietą ir profilio nuotrauką. Jūsų asmeninė informacija bus renkama, saugoma arba apdorojama pagal mūsų Privatumo politiką ir laikantis taikomų įstatymų, kuriuos perskaitysite prieš naudodamiesi šia Paslauga.\nJūsų el. pašto adresas bus jūsų ONETOUCH naudotojo vardas, kurį naudosite prisijungti prie savo paskyros. Mes nerodome jūsų el. pašto adreso kitiems Paslaugos naudotojams.\nJūs taip pat galite prisijungti naudodami trečiosios šalies paskyrą. Jei prisijungiate su trečiosios šalies paskyra, pavyzdžiui, „Facebook“, „Twitter“ arba „Google+“, mes naudosime jūsų užregistruotą adresą šiai trečiajai šaliai kaip jūsų naudotojo vardą. Atkreipkite dėmesį, kad užsiregistravus trečiosios šalies paskyrą, atitinkamai taikomos šios šalies nuostatos ir sąlygos bei privatumo politika.\nUžsiregistravę taip pat galėsite pasinaudoti plačių paslaugų pasirinkimu, kurį jums siūlome, ir ypač paslaugomis po pardavimo, pagalbos linija, el. garantija, bei galėsite su mumis susisiekti bet kada, kai tik panorėsite.\nPaslaugoms po pardavimo rasite visus reikiamus mūsų remonto centrų visame pasaulyje adresu.\nKai reikalinga pagalbos linija, pateikiamas telefonų numerių, kuriuos galite surinkti norėdami efektyvaus ir skubaus palaikymo bei vartotojo patirties, sąrašas.\nJei norite saugoti savo išmaniojo telefono duomenis, pavyzdžiui, adresatus, nuotraukas, skambučių žurnalus, trumpuosius pranešimus 2G laisvoje atmintyje, turėtumėte susikurti ONETOUCH paskyrą.\nUžsiregistravę gauti Paslaugą, turėsite tiesioginę prieigą prie savo telefono informacijos, IMEI, modelio ir suaktyvinimo datos, o tai jums bus automatiškai naudinga.\nMūsų tikslas yra padėti jums saugoti ir pasiekti savo duomenis laisvai.\n\n<b>Intelektinė nuosavybė</b>\n\nPaslauga, įskaitant visas autoriaus teises, prekės ženklus ir kitas intelektinės nuosavybės teises, yra saugoma intelektinės nuosavybės teisių ir priklauso ALCATEL arba trečiajai šaliai, išskyrus naudotojo sukurtą turinį, jei toks yra.\nDraudžiama atkurti, platinti, keisti arba kurti išvestinius darbus, viešai rodyti (įskaitant bet kokio turinio parengimą) arba komerciškai naudoti bet kokią Paslaugos dalį, išskyrus atvejus, kai reikia peržiūrėti jos turinį ir sukurti pagrįstą tokio turinio kopijų skaičių (be pakeitimų) asmeniniam, nekomerciniam naudojimui.\nJei manote, kad bet kuris programos turinys pažeidžia bet kokias trečiosios šalies intelektinės nuosavybės teises, nedelsdami su mumis susisiekite. Kai tik gausime jūsų pranešimą, imsimės reikiamų veiksmų nutraukti bet kokį tokį pažeidimą ir pašalinti bet kokį neteisėtą turinį.\nALCATEL prekės ženklas, logotipas ir bet kokie kiti prekės ženklai, paslaugų ženklai, grafika ir logotipai, naudojami šios internetinės svetainės atžvilgiu, yra ALCATEL arba jos licenzijų išdavėjų prekės ženklai arba registruotieji prekės ženklai. Kiti prekės ženklai, paslaugos ženklai, grafika ir logotipai, naudojami šios internetinės svetainės atžvilgiu, gali būti atitinkamų savininkų prekės ženklai. Jums nesuteikiama jokia teisė ar licenzija jokių prieš tai nurodytų prekės ženklų ir tokių prekės ženklų naudojimo atžvilgiu.\nEsant bet kokiems prieš tai pateiktų nurodymų pažeidimams, ALCATEL pasilieka teisę prašyti jūsų nedelsiant nutraukti arba ištaisyti neteisėtą elgesį, o jei neteisėtas naudojimas ir (arba) pažeidimas) tęsiamas, ALCATEL pasilieka teisę prieš jus pateikti ieškinį.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Duomenų apsauga ir privatumas</b>\n\nBet kokia jūsų pateikta informacija, iš kurios ALCATEL gali nustatyti jus, yra laikoma ir apdorojamas pagal mūsų privatumo politiką.\nMūsų Paslaugos naudojimo atžvilgiu galite pasidalinti su mumis savo el. pašto adresu tolimesniam bendravimui tarp jūsų ir ALCATEL. Prieš pateikdami savo el. pašto adresą, peržiūrėkite mūsų privatumo politiką, kad suvoktumėte, kaip mes renkame ir naudojame informaciją apie jus, kai jūs patenkate į, apsilankote arba naudojate internetinę svetainę.\nJūsų asmeninė informacija bus renkama, saugoma ir apdorojama pagal mūsų privatumo politiką ir taikomus įstatymus. \n\n<b>Garantijos atsisakymas</b>\n\nPaslaugą ALCATEL teikia tokią, kokia ji yra.\nTiek, kiek leidžia įstatymai, nei ALCATEL, nei jos partneriai, tiekėjai ar filialai neteikia jokių tiesioginių ar numanomų pareiškimų ar garantijų dėl Paslaugos veikimo, jos turinio ar bet kokios informacijos pasiekiamos naudojant Paslaugą. Be to, ALCATEL ir jos partneriai atsisako visų tiesioginių ar numanomų garantijų Paslaugos atžvilgiu, įskaitant, tačiau neapsiribojant, numanomas perkamumo, nuosavybės, tinkamumo konkrečiam tikslui ir nepažeidimo garantijas. Be to, ALCATEL negarantuoja, kad Paslaugos naudojimas nebus pertrauktas, galimas bet kuriuo metu ir bet kurioje vietoje, saugus arba be klaidų, kad defektai bus pašalinti arba Paslauga yra be virusų ar kitų potencialiai kenksmingų komponentų. Būsite atsakingi už atsarginį savo sistemos kopijavimą.\nALCATEL neteikia jokių pažadų arba garantijų dėl Paslaugos ir ypač negarantuoja ir nėra atsakinga už jokią pretenziją dėl ALCATEL sprendimo pašalinti arba atsisakyti apdoroti bet kokią informaciją arba turinį, perspėti jus, suspenduoti arba nutraukti jūsų prieigą prie Paslaugos, imtis bet kokio kito veiksmo tiriant įtariamą pažeidimą arba dėl ALCATEL išvados, kad įvyko šių Nuostatų ir sąlygų pažeidimas; pajamų, verslo arba pelno praradimą ar bet kokį duomenų praradimą arba duomenų sugadinimą dėl Programos arba Paslaugos naudojimo.\nJokiu atveju ALCATEL neprisiima atsakomybės už jokį aprašymą, įskaitant atsakomybę už aplaidumą (išskyrus asmens sužalojimą ar mirtį), už bet kokius pažeidimus ar nuostolius (be apribojimo įskaitant verslo, pajamų, pelno praradimą arba logiškai išplaukiančius nuostolius), kilusius dėl Paslaugos naudojimo arba negalėjimo naudotis Paslauga.\nJei pažeisite šias Nuostatas ir sąlygas, turėsite atsakyti ALCATEL, jos direktoriams, pareigūnams, darbuotojams, filialams, agentams, rangovams ir licenzijų išdavėjams už bet kokią pretenziją dėl jūsų padaryto pažeidimo. Taip pat būsite atsakingi už bet kokį ALCATEL veiksmą, atliktą vykdant įtariamo šių Nuostatų ir sąlygų pažeidimo tyrimą, arba atliktą dėl tyrimo rezultatų ar sprendimo, kad šių Nuostatų ir sąlygų pažeidimas buvo įvykdytas.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Nuorodos į trečiųjų šalių svetaines</b>\n\nPaslaugoje taip pat gali būti naudojamos nuorodos į internetines svetaines, kurių ALCATEL nekontroliuoja arba neprižiūri. ALCATEL nėra atsakinga už šių internetinių svetainių turinį. ALCATEL pateikia šias nuorodas tik jūsų patogumui ir nebūtinai pritaria šiose svetainėse pateiktai medžiagai.\nŠių trečiųjų šalių internetinių svetainių naudojimas sukuria tiesioginį ryšį tarp jūsų ir tokių trečiųjų šalių. Todėl jūs turite perskaityti ir laikytis tokių trečiųjų šalių privatumo politikas ir jų nuostatų ir sąlygų, taikomų jų internetinėms svetainėms. Visos ir bet kokios pretenzijos dėl tokių trečiųjų šalių internetinių svetainių arba internetinėse svetainėse aptikto turinio turi būti pateikiamos tokioms trečiosioms šalims. \n\n<b>Pakeitimai</b>\n\nALCATEL pasilieka teisę bet kuriuo metu keisti šias Nuostatas ir sąlygas. Apie tokius pakeitimus bei papildomas nuostatas ir sąlygas bus pranešta jums ir, jei sutiksite, jie įsigalios nedelsiant bei bus įtraukti į šias Nuostatas ir sąlygas. Jei atsisakysite sutikti su tokiais pakeitimais, prieiga prie Paslaugos ir Programos bus nedelsiant nutraukta. Jei toliau naudosite Paslaugą nepaisydami nesutikimo su Nuostatomis ir sąlygomis arba jų pakeitimais, ALCATEL neatsako už jokias pretenzijas dėl tokio naudojimo.\n\n<b>Taikoma teisė. Jurisdikcija</b>\n\nŠi paslauga kontroliuojamas ir naudojama pagal ALCATEL tvarką, nustatytą Kinijos Liaudies Respublikoje. Pasiekdami šią Paslaugą, jūs sutinkate, kad Kinijos Liaudies Respublikos įstatymai taikomi klausimams, susijusiems su šia Paslauga, nepaisant įstatymų kolizijos principų.\nKilus ginčui, nesutarimui tarp ALCATEL ir jūsų dėl Paslaugos naudojimo, šalys nedelsiant ir gera valia bando išspręsti bet kokį tokį ginčą. Jei jos negali išspręsti tokio ginčo per pagrįstą laikotarpį (neviršijantį trisdešimt (30) dienų), bet kurį šalis gali dėl tokio nesutarimo arba ginčo kreiptis į kompetentingus Kinijos Liaudies Respublikos teismus.\n\n<b>Įvairi informacija</b>\n\nJei teismas arba kitas kompetentingos jurisdikcijos teismas nustato, kad bet kuri šių Nuostatų ir sąlygų nuostata yra negaliojanti arba neįgyvendinama, tokios nuostatos yra apribojamos arba pašalinamos iki mažiausios reikiamos aprėpties bei pakeičiamos galiojančiomis nuostatoms, kurios geriausiai nurodo šių Nuostatų ir sąlygų ketinimą, kad jos išliktų visiškai galiojančios.\nŠios nuostatos ir sąlygos sudaro visą sutartį tarp jūsų ir ALCATEL Paslaugos naudojimo atžvilgiu, ir bet kokios bei visos raštiškos ar žodinės sutartys ir susitarimai, sudaryti prieš jums ir ALCATEL sudarant sutartį, yra panaikinami ir atšaukiami.</string>
    <string name="terms_and_condition">Nuostatos ir sąlygos</string>
    <string name="and"> ir </string>
    <string name="more_info">Norėdami daugiau informacijos, skaitykite mūsų </string>
</resources>
