<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Tietosuojakäytäntö</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">KÄYTTÖEHDOT</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Nämä Käyttöehdot kuvaavat sinulle miten käyttää User Center-sovellusta sekä verkkopalveluita (“Palvelu”) niihin pääsyä varten.\nTämä Palvelu julkaistaan TCL Communication Ltd. -yhtiön toimesta, joka jäljempänä mainitaan nimellä “ALCATEL”, rekisteröitynä osoitteeseen Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nPyydämme lukemaan läpi nämä käyttöehdot ja Tietosuojakäytäntömme (jäljempänä “Ehdot”) huolellisesti. Nämä ehdot ovat sopimus sinun ja TCL Communication Ltd. -yhtiön välillä ja niitä saatetaan  ajoittain muuttaa. Mikäli et hyväksy ehtoja, älä käytä Palvelua. Jos et käytä palvelua, hyväksyt ja suostut ehtojen noudattamiseen.\nTämän palvelun tarkoitus ja jotkin sisällöt, eivät ole tarkoitettuja alaikäisten käytettäviksi. Siirtymällä tälle verkkosivustolle, takaat että et ole alaikäinen ja olet oleskelumaasi lakien mukaisesti oikeutettu vierailemaan verkkosivustolla.\n\n<b>Käyttöohjeet</b>\n\nLuodessasi ONETOUCH-tilin tai rekisteröidessäsi e-warranty -sisällön, pyydämme sinua toimittamaan meille henkilökohtaisia tietoja, kuten sähköpostiosoitteesi, lempinimesi, sijaintipaikkasi ja profiilikuvasi. Henkilökohtaiset tietosi tullaan keräämään, tallentamaan ja käsittelemään Tietosuojakäytäntömme mukaisesti ja lakia noudattaen, jonka tulet lukemaan ennen tämän Palvelun käyttöä.\nSähköpostiosoitteesi tulee olemaan ONETOUCH-käyttäjänimesi, jota tulet käyttämään kirjautuessasi sisään tilillesi. Emme tuo näkyviin sähköpostiosoitettasi Palvelun muille käyttäjille.\nVoit myös kirjautua sisään 3. osapuolen tilillä. Jos kirjaudut sisään 3. osapuolen tilillä kuten Facebook, Twitter tai Google+, tulemme käyttämään rekisteröityä sähköpostiosoitetta näiden kolmansien osapuolten kohdalla käyttäjänimenäsi. Huomioi että jos rekisteröit kolmannen osapuolesi tilillä, heidän ehtonsa ja Tietosuojakäytäntönsä ovat sovellettavissa vastaavasti.\nRekisteröimällä tulet myös hyötymään palveluiden kirjosta, jonka tarjoamme sinulle ja erityisesti jälkimyynnin palveluista, palvelulinjasta, e-warranty -sisällöstä ja voit muodostaa yhteyden kanssamme aina kun haluat.\nJälkimyyntipalveluiden osalta, löydät kaikki tarvittavat osoitteesi maailmanlaajuisesti korjauskeskuksistamme.\nPalvelulinjan osalta, on olemassa lista puhelinnumeroista, joihin voit ottaa yhteyttä saadaksesi välittömän ja tehokkaan tuen sekä kuluttajakokemuksen.\nJos haluat tallentaa tietosi älypuhelimellesi, kuten yhteystietosi, valokuvasi, puhelulokisi, SMS-viestit 2G ilmaisessa tallennustilassa, ja siirtyä siihen muiden laitteiden puitteissa, kuten tietokoneeltasi tai taulutietokoneilta, sinun tulee luoda ONETOUCH-tili.\nRekisteröitymällä palveluun, sinulla tulee olemaan suora pääsy puhelimesi tietoihin, IMEI:hin, malliin ja aktivoinnin päivämäärään, jotka kaikki automaattisesti tuottavat sinulle hyötyjä.\nTavoitteenamme on mahdollistaa sinun tallentavan ja pääsevän tietoihisi helpolla tavalla.\n\n<b>Immateriaaliomaisuus</b>\n\nLukuun ottamatta käyttäjän tuottamaa sisältöä, jos lainkaan, Palvelu, mukaan lukien kaikki tekijänoikeudet, tavaramerkit, ja muut immateriaalioikeudet näiltä osin ovat ALCATEL:in tai kolmannen osapuolen omistamia.\nEt voi uudelleen tuottaa, jakaa, muokata tai luoda johdannaisia töitä, tuoda julkisesti esiin (mukaan lukien sisältöjen kehystys), tai kaupallisesti hyödyntää mitään Palvelun osaa, lukuun ottamatta tarvetta tarkastella kyseistä sisältöä ja luoda kohtuullisen määrän kopioita sen kaltaisen sisällön osista (muokkaamatta niitä) henkilökohtaista ja ei-kaupallista käyttöä varten.\nJos uskot että mikään sovelluksen sisältö rikkoo kenenkään kolmannen osapuolen tekijänoikeutta, ole hyvä ja ota meihin välittömästi yhteyttä. Heti kun vastaanotamme ilmoituksesi, suoritamme tarvittavat toimenpiteet lakkauttaa sen kaltaiset toimet ja poistamme kaiken laillisesti arveluttavan sisällön.\nALCATEL -tavaramerkki, logo ja kaikki muut tavaramerkit, palvelumerkit, grafiikka, ja logot, joita käytetään tämän verkkosivuston yhteydessä, ovat ALCATEL:n tai sen lisenssinhaltijoiden tavaramerkkejä tai rekisteröityjä tavaramerkkejä. Muut tavaramerkit, palvelumerkit, grafiikat ja logot, joita käytetään verkkosivuston yhteydessä, saattavat olla omistajiensa tavaramerkkejä. Sinulle ei myönnetä oikeutta tai lisenssiä minkään edellä mainitun tavaramerkin osalta tai tavaramerkin käytön osalta.\nMinkään rikkomuksen tapahtuessa koskien yllä olevaa, ALCATEL pidättää oikeuden pyytää lakkauttamaan välittömästi laittoman käytön, tai, mikäli laiton käyttö ja/tai rikkomukset jatkuvat, ALCATEL pidättää oikeuden nostaa kanteen sinua vastaan.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Tietosuoja ja yksityisyys</b>\n\nKaikki tiedot, jotka toimitat meille, joista ALCATEL voi tunnistaa sinut ovat tallennettuja ja käsitellään Tietosuojakäytäntömme mukaisesti.\nLiittyen Palvelun käyttöön, voit jakaa kanssamme sähköpostiosoitteesi lisäviestintää varten ALCATEL:in ja sinun välilläsi. Ennen sähköpostiosoitteesi ilmoittamista, tarkista Tietosuojakäytäntömme voidaksesi tarkistaa kuinka käytämme tietoja koskien sinua siirtyessäsi, vieraillessasi verkkosivustolla tai käyttäessäsi sitä.\nHenkilökohtaiset tietosi kerätään, tallennetaan ja käsitellään Tietosuojakäytäntömme ja sovellettavan lain mukaisesti. \n\n<b>Takuuehdot; Vastuurajoitus</b>\n\nPalvelu toimitetaan ALCATEL toimesta &quot;sellaisenaan.&quot;\nSovellettavan lain sallimalla laajuudella, ALCATEL tai tämän kumppanit, toimittajat, tai sivuliikkeet eivät esitä minkäänlaisia väitteitä tai takuita, suoria tai epäsuoria, Palvelun käytön, sen sisältöjen, tai minkään tietojen suhteen, jotka ovat saatavina palvelun välityksellä. Lisäksi ALCATEL ja sen kumppanit kiistävät kaikki sivustoa koskevat suorat tai epäsuorat takuut, mukaan lukien rajoituksetta epäsuorat takuut soveltuvuudesta kaupankäynnin kohteeksi, omistusoikeudesta, soveltuvuudesta tiettyyn tarkoitukseen ja oikeuksien loukkaamattomuudesta. Lisäksi ALCATEL ei takaa, että sivuston käyttö on keskeytymätöntä, että se on saatavilla milloin tahansa tai mistä sijainnista tahansa, että se on suojattu tai virheetön, että sen viat korjataan tai ettei siinä ole viruksia tai muita mahdollisesti haitallisia osia. Olet vastuussa oman järjestelmäsi varmuuskopioista.\nALCATEL ei anna mitään lupauksia tai takeita Palvelun osalta eikä erityisesti takaa tai ole vastuussa minkään vaateen osalta, joka syntyy ALCATEL:in päätöksestä poistaa tai kieltää käsittelemästä minkäänlaista tietoa tai sisältöä, varoittaakseen sinua, keskeyttääkseen tai päättääksesi pääsysi sisältöön, tai suorittaakseen muita toimenpiteitä mahdollisen rikkomuksen tutkimuksen aikana tai tuloksena ALCATEL:in päätelmästä että näitä ehtoja vastaan on tapahtunut rikkomus; tai se liittyy tulojen, liiketoiminnan tai voittojen hävikkiin, tai mihin tahansa tietojen hävikkiin tai tietojen korruptoitumisesta johtuvaan hävikkiin siltä osin kuin käytät sovellusta tai Palvelua.\nMissään tapauksessa ALCATEL ei omaa vastuuta mistään kuvauksesta, mukaan lukien mukaan lukien vastuu huolimattomuudesta (lukuun ottamatta henkilökohtainen vammautuminen tai hengenmenetys), mistään vahingoista tai menetyksistä (mukaan lukien, rajoittamatta, liiketoiminnallinen, liikevaihdon, voittojen menetykset, tai seuraamukselliset menetykset), jotka johtuvat Palvelun käytöstä tai osaamattomuudesta käyttää palvelua.\nJos rikot näitä ehtoja, olet vastuussa ALCATEL:lle, sen johtajille, virkailijoille, työntekijöille, sivuliikkeille, välittäjille, urakoitsijoille, ja lisenssinhaltijoille minkään vaateen osalta, joka johtuu rikkomuksestasi ehtoja vastaan. Olet myös vastuussa kaikista ALCATEL:in suorittamista toimenpiteistä osana sen tutkimusta epäilystä liittyen näiden ehtojen rikkomiseen, tai tuloksena sen löydöksistä tai päätöksestä että näitä ehtoja vastaan on rikottu.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Linkit kolmansien osapuolten sivustoille</b>\n\nPalvelu saattaa käsittää myös linkkejä verkkosivuille, jotka eivät ole ALCATEL:in hallinnassa tai tämän ylläpitämiä. ALCATEL ei ole vastuussa kyseisten verkkosivujen sisällöstä. ALCATEL toimittaa nämä linkit vain hyödyksesi eivätkä välttämättä hyväksytä materiaaleja näillä sivustoilla.\nKäyttösi näiden kolmansien osapuolten verkkosivujen osalta tuottaa suoran suhteen sinun ja kolmansien osapuolten välille. On tästä johtuen sinun vastuullasi lukea ja noudattaa kolmansien osapuolten tietosuojakäytännöt ja niiden ehdot, jotka liittyvät heidän verkkosivujensa käyttöön. Mitkä tahansa vaatimukset liittyen kolmansien osapuolten verkkosivuihin tai sisältöihin, jotka liittyvät verkkosivuihin, tulee ohjata kyseisille kolmansille osapuolille. \n\n<b>Muutokset</b>\n\nALCATEL pidättää oikeuden muuttaa näitä ehtoja milloin vain. Sen kaltaiset muutokset ja lisäehdot tullaan viestimään sinulle ja mikäli ne hyväksytään, ne astuvat välittömästi voimaan ja sisällytetään näihin ehtoihin. Tapauksessa, jossa kieltäydyt hyväksymästä kyseisiä ehtoja, sinulta evätään pääsy palveluun ja sovelluksiin välittömäsi. Mikäli jatkat Palvelun käyttöä, huolimatta siitä että et hyväksy ehtoja tai jotain muutosta ehtoihin, ALCATEL ei ole vastuussa mistään vaateista näiden osalta.\n\n<b>Sovellettava laki. Tuomiovalta</b>\n\nTätä Palvelua hallitaan ja ohjataan ALCATEL -toimipaikoista, jotka sijaitsevat Kiinan Kansantasavallassa. Siirtymällä tähän palveluun, hyväksyt että Kiinan Kansantasavalla lakeja sovelletaan kysymyksiin koskien tämän Palvelun käyttöä, huolimatta lakien ristiriitaisuuksien periaatteista.\nRiitatilanteessa, kiista ALCATEL:in ja sinun välilläsi johtuen Palvelun käytöstä tai liittyen käyttöösi Palvelun osalta, osapuolet pyrkivät, täsmällisesti ja luottavaisesti ratkaisemaan kaikki sen kaltaiset riitatilanteet. Jos emme kykene ratkaisemaan sen kaltaista riitatilannetta kohtuullisessa ajassa (sen ylittämättä kolmeakymmentä (30) päivää), tällöin kumpi tahansa osapuoli voi toimittaa sen kaltaisen kiistan tai riidan toimivaltaisen tuomioistuimen ratkaistavaksi Kiinan Kansantasavallassa.\n\n<b>Sekalaista</b>\n\nMikäli mitkään näistä ehtojen kohdista määrätään oikeuden tai muun lainvoimaisen tuomiovallan puolesta mitätöidyksi tai täytäntöön panemattomaksi, sen kaltaiset ehtojen kohdat tullaan rajoittamaan tai poistamaan tarvittavin minimivaatimuksin ja korvataan voimassa olevalla määräyksellä, joka parhaiten edustaa näiden ehtojen tarkoitusperää, niin että nämä pysyvät täysin voimassa ja täytäntöön pantuina.\nNämä ehdot muodostavat täyden sopimuksen sinun ja ALCATEL:in välillä koskien käyttöäsi Palvelun osalta, ja kaikki muut kirjalliset tai suulliset sopimukset tai keskinäinen ymmärrys, joka on aiemmin toiminut sinun ja ALCATEL:in välillä liittyen käyttöön ovat näiltä osin korvattuja ja mitätöityjä.</string>
    <string name="terms_and_condition">Käyttöehdot</string>
    <string name="and"> ja </string>
    <string name="more_info">Saadaksesi lisätietoja, lue sisältömme </string>
</resources>
