<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">سیاست حفظ حریم خصوصی</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">شرایط و ضوابط استفاده</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">این شرایط و ضوابط استفاده به شما می گوید چگونه از سرویس آنلاین و برنامه مرکز کاربر (&quot;سرویس&quot;) برای دسترسی استفاده کنید.\nاین سرویس از طرف TCL Communication Ltd. که از این به بعد به عنوان &quot;ALCATEL&quot;، ثبت شده در Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong، عنوان می شود منتشر شده است.\nلطفاً این شرایط و ضوابط استفاده و سیاست حفظ حریم خصوصی ما (از این به بعد به صورت &quot;شرایط و ضوابط&quot; عنوان می شود ) را با دقت مطالعه کنید. این شرایط و ضوابط قرادادی بین شما و TCL Communication Ltd. است و ممکن است هر از گاهی اصلاح شود. اگر با شرایط و ضوابط موافقت ندارید، از سرویس استفاده نکنید. اگر از سرویس استفاده کنید، به معنی پذیرفتن و موافقت با این شرایط و ضوابط است.\nممکن است هدف و برخی از محتوای این سرویس با افرادی که زیر سن قانونی هستند سازگاری نداشته باشد. با دسترسی به این وب سایت، ضمانت می کنید زیر سن قانونی نیستید و طبق قانون کشوری که در آن ساکن هستید حق دسترسی به وب سایت را دارید .\n\n<b>دستورالعمل های استفاده</b>\n\nزمانی که یک حساب ONETOUCH ایجاد می کنید یا یک ضمانت الکترونیکی ثبت می کنید، از شما می خواهیم برخی اطلاعات شخصی تان را در اختیار ما قرار دهید، از جمله آدرس ایمیل، نام مستعار، مکان و عکس نمایه. اطلاعات شخصی شما طبق سیاست حفظ حریم خصوصی ما و مطابق با قوانین حاکم که باید قبل از استفاده از این سرویس مطالعه کرده باشید، جمع آوری، ذخیره و پردازش می شود.\nآدرس ایمیل شما نام کاربری ONETOUCH شما خواهد بود، که از آن برای ورود به سیستم استفاده می کنید. ما آدرس ایمیل شما را به سایر کاربران سرویس نشان نمی دهیم.\nهمینطور می توانید با حساب شخص ثالث هم وارد شوید. اگر با حساب شخص ثالث مانند Facebook، Twitter یا +Google وارد شدید، ما از ایمیل ثبت شده در آن شخص ثالث به عنوان نام کاربری شما استفاده می کنیم. لطفاً توجه داشته باشید اگر با حساب شخص ثالث خود ثبت نام کنید، شرایط و ضوابط و سیاست حفظ حریم خصوصی آنها هم برای شما اعمال می شود.\nبا ثبت نام همینطور از طیف سرویس هایی که به شما ارائه می کنیم، و همینطور خدمات پس از فروش، شماره تلفن مستقیم، یک ضمانت نامه بهره مند می شوید و می توانید هر زمان بخواهید با ما در تماس باشید .\nبرای خدمات پس از فروش، به همه آدرس های ضروری مراکز تعمیر ما در سراسر جهان دسترسی خواهید داشت .\nبرای شماره تلفن مستقیم، لیستی از شماره تلفن ها وجود دارد که می توانید برای پشتیبانی مؤثر و فوری و تجربه مشتری شماره گیری کنید .\nاگر می خواهید داده های تلفن همراه خود را ذخیره کنید، مانند مخاطبین، عکس ها، آمار تماس، SMS با فضای حافظه آزاد ‎2G‎، و دسترسی به آن از طریق دستگاه های دیگر، مانند رایانه یا تبلت، باید یک حساب ONETOUCH ایجاد کنید .\nبا ثبت نام در سرویس، به طور مستقیم به اطلاعات تلفن خود، IMEI، مدل و تاریخ فعال سازی دسترسی دارید و به طور خودکار از آن بهره مند می شوید.\nهدف ما کمک به شما برای ذخیره و دسترسی بدون محدودیت به داده های خودتان می باشد.\n\n<b>مالکیت معنوی</b>\n\nبه جز محتوایی که توسط کاربر ایجاد می شود در صورت وجود، سرویس، شامل همه حق نسخه برداری، علامت های تجاری و دیگر حقوق مالکیت معنوی می شود که تحت حمایت حقوق مالکیت معنوی بوده و در تملک ALCATEL یا شخص ثالث هستند.\nنباید آثار مشتق شده را تکثیر یا توزیع کنید، تغییر دهید یا ایجاد کنید، به صورت نمایش عمومی (از جمله با قرار دادن محتوا در فریم)، با از بخشی از این سرویس سوء استفاده کنید مگر اینکه لازم باشد از این حیث محتوا را مشاهده کنید و تعدادی کپی به صورت منطقی از بخش هایی از این محتوا (بدون تغییر) برای استفاده شخصی و غیر تجاری خودتان تهیه کنید.\nاگر فکر می کنید هر محتوایی از این برنامه، حقوق مالکیت معنوی شخص ثالث را نقض می کند، لطفاً فوراً با ما تماس بگیرید. به محض اینکه اعلان شما را دریافت کنیم، اقدام لازم برای برطرف کردن این نقض و حذف محتوای غیرقانونی انجام می شود.\nعلامت تجاری ALCATEL، آرم و هر علامت تجاری دیگر، علامت های سرویس، گرافیک ها، و آرم های استفاده شده در ارتباط با این وب سایت، علامت های تجاری یا علامت های تجاری ثبت شده ALCATEL یا اعطا کننده های مجوز آن می باشند. علامت های تجاری دیگر، علامت های سرویس، گرافیک ها، و آرم های استفاده شده در ارتباط با این وب سایت ممکن است علامت های تجاری مالکان مربوطه آنها باشند. هیچ حق یا مجوزی در ارتباط با هر کدام از علامت های تجاری فوق الذکر و استفاده از این علامت های تجاری در اختیار شما قرار نمی گیرد.\nاگر نقضی در موارد بالا دیده شود، ALCATEL این حق را برای خود محفوظ می دارد که از شما بخواهد فوراً استفاده غیرقانونی را متوقف کرده یا تصحیح نمایید یا اگر استفاده و یا نقض قانون همچنان ادامه داشته باشد، ALCATEL این حق را برای خود محفوظ می دارد که بر علیه شما دادخواست تنظیم کند.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>محافظت از داده و حفظ حریم خصوصی</b>\n\nهر نوع اطلاعاتی که در اختیار ما قرار می دهید که ALCATEL بتواند هویت شما را تشخیص دهد، طبق سیاست حفظ حریم خصوصی ما نگه داشته شده و مورد پردازش قرار می گیرد.\nدر مورد استفاده شما از سرویس، می توانید آدرس ایمیل خود را برای مکاتبات بعدی بین خود و ALCATEL در اختیار ما قرار دهید. قبل از اینکه آدرس ایمیل خود را در اختیار ما قرار دهید، لطفاً سیاست حفظ حریم خصوصی ما را برای اطلاع از اینکه ما چگونه زمان دسترسی، مشاهده یا استفاده شما از وب سایت، اطلاعات را جمع آوری و استفاده می کنیم مورد مطالعه قرار دهید.\nاطلاعات شخصی شما طبق سیاست حفظ حریم خصوصی ما و قوانین قابل کاربرد جمع آوری، ذخیره و پردازش می شود. \n\n<b>اعلامیه سلب مسئولیت از ضمانت نامه، محدودیت مسئولیت ها</b>\n\nسرویس توسط ALCATEL و &quot;همانگونه که هست&quot; ارائه می شود.\nتا آنجا که توسط قانون قابل کاربرد اجازه داده می شود، نه ALCATEL نه شرکا، تأمین کننده ها، یا شرکت های وابسته به آن هیچ ضمانتی از هر نوع، صریح یا ضمنی، در قبال کارکرد سرویس، محتوای آن یا اطلاعاتی که از طریق یا توسط سرویس موجود است بر عهده نمی گیرند. علاوه بر این، ALCATEL و شرکای آن هیچ ضمانتی در قبال سرویس، صریح یا ضمنی، شامل اما نه محدود به ضمانت های ضمنی قابلیت خرید، عنوان، متناسب با یک هدف خاص و نقض نشده بر عهده نمی گیرند. علاوه بر این، ALCATEL ضمانت نمی کند استفاده از سرویس بدون قطعی باشد، در هر زمانی یا از هر مکان خاصی موجود باشد، بدون خطا یا ایمن باشد، نقایص برطرف شوند یا اینکه سرویس بدون ویروس یا سایر مؤلفه های بالقوه مضر باشد. مسئول پشتیبان گیری از سیستم خود شما هستید.‎\nALCATEL‎ هیچ گونه تعهد یا ضمانت دیگری درباره سرویس ارائه نمی دهد و به ویژه در قبال هر ادعایی که نتیجه تصمیم گیری ALCATEL برای حذف یا رد کردن پردازش اطلاعات یا محتوا باشد، برای آگاه کردن شما، برای به تعویق انداختن یا پایان دادن به دسترسی شما به سرویس یا انجام هر اقدام دیگری در مدت بررسی نقض مشکوک یا به دنبال نتیجه گیری ALCATEL مبنی بر اینکه این شرایط و ضوابط نقض شده اند، یا به ضرر درآمد، تجارت یا سود مربوطه باشد، یا هر نوع از دست رفتن داده یا خراب شدن داده در ارتباط با استفاده شما از برنامه یا سرویس، ضمانتی ندارد و مسئولیتی نخواهد داشت.\nتحت هیچ شرایطی ALCATEL در این موارد خود را مسئول نمی داند از جمله مسئولیت غفلت (به جز آسیب شخصی و مرگ)، هر نوع آسیب یا ضرر (شامل، بدون محدودیت، ضرر تجاری، درآمد، سود یا ضررهای منتج) که در نتیجه استفاده یا عدم توانایی شما برای استفاده از سرویس روی می دهد.\nاگر این شرایط و ضوابط را نقض کنید، شما در قبال ALCATEL، مدیران، متصدیان، کارمندان، شرکت های وابسته، نمایندگان، و پیمانکاران و دارندگان مجوز که علیه شما دادخواست دهند مسئول هستید. همینطور در قبال اقداماتی که توسط ALCATEL به عنوان بخشی از بررسی های انجام شده در مورد نقض مشکوک این شرایط و ضوابط انجام می شود یا طبق یافته ها یا تصمیماتی که نقض این شرایط و ضوابط را نشان می دهد، مسئول هستید.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>لینک ها به سایت های شخص ثالث</b>\n\nممکن است سرویس شامل لینک هایی به وب سایت ها باشد که تحت کنترل یا حفاظت ALCATEL نباشد. ALCATEL مسئول محتوای این وب سایت ها نیست. ALCATEL این لینک ها را فقط برای راحتی شما ارائه می کند و محتوای این وب سایت ها را تأیید نمی کند.\nاستفاده شما از این وب سایت های شخص ثالث رابطه مستقیمی بین شما و این اشخاص ثالث ایجاد می کند. بنابراین این مسئولیت شماست که سیاست های حفظ حریم خصوصی اشخاص ثالث و شرایط و ضوابط آنها را که به این وب سایت ها اعمال می شود مطالعه کرده و مطابق با آنها عمل کنید. همه و هر نوع ادعایی در ارتباط با وب سایت ها یا محتوای شخص ثالث که در این وب سایت یافت می شود به این اشخاص ثالث برمی گردد. \n\n<b>تغییرات</b>\n\nALCATEL حق تغییر این شرایط و ضوابط را در هر زمانی برای خود محفوظ می دارد. این تغییرات و شرایط و ضوابط دیگر به شما اطلاع داده می شود و در صورت پذیرش، فوراً اعمال شده و با این شرایط و ضوابط یکی می شوند. در صورتی که از پذیرفتن این تغییرات امتناع کنید، دسترسی شما به سرویس و برنامه فوراً متوقف می شود. اگر علیرغم عدم توافق با شرایط و ضوابط یا تغییرات مربوط به آن، به استفاده از سرویس ادامه دهید، ALCATEL در قبال ادعاهایی که به تبع آن صورت می گیرد مسئولیتی ندارد.\n\n<b>قانون حاکم. حوزه قضایی</b>\n\nاین سرویس تحت کنترل و راه اندازی دفاتر ALCATEL در جمهوری خلق چین است. با دسترسی به این سرویس، موافقت می کنید که قوانین جمهوری خلق چین در مورد موضوعات مربوط به استفاده از این سرویس، بدون توجه به وجود تضادهای قانونی، اعمال شود.\nدر زمان اختلاف، عدم توافق بین ALCATEL و شما که به دلیل یا در ارتباط با استفاده شما از سرویس روی می دهد، طرفین تلاش می کنند با حسن نیت این نوع اختلافات را حل و فصل کنند. اگر ما نتوانیم اختلافاتی مانند این را در مدت زمان معقولی حل و فصل کنیم، (تا حداکثر30 روز)، هر یک از طرفین می توانند این اختلاف را به دادگاه های صلح جمهوری خلق چین ارجاع دهند.\n\n<b>موارد متفرقه</b>\n\nاگر هر کدام از تبصره های این شرایط و ضوابط توسط دادگاه یا دیوان دادرسی دیگری از حوزه قضایی صالح نگه داشته شوند تا بی اثر شده و غیر قابل اجرا شوند، این تبصره ها تا حداقل میزان لازم محدود و حذف می شوند و با تبصره معتبری جایگزین می شوند که هدف این شرایط و ضوابط را به بهترین نحو نشان دهند تا این شرایط و ضوابط همچنان به قوت و اثر کامل خود باقی بمانند.\nاین شرایط و ضوابط، توافق کلی بین شما و ALCATEL را با توجه به استفاده شما از سرویس مقرر می کند و سایر توافق های کتبی یا شفاهی که قبلاً و با توجه به این نوع استفاده بین شما و ALCATEL وجود داشته است بدینوسیله از درجه اعتبار ساقط شده و لغو می شود.</string>
    <string name="terms_and_condition">شرایط و ضوابط</string>
    <string name="and"> و </string>
    <string name="more_info">برای دریافت اطلاعات بیشتر، لطفاً مطالعه کنید </string>
</resources>
