<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
    <string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>POLÍTICA DE PRIVACIDAD</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[En TCL Communication Limited (\"<b>nosotros</b>\", <b></b>\"<b>nuestro</b>\"), regularmente recopilamos y usamos información que podría identificar a un individuo (\"<b>datos personales</b>\"), en particular sobre su compra o uso de nuestros productos, servicios, móviles y aplicaciones de software y sitios web (\"<b>usted</b>\", \"<b>su</b>\"). La protección de sus datos personales es muy importante para nosotros, y reconocemos que tenemos la responsabilidad de gestionar sus datos personales con cuidado, mantenerlos seguros y cumplir con los requisitos legales.<br>El objetivo de esta Política de privacidad es proporcionar una explicación clara de cuándo, por qué y cómo recopilamos y usamos datos personales (\"<b>Política</b>\"). Hemos creado esta Política para que sea lo más fácil de usar posible, y hemos etiquetado secciones para que le resulte más fácil encontrar la información que pueda ser más relevante para usted, a la vez que accede a un tema con un solo clic para obtener más información.<br>Lea esta Política cuidadosamente. No pretende anular los términos de ningún contrato que tenga con nosotros ni los derechos de que disponga según las leyes de protección de datos aplicables.<br>Es posible que puntualmente implementemos cambios en esta Política, por ejemplo, para actualizarla o para cumplir con los requisitos legales o cambios en la forma en que operamos nuestra empresa. Le notificaremos acerca de los cambios importantes mediante un mensaje a su teléfono móvil o publicando de manera prominente un aviso en nuestro sitio web https://www.alcatelmobile.com. Le recomendamos que verifique y revise periódicamente esta Política para que siempre sepa qué información recopilamos, cómo la utilizamos y con quién la compartimos.<br>Esta Política de privacidad se actualizó el día 30 de marzo de 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Índice</b><br>1. ¿QUIÉN ES RESPONSABLE DE VELAR POR SUS DATOS PERSONALES?<br>2. ¿QUÉ DATOS PERSONALES RECOPILAMOS?<br>3. ¿CUÁNDO RECOPILAMOS SUS DATOS PERSONALES?<br>4. ¿PARA QUÉ FINALIDAD UTILIZAMOS SUS DATOS PERSONALES?<br>5. ¿CON QUIÉN COMPARTIMOS SUS DATOS PERSONALES?<br>6. MARKETING DIRECTO<br>7. TRANSFERENCIAS INTERNACIONALES<br>8. PERFILADO<br>9. ¿CUÁNTO TIEMPO CONSERVAMOS SUS DATOS PERSONALES?<br>10. ¿CUÁLES SON SUS DERECHOS?<br>11. ¿CÓMO PROTEGEMOS SUS DATOS PERSONALES?<br>12. CONTACTO Y QUEJAS<br>ANEXO 1: MARCO JURÍDICO PARA EL PROCESAMIENTO<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. ¿Cuáles son sus derechos?</b><br><br>Usted tiene diversos derechos en relación con sus datos personales. En resumen, puede solicitar acceso a sus datos, rectificar cualquier error en nuestros archivos, solicitar la eliminación de registros si ya no son necesarios, restringir el procesamiento de sus datos, objetar al procesamiento de sus datos, portabilidad de datos y diversa información en relación con cualquier toma de decisiones automatizada y perfilados, o la base para transferencias internacionales. También tiene derecho a presentar una queja ante su autoridad de control (encontrará más información en la Sección 12 a continuación).<br>Los subrayados se definen con más detalle de la siguiente manera:<br><b>Acceso</b><br>Puede solicitarnos que:<br><li>• confirmemos si estamos procesando sus datos personales;</li><br><li>• le demos una copia de dichos datos;</li><br><li>• le proporcionemos otra información sobre sus datos personales, como de qué datos disponemos, para qué los utilizamos, a quién los divulgamos, si lo transferimos al extranjero y cómo lo protegemos, durante cuánto tiempo lo guardamos, qué derechos tiene, cómo puede presentar una queja, de dónde obtenemos sus datos y si hemos llevado a cabo una toma de decisiones automatizada o un perfilado, siempre que dicha información no se le haya proporcionado ya en esta Política.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Rectificación</b><br>Puede solicitarnos que rectifiquemos los datos personales inexactos. Es posible que verifiquemos la exactitud de los datos antes de rectificarlos.<br><b>Eliminación</b><br>Puede solicitarnos que eliminemos sus datos personales, pero solo cuando:<br><li>• ya no sean necesarios para los fines para los cuales se recogieron; o</li><br><li>• haya retirado su consentimiento (siempre y cuando el procesamiento de datos se haya basado en el consentimiento); o</li><br><li>• si dispone de un derecho de objeción (consulte el apartado "objeción" a continuación); o</li><br><li>• se haya procesado ilegalmente; o</li><br><li>• para cumplir con una obligación legal a la que TCT esté sujeta.</li><br>No estamos obligados a cumplir con su solicitud de eliminar sus datos personales si el procesamiento de dichos datos es necesario: para el cumplimiento de una obligación legal; o para el reconocimiento, el ejercicio o la defensa de reclamaciones legales. Existen otras circunstancias en las que no estamos obligados a cumplir con su solicitud de eliminación, aunque las dos anteriores son las circunstancias más probables en las que rechazaríamos dicha solicitud.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Restricción</b><br>Puede solicitarnos que restrinjamos (es decir, que conservemos, pero no usemos) sus datos personales, pero solo cuando:<br><li>• su exactitud haya sido impugnada (consulte el término "rectificación" a continuación), para permitirnos verificar su exactitud; o</li><br><li>• el procesamiento sea ilegal, pero usted no desee que se eliminen; o</li><br><li>• ya no sean necesarios para los fines para los que fueron recopilados, pero todavía tengamos que establecer, ejercitar o defender reclamaciones legales; o</li><br><li>• si usted ha ejercido el derecho de objeción, y la verificación de los motivos principales está pendiente.</li><br>Podemos seguir utilizando sus datos personales después de solicitar la restricción, siempre que:<br><li>• tengamos su consentimiento; o</li><br><li>• para establecer, ejercitar o defender reclamaciones legales; o</li><br><li>• para proteger los derechos de otra persona física o jurídica.</li><br><b>Portabilidad</b><br>Puede solicitarnos que proporcionemos sus datos personales en un formato estructurado, utilizado habitualmente y legible por máquina, o puede solicitar que se "transfiera" directamente a otro controlador de datos, pero en cada caso solo si: el procesamiento se basa en su consentimiento o la ejecución de un contrato con usted; y el procesamiento se lleva a cabo por medios automatizados.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Objeción</b><br>Puede objetar cualquier procesamiento de sus datos personales que tenga nuestros "Intereses legítimos" como base legal (consulte el Anexo 1 para más información), si considera que sus derechos y libertades fundamentales son superiores a nuestros legítimos intereses. Una vez que haya presentado su objeción, tenemos la posibilidad de demostrar que tenemos Intereses legítimos imperativos que anulan sus derechos.<br><b>Toma de decisiones automatizada</b><br>Puede solicitar no estar sujeto a una decisión que se base únicamente en el procesamiento automatizado (consulte la Sección 8), pero solo cuando dicha decisión:<br><li>• tenga efectos legales que le conciernen (como el rechazo de una reclamación); o,</li><br><li>• de lo contrario, le afecte significativamente.</li><br>En tales circunstancias, puede obtener intervención humana en la toma de decisiones, y nos aseguraremos de que disponga de medidas para que pueda expresar su punto de vista o impugnar la decisión automatizada. Su derecho a obtener intervención humana o impugnar una decisión no se aplica cuando la decisión que se adopta tras la toma de decisiones automatizada:<br><li>• sea necesaria para celebrar o realizar un contrato con usted; o</li><br><li>• esté autorizada por ley y existan medidas adecuadas para sus derechos y libertades; o</li><br><li>• se base en su consentimiento explícito.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Para ejercer sus derechos, puede ponerse en contacto con nosotros tal y como se establece en la Sección 12. <b>TENGA EN CUENTA</b> lo siguiente si desea ejercer estos derechos:<br><li>• <b>Identidad.</b> Nos tomamos muy en serio la confidencialidad de todos los registros que contienen datos personales, y nos reservamos el derecho de solicitarle una prueba de identidad si realiza una solicitud.</li><br><li>• <b>Comisiones.</b> No solicitaremos ninguna comisión para ejercer cualquiera de sus derechos en relación con sus datos personales, a no ser que su solicitud de acceso a la información sea infundada, repetitiva o excesiva, en cuyo caso le cobraremos una cantidad razonable según las circunstancias. Le informaremos de cualquier cargo antes de llevar a cabo su solicitud.</li><br><li>• <b>Plazos.</b> Nuestro objetivo es responder a cualquier solicitud válida en un mes, a menos que sea particularmente complicada o usted haya realizado varias solicitudes, en cuyo caso, nuestro objetivo será responder en un plazo de tres meses. Le avisaremos en caso de que vayamos a tardar más de un mes. Podríamos preguntarle si puede ayudarnos diciéndonos exactamente qué desea recibir o qué le preocupa. Eso nos ayudará a tramitar su solicitud más rápidamente.</li><br><li>• <b>Exenciones.</b> Las leyes locales pueden proporcionar exenciones adicionales, por ejemplo, en el Reino Unido, que está sujeto a privilegios legales, el derecho de acceso a los datos personales puede denegarse en determinadas circunstancias.</li><br><li>• <b>Derechos de terceros.</b> No tenemos que cumplir con una solicitud que afectaría negativamente los derechos y las libertades de otros titulares de datos.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. ¿Cómo PROTEGEMOS sus datos personales?</b><br><br>Nos esforzamos por protegernos a nosotros y a usted del acceso no autorizado o la alteración, divulgación o destrucción no autorizada de los datos personales de que disponemos.<br>En particular:<br><li>• Revisamos nuestras prácticas de recopilación, almacenamiento y procesamiento de información, incluidas las medidas de seguridad física, para evitar el acceso no autorizado a los sistemas.</li><br><li>• Utilizamos encriptación donde corresponda.</li><br><li>• Usamos protección mediante contraseña donde corresponda.</li><br><li>• Restringimos el acceso a los datos personales a nuestros empleados, contratistas y agentes que deben tener acceso a los datos personales relevantes para que puedan procesarlos, los cuales estarán sujetos a estrictas obligaciones contractuales de confidencialidad.</li><br>Usted es responsable de los datos personales que decida compartir, divulgar o enviar voluntariamente al usar nuestro sitio web o los dispositivos y que pueden ser vistos por miembros de aplicaciones de terceros o sitios como aplicaciones de chat o de mensajes.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Contacto y quejas</b><br><br>El principal punto de contacto para todas las cuestiones derivadas de esta Política, incluidas las solicitudes para ejercer los derechos de los interesados, es nuestro responsable de protección de datos. Para que podamos agilizar sus consultas, solicitudes o reclamaciones, comuníquese con nuestro responsable de protección de datos:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (para clientes ubicados en Europa); privacy.na@tcl.com (para clientes ubicados en los Estados Unidos); o<br>(ii) privacy@tcl.com (para clientes ubicados en cualquier otro país).<br>Si tiene alguna queja o preocupación sobre cómo usamos sus datos personales, póngase primero en contacto con nosotros e intentaremos resolver ese tema lo antes posible. También tiene derecho a presentar en cualquier momento una queja ante su autoridad nacional de supervisión de protección de datos. Por ejemplo, en el Reino Unido, la autoridad de supervisión para la protección de datos es el ICO (https://ico.org.uk/). No obstante, le rogamos que intente resolver cualquier problema con nosotros primero, aunque tiene derecho a contactar con su autoridad de supervisión en cualquier momento.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>ANEXO 1: MARCO JURÍDICO PARA EL PROCESAMIENTO</b><br><br>Configuración de una cuenta (por ejemplo, App Store, sitio web)<br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Detalles del pago</li><br><li>• Intereses legítimos (para asegurar que tenemos un registro preciso de todos los clientes con los que interactuamos, a fin de ayudar con la identificación de los usuarios y mejorar la experiencia del usuario)</li><br>Brindar atención y soporte al cliente y proporcionar garantía del producto<br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Detalles de pago</li><br><li>• Datos del dispositivo e información de registro</li><br><li>• Intereses legítimos (para mejorar la experiencia del producto y del servicio al cliente, garantizar la calidad y las funciones de los productos, evaluar la satisfacción del cliente y atender las solicitudes de los clientes)</li><br>Sincronización de datos<br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Datos del dispositivo e información de registro</li><br><li>• Intereses legítimos (para mejorar la experiencia del usuario, realizar funciones y servicios, y garantizar la calidad y las funciones de los productos)Proporcionar productos y servicios (por ejemplo, servicios de la App Store, sitio web, aplicación)</li><br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Categorías especiales de datos</li><br><li>• Datos del dispositivo e información de registro</li><br><li>• Cookies y datos de seguimiento</li><br><li>• Intereses legítimos (para proporcionar productos y servicios, y mejorar la experiencia del producto y del servicio al cliente)</li><br><li>• Consentimiento explícito (para la recopilación de categorías especiales de datos: con el fin de proporcionar a los usuarios determinados productos y servicios en relación con la salud y el estilo de vida)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Marketing, perfilado y generación de informes<br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Categorías especiales de datos</li><br><li>• Datos del dispositivo e información de registro</li><br><li>• Cookies y datos de seguimiento</li><br><li>• Preferencias de marketing</li><br><li>• Intereses legítimos (para mejorar la experiencia del producto y del servicio al cliente y realizar diagnósticos o análisis del comportamiento del cliente)</li><br><li>• Consentimiento explícito (para la recopilación y el procesamiento de categorías especiales de datos: con el fin de proporcionar a los usuarios determinados productos y servicios en relación con la salud y el estilo de vida)</li><br><li>• Consentimiento (para la recopilación y el procesamiento de datos personales con fines de marketing directo)</li><br>Procesamiento de transacciones y envío de información relacionada (por ejemplo, confirmación, facturas)<br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Detalles de pago</li><br><li>• Intereses legítimos (para proporcionar productos y servicios, mejorar la experiencia del producto y del servicio al cliente, y atender las solicitudes de los clientes)</li><br>Actualizaciones del sistema, corrección de errores y envío de notificaciones (por ejemplo, actualizaciones de software, actualizaciones técnicas, alertas de seguridad y mensajes administrativos y de soporte)<br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Datos del dispositivo e información de registro</li><br><li>• Intereses legítimos (para solucionar problemas y mejorar la experiencia de servicio al cliente y del producto)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Análisis, desarrollo, mejora y pruebas de productos<br><li>• Detalles de contacto e información básica del usuario</li><br><li>• Datos del dispositivo e información de registro</li><br><li>• Intereses legítimos (para solucionar problemas, mejorar la experiencia de servicio al cliente y del producto, garantizar la calidad y las funciones de los productos y evaluar la satisfacción del cliente)</li><br>Venta o reorganización de nuestro negocio<br><li>• Todos (cuando sea relevante para la venta o reorganización)</li><br><li>• Intereses legítimos (para estructurar nuestro negocio de forma adecuada)</li><br>Supervisar y detectar el fraude<br><li>• Datos antifraude</li><br><li>• Intereses legítimos (para supervisar, evaluar y, en última instancia, prevenir el fraude)</li><br>Cumplir con las obligaciones legales y normativas<br><li>• Todos (cuando así lo exijan las leyes y normativas aplicables)</li><br><li>• Obligación legal (para detectar, prevenir o corregir de otro modo el fraude, la seguridad o los problemas técnicos y la protección de usuarios o la población contra daños)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. ¿Quién es responsable de velar por sus datos personales?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") es una empresa de telecomunicaciones con sede en Hong Kong, que se dedica a la fabricación de productos inteligentes a nivel mundial y a prestar servicios de aplicaciones en internet, cuya sede fiscal está situada en 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE, HONG KONG.<br>Dado que TCT es la compañía inicialmente responsable de recabar información sobre usted, será el controlador de datos. Usted debe tener en cuenta que, aunque TCT sea el principal responsable de velar por sus datos personales, la información puede almacenarse en bases de datos a las que pueden acceder otras compañías del grupo TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. ¿QUÉ datos personales recopilamos?</b><br><br>Entre los datos personales que recopilamos se incluye:<br><li>• <b>Información de contacto y pago</b>, e información básica del usuario, incluido su nombre, dirección, número de teléfono, número de tarjeta de crédito, dirección de email, sexo y fecha de nacimiento.</li><br><li>• <b>Categorías especiales de datos</b>, incluidos datos biométricos y datos de estado cuando usa ciertas aplicaciones.</li><br><li>• Otra información sobre usted, incluida su ocupación, idioma, ubicación de su dispositivo y zona horaria.</li><br><li>• <b>Sus preferencias de marketing</b>, incluidos los intereses o las asignaciones a listas de comercialización, registro de permisos u objeciones de marketing y datos del sitio web.</li><br><li>• <b>Información del dispositivo e información del registro</b>, incluidos identificadores únicos del dispositivo (como el número IMEI, el número IMSI, Mac, la dirección de la interfaz de red del dispositivo inalámbrico, o el número de teléfono móvil utilizado por el dispositivo), URL de referencia, direcciones IP y detalles sobre su uso de nuestro sitio web, servicios en la nube, App Store, historial de navegación, consultas de búsqueda, tipo de navegador y frecuencia de la sesión.</li><br><li>• <b>Cookies y tecnologías de seguimiento</b> podemos utilizar cookies tecnológicas y balizas web. Consulte nuestra <b>Política de cookies</b> www.alcatelmobile.com para obtener más información sobre las cookies.</li><br>Para obtener más información sobre qué información recopilamos, haga clic aquí. Incluir el enlace al Anexo 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. ¿CUÁNDO recopilamos sus datos personales?</b><br><br>Recopilaremos información de usted directamente cuando use su dispositivo, cuando lo actualice, cuando registre una cuenta en el dispositivo, en nuestra App Store o en nuestro sitio web, cuando se registra para material publicitario, cuando compra o utiliza nuestros productos y servicios, o cuando se comunica con nosotros con preguntas, quejas o sugerencias, o nos envía cualquier comentario.<br>Podemos recopilar información sobre usted indirectamente de otras fuentes y combinarla con la información que recopilamos a través de nuestros servicios cuando sea necesario para ayudar a gestionar nuestra relación con usted. Estas otras fuentes pueden incluir aplicaciones de software de terceros y plataformas de redes sociales como Facebook, Google+ y Twitter.<br>No recopilaremos deliberadamente ningún dato personal sobre menores de 13 años sin dejar claro que dicha información solo debe proporcionarse con el consentimiento de los padres; si así es requerido por la legislación aplicable, TCT solo usará los datos personales de los niños hasta donde lo permita la legislación de donde se haya obtenido el consentimiento requerido de los padres o tutores.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4. ¿Con qué PROPÓSITOS utilizamos sus datos personales?</b><br><br>Usaremos sus datos personales para lo siguiente<br><li>• Mantenerlo informado sobre actualizaciones de software, actualizaciones técnicas, alertas de seguridad y mensajes de asistencia técnica y gestión.</li><br><li>• Permitirle descargar y comprar nuestros productos y servicios, tales como nuestras aplicaciones y sitios web relacionados.</li><br><li>• Ayudarnos a crear, proporcionar, desarrollar, operar, entregar, mantener y mejorar nuestros productos, servicios, contenido y publicidad, así como para mejorar continuamente su experiencia de usuario.</li><br><li>• Evaluar la satisfacción del cliente y vincularla o combinarla con la información que obtenemos de otros para ayudarnos a comprender sus necesidades y proporcionarle una mejor experiencia de usuario.</li><br><li>• Procesar transacciones y enviarle información relacionada, incluidas confirmaciones y facturas.</li><br><li>• Responder a sus comentarios, valoraciones, consultas y preguntas, así como para proporcionar servicio al cliente y soporte, y atender sus solicitudes.</li><br><li>• Verificar la identidad, ayudar con la identificación de los usuarios y determinar los servicios apropiados.</li><br><li>• Comunicarnos con usted y enviarle avisos importantes o mensajes personalizados, tales como comunicaciones sobre compras y cambios en nuestros términos, condiciones y políticas.</li><br><li>• Hacer seguimiento, evaluar y analizar tendencias, datos, transacciones, uso y actividades en relación con nuestros productos y servicios.</li><br><li>• Agilizar usos internos como la auditoría, el análisis de datos y la investigación para mejorar nuestros productos, servicios, experiencia del usuario y comunicaciones con los clientes.</li><br><li>• Enviarle materiales publicitarios, noticias e información que creemos que pueden ser de su interés, tales como nuestros últimos anuncios de productos y próximos eventos (siempre que hayamos obtenido su consentimiento, o este uso esté permitido por ley); este proceso puede incluir el perfilado.</li><br><li>• Detectar, investigar y evitar transacciones fraudulentas y otras actividades ilegales, así como para proteger nuestros derechos y propiedades.</li><br><li>• Usar sus datos personales para fines relacionados con nuestras obligaciones legales y normativas.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Tenemos que establecer una base legal para utilizar sus datos personales, por lo que nos aseguraremos de que solo utilicemos sus datos personales para los fines establecidos en esta Sección 4 y en el Anexo 1, y estamos convencidos de que:<br><li>• el uso que hacemos de sus datos personales es necesario para poder celebrar un contrato o adoptar medidas para celebrar un contrato con usted (por ejemplo, para cumplir obligaciones en virtud del contrato que hemos firmado con usted); o</li><br><li>• el uso que hacemos de sus datos personales es necesario para cumplir con una obligación legal o normativa relevante a la que estamos sujetos; o</li><br><li>• el uso que hacemos de sus datos personales es necesario para respaldar los "intereses legítimos" que tenemos como empresa (por ejemplo, para mejorar nuestros productos o para llevar a cabo análisis en nuestros conjuntos de datos), siempre que se lleve a cabo de forma proporcionada y que respete sus derechos de privacidad.</li><br>Para que podamos proporcionarle nuestros servicios cuando usa ciertas aplicaciones, podemos recopilar categorías especiales de datos suyos. Para nuestra recopilación o uso de este tipo de datos, estableceremos motivos lícitos adicionales a los establecidos anteriormente, que nos permitirán usar dicha información. Esta exención adicional por lo general será:<br><li>• su consentimiento explícito;</li><br><li>• nuestro establecimiento, ejercicio o defensa o de terceros de reclamaciones legales; o</li><br><li>• una exención específica provista en base a la legislación local de los Estados miembros de la UE y otros países que implementan el Reglamento general de protección de datos.</li><br><b>TENGA EN CUENTA QUE</b>: Si previamente hemos informado de que confiamos en el consentimiento como base de nuestras actividades de procesamiento, a partir de entonces no nos basaremos en ese marco legal, excepto cuando se haya establecido explícitamente para usted.<br><b>TENGA EN CUENTA QUE</b>: Si proporciona su consentimiento explícito para permitirnos procesar sus datos de categorías especiales, puede retirar su consentimiento para dicho procesamiento en cualquier momento. No obstante, debe tener en cuenta que si elige hacerlo, es posible que no podamos seguir brindándole ciertos servicios. Si elige retirar su consentimiento, le proporcionaremos más información acerca de las posibles consecuencias.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. ¿Con quién COMPARTIMOS sus datos personales?</b><br><br>Podemos compartir sus datos con otras empresas del grupo TCT dentro o fuera de Europa. Hay una lista de las compañías del grupo TCT disponible en https://www.alcatelmobile.com. También podemos compartir sus datos con terceros para ayudarnos a gestionar nuestra empresa y proporcionar servicios. Es posible que estos terceros necesiten tener acceso puntual a sus datos personales. Entre dichos terceros, pueden incluirse:<br><li>• <b>Proveedores de servicios</b>, que realizan funciones en nuestro nombre, tales como despachar pedidos, entregar paquetes, enviar correos postales y correos electrónicos, eliminar información repetitiva de las listas de clientes, analizar datos (como Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), proporcionar asistencia de marketing, proporcionar resultados de búsqueda y enlaces (incluidos listados y enlaces de pago), procesar pagos con tarjeta de crédito, proporcionar servicios de traducción (como Baidu) y proporcionar servicios al cliente. Si comparte sus datos a través de uno de nuestros sitios web o dispositivos con una cuenta de terceros como Facebook, Google+ o Twitter, sus datos personales serán gestionados, respectivamente, por uno de esos terceros. Revise la Política de privacidad de esos terceros, ya que el procesamiento que hagan de sus datos no estará cubierto por esta Política.</li><br><li>• <b>Nuestras autoridades reguladoras</b>, por ejemplo, la Oficina del Comisionado de Información en el Reino Unido (\"<b>ICO</b>\"), así como otras autoridades reguladoras y organismos encargados de hacer cumplir la ley en la UE y en todo el mundo.</li><br><li>• <b>Otros terceros</b>, con el fin de detectar, prevenir o abordar de otro modo el fraude, la seguridad o cuestiones técnicas, proteger contra daños a los derechos, la propiedad o la seguridad de nuestros usuarios o de la población.</li><br><li>• <b>Abogados</b> y otras firmas de servicios profesionales (incluidos nuestros auditores).</li><br>Asimismo, si tuviéramos que vender parte de nuestros negocios, necesitaríamos transferir sus datos personales al comprador.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Marketing directo</b><br><br>Podemos utilizar sus datos personales para enviarle comunicaciones de marketing directo sobre nuestros productos y servicios o nuestros servicios relacionados, incluidos nuestros últimos anuncios de productos y próximos eventos. Esto puede ser en forma de [email, publicación, SMS, teléfono o publicidad en línea personalizada]. Limitamos el marketing directo a un nivel razonable y proporcionado, y para enviarle comunicaciones que consideremos que son interesantes y relevantes para usted, en función de la información que tenemos sobre usted.<br>En base al Reglamento general de protección de datos, nuestro procesamiento de sus datos personales para fines de marketing directo se basan en nuestros Intereses legítimos, tal y como quedan recogidos con más detalle en el Anexo 1; sin embargo, cuando las leyes europeas pertinentes así lo requieran, como el Reglamento sobre Privacidad en las Comunicaciones Electrónicas, podemos solicitarle su consentimiento. Tiene derecho a dejar de recibir marketing directo en cualquier momento. Para ello, siga los enlaces de exclusión adjuntos en las comunicaciones electrónicas (como en los emails) o bien póngase en contacto con nosotros por medio de los datos indicados en la Sección 12.<br>También usamos sus datos personales para personalizar o adaptar anuncios, ofertas y contenido disponible para usted en función de su uso de nuestras aplicaciones móviles, sitios web, plataformas o servicios, y analizando el rendimiento de esos anuncios, ofertas y contenido, así como su interacción con ellos. También podemos recomendarle contenido según la información que hayamos recopilado sobre usted y sus hábitos de visualización. Esto constituye un "perfilado", respecto del cual se proporciona más información en la Sección 8 de esta Política.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Transferencias internacionales</b><br><br>Podremos transferir sus datos personales a empresas del grupo TCT o a proveedores de servicios que se encuentren fuera de Europa. También podemos compartir sus datos personales en el extranjero, por ejemplo, si recibimos una solicitud legal o normativa de un organismo extranjero de aplicación de la ley. Siempre adoptaremos las medidas adecuadas para asegurar que garanticen que cualquier transferencia internacional de información se gestione cuidadosamente para proteger sus derechos e intereses:<br><li>• solo transferiremos sus datos personales a países reconocidos por proporcionar un nivel adecuado de protección legal; y</li><br><li>• las transferencias a empresas del grupo TCT, proveedores de servicios y otros terceros siempre estarán protegidas por compromisos contractuales que garanticen una seguridad adicional. Por ejemplo, el Escudo de privacidad entre la UE y EE. UU., para la protección de los datos personales transferidos a los EE. UU.</li><br>Usted tiene derecho a solicitarnos más información sobre las medidas indicadas que hemos implementado. Póngase en contacto con nosotros tal y como se establece en la Sección 12 si desea obtener más información o para solicitar una copia donde estén documentadas dichas medidas (que puede redactarse de modo que se garantice la confidencialidad).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA[<b>8. Perfilado</b><br><br>"<b>Toma de decisiones automatizada</b>" se refiere a una decisión que se toma únicamente mediante el procesamiento automatizado de sus datos personales. Esto implica procesarlos utilizando, por ejemplo, un código de software o un algoritmo, que no implica ninguna intervención humana. Como el perfilado utiliza el procesamiento automatizado, a veces se conecta con la toma de decisiones automatizada. No todos los perfilados dan como resultado una toma de decisiones automatizada, pero es posible.<br>Si usted es un consumidor que se ha registrado para recibir actualizaciones de marketing, podemos usar el perfilado [para garantizar que los materiales de marketing se adapten a sus preferencias y a lo que creemos que sea de su interés]. Esto no tiene ningún efecto significativo o legal sobre usted. En determinadas circunstancias, es posible inferir cierta información sobre usted a partir del resultado del perfilado, que puede incluir categorías especiales de datos. Sin embargo, no realizaremos perfilados en función de sus datos de categorías especiales, a menos que hayamos obtenido su consentimiento explícito para hacerlo.<br><b>TENGA EN CUENTA QUE</b>: Usted tiene ciertos derechos con respecto a la toma de decisiones automatizada, incluidos los perfilados en los que esa decisión tenga efectos significativos en usted, incluso cuando produce un efecto legal sobre usted. Consulte la Sección 10.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. ¿Cuánto tiempo conservamos sus datos personales?</b><br><br>Retendremos sus datos personales durante el tiempo que sea razonablemente necesario para los fines indicados en la Sección 4 de esta Política. En algunas circunstancias, podemos conservar sus datos personales durante períodos más largos, por ejemplo, cuando estamos obligados a hacerlo para cumplir con los requisitos legales, normativos, fiscales o contables.<br>En circunstancias específicas, también podemos conservar sus datos personales durante períodos más largos para que tengamos un registro preciso de los trámites que realice con nosotros en caso de cualquier reclamación o impugnación, o si creemos razonablemente que existe la posibilidad de una acción legal relacionada con sus datos personales o transacciones. Mantenemos una política de retención de datos que aplicamos a los registros a nuestro cuidado. En caso de que sus datos personales ya no sean necesarios, nos aseguraremos de que se eliminen de forma segura o se almacenen de manera que ya no los utilice la empresa.<br>]]></string>
</resources>