<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Zásady ochrany soukromí</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">PODMÍNKY POUŽITÍ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Tyto podmínky popisují, jak můžete mobilní zařízení Alcatel a online službu („služba“) využívat pro přístup.\nTuto službu poskytuje společnost TCL Communication Ltd. (dále označovaná jako „Alcatel Mobile“), která je registrována na adrese 5/F, Building 22E, 22 Science Park East Avenue, Hong Kong Science Park, Shatin, NT, Hong Kong.\nPečlivě si tyto podmínky použití a zásady ochrany soukromí (dále jen „podmínky“) pročtěte. Tyto podmínky představují smlouvu mezi vámi a společností TCL Communication Ltd. a mohou být občas změněny. Pokud s těmito podmínkami nesouhlasíte, službu nepoužívejte. Pokud službu používáte, vyjadřujete souhlas s těmito podmínkami.\nÚčel a část obsahu této služby nelze přizpůsobit nezletilým. Vstupem na tuto webovou stránku potvrzujete, že nejste nezletilá osoba a že máte ze zákona vaší země pobytu právo na přístup k webové stránce.\n\n<b>Pokyny k použití</b>\n\nPři vytvoření účtu Alcatel Mobile nebo registraci elektronické záruky vás požádáme o poskytnutí určitých osobních údajů, například vaší e-mailové adresy, přezdívky, polohy a profilové fotografie. Vaše osobní údaje budou shromažďovány, uloženy a zpracovány v souladu s našimi zásadami ochrany soukromí a platnými zákony, které byste si měli před použitím této služby přečíst.\nVaše e-mailová adresa bude vašim uživatelským jménem Alcatel Mobile, které budete používat k přihlášení k účtu. Vaši e-mailovou adresu nezobrazíme jiným uživatelům této služby.\nMůžete se přihlásit také pomocí účtu třetí strany. Pokud se přihlašujete pomocí účtu třetí strany, jako je například Facebook, Twitter nebo Google+, použijeme jako vaše uživatelské jméno e-mailovou adresu registrovanou u této třetí strany. Pokud se zaregistrujete pomocí účtu třetí strany, budou platit její příslušné podmínky a zásady ochrany soukromí.\nPokud se zaregistrujete, získáte také výhody řady služeb, které vám nabízíme, především pak poprodejní služby, linku podpory, elektronickou záruku a také možnost kontaktovat nás, kdykoli potřebujete.\nK dispozici máte všechny nezbytné adresy našich opravárenských středisek po celém světě pro poprodejní služby.\nPokud jde o linku podpory, existuje seznam telefonních čísel, na kterých získáte efektivní a okamžitou podporu a informace pro spotřebitele.\nPokud chcete uložit data svého chytrého telefonu, například kontakty, fotografie, seznamy hovorů, zprávy SMS do 2 GB volné místa na disku a využívat je pomocí jiných zařízení, například počítače nebo tabletu, měli byste si vytvořit účet Alcatel Mobile.\nPo registraci ke službě získáte přímý přístup k informacím o vašem telefonu, čísle IMEI, modelu a datu aktivace, což je pro vás automaticky výhodné.\nNaším cílem je pomoci vám volně ukládat a využívat vaše vlastní data.\n\n<b>Duševní vlastnictví</b>\n\nS výjimkou uživatelem generovaného obsahu, pokud takový existuje, je služba, včetně všechny autorských práv, ochranných známek a dalších práv na duševní vlastnictví, chráněna právy na duševní vlastnictví a je majetkem společnosti Alcatel Mobile nebo třetí strany.\nNení dovoleno reprodukovat, distribuovat, upravovat ani vytvářet odvozená díla, veřejně vystavovat (včetně rámování jakéhokoli obsahu), nebo komerčně využívat jakoukoli část služby, s výjimkou případů, kdy je to nutné k zobrazení obsahu a vytvoření přiměřeného počtu kopií částí takového obsahu (bez úprav) k osobnímu, nekomerčnímu využití.\nPokud se domníváte, že obsah aplikace porušuje jakákoli práva na duševní vlastnictví třetích stran, neváhejte se na nás okamžitě obrátit. Jakmile přijmeme vaše oznámení, provedeme nezbytná opatření k ukončení takového porušení a odstranění jakéhokoli nezákonného obsahu.\nOchranná známka společnosti Alcatel, logo a všechny ostatní ochranné známky, servisní značky, grafika a loga použitá ve spojitosti s touto webovou stránkou jsou ochranné známky nebo registrované ochranné známky společnosti Alcatel Mobile nebo držitelů její licence. Ostatní ochranné známky, servisní značky, grafika a loga použitá ve spojitosti s touto webovou stránkou mohou být ochrannými známkami příslušných vlastníků. Není vám uděleno právo ani licence související s výše uvedenými ochrannými známkami a s použitím těchto ochranných známek.\nPokud dojde k porušení výše uvedených pravidel, společnost Alcatel Mobile si vyhrazuje právo požádat vás o okamžité ukončení nebo nápravu nezákonného používání. Pokud nezákonné používání či porušování pokračuje, vyhrazuje si společnost Alcatel Mobile právo podat vůči vám stížnost.\n\n</string>
  <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two">
    <b>Ochrana dat a soukromí</b>\n\nVšechny informace, které nám poskytnete a na jejichž základě vás může společnost Alcatel Mobile identifikovat, jsou uchovávány a zpracovány v souladu s našimi zásadami ochrany soukromí.\nV souvislosti s vaším používáním služby s námi můžete sdílet svou e-mailovou adresu kvůli další komunikaci mezi vámi a společností Alcatel Mobile. Než nám poskytnete e-mailovou adresu, pročtěte si naše zásady ochrany soukromí, abyste zjistili, jakým způsobem shromažďujeme a používáme vaše údaje, když přejdete na, navštívíte nebo použijete webovou stránku.\nVaše osobní údaje budou shromažďovány, uloženy a zpracovány v souladu s našimi zásadami ochrany soukromí a příslušnými zákony. \n\n<b>Odmítnutí záruky, omezení odpovědnosti</b>\n\nSlužba je poskytována společností Alcatel Mobile „tak, jak je“.\nDo maximální možné míry, kterou povoluje zákon, společnost Alcatel Mobile ani její partneři, dodavatelé a pobočky nepodává oficiální stížnosti ani nevymáhá záruky jakéhokoli druhu, vyjádřené ani předpokládané, v souvislosti s poskytováním služby, jejího obsahu nebo jakýchkoli informací, jež jsou dostupné ve službě nebo jejím prostřednictvím. Společnost Alcatel Mobile a její partneři se navíc zříkají jakýchkoli záruk týkajících se služby, vyjádřených nebo předpokládaných, mimo jiné včetně předpokládaných záruk obchodovatelnosti, nároku, vhodnosti k určitému účelu a neporušování. Společnost Alcatel Mobile navíc nezaručuje, že použití služby bude nepřerušené, dostupné kdykoli a odkudkoli, bezpečné nebo bez vad, že chyby budou opraveny nebo že služba neobsahuje viry či jiné potenciálně škodlivé součásti. Jste povinní zálohovat svůj vlastní systém.\nSpolečnost Alcatel Mobile neposkytuje žádné další sliby ani záruky ke službě a především nezaručuje ani nenese odpovědnost za jakékoli nároky vyplývající z rozhodnutí společnosti Alcatel Mobile odstranit nebo odmítnout zpracovat jakékoli informace nebo obsah, varovat vás, pozastavit či ukončit váš přístup ke službě nebo provést jakoukoli jinou akci během vyšetřování podezření na porušení nebo v důsledku zjištění společnosti Alcatel Mobile, že došlo k porušení těchto podmínek, nebo související se ztrátou příjmu, zakázky či zisku, nebo jakoukoli ztrátou dat či narušením dat v souvislosti s používáním aplikace nebo služby.\nSpolečnost Alcatel Mobile za žádných okolností nenese odpovědnost za žádný popis, včetně odpovědnosti za nedbalost (s výjimkou zranění nebo smrti), za žádné škody nebo ztráty (mimo jiné včetně ztráty zakázky, výnosů, zisku nebo následných ztrát) vyplývající z použití nebo nemožnosti použít službu.\nPokud tyto podmínky porušíte, budete se za jakékoli nároky vyplývající z vašeho porušení zodpovídat společnosti Alcatel Mobile, jejím ředitelům, úředníkům, zaměstnancům, přidruženým osobám, smluvním partnerům a držitelům licence. Rovněž ponesete odpovědnost za všechny akce provedené společností Alcatel Mobile v rámci vyšetřování podezření na porušení těchto podmínek nebo v důsledku zjištění nebo rozhodnutí, že došlo k porušení těchto podmínek.\n\n</string>
  <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three">
    <b>Odkazy na weby třetích stran</b>\n\nSlužba může zahrnovat také odkazy na webové stránky, které nejsou pod kontrolou nebo správou společnosti Alcatel Mobile. Společnost Alcatel Mobile nenese žádnou odpovědnost za obsah těchto webových stránek. Společnost Alcatel Mobile poskytuje tyto odkazy pouze kvůli vašemu pohodlí a nemusí nutně souhlasit s materiály na těchto webech.\nPokud webové stránky těchto třetích stran použijete, vytváříte přímý vztah mezi vámi a těmito třetími stranami. Je tedy vaší povinností přečíst si zásady ochrany soukromí těchto třetích stran a jejich podmínky, které se na tyto webové stránky vztahují, a dodržovat je. Všechny a jakékoli nároky související s webovými stránkami těchto třetích stran nebo obsahem na těchto webových stránkách, je třeba směrovat na tyto třetí strany. \n\n<b>Změny</b>\n\nSpolečnost Alcatel Mobile si vyhrazuje právo kdykoli tyto podmínky upravit. O takových úpravách a dalších podmínkách budete informováni. Pokud s nimi budete souhlasit, okamžitě vstoupí v platnost a budou začleněny do těchto podmínek. Pokud odmítnete tyto změny přijmout, měli byste přístup ke službě a aplikaci okamžitě ukončit. Jestliže budete službu používat navzdory svému nesouhlasu s podmínkami nebo s jakýmikoli následnými změnami, neponese společnost Alcatel Mobile odpovědnost za žádné nároky z toho vyplývající.\n\n<b>Rozhodné právo. Jurisdikce</b>\n\nTato služba je řízena a provozována pobočkami společnosti Alcatel Mobile se sídlem v Číně. Přístupem k této službě souhlasíte s tím, že na záležitosti související s používáním této služby se budou vztahovat čínské zákony bez ohledu na principy rozporu mezi zákony.\nV případě sporu či nesouladu mezi společností Alcatel Mobile a vámi vyplývajícího z použití nebo v souvislosti s použitím služby by se zúčastněné strany měly co nejrychleji a v dobré víře pokusit spor vyřešit. Pokud se nám jakýkoli takový spor nepodaří vyřešit v přiměřeném termínu (maximálně do třiceti (30) dní), může kterákoli ze zúčastněných stran předložit takový nesoulad nebo spor kompetentním soudům v Číně.\n\n<b>Různé informace</b>\n\nPokud soud nebo jiný tribunál kompetentní jurisdikce zjistí, že je jakékoli ustanovení těchto podmínek neplatné nebo nevymahatelné, budou tato ustanovení vyloučena nebo omezena na minimální nezbytnou míru a nahrazena platným ustanovením, které nejlépe vystihuje smysl těchto podmínek, takže zůstanou platné v plném rozsahu.\nTyto podmínky ustanovují úplnou smlouvu mezi vámi a společností Alcatel Mobile týkající se používání služby a jakékoli a všechny ostatní písemné nebo ústní dohody či úmluvy dříve uzavřené mezi vámi a společností Alcatel Mobile s ohledem na takové použití budou anulovány a zrušeny.</string>
    <string name="terms_and_condition">Podmínky</string>
    <string name="and"> a </string>
    <string name="more_info">Další informace:  </string>
</resources>
