<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privacidade</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMOS E CONDIÇÕES DE USO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Estes Termos e condições de uso explicam como você pode usar o aplicativo User Center e o serviço online (“Serviço”) para acessar.\nEste Serviço é publicado pela TCL Communication Ltd. a seguir designada como “ALCATEL”, registrada na Sala 19 12 A, Torre 3, na cidade de China Hong Kong, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui Kowloon, Hong-Kong.\nLeia estes Termos e condições de uso e nossa Política de privacidade (a seguir designada como “Termos e condições”) cuidadosamente. Estes Termos e condições são um contrato entre você e a TCL Communication Ltd. e pode ser alterado periodicamente. Se não concordar com os Termos e condições, não use o Serviço. Se usar o Serviço, você aceita e concorda com estes Termos e condições.\nO propósito e alguns dos conteúdos deste Serviço podem não ser adaptados para menores. Ao acessar este Site, você garante que não é um menor e que tem direito, pela lei de seu país de domicílio, a acessar o Site.\n\n<b>Orientações de uso</b>\n\nAo criar uma conta ONETOUCH ou registrar uma garantia eletrônica, solicitaremos o fornecimento de algumas informações pessoais, como seu endereço de e-mail, apelido, localização e foto de perfil. Suas informações pessoais serão coletadas, armazenadas e processadas de acordo com nossa Política de privacidade e de acordo com a lei aplicável, que você deverá ler antes de usar este Serviço.\nSeu endereço de e-mail será seu nome de usuário ONETOUCH, que será utilizado para se conectar à sua conta. Nós não exibiremos seu endereço de e-mail para outros usuários do Serviço.\nVocê pode também se conectar com uma conta de terceiros. No caso de se conectar com uma conta de terceiros, como Facebook, Twitter ou Google+, nós usaremos o e-mail registrado nesses terceiros como seu nome de usuário. Observe que se você se registrar com sua conta de terceiros, o termos e condições e política de privacidade deles se aplicarão, respectivamente.\nAo se registrar, você também se beneficia de uma gama de Serviços que lhe forneceremos e, particularmente, os serviços de pós-venda, de linha direta e de garantia, além de poder entrar em contato conosco a qualquer momento em que desejar.\nNos serviços de pós-vendas, você encontrará todos os endereços necessários no mundo todo para nossos centros de reparos.\nNa linha direta, há uma lista de números de telefone que podem ser contatados para um suporte e experiência de usuário eficientes e imediatos.\nSe desejar armazenar os dados de seu smartphone, como contatos, fotos, registros de chamadas, SMS dentro do espaço de armazenamento gratuito de 2 GB e acessá-los com outros dispositivos, como seu PC ou tablet, você deve criar uma conta ONETOUCH.\nAo se registrar com o Serviço, você terá acesso direto às informações de seu telefone, IMEI, modelo e data de ativação, o que automaticamente será um benefício.\nNosso objetivo é ajudá-lo a armazenar e acessar seus dados livremente.\n\n<b>Propriedade intelectual</b>\n\nExceto para o conteúdo gerado pelo usuário, se aplicável, o Serviço, incluindo todos os direitos autorais, marcas registradas e outros direitos de propriedade intelectual aqui mencionados são protegidos pelos direitos de propriedade intelectual e são propriedades da ALCATEL ou de um terceiro.\nVocê não pode reproduzir, distribuir, modificar ou criar trabalhos derivativos de, realizar exibições públicas (incluindo emoldurar qualquer conteúdo), ou explorar comercialmente qualquer parte do Serviço, exceto conforme necessário para visualizar o conteúdo presente e para criar um número aceitável de cópias de porções de tal conteúdo (sem modificação) para seu uso pessoal e não comercial.\nSe acreditar que qualquer conteúdo do aplicativo viola quaisquer direitos de propriedade intelectual de terceiros, entre em contato conosco imediatamente. Assim que recebermos sua notificação, tomaremos as medidas necessárias para interromper quaisquer violações e remover qualquer conteúdo ilícito.\nA marca registrada ALCATEL, o logo e quaisquer outras marcas registradas, marcas de serviço, gráficos e logos usados em conexão com este Site são marcas registradas da ALCATEL ou de seus licenciados. Nossas marcas registradas, marcas de serviço, gráficos e logos usados em conexão com o Site poderão ser marcas registradas de seus respectivos proprietários. Não é atribuído a você nenhum direito ou licença com relação a qualquer uma das marcas registradas acima mencionadas e ao uso de tais marcas registradas.\nNo caso de quaisquer violações mencionadas acima, a ALCATEL reserva-se ao direito de solicitar que você pare imediatamente ou corrija o uso ilegal, ou, caso o uso ilegal e/ou violação continue, a ALCATEL reserva-se o direito de abrir um processo contra você.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Proteção e privacidade de dados</b>\n\nQualquer informação que você nos forneça pelas quais a ALCATEL possa identificá-lo, serão mantidas e processadas de acordo com nossa Política de privacidade.\nEm conexão com o uso do Serviço, você poderá compartilhar conosco seu endereço de e-mail para comunicações adicionais entre você e a ALCATEL. Antes de fornecer seu endereço de e-mail, leia novamente nossa Política de privacidade para entender como coletamos e usamos informações sobre você durante o acesso, visita ou uso no Site.\nSuas informações pessoais serão coletadas, armazenadas e processadas de acordo com nossa Política de privacidade e lei aplicável. \n\n<b>Isenção de garantia; limitação de responsabilidades</b>\n\nO Serviço é fornecido pela ALCATEL “tal como está”.\nNa extensão permitida pela lei aplicável, nem a ALCATEL nem seus parceiros, fornecedores ou afiliados fazem quaisquer representações ou garantias de qualquer tipo, expressas ou implícitas, com relação à operação do Serviço, seus conteúdos ou qualquer informação disponibilizada pelo ou através do Serviço. Além disso, a ALCATEL e seus parceiros negam todas as garantias com relação ao Serviço, expressas ou implícitas, incluindo mas não limitado às garantias implícitas de comercialização, título, adequação para um determinado objetivo e não violação. Igualmente, a ALCATEL não garante que o uso do Serviço não seja interrompido, que esteja disponível a qualquer ocasião ou em qualquer localidade, que seja seguro ou livre de erros, que os defeitos serão corrigidos ou que o Serviço esteja isento de vírus ou de outros componentes potencialmente perigosos. Você será responsável por fazer o backup de seu próprio sistema.\nA ALCATEL não faz nenhuma outra promessa ou garantia sobre o Serviço e, em particular, não garante e não será responsável por qualquer reivindicação que resulte de uma decisão feita pela ALCATEL de remover ou se recusar a processar qualquer informação ou conteúdo, para adverti-lo, suspender ou rescindir seu acesso ao Serviço, ou para tomar qualquer outra ação durante a investigação de uma suspeita de violação como um resultado da conclusão da ALCATEL de que ocorreu uma violação destes Termos e condições; ou se relacione à perda de renda, negócios ou lucros, ou qualquer perda de dados ou corrupção de dados em conexão com seu uso do Aplicativo ou do Serviço.\nEm nenhum caso a ALCATEL aceitará a responsabilidade por qualquer descrição, incluindo a responsabilidade pela negligência (exceto para lesões pessoais ou óbito), para quaisquer danos ou perdas de qualquer tipo (incluindo, mas não limitado a, perda de negócios, renda, lucros ou perdas decorrentes) resultantes do uso ou sua impossibilidade de usar o Serviço.\nSe você violar estes Termos e condições, será responsável perante a ALCATEL, seus diretores, executivos, funcionários, afiliados, agentes, empreiteiros e licenciados por qualquer reivindicação surgindo de sua violação. Você também será responsável por qualquer ação tomada pela ALCATEL como parte da investigação de uma suspeita de violação destes Termos e condições, ou como um resultado das descobertas ou decisão de que ocorreu uma violação destes Termos e condições.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Links para sites de terceiros</b>\n\nO Serviço pode também conter links para sites, que não estão sob o controle ou não sejam mantidos pela ALCATEL. A ALCATEL não é responsável pelo conteúdo destes sites. A ALCATEL fornece estes links somente para sua conveniência e não necessariamente apoia o material nestes sites.\nO uso destes sites de terceiros cria um relacionamento direto entre você e tais terceiros. É, portanto, sua responsabilidade ler e cumprir com as políticas de privacidade e termos e condições de tais terceiros, que se aplicam a seus sites. Toda e qualquer reivindicação com relação a tais sites de terceiros ou conteúdos encontrados nos sites serão direcionadas a tais terceiros. \n\n<b>Alterações</b>\n\nA ALCATEL reserva-se o direito de modificar estes Termos e condições a qualquer momento. Tais modificações e termos e condições adicionais serão comunicados a você e, se aceitos, terão efeitos imediatos e serão incorporados a estes Termos e condições. No caso de se recusar a aceitar tais alterações, você deverá interromper o acesso ao Serviço e ao Aplicativo imediatamente. Se continuar a utilizar o Serviço, mesmo discordando dos Termos e condições ou de quaisquer alterações dos mesmos, a ALCATEL não será responsável por quaisquer reivindicações resultantes disso.\n\n<b>Lei aplicável. Jurisdição</b>\n\nEste Serviço é controlado e operado pelos escritórios da ALCATEL com base na RP da China. Ao acessar este Serviço, você concorda que as leis da RP da China se aplicarão às questões relacionadas ao uso deste Serviço, independentemente dos princípios dos conflitos de leis.\nNo caso de uma disputa, divergência entre a ALCATEL e você surgindo de ou em conexão com sua utilização do Serviço, as partes deverão tentar, rapidamente e de boa fé, resolver qualquer disputa. Se não pudermos resolver qualquer disputa dentro de um tempo aceitável (não excedendo trinta (30) dias), então uma das partes deve submeter tal controvérsia ou disputa aos tribunais competentes da RP da China.\n\n<b>Diversos</b>\n\nSe qualquer uma das provisões destes Termos e condições for considerada por um tribunal ou outra autoridade da jurisdição competente como nula ou inaplicável, tal provisão deve ser limitada ou eliminada na mínima extensão necessária e substituída com uma provisão válida que melhor represente a intenção destes Termos e condições, para que eles permaneçam em vigor e efetivos.\nEstes Termos e condições constituem o acordo total entre você e a ALCATEL com relação ao seu uso do Serviço e quaisquer e outros acordos ou entendimentos por escrito ou oral anteriormente existentes entre você e a ALCATEL com relação a tal uso estão aqui suplantados e cancelados.</string>
    <string name="terms_and_condition">Termos e condições</string>
    <string name="and"> e </string>
    <string name="more_info">Para mais informações, leia nossa </string>
</resources>
