<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Декларация за поверителност</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ПРИЛОЖИМИ ПРАВИЛА И УСЛОВИЯ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Настоящите приложими Правила и условия ще Ви покажат как да използвате приложението User Center и онлайн услугата (&quot;Услуга&quot;), за да осъществите достъп.\nТази услуга се предоставя от фирма TCL Communication Ltd., наричана оттук нататък в документа “ALCATEL”, регистрирана на адрес: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Хонг-Конг.\nМоля, прочетете тези &quot;Приложими правила и условия&quot; и нашата &quot;Декларация за поверителност&quot; (наричани оттук нататък в документа &quot;Правила и условия&quot;) внимателно. Настоящите Правила и условия представляват договор между Вас и TCL Communication Ltd. и могат да се изменят от време на време. Ако не сте съгласни с Правилата и условията не използвайте Услугата. Ако все пак използвате Услугата, вие приемате и се съгласявате с тези Правила и условия.\nЦелта на тази Услуга, както и част от съдържанието й, може да не бъде адаптирана за непълнолетни. Влизайки в този сайт, Вие гарантирате, че сте пълнолетни и имате право, съгласно законите на държавата, в която живеете, да получите достъп до уеб сайта.\n\n<b>Указания за ползване</b>\n\nКогато си създадете профил в ONETOUCH или се регистрирате за електронна гаранция, ние ще ви помолим да ни предоставите лични данни, като например имейл адрес, псевдоним, местоположение и снимка за профила. Вашите лични данни ще се събират, съхраняват и обработват в съответствие с нашата Декларация за поверителност в съответствие с приложимите закони, които трябва да сте прочели, преди да използвате тази Услуга.\nВашият имейл адрес ще бъде вашето потребителско име в ONETOUCH, което ще използвате при влизане в профила си. Ние не показваме вашия имейл адрес на други потребители на Услугата.\nМожете също така да влезете в системата чрез профила си в услуга на трета страна. В случай че влезете чрез профила си в услуга на трета страна, както например Facebook, Twitter или Google+, ние ще използваме регистрирания имейл адрес при тези трети страни като Ваше потребителско име. Моля, имайте предвид, че ако се регистрирате с профила си при трета страна, съответно ще се прилагат техните условия и правила за поверителност.\nРегистрирайки се, Вие също ще можете да се възползвате от широка гама Услуги, които ще Ви предложим, и по-специално следпродажбени услуги, гореща телефонна линия, електронна гаранция, и ще можете да се свързвате с нас по всяко време, когато поискате.\nЗа следпродажбените услуги – ще намерите всички необходими адреси на нашите сервизни центрове по света.\nЗа горещата телефонна линия – има списък с телефонни номера, които можете да наберете, за да получите ефикасна и незабавна помощ и услуги като потребител.\nАко искате да съхранявате данните от Вашия смартфон, като например контакти, снимки, дневник на обажданията и SMS-и, в свободно място за съхранение от 2G и да имате достъп до него от други устройства, като например компютър или таблетки, трябва да си създадете профил в OneTouch.\nРегистрирайки се в Услугата, ще имате пряк достъп до данните за телефона си: IMEI номер, модел и дата на активация, от които автоматично ще се възползвате.\nНашата цел е да ви помогнем свободно да съхранявате и да имате достъп до собствените си данни.\n\n<b>Интелектуална собственост</b>\n\nС изключение на генерираното от потребителите съдържание, ако има такива, Услугата, включително всички авторски права, търговски марки и други права върху интелектуалната собственост в него са защитени и са собственост на ALCATEL или на трета страна.\nВие не може да възпроизвеждате, разпространявате, модифицирате или създавате производни произведения, да показвате публично (включително чрез включване на съдържание), или да използвате по стопански начин някоя част от Услугата, освен когато е необходимо, за да видите съдържанието в нея и да създадете разумен брой копия на части от това съдържание (без изменение) за лична, нестопанска употреба.\nАко считате, че някоя част от съдържанието на приложението нарушава интелектуалната собственост на трети лица, свържете се с нас веднага. Веднага щом получим Вашето известие, ние ще предприемем необходимите действия, за да прекратим всякакви такива нарушения и ще премахнем всяко незаконно съдържание.\nТърговската марка и логото на ALCATEL, както и всички други търговски марки, марки за услуги, графики и логотипи, използвани във връзка с този сайт, са търговски марки или регистрирани търговски марки на ALCATEL или на нейните лицензодатели. Други търговски марки, марки за услуги, графики и логотипи, използвани във връзка с уеб сайта, може да са търговски марки на съответните им собственици. На Вас не ви се дава никакво право или лиценз по отношение на която и да е от горепосочените марки или използване на тези марки.\nВ случай на каквито и да било нарушения на горното, ALCATEL си запазва правото да Ви помоли да спрете незабавно незаконното използване или да се коригирате, или, ако незаконното използване и/или нарушението продължава, ALCATEL си запазва правото да предяви иск срещу Вас.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Защита на данните и поверителност</b>\n\nВсяка информация, която ни предоставите и от която ALCATEL може да Ви идентифицира, се съхранява и обработва в съответствие с нашата Декларация за поверителност.\nВъв връзка с използването на Услугата, може да споделите с нас Вашия имейл адрес за по-нататъшна комуникация между Вас и ALCATEL. Преди да дадете своя имейл адрес, прегледайте нашата Декларация за поверителност, за да разберете как събираме и използваме информацията, получавана от Вас, когато осъществявате достъп до, посещавате или използвате сайта.\nВашите лични данни ще се събират, съхраняват и обработват в съответствие с нашата Декларация за поверителност и приложимото законодателство. \n\n<b>Уговорка по отношение на гаранцията; ограничаване на отговорностите</b>\n\nУслугата се предоставя от ALCATEL &quot;както е&quot;.\nДо пълната степен, допустима от приложимия закон, нито фирма ALCATEL нито нейните партньори, доставчици или свързани лица поемат някакви ангажименти или гаранции от какъвто и да е вид, изрични или подразбиращи се, по отношение на работата на Услугата, нейното съдържание или всяка информация, предоставена от или чрез Услугата. В допълнение на това, ALCATEL и нейните партньори отхвърлят всички гаранции по отношение на Услугата, изрични или подразбиращи се, включително, но не само, подразбиращи се гаранции за продаваемост, предназначение, пригодност за определена цел и ненарушаване на авторското право. Освен това, ALCATEL не гарантира, че използването на Услугата ще бъде без прекъсване, достъпно по всяко време или от всяко местоположение, защитено или без грешки, че дефектите ще бъдат коригирани или че Услугата не съдържа вируси или други потенциално вредни компоненти. Вие носите отговорност за архивирането на собствената си система.\nALCATEL не дава никакви други обещания или гаранции за Услугата и по-специално не гарантира и няма да носи отговорност за никакви искове, които са в резултат на решение, взето от ALCATEL, за премахване или отказ от обработка на някоя информация или съдържание, предупреждение за спиране или временно прекратяване на достъпа Ви до Услугата, или за предприемане всякакви други действия в хода на разследване на предполагаемо нарушение, или в резултат от решение на ALCATEL, че е извършено нарушение на настоящите Правила и условия; или се отнася до загуба на доход, бизнес или печалба, или загуба на данни, или повреда на данни във връзка с използването от Ваша страна на Приложението или Услугата.\nВ никакъв случай ALCATEL не поема отговорност за описание, включително отговорност за небрежност (с изключение на телесна повреда или смърт), за каквито и да било щети или загуби (включително, но не само, загуба на бизнес, приходи, печалба или последващи загуби) в резултат от използването или от невъзможността за използване на Услугата.\nАко нарушите тези Правила и условия, той ще бъдете отговорни пред ALCATEL, нейните директори, ръководители, служители, партньори, представители, изпълнители, и лицензодатели за всеки иск, произтичащ от Вашето нарушение. Вие също така ще носите отговорност за всяко действие, предприето от ALCATEL като част от нейно разследване на предполагаемо нарушение на настоящите Правила и условия, или в резултат на нейни констатации или заключение, че е извършено нарушение на настоящите Правила и условия.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Връзки към сайтове на трети страни</b>\n\nУслугата може да съдържа връзки към уеб сайтове, които не са под контрола на или не се поддържат от ALCATEL. ALCATEL не носи отговорност за съдържанието на тези сайтове. Фирма ALCATEL предоставя тези връзки само за удобство и не е длъжна да одобрява материала в тези сайтове.\nВашето използване на тези уеб сайтове на трети страни създава пряка връзка между Вас и тези трети страни. Ето защо Ваша е отговорността да прочетете и да се съобразите с правилата за поверителност и условията на тези трети страни, които важат за техните уеб сайтове. Всички претенции по отношение на уеб сайтовете на тези трети страни или съдържанието, намерено в тези уеб сайтове, трябва да бъдат насочени към тези трети страни. \n\n<b>Промени</b>\n\nALCATEL си запазва правото да променя тези Правила и условия по всяко време. Такива промени и допълнителни условия ще Ви бъдат съобщени и, ако бъдат приети, ще влязат в сила незабавно, и ще бъдат включени в настоящите Правила и условия. В случай че откажете да приемете тези промени, достъпът Ви до Услугата и Приложението ще бъде прекратен веднага. Ако продължите да използвате Услугата въпреки несъгласието си с Правилата и условията или с някои от промените в тях, ALCATEL няма да носи отговорност за каквито и да било претенции, произтичащи от това.\n\n<b>Приложимо право. Юрисдикция</b>\n\nТази Услуга се контролира и управлява от офисите на ALCATEL, намиращи се в Народна република Китай. Използвайки тази Услуга, Вие се съгласявате, че законите на Народна република Китай ще се прилагат по отношение на материята, свързана с използването на тази Услуга, като не се взимат под внимание принципните различия в законите.\nВ случай на спор или несъгласие между ALCATEL и Вас, произтичащи от или във връзка с Вашето използване на Услугата, страните ще се опитат своевременно и добросъвестно да разрешават всеки такъв спор. Ако не сме в състояние да разрешим някой такъв спор в рамките на разумен период от време (не може да надвишава 30 (тридесет) дни), тогава всяка от страните може да подаде този спор в компетентните съдилища на Народна република Китай.\n\n<b>Разни</b>\n\nАко някои от разпоредбите на тези Правила и условия бъдат признати за невалидни или неприложими от съд или друг правораздавателен орган на компетентната юрисдикция, то тези разпоредби ще бъдат ограничени до минимум или елиминирани, като ще бъдат заменени с валидни разпоредби, които най-добре въплъщават целта на настоящите Правила и условия, така че те ще останат в пълна сила.\nTези Правила и условия представляват цялото споразумение между Вас и ALCATEL по отношение на ползването на Услугата, като всички други писмени или устни споразумения, или договорености, съществуващи преди това между вас и ALCATEL, по отношение на използването на Услугата се отменят и прекратяват.</string>
    <string name="terms_and_condition">Правила и условия</string>
    <string name="and"> и </string>
    <string name="more_info"> За повече информация прочетете нашите </string>
</resources>
