<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politika privatnosti</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">PRAVILA I USLOVI KORIŠĆENJA</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Ovi uslovi korišćenja objašnjavaju kako možete da koristite aplikaciju Korisnički centar i uslugu na mreži ( „Usluga&quot;) da biste joj pristupili.\nOvu uslugu objavljuje TCL Communication Ltd. u daljem tekstu  „ALCATEL&quot;, registrovana u Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong. \nPažljivo pročitajte ove uslove korišćenja i našu politiku privatnosti (u daljem tekstu „Odredbe i uslovi&quot;).  Ove Odredbe i uslovi su ugovor između vas i TCL Communication Ltd. i mogu se povremeno menjati. Ako se ne slažete sa odredbama i uslovima, nemojte koristiti Uslugu. Ako koristite Uslugu, prihvatate i slažete se sa ovim odredbama i uslovima.\nSvrha i deo sadržaja ove usluge možda nije prilagođen maloletnicima. Pristupanjem ovom veb-sajtu, potvrđujete da niste maloletni i da imate zakonsko pravo u zemlji prebivališta da pristupite veb-sajtu.\n\n<b>Smernice za korišćenje</b>\n\nKada napravite ONETOUCH nalog ili registrujte e-garanciju, tražićemo da nam dostavite neke lične podatke, kao što su e-adresa, nadimak, lokacija i slika profila. Vaši lični podaci se prikupljaju, čuvaju i obrađuju u skladu sa našom politikom privatnosti i u skladu sa važećim zakonom, koji bi trebalo da pročitate pre korišćenja ove usluge. nVaša adresa e-pošte će biti vaše ONETOUCH korisničko ime, koje ćete koristiti za prijavljivanje na svoj nalog. Ne prikazujemo vašu adresu e-pošte drugim korisnicima Usluge.\nMožete se takođe prijaviti i preko naloga treće strane. U slučaju da se prijavite preko naloga treće strane kao što su Facebook, Twitter ili Google+, upotrebićemo e-poštu registrovanu na nalozima treće strane kao vaše korisničko ime. Ne zaboravite da, ako se registrujete preko naloga treće strane, važe njihove odredbe pravila i uslovi, odnosno politika privatnosti.\nAko se registrujete, imaćete koristi i od niza usluga koje ćemo vam ponuditi, a posebno postprodajne usluge, telefonske pomoći, e-garancije, a možete stupiti u kontakt sa nama kad god želite.\nŠto se tiče postprodajne usluge, naći ćete sve potrebne adrese naših servisnih centara širom sveta.\nŠto se tiče telefona podrške, postoji spisak brojeva koje možete pozvati radi efikasne i brze podrške i korisničkog doživljaja.\n Ako želite da sačuvate podatke sa svog pametnog telefona, kao što su kontakti, fotografije, lista poziva, SMS u okviru 2G slobodnog prostora za čuvanje, i da im pristupite sa drugih uređaja, kao što su vaš kompjuter ili tableti, trebalo bi da otvorite ONETOUCH nalog.\nPrijavljivanjem na uslugu, imaćete direktan pristup svojim podacima sa telefona, IMEI broju, modelu i datumu aktivacije, koji će vam automatski biti od koristi.\nNaš cilj je da vam pomognemo da sačuvate i slobodno pristupite svojim podacima.\n\n<b>Intelektualna svojina</b>\n\nOsim za sadržaj koji je napravio korisnik ako postoji, Usluga, uključujući sva autorska prava, zaštitne znake i druga prava intelektualne svojine u njima, zaštićena je pravima intelektualne svojine i u vlasništvu je ALCATEL ili treće strane. \nNe možete da reprodukujete, distribuirate, menjate ili pravite izvedena dela, javno prikazujete (uključujući i tehniku uokviravanja (framing) bilo kog sadržaja), ili da komercijalno iskoristite bilo koji deo usluge, osim ukoliko je potrebno da vidite sadržaj u njoj i da napravite razuman broj kopija delova tog sadržaja (bez promena) za svoju ličnu, nekomercijalnu upotrebu. \nAko mislite da neki sadržaj aplikacije krši bilo koja prava intelektualne svojine treće strane, odmah nas kontaktirajte. Čim primimo vaše obaveštenje, preduzećemo potrebne mere da prekinemo takva kršenja i uklonimo nedozvoljeni sadržaj.\nALCATEL zaštitni znak, logo i bilo koji drugi zaštitni znakovi, uslužni zaštitini znakovi, grafika i logotipi koji se koriste u vezi sa ovim veb-sajtom su zaštitni znakovi ili registrovani zaštitni znakovi kompanije ALCATEL ili njenih davalaca licenci. Drugi zaštitini znakovi, uslužni znakovi, grafika i logotipi korišćeni u vezi sa veb-sajtom mogu biti zaštitni znakovi svojih vlasnika. Nisu vam zagarantovana nikakva prava niti licence u vezi sa bilo kojim od navedenih zaštitnih znakova i upotrebom tih znakova. \nU slučaju bilo kakvog kršenja gorenavedenog, ALCATEL zadržava pravo da traži da odmah zaustavite ili ispravite nezakonito korišćenje, ili u slučaju da se nezakonita upotreba i/ili kršenje nastavi, ALCATEL zadržava pravo da podnese tužbu protiv vas.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Zaštita i privatnost podataka</b>\n\nSvaka informacija koju nam dajete i preko koje ALCATEL može da vas identifikuje, drži se i obrađuje u skladu sa našom politikom privatnosti.\nU vezi sa vašim korišćenjem usluge, možete da podelite sa nama svoju adresu e-pošte za dalju komunikaciju između vas i kompanije ALCATEL. Pre nego što nam date svoju adresu e-pošte, pogledajte Politiku privatnosti da biste razumeli kako prikupljamo i koristimo informacije o vama, kada pristupate, posećujete ili koristite veb-sajt.\nVaši lični podaci biće prikupljeni, sačuvani i obrađeni u skladu sa našom Politikom privatnosti i važećim zakonom. \n\n<b> Garancija i odricanje odgovornosti; ograničenje odgovornosti</b>\n\nUslugu obezbeđuje ALCATEL „takvu kakva jeste&quot;. \nU obimu u kom dozvoljava važeći zakon, ni ALCATEL ni njegovi partneri, dobavljači niti podružnice neće davati izjave niti garancije, izričite ili podrazumevane, u vezi sa radom usluge, njenim sadržajem, ili bilo kojim informacijama koje su dostupne putem usluge. Pored toga, kompanija ALCATEL i njeni partneri se odriču svih garancija u vezi sa veb-sajtom, izričitih ili podrazumevanih, uključujući, ali se ne ograničavajući na podrazumevane garancije za prodaju, naslov, pogodnost za određene svrhe i nekršenje autorskog prava. Dalje, kompanija ALCATEL ne garantuje da će upotreba veb-sajta biti neprekidna, moguća u svakom trenutku ili sa svake lokacije, bezbedna ili bez grešaka, da će nepravilnosti biti ispravljene ili da na veb-sajtu nema virusa ili drugih potencijalno štetnih komponenti. Pravljenje rezervnih kopija sistema je vaša odgovornost.\nALCATEL ONE TOUCH ne daje nikakva druga obećanja ili garancije za uslugu, a posebno ne garantuje i ne može biti odgovoran za bilo koje reklamacije koje su rezultat odluke kompanije ALCATEL da ukloni ili odbije da obradi sve informacije ili sadržaj, da vas upozori, da obustavi ili prekine pristup usluzi, ili da preduzme neku drugu radnju u toku istrage o pretpostavljenom kršenju, ili kao rezultat zaključka kompanije ALCATEL da se kršenje ovih Odredbi i uslova dogodilo; ili u slučaju gubitka prihoda, posla ili profita, ili bilo kakvog gubitka podataka ili oštećenja podataka u vezi sa korišćenjem aplikacije ili usluge.\nNi u kom slučaju ALCATEL neće prihvatiti odgovornost bilo koje vrste, uključujući i odgovornost za nemar (osim za ličnu povredu ili smrt), za bilo kakvu štetu ili gubitak (uključujući, bez ograničenja, gubitak posla, prihoda, profita, ili posledični gubitak) koji nastaje iz korišćenja ili nemogućnosti da koristite ovu uslugu.\n Ako prekršite ove uslove, bićete odgovorni kompaniji ALCATEL, njenim direktorima, službenicima, zaposlenima, podružnicama, agentima, podizvođačima i davaocima licence za bilo koju žalbu koja proizilazi iz vašeg kršenja. Takođe ćete biti odgovorni za svaku aktivnost kompanije ALCATEL ONE TOUCH u sklopu istrage pretpostavljenog kršenja ovih Uslova, ili kao rezultat otkrića ili odluke da je došlo do kršenja ovih Uslova.n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Linkovi sajtova trećih strana</b>\n\nUsluga može da sadrži linkove ka sajtovima koje ALCATEL ONE TOUCH ne kontroliše niti održava. ALCATEL nije odgovoran za sadržaj tih sajtova. ALCATEL vam samo obezbeđuje ove linkove i ne mora da odobrava materijale na ovim stranicama.\nVaša upotreba ovih sajtova trećih strana stvara direktnu vezu između vas i treće strane. Zato je vaša odgovornost da pročitate i da se pridržavate politike privatnosti i uslova korišćenja tih trećih strana, koji se odnose na njihove veb-sajtove. Neka ili sve reklamacije vezane za veb-sajtove trećih strana ili sadržaja nađenih na veb-sajtovima biće prosleđene tim trećim stranama. \n\n<b>Promene</b>\n\nALCATEL zadržava pravo da promeni Odredbe i uslove korišćenja u bilo kom trenutku. Izmene i dodatne odredbe i uslovi korišćenja biće vam prosleđeni, ukoliko ih prihvatite, važiće bez odlaganja i biće uključene u Odredbe i uslove korišćenja. U slučaju da odbijete da prihvatite takve izmene, bez odlaganja vam se ukida pristup usluzi i aplikaciji. Ukoliko nastavite da koristite Uslugu iako se niste složili sa Odredbama i uslovima korišćenja ili promenama , ALCATEL neće biti odgovoran za nastale reklamacije. n\n<b>Merodavno pravo. Nadležnost</b>\n\nALCATEL sa sedištem u NR Kini upravlja i kontroliše ovu uslugu. Pristupanjem ovoj usluzi, potvrđujete da se zakoni NR Kine primenjuju na pitanja koja se odnose na korišćenje ove usluge, bez obzira na principe sukoba zakona.\nUkoliko dođe do spora, neslaganja između vas i kompanije ALCATEL koje nastaju iz ilu u vezi sa korišćenjem usluge, strane će probati, hitno i u dobroj nameri, da reše svaki nastali spor. Ukoliko nismo u mogućnosti da rešimo takav spor u razumnom roku (ne više od trideset (30) dana), tada svaka strana može da pokrene raspravu ili spor pred nadležnim sudovima NR Kine.\n\n<b>Razno</b>\n\nAko bilo koju odredbu u ovim odredbama i uslovima, sud ili drugi nadležni tribunal smatra nevažećom ili neprimenljivom, ta odredba će biti ograničena ili uklonjena u meri u kojoj je to potrebno i zamenjena važećom odredbom koja najbolje prikazuje nameru ovih odredbi i uslova, tako da oni ostanu punovažni.\nOve odredbe i uslovi čine celokupan ugovor između vas i kompanije ALCATEL u vezi sa vašim korišćenjem usluge, a svi drugi pisani ili usmeni dogovori ili sporazumi koji prethodno postoje između vas i kompanije ALCATEL u odnosu na takvu upotrebu, ovim se zamenjuju i poništavaju.</string>
    <string name="terms_and_condition">Odredbe i uslove</string>
    <string name="and"> i </string>
    <string name="more_info">Za više informacija, pročitajte naš </string>
</resources>
