<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politica de confidențialitate</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMENI ȘI CONDIȚII DE UTILIZARE</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Acești termeni și condiții de utilizare vă informează cu privire la modul în care puteți utiliza aplicația User Center și accesa serviciul online („Serviciu”).\nAcest Serviciu este oferit de compania TCL Communication Ltd., denumită în continuare „ALCATEL”, înregistrată la adresa Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nCitiți cu atenție acești termeni și condiții de utilizare și politica de confidențialitate (denumite în continuare „Termeni și condiții”). Acești Termeni și condiții reprezintă un contract între dvs. și TCL Communication Ltd. care poate fi modificat ocazional. Dacă nu sunteți de acord cu Termenii și condițiile, nu utilizați Serviciul. Dacă utilizați Serviciul, acceptați și sunteți de acord cu acești termeni și condiții.\nEste posibil ca scopul acestui Serviciu și anumite conținuturi din acesta să nu fie potrivite pentru minori. Accesând acest site, confirmați faptul că nu sunteți minor și aveți dreptul de accesa site-ul în conformitate cu legile din țara dvs. de reședință.\n\n<b>Indicații privind utilizarea</b>\n\nCând creați un cont ONETOUCH sau înregistrați o garanție electronică, vă vom cere să furnizați câteva date personale, cum ar fi adresa e-mail, pseudonimul, locația sau fotografia de profil. Datele dvs. personale vor fi colectate, stocate și procesate în conformitate cu politica noastră de confidențialitate și legile aplicabile pe care ar trebui să le citiți înainte de a utiliza acest Serviciu.\nAdresa dvs. e-mail va fi numele de utilizator ONETOUCH pe care îl veți utiliza când vă conectați la cont. Nu afișăm adresa e-mail altor utilizatori ai Serviciului.\nPuteți să vă conectați și cu un cont furnizat de o terță parte. În cazul în care vă conectați folosind un cont furnizat de o terță parte, cum ar fi Facebook, Twitter sau Google+, vom utiliza ca nume de utilizator adresa e-mail înregistrată în respectivele conturi furnizate de terțe părți. Dacă vă înregistrați cu un cont furnizat de o terță parte, termenii și condițiile și politica de confidențialitate ale terței părți vor fi aplicabile de asemenea.\nPrin înregistrare, veți beneficia de gama de Servicii pe care le oferim, mai ales de servicii post-vânzare, linie de asistență, garanție electronică, și ne veți putea contacta oricând.\nÎn ceea ce privește serviciile post-vânzare, veți găsi toate adresele necesare ale centrelor de service din întreaga lume.\nÎn cazul liniei de asistență, există o listă cu toate numerele de telefon la care puteți suna pentru o asistență și experiență eficiente și prompte.\nDacă doriți să stocați date precum contactele, fotografiile, jurnalele de apeluri, mesajele SMS de pe telefonul smartphone într-un spațiu gratuit de maximum 2 GB și să le accesați de pe alte dispozitive, cum ar fi computerul personal sau tabletele, vă recomandăm să creați un cont ONETOUCH.\nDacă vă înregistrați la Serviciu, veți beneficia automat de acces direct la informații privind telefonul, codul IMEI, modelul și data activării.\nScopul nostru este să vă ajutăm să stocați și să accesați datele dvs. după cum doriți.\n\n<b>Proprietatea intelectuală</b>\n\nCu excepția conținuturilor generate de utilizatori, dacă acestea există, Serviciul, inclusiv toate drepturile de autor, mărcile comerciale și alte drepturi de proprietate intelectuală în această privință, sunt protejate de reglementările privind drepturile de proprietate intelectuală și deținute de ALCATEL sau o terță parte.\nNu aveți dreptul să reproduceți, distribuiți, modificați sau creați lucrări derivate din orice parte a Serviciului, să afișați public (nici prin încadrare într-un alt context) sau să utilizați aceste părți în scopuri comerciale. Reprezintă o excepție operațiunile necesare pentru afișarea conținutului și crearea unui număr acceptabil de copii după anumite porțiuni din conținut (fără a face modificări) pentru uz personal și în scopuri necomerciale.\nÎn cazul în care credeți că un conținut din aplicație încalcă vreun drept de proprietate intelectuală al unei terțe părți, contactați-ne imediat. De îndată ce primim notificarea din partea dvs., vom lua măsurile necesare încetării acestei încălcări și eliminării oricărui conținut ilicit.\nMarca comercială ALCATEL, logoul și oricare alte mărci comerciale, mărci de servicii, reprezentări grafice și logouri care au legătură cu acest site sunt mărci comerciale sau mărci comerciale înregistrate deținute de ALCATEL sau licențiatorii acestuia. Alte mărci comerciale, mărci de servicii, reprezentări grafice și logouri care au legătură cu site-ul pot aparține companiilor respective. Nu aveți niciun drept sau licență cu privire la mărcile comerciale sus-menționate și orice utilizare a unor astfel de mărci comerciale.\nÎn cazul oricăror încălcări ale prevederilor de mai sus, ALCATEL își rezervă dreptul de a vă solicita încetarea sau rectificarea imediată a utilizării ilegale. Dacă utilizarea este în continuare ilegală sau încălcarea nu încetează, ALCATEL își rezervă dreptul de a depune o plângere împotriva dvs.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protejarea și confidențialitatea datelor</b>\n\nToate datele furnizate companiei ALCATEL pe baza cărora aceasta vă poate identifica sunt păstrate și procesate în conformitate cu politica de confidențialitate.\nÎn vederea comunicării ulterioare dintre dvs. și ALCATEL cu privire la utilizarea Serviciului, puteți să ne furnizați adresa dvs. e-mail. Înainte de a furniza adresa e-mail, recitiți politica noastră de confidențialitate pentru a înțelege modul în care colectăm și utilizăm informații despre dvs. când accesați site-ul, navigați pe acesta sau îl utilizați.\nDatele dvs. personale vor fi colectate, stocate și procesate în conformitate cu politica noastră de confidențialitate și legile în vigoare. \n\n<b>Neasumarea responsabilității pentru garanție; limitarea răspunderii</b>\n\nServiciul este oferit de ALCATEL „ca atare”.\nÎn limita maximă permisă prin legile în vigoare, nici ALCATEL, nici partenerii, furnizorii sau afiliații săi nu își asumă nicio responsabilitate și nu oferă nicio garanție, de niciun fel, expresă sau implicită, cu privire la funcționarea Serviciului, conținutul acestuia sau orice informație furnizată de sau prin acest Serviciu. În plus, ALCATEL și partenerii săi declină toate garanțiile privind Serviciul, exprese sau implicite, inclusiv garanțiile implicite de comercializare, titlul de proprietate, adecvarea pentru un anumit scop și neîncălcarea drepturilor, fără a se limita la acestea. Pe lângă cele de mai sus, ALCATEL nu garantează faptul că Serviciul este disponibil în mod neîntrerupt, oricând și oriunde, că poate fi utilizat în siguranță și este lipsit de erori, că erorile vor fi remediate sau că Serviciul nu conține viruși sau alte elemente potențial dăunătoare. Crearea de copii de rezervă după sistem este responsabilitatea dvs.\nALCATEL oferă nicio altă promisiune sau garanție cu privire la Serviciu. În special, nu oferă garanții și nu poate fi tras la răspundere pentru nicio revendicare ce rezultă dintr-o decizie luată de ALCATEL de a elimina orice informație sau conținut sau de a refuza procesarea acestora, de a vă avertiza, de a suspenda sau sista accesul dvs. la Serviciu sau de a lua orice măsură în timpul investigație în cazul unei posibile încălcări; nicio revendicare ce rezultă din concluzia la care a ajuns ALCATEL, adică faptul că a avut loc o încălcare a acestor termeni și condiții; sau o revendicare ce are legătură cu pierderi de venituri, contracte sau profit sau orice altă pierdere de date sau deteriorarea acestora care decurge din utilizarea Aplicației sau Serviciului de către dvs.\nALCATEL nu își va asuma în niciun caz responsabilitatea pentru nicio descriere, inclusiv responsabilitatea pentru neglijență (exceptând cazurile de vătămare corporală sau deces), pentru nicio daună sau pierdere de niciun fel (inclusiv pierderea de contracte, venituri, profit și pierderile indirecte, dar fără a se limita la acestea) ce rezultă din utilizarea Serviciului sau incapacitatea de a utiliza Serviciul.\nDacă încălcați acești termeni și condiții, răspundeți în fața companiei ALCATEL, directorilor, funcționarilor, angajaților, afiliaților, agenților, contractorilor și licențiatorilor acesteia pentru orice revendicare ce rezultă din încălcarea pe care ați comis-o. De asemenea, veți fi responsabil pentru orice măsură luată de ALCATEL care face parte din investigarea unei încălcări suspectate a acestor termeni și condiții sau care rezultă din constatarea sau decizia că a avut loc o încălcare a acestor termeni și condiții.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Linkuri către site-urile unor terțe părți</b>\n\nServiciul poate conține și linkuri către site-uri care nu sunt controlate sau întreținute de ALCATEL. Compania ALCATEL nu este responsabilă pentru conținutul acestor site-uri. ALCATEL oferă aceste linkuri numai pentru comoditatea dvs. și nu susține neapărat materialul de pe site-urile respective.\nUtilizarea acestor site-uri ale unor terțe părți de către dvs. creează o relație directă între dvs. și acestea. Prin urmare, este responsabilitatea dvs. să citiți și să respectați politicile de confidențialitate și termenii și condițiile acestor terțe părți, care sunt aplicabile în cazul site-urilor lor. Toate revendicările cu privire la astfel de site-uri sau conținuturi ale unor terțe părți trebuie adresate respectivelor terțe părți. \n\n<b>Modificări</b>\n\nALCATEL își rezervă dreptul de a modifica acești termeni și condiții oricând. Astfel de modificări și termenii și condițiile suplimentare vor fi transmise către dvs. și, dacă sunt acceptate, vor intra în vigoare imediat și vor fi încadrate în acești termeni și condiții. În cazul în care refuzați astfel de modificări, accesul dvs. la Serviciu și Aplicație va înceta imediat. În cazul în care utilizați în continuare Serviciul, chiar dacă nu sunteți de acord cu termenii și condițiile sau orice modificare adusă acestora, companiei ALCATEL nu i se poate solicita nicio revendicare ce rezultă din aceștia.\n\n<b>Legile aplicabilă. Jurisdicția</b>\n\nAcest Serviciu este controlat și pus în funcțiune de birourile ALCATEL din Republica Populară Chineză. Accesând serviciul, acceptați faptul că legile din Republica Populară Chineză vor fi aplicabile în cazul chestiunilor legate de utilizarea Serviciului, fără a ține cont de principiile conflictelor de legi.\nÎn caz de litigiu sau dezacord între ALCATEL și dvs. care decurge din utilizarea Serviciului de către dvs. sau are legătură cu aceasta, părțile trebuie să încerce, prompt și cu bună credință, să rezolve litigiul respectiv. Dacă nu reușim să rezolvăm orice astfel de litigiu în decursul unei perioade rezonabile de timp (nu mai mult de treizeci (30) de zile), oricare dintre părți poate înainta o astfel de controversă sau un astfel de litigiu către instanțele competente din Republica Populară Chineză.\n\n<b>Diverse</b>\n\nDacă oricare dintre prevederile menționate în acești termeni și condiții sunt considerate de către o instanță sau alt tribunal din jurisdicția competentă a fi nule sau inopozabile, acestea trebuie limitate sau eliminate în măsura minimă posibilă necesară și înlocuite cu prevederi valabile care se încadrează cel mai bine în contextul acestor termeni și condiții, în așa fel încât aceștia să rămână în vigoare și aplicabili.\nAcești termeni și condiții constituie acordul complet privind utilizarea Serviciului încheiat între dvs. și ALCATEL. Orice alt acord sau înțelegere scrisă sau orală privind o astfel de utilizare existentă între dvs. și ALCATEL este înlocuită și anulată de aceștia.</string>
    <string name="terms_and_condition">termenii și condițiile</string>
    <string name="and"> și </string>
    <string name="more_info">Pentru mai multe informați, citiți </string>
</resources>
