<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Privacybeleid</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ALGEMENE GEBRUIKSVOORWAARDEN</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">In deze Gebruiksvoorwaarden wordt beschreven hoe u de applicatie en online service Gebruikerscentrum (\&apos;service\&apos;) kunt gebruiken voor toegang.\nDeze service is gepubliceerd door TCL Communication Ltd., hierna \&apos;ALCATEL\&apos; genoemd, gezeteld op het volgende adres: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLees deze gebruiksvoorwaarden en ons privacybeleid (hierna \&apos;algemene voorwaarden\&apos; genoemd) zorgvuldig door. Deze Algemene voorwaarden vormen een contract tussen u en TCL Communication Ltd. en kunnen van tijd tot tijd worden aangepast. Als u niet akkoord gaat met de Algemene voorwaarden, moet u de Service niet gebruiken. Als u de service gebruikt, accepteert en gaat u akkoord met deze algemene voorwaarden.\nHet doel en sommige inhoud van deze service is mogelijk niet aangepast voor minderjarigen. Als u deze website opent, geeft u aan dat u niet minderjarig bent en dat u volgens de wetgeving van het land waar u woont toestemming hebt om de website te bekijken.\n\n<b>Richtlijnen voor gebruik</b>\n\nAls u een ONETOUCH-account maakt of e-garantie registreert, vragen wij u om persoonlijke informatie, zoals uw e-mailadres, gebruikersnaam, locatie en profielfoto. Uw persoonlijke informatie wordt verzameld, opgeslagen en verwerkt in overeenstemming met ons privacybeleid en in naleving van de van toepassing zijnde wetgeving, waarvan u kennisneemt voordat u deze service gebruikt.\nUw e-mailadres is uw ONETOUCH-gebruikersnaam die u gebruikt om u aan te melden bij uw account. Uw e-mailadres is niet zichtbaar voor andere gebruikers van de service.\nU kunt zich ook aanmelden met een account van een derde. Als u zich aanmeldt met een account van derden, zoals Facebook, Twitter of Google+, gebruiken we het geregistreerde e-mailadres van de betreffende derde partij als uw gebruikersnaam. Let op: als u zich registreert met uw account van derden, zijn de voorwaarden en het privacybeleid van deze partij van toepassing.\nAls u zich registreert, kunt u ook gebruikmaken van het assortiment services dat wij bieden, voornamelijk de aftersales-services, hotline, e-garantie, en u kunt altijd contact met ons opnemen.\nVoor de aftersales-services hebt u toegang tot alle benodigde adressen van onze reparatiecentra over de hele wereld.\nVoor de hotline krijgt u een lijst met telefoonnummers die u kunt bellen voor efficiënte en directe ondersteuning en klantervaring.\nAls u de gegevens van uw smartphone (zoals contactpersonen, foto\&apos;s, gesprekslogboeken en sms-berichten) wilt opslaan binnen de 2G vrije opslagruimte, en als u deze gegevens wilt bekijken op andere apparaten zoals uw pc of tablets, moet u een ONETOUCH-account maken.\nAls u zich registreert voor de service, hebt u directe toegang tot uw telefooninformatie, IMEI, het model en de activeringsdatum.\nOns doel is u te helpen uw eigen informatie op te slaan en te kunnen bekijken.\n\n<b>Intellectueel eigendom</b>\n\nMet uitzondering van de door de gebruiker gegenereerde inhoud, indien van toepassing, is de service, inclusief alle auteursrechten, handelsmerken en andere intellectuele eigendomsrechten eigendom van ALCATEL of een derde.\nHet is niet toegestaan (delen van) de service te reproduceren, distribueren, wijzigen of afgeleide werken ervan te creëren of openbaar weer te geven (inclusief het omkaderen van inhoud) of commercieel te exploiteren, behalve indien noodzakelijk om de inhoud te bekijken en een acceptabel aantal exemplaren van delen van zulke inhoud (zonder wijzigingen) te maken voor persoonlijk, niet-commercieel gebruik.\nAls u van mening bent dat inhoud van de applicaties intellectuele eigendomsrechten van derden schendt, neem dan onmiddellijk contact met ons op. Zodra wij uw bericht ontvangen, ondernemen wij de benodigde acties om dergelijke schendingen weg te nemen en illegale inhoud te verwijderen.\nHet ALCATEL-handelsmerk, het logo en andere handelsmerken, servicemerken, afbeeldingen of logo\&apos;s die worden gebruikt in verband met deze website zijn handelsmerken of gedeponeerde handelsmerken van ALCATEL of zijn licentieverstrekkers. Andere handelsmerken, servicemerken, afbeeldingen of logo\&apos;s die worden gebruikt in verband met de website, kunnen handelsmerken zijn van hun respectieve eigenaren. U krijgt geen rechten of licenties met betrekking tot de genoemde handelsmerken en gebruik van deze handelsmerken.\nBij schendingen van het bovenstaande behoudt ALCATEL zich het recht voor onmiddellijk te stoppen met of te rectificeren van het onwettige gebruik, of, mocht het onwettige gebruik en/of de schending worden voortgezet, behoudt ALCATEL zich het recht voor een aanklacht tegen u in te dienen.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Gegevensbescherming en privacy</b>\n\nAlle informatie die u aan ons geeft en waarmee ALCATEL u kan identificeren, wordt bewaard en verwerkt in overeenstemming met ons privacybeleid.\nIn verband met uw gebruik van de service kunt u uw e-mailadres met ons delen voor verdere communicatie tussen u en ALCATEL. Lees voordat u uw e-mailadres geeft ons privacybeleid zodat u weet hoe wij informatie over u verzamelen en gebruiken als u de website opent, bezoekt of gebruikt.\nUw persoonlijke informatie wordt verzameld, bewaard en verwerkt in overeenstemming met ons privacybeleid en de van toepassing zijnde wetgeving. \n\n<b>Disclaimer; beperking van aansprakelijkheid</b>\n\nDe service wordt \&apos;as is\&apos; aangeboden door ALCATEL.\nVoor zover dit wettelijk is toegestaan, doen ALCATEL of zijn partners, leveranciers of dochterondernemingen geen uitspraken of garanties, expliciet of impliciet, over de werking van de service, de inhoud of informatie die beschikbaar wordt gemaakt door of via de service. Daarnaast wijzen ALCATEL en zijn partners alle garanties met betrekking tot de service, expliciet of impliciet, van de hand, inclusief maar niet beperkt tot de impliciete garanties van verkoopbaarheid, eigendomsrecht, geschiktheid voor een bepaald doel en niet-inbreukmakendheid. Bovendien geeft ALCATEL geen garanties dat de service ononderbroken, altijd en overal, veilig en zonder fouten kan worden gebruikt, dat defecten worden gecorrigeerd of dat de service geen virussen of andere potentieel schadelijke componenten bevat. U bent zelf verantwoordelijk voor het maken van een back-up van uw systeem.\nALCATEL doet geen beloftes of garanties voor de service en staat niet garant voor en is niet aansprakelijk voor claims die resulteren uit een beslissing die is genomen door ALCATEL om informatie of inhoud te verwijderen of om te weigeren informatie of inhoud te verwerken, om u te waarschuwen, om uw toegang tot de service op te schorten of te beëindigen, of om andere acties te ondernemen tijdens het onderzoek naar een vermoedelijke schending of als resultaat van de conclusie van ALCATEL dat een schending van deze algemene voorwaarden is opgetreden; of het heeft betrekking op verlies van inkomen, werk of winst, of verlies van gegevens of corruptie van gegevens met uw gebruik van de applicatie of service.\nIn geen geval accepteert ALCATEL aansprakelijkheid voor een beschrijving, inclusief aansprakelijkheid voor nalatigheid (behalve voor persoonlijk letsel of overlijden) voor schade of verlies (inclusief, maar niet beperkt tot, verlies van werk, omzet, winst of gevolgschade) als resultaat van het gebruik of uw onvermogen om de service te gebruiken.\nAls u deze algemene voorwaarden overtreedt, wordt u aansprakelijk gesteld door ALCATEL, zijn directieleden, functionarissen, werknemers, dochterondernemingen, agenten, aannemers en licentiegevers voor claims die hieruit voortvloeien. U bent ook aansprakelijk voor acties die worden ondernomen door ALCATEL als onderdeel van het onderzoek naar een vermoedelijke schending van deze algemene voorwaarden, of als resultaat van bevindingen of de beslissing dat een schending van deze algemene voorwaarden is opgetreden.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Koppelingen naar sites van derden</b>\n\nDe service bevat mogelijk ook koppelingen naar websites die niet onder beheer zijn van of worden onderhouden door ALCATEL. ALCATEL is niet verantwoordelijk voor de inhoud van deze websites. ALCATEL geeft deze koppelingen alleen voor uw gebruiksgemak en keurt het materiaal op deze sites niet noodzakelijkerwijs goed.\nUw gebruik van deze websites van derden stelt een directe relatie tussen u en deze derden in. Daarom is het uw verantwoordelijkheid het privacybeleid en algemene voorwaarden van zulke derden en die van toepassing zijn op hun websites, te lezen en u eraan te houden. Alle claims met betrekking tot dergelijke websites van derden of inhoud van deze websites moeten worden verwezen naar deze derden. \n\n<b>Wijzigingen</b>\n\nALCATEL behoudt zich het recht voor om deze algemene voorwaarden te allen tijde te wijzigen. Dergelijke wijzigingen en aanvullende algemene voorwaarden worden naar u gecommuniceerd en, indien geaccepteerd, zijn ze onmiddellijk van toepassing en worden ze in deze algemene voorwaarden opgenomen. In het geval dat u dergelijke wijzigingen niet accepteert, moet u onmiddellijk stoppen met het gebruik van de service en applicatie. Indien u de service blijft gebruiken ondanks dat u niet akkoord gaat met de algemene voorwaarden of wijzigingen hiervan, is ALCATEL niet aansprakelijk voor claims die hieruit voortvloeien.\n\n<b>Van toepassing zijnde wetgeving. Rechtsgebied</b>\n\nDeze service wordt beheerd en uitgevoerd door ALCATEL-kantoren die zijn gebaseerd in de Volksrepubliek China. Als u deze service opent, gaat u ermee akkoord dat de wetgeving van de Volksrepubliek China van toepassing is met betrekking tot het gebruik van deze service, zonder inachtneming van de principes van de conflicten van wetten.\nIn het geval van geschillen of onenigheden tussen ALCATEL en u die voortvloeien uit of betrekking hebben op uw gebruik van de service, proberen alle partijen direct en in goed vertrouwen dergelijke geschillen of onenigheden op te lossen. Als we dergelijke geschillen niet binnen een redelijk tijdsbestek (maximaal dertig (30) dagen) kunnen oplossen, kunnen beide partijen deze onenigheden of geschillen voorleggen aan de rechtbank van de Volksrepubliek China.\n\n<b>Diversen</b>\n\nAls bepalingen van deze algemene voorwaarden door een rechtbank of ander tribunaal van een competent rechtsgebied worden gezien als ongeldig of onuitvoerbaar, worden deze bepalingen beperkt of verwijderd, zoveel als nodig, en vervangen door geldige bepalingen die de bedoeling van deze algemene voorwaarden het beste belichamen, zodat deze volledig worden nageleefd en van kracht blijven.\nDeze algemene voorwaarden zijn de volledige overeenkomst tussen u en ALCATEL met betrekking tot uw gebruik van de service, en alle andere geschreven of mondelinge overeenkomsten of afspraken die eerder tussen u en ALCATEL zijn afgesloten met betrekking tot dergelijk gebruik, worden hierdoor vervangen en geannuleerd.</string>
    <string name="terms_and_condition">Algemene voorwaarden</string>
    <string name="and"> en </string>
    <string name="more_info">Lees voor meer informatie ons </string>
</resources>
