<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
    <string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>PRIVACYBELEID</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA["Bij TCL Communication Limited (\'<b>wij</b>\', \'<b>ons</b>\', \'<b>onze</b>\') verzamelen en gebruiken we regelmatig gegevens die een persoon kunnen identificeren (\'<b>persoonsgegevens</b>\'), in het bijzonder over uw aankopen of gebruik van onze producten, services, mobiele applicaties en softwareapplicaties en websites (\'<b>u</b>\', \'<b>uw</b>\'). De bescherming van uw persoonsgegevens vinden wij erg belangrijk en we kennen onze verantwoordelijkheden om uw persoonsgegevens zorgvuldig te behandelen, om deze beveiligd te houden en om te voldoen aan wettelijke vereisten.<br>Het doel van dit privacybeleid is een duidelijke uitleg te bieden van wanneer, waarom en hoe we persoonsgegevens verzamelen en gebruiken (\'<b>Beleid</b>\'). We hebben het zo gebruiksvriendelijk mogelijk opgesteld. Bovendien hebben we paragrafen gemarkeerd zodat u heel eenvoudig de informatie kunt vinden die voor u het relevantst is en zodat u op een onderwerp kunt klikken voor meer informatie.<br>Lees dit Beleid zorgvuldig. Dit Beleid is geen vervanging voor de voorwaarden van een contract dat u bij ons hebt of voor mogelijke rechten die u hebt volgens toepasselijke gegevensbeschermingswetten.<br>We kunnen dit beleid van tijd tot tijd wijzigen, om het bijvoorbeeld up-to-date te houden of om te voldoen aan wettelijke vereisten of wijzigingen in onze bedrijfsactiviteiten. Als er aanzienlijke wijzigingen in het beleid worden aangebracht, stellen we u hiervan op de hoogte en sturen een bericht naar uw mobiele telefoon, of we plaatsen een bericht op onze website https://www.alcatelmobile.com. We raden u aan dit beleid regelmatig te controleren en te lezen zodat u altijd weet welke gegevens we verzamelen, hoe we deze gegevens gebruiken en met wie we de gegevens delen.<br>Dit Privacybeleid is bijgewerkt op 30 maart 2018.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Inhoudsopgave</b><br>1. WIE IS VERANTWOORDELIJK VOOR UW PERSOONSGEGEVENS?<br>2. WELKE PERSOONSGEGEVENS VERZAMELEN WE?<br>3. WANNEER VERZAMELEN WE UW PERSOONSGEGEVENS?<br>4. VOOR WELK DOEL GEBRUIKEN WE UW PERSOONSGEGEVENS?<br>5. MET WIE DELEN WE UW PERSOONSGEGEVENS?<br>6. DIRECT MARKETING<br>7. INTERNATIONALE OVERDRACHTEN<br>8. PROFILERING<br>9. HOELANG BEWAREN WE UW PERSOONSGEGEVENS?<br>10. WAT ZIJN UW RECHTEN?<br>11. HOE BESCHERMEN WE UW PERSOONSGEGEVENS?<br>12. CONTACT EN KLACHTEN<br>BIJLAGE 1 - RECHTSGROND VOOR VERWERKING<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Wat zijn uw rechten?</b><br><br>U hebt een aantal rechten met betrekking tot uw persoonsgegevens. In het kort: u kunt toegang tot uw gegevens, rectificatie van onjuistheden in uw bestanden, wissen van dossiers die niet langer vereist zijn, beperking op de verwerking van uw gegevens, bezwaar tegen het verwerken van uw gegevens, gegevensportabiliteit en verschillende informatie aanvragen met betrekking tot geautomatiseerde besluitvorming en profilering of de basis voor internationale overdrachten. U hebt ook het recht om een klacht in te dienen bij uw toezichthoudende autoriteit (meer informatie hierover in Paragraaf 12 hieronder).<br>De onderstreepte zaken meer in detail:<br><b>Toegang</b><br>U kunt ons vragen om:<br><li>• te bevestigen of wij uw persoonsgegevens verwerken;</li><br><li>• u een kopie van die gegevens te verstrekken;</li><br><li>• u andere informatie te bieden over uw persoonsgegevens zoals welke gegevens we hebben, waarvoor we deze gegevens gebruiken, aan wie we deze gegevens openbaar maken, of we deze naar het buitenland overdragen en hoe we deze gegevens beveiligen, hoelang we de gegevens bewaren, welke rechten u hebt, hoe u een klacht kunt indienen, waar wij uw gegevens hebben verkregen en of wij geautomatiseerde besluitvorming of profilering hebben uitgevoerd, voor zover die informatie nog niet in dit Beleid is opgenomen.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA["<b>Rectificatie</b><br>U kunt ons vragen onjuiste persoonsgegevens te rectificeren. We kunnen besluiten de juistheid van de gegevens te controleren voordat we deze rectificeren.<br><b>Wissen</b><br>U kunt ons vragen uw persoonsgegevens te wissen, maar alleen wanneer:<br><li>• deze niet langer benodigd zijn voor de doelen waarvoor de gegevens zijn verzameld; of</li><br><li>• u uw toestemming hebt ingetrokken (als de gegevensverwerking was gebaseerd op toestemming); of</li><br><li>• een bezwaar is ingediend (zie 'bezwaar' hieronder); of</li><br><li>• de gegevens onrechtmatig zijn verwerkt; of</li><br><li>• om te voldoen aan een wettelijke verplichting waaraan TCT moet voldoen.</li><br>We zijn niet verplicht te voldoen aan uw verzoek om uw persoonsgegevens te wissen als de verwerking van uw persoonsgegevens noodzakelijk is: om te voldoen aan een wettelijke verplichting; of voor het opstellen, uitvoeren of verdedigen van rechtsvorderingen. Er zijn bepaalde andere omstandigheden waarin we niet hoeven te voldoen aan uw verzoek om te wissen, hoewel deze twee de meest voorkomende omstandigheden zijn waarin we dat verzoek afwijzen."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA["<b>Beperking</b><br>U kunt ons vragen om uw persoonsgegevens te beperken (bijvoorbeeld bewaren maar niet gebruiken), maar alleen wanneer:<br><li>• de juistheid van de gegevens wordt betwist (zie 'rectificatie' hieronder), zodat wij de juistheid kunnen controleren; of</li><br><li>• de verwerking onrechtmatig is, maar u niet wilt dat de gegevens worden gewist; of</li><br><li>• de gegevens niet langer benodigd zijn voor de doelen waarvoor deze zijn verzameld, maar wij wel nog rechtsvorderingen moeten opstellen, uitvoeren of verdedigen; of</li><br><li>• u uw recht om bezwaar in te dienen hebt uitgevoerd, en verificatie van dwingende redenen nog in afwachting is.</li><br>We kunnen uw persoonsgegevens blijven gebruiken na een verzoek om beperking, wanneer:<br><li>• wij uw toestemming hebben; of</li><br><li>• wij rechtsvorderingen moeten opstellen, uitvoeren of verdedigen; of</li><br><li>• wij de rechten van een andere natuurlijke persoon of rechtspersoon moeten beschermen.</li><br><b>Portabiliteit</b><br>U kunt ons vragen om uw persoonsgegevens te leveren in een gestructureerde, veelgebruikte, door apparaten leesbare indeling, of u kunt vragen om de gegevens direct 'over te dragen' naar een andere gegevensbeheerder, maar in elk geval alleen wanneer: de verwerking is gebaseerd op uw toestemming of de uitvoering van een contract met u; en de verwerking geautomatiseerd wordt uitgevoerd."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA["<b>Bezwaar</b><br>U kunt bezwaar maken tegen enige verwerking van uw persoonsgegevens met onze 'rechtmatige belangen' als rechtsgrond (zie Bijlage 1 voor meer informatie), als u van mening bent dat uw grondrechten en vrijheden zwaarder wegen dan onze rechtmatige belangen. Als u bezwaar hebt gemaakt, krijgen wij de mogelijkheid om te laten zien dat we overtuigende rechtmatige belangen hebben die zwaarder wegen dan uw rechten.<br><b>Geautomatiseerde besluitvorming</b><br>U kunt vragen niet onderworpen te worden aan een beslissing die is genomen alleen op basis van geautomatiseerde verwerking (zie Paragraaf 8), maar alleen wanneer die beslissing:<br><li>• rechtsgevolgen heeft voor u (zoals het afwijzen van een claim); of</li><br><li>• anderszins aanzienlijke invloed op u heeft.</li><br>In dergelijke situaties kunt u menselijke tussenkomst aanvragen in de besluitvorming. Wij zorgen ervoor dat er maatregelen kunnen worden genomen zodat u uw mening kunt geven en/of de geautomatiseerde beslissing kunt aanvechten. Uw recht op menselijke tussenkomst of om een beslissing aan te vechten is niet van toepassing als de beslissing is genomen aan de hand van geautomatiseerde besluitvorming:<br><li>• en nodig is voor het aangaan van of uitvoeren van een contract met u; of</li><br><li>• wettelijk is toegestaan en er gepaste beveiligingen zijn voor uw rechten en vrijheden; of</li><br><li>• is gebaseerd op uw expliciete toestemming.</li>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Om gebruik te maken van uw rechten, kunt u contact met ons opnemen zoals staat vermeld in Paragraaf 12. <b>LET OP</b> het volgende als u gebruik wilt maken van deze rechten:<br><li>• <b>Identiteit.</b> We nemen de vertrouwelijkheid van alle records met persoonsgegevens serieus en behouden ons het recht voor om te vragen naar een identiteitsbewijs als u een verzoek indient.</li><br><li>• <b>Vergoedingen.</b> We vragen niet om een vergoeding om gebruik te maken van uw rechten met betrekking tot uw persoonsgegevens, tenzij uw verzoek om toegang tot informatie ongegrond, herhalend of excessief is. In dergelijke gevallen brengen we een redelijk bedrag in rekening voor de omstandigheden. We laten u voordat uw verzoek wordt voltooid weten of er een bedrag in rekening wordt gebracht.</li><br><li>• <b>Tijdsbestek.</b> We doen ons best om binnen één maand te reageren op alle geldige verzoeken tenzij het verzoek bijzonder gecompliceerd is of als u meerdere verzoeken hebt ingediend. In dit geval is het doel om binnen drie maanden te reageren. We stellen u ervan op de hoogte als we meer dan één maand nodig hebben. Mogelijk vragen we u om hulp en om ons te laten weten wat u precies wilt ontvangen of waar u zich precies zorgen over maakt. Hiermee kunnen wij uw verzoek sneller verwerken.</li><br><li>• <b>Vrijwaringen.</b> Lokale wetgeving biedt mogelijk aanvullende vrijwaringen, bijvoorbeeld in het Verenigd Koninkrijk waar dit onderhevig is aan wettelijk privilege, kan het recht op toegang tot persoonsgegevens u worden onthouden in bepaalde omstandigheden.</li><br><li>• <b>Rechten van derden.</b> We hoeven niet te voldoen aan een verzoek wanneer dit negatieve invloed heeft op de rechten en vrijheden van andere Geregistreerde personen.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Hoe BESCHERMEN we uw persoonsgegevens?</b><br><br>We doen ons best om ons en u te beschermen tegen onbevoegde toegang of onbevoegde wijzigingen, openbaarmaking of vernietiging van persoonsgegevens die wij bewaren.<br>In het bijzonder:<br><li>• We controleren of onze processen voor informatieverzameling, opslag en verwerking, inclusief fysieke beveiligingsmaatregelen, bescherming bieden tegen onbevoegde toegang tot systemen;</li><br><li>• We gebruiken codering waar nodig;</li><br><li>• We gebruiken wachtwoordbeveiliging waar nodig; en</li><br><li>• We beperken toegang tot persoonsgegevens tot onze medewerkers, contractanten en agenten die toegang tot de relevante persoonsgegevens nodig hebben om deze voor ons te kunnen verwerken en die onderhevig zijn aan strikte contractuele verplichtingen met betrekking tot vertrouwelijkheid.</li><br>U bent verantwoordelijk voor de persoonsgegevens die u vrijwillig deelt, openbaar maakt of indient terwijl u onze website of apparaten gebruikt en die kunnen worden bekeken door leden van applicaties van derden of sites zoals chatapplicaties of messengers.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Contact en klachten</b><br><br>De primaire contactpersoon voor alle kwesties die voortvloeien uit dit Beleid, inclusief verzoeken om rechten van geregistreerde personen uit te oefenen, is onze functionaris voor gegevensbescherming. Neem contact op met deze functionaris zodat wij uw vragen, verzoeken of klachten kunnen verwerken:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (voor klanten in Europa); privacy.na@tcl.com (voor klanten in de Verenigde Staten); of<br>(ii) privacy@tcl.com (voor klanten in alle andere landen),<br>Als u een klacht of kwestie hebt over hoe wij uw persoonsgegevens gebruiken, neemt u eerst contact met ons op en wij proberen dan de kwestie zo snel mogelijk op te lossen. U hebt ook altijd het recht om een klacht in te dienen bij uw nationale toezichthoudende autoriteit voor gegevensbescherming. In het Verenigd Koninkrijk is de toezichthoudende autoriteit voor gegevensbescherming bijvoorbeeld de ICO (https://ico.org.uk/). We vragen of u eerst wilt proberen uw problemen samen met ons op te lossen, hoewel u wel het recht hebt om te allen tijde contact op te nemen met uw toezichthoudende autoriteit.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>BIJLAGE 1 - RECHTSGROND VOOR VERWERKING</b><br><br>Een account instellen (bijvoorbeeld appstore, website)<br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Betalingsgegevens</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om ervoor te zorgen dat we een correct dossier hebben van alle klanten waarmee we zakendoen, om te helpen bij de identificatie van gebruikers en om de gebruikerservaring te verbeteren)</li><br>Klantenservice en ondersteuning bieden en productgarantie bieden<br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Betalingsgegevens</li><br><li>• Apparaatgegevens en logboekinformatie</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om product- en klantenservice te verbeteren, te zorgen voor kwaliteit en werking van producten, de klanttevredenheid te beoordelen en om verzoeken van klanten te verwerken)</li><br>Gegevens synchroniseren<br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Apparaatgegevens en logboekinformatie</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om de gebruikerservaring te verbeteren, functies en services uit te voeren en te zorgen voor de kwaliteit en werking van producten)Producten en services bieden (zoals appstore-services, website, app)</li><br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Speciale categorieën gegevens</li><br><li>• Apparaatgegevens en logboekinformatie</li><br><li>• Cookies en traceringsgegevens</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om producten en services te bieden en de product- en klantenservice te verbeteren)</li><br><li>• Expliciete toestemming (voor het verzamelen van speciale categorieën gegevens: om gebruikers te voorzien van bepaalde producten en services met betrekking tot gezondheid en lifestyle)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Marketing, profilering en genereren van rapporten<br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Speciale categorieën gegevens</li><br><li>• Apparaatgegevens en logboekinformatie</li><br><li>• Cookies en traceringsgegevens</li><br><li>• Marketingvoorkeur</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om de product- en klantenservice te verbeteren en om diagnostische tests of analyses uit te voeren van klantgedrag)</li><br><li>• Expliciete toestemming (voor het verzamelen en verwerken van speciale categorieën gegevens: om gebruikers te voorzien van bepaalde producten en services met betrekking tot gezondheid en lifestyle)</li><br><li>• Toestemming (voor het verzamelen en verwerken van persoonsgegevens voor direct marketing)</li><br>Transacties verwerken en gerelateerde informatie verzenden (zoals bevestigingen, facturen)<br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Betalingsgegevens</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om producten en services te bieden, product- en klantenservice te verbeteren en om verzoeken van klanten te verwerken)</li><br>Systeemupgrades, probleemoplossing en meldingen verzenden (bijvoorbeeld software-updates, technische updates, beveiligingswaarschuwingen en ondersteunings- en administratieve berichten)<br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Apparaatgegevens en logboekinformatie</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om problemen op te lossen en product- en klantenservice te verbeteren)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Productanalyse, ontwikkeling, verbetering en testen<br><li>• Contactgegevens en basisinformatie over de gebruiker</li><br><li>• Apparaatgegevens en logboekinformatie</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om problemen op te lossen, product- en klantenservice te verbeteren, te zorgen voor de kwaliteit en werking van producten en om de klanttevredenheid te beoordelen)</li><br>Verkoop of reorganisatie van ons bedrijf<br><li>• Alles (waar relevant voor de verkoop of reorganisatie)</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om ons bedrijf goed te structureren)</li><br>Fraude bewaken en detecteren<br><li>• Anti-fraudegegevens</li><br><li>• Rechtmatige belangen (om fraude te bewaken, te beoordelen en uiteindelijk te voorkomen)</li><br>Voldoen aan wettelijke en regelgevende verplichtingen<br><li>• Alles (waar vereist onder toepasselijke wetgeving en regelgevingen)</li><br><li>• Wettelijke verplichting (voor het detecteren, voorkomen of anderszins aanpakken van fraude, beveiligingsproblemen of technische problemen en het beschermen van gebruikers of het publiek tegen schade)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA["<b>1. WIE is verantwoordelijk voor uw persoonsgegevens?</b><br><br>TCL Communication Limited (\'<b>TCT</b>\') is een telecommunicatiebedrijf gevestigd in Hongkong en is gericht op het produceren van slimme producten en internetapplicatieservices op globaal niveau. Het hoofdkantoor bevindt zich op 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONGKONG.<br>TCT is het bedrijf dat oorspronkelijk verantwoordelijk is voor het verzamelen van uw informatie en daarom is het ook de gegevensbeheerder. U moet weten dat hoewel TCT de primaire verantwoordelijke is voor uw persoonsgegevens, de informatie kan worden bewaard in databases waartoe andere bedrijven van de TCT-groep toegang hebben.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. WELKE persoonsgegevens verzamelen we?</b><br><br>Persoonsgegevens die we verzamelen zijn onder andere:<br><li>• <b>Contact- en betalingsgegevens</b> en basisinformatie van de gebruiker zoals uw naam, adres, telefoonnummer, creditcardnummer, e-mailadres, geslacht, geboortedatum;</li><br><li>• <b>Speciale categorieën gegevens</b> inclusief biometrische gegevens, medische gegevens wanneer u bepaalde applicaties gebruikt;</li><br><li>• Andere informatie over u zoals uw beroep, taal, locatie van uw apparaat en tijdzone;</li><br><li>• <b>Uw marketingvoorkeuren</b> inclusief interesses/marketinglijsttoewijzingen, toestemmingen of marketingbezwaren, websitegegevens;</li><br><li>• <b>Apparaatgegevens en logboekinformatie</b> inclusief unieke apparaatidentificaties (zoals IMEI-nummer, IMSI-nummer, Mac, het adres van de draadloze netwerkinterface van het apparaat of mobiele telefoonnummer dat door het apparaat wordt gebruikt), verwijzings-URL, IP-adressen en gegevens over uw gebruik van onze website, cloudservices, appstore, browsinggeschiedenis, zoekopdrachten, browsertype en sessiefrequentie;</li><br><li>• <b>Cookies en traceertechnologieën</b> mogelijk gebruiken we technologieën zoals cookies en webbakens - bekijk ons afzonderlijke <b>Cookiebeleid</b> op www.alcatelmobile.com voor meer informatie over cookies.</li><br>Klik hier (koppeling naar Bijlage 1) voor meer informatie over welke informatie we verzamelen.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. WANNEER verzamelen we uw persoonsgegevens?</b><br><br>We verzamelen informatie direct van u als u uw apparaat gebruikt, wanneer u een upgrade op uw apparaat uitvoert, wanneer u een account op uw apparaat, onze appstore of onze website registreert, wanneer u zich inschrijft voor marketingmaterialen, wanneer u onze producten en services koopt of gebruikt of wanneer u contact met ons opneemt over vragen, klachten of suggesties of ons feedback geeft.<br>We kunnen indirect informatie over u verzamelen via andere bronnen en deze informatie combineren met de informatie die we over u verzamelen via onze services als dit nodig is om onze relatie met u te onderhouden. Deze andere bronnen zijn bijvoorbeeld softwareapplicaties van derden en social-mediaplatforms zoals Facebook, Google+ en Twitter.<br>We verzamelen niet bewust persoonsgegevens van kinderen jonger dan 13 jaar zonder duidelijk te maken dat dergelijke informatie alleen met toestemming van ouders mag worden gegeven, als dit vereist wordt door toepasselijke wetgeving. TCT gebruikt de persoonsgegevens van kinderen alleen voor zover wettelijk toegestaan wanneer de vereiste toestemming van ouders of voogd is verkregen.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4.Voor welk DOEL GEBRUIKEN we uw persoonsgegevens?</b><br><br>We gebruiken uw persoonsgegevens<br><li>• Om u op de hoogte te houden van software-updates, technische updates, beveiligingswaarschuwingen en ondersteunings- en administratieve berichten;</li><br><li>• Zodat u onze producten en services zoals onze apps en gerelateerde websites kunt downloaden en kopen;</li><br><li>• Om ons te helpen onze producten, services, inhoud en advertenties te maken, verstrekken, ontwikkelen, gebruiken, leveren, onderhouden en verbeteren en om uw gebruikerservaring voortdurend te verbeteren;</li><br><li>• Om de klanttevredenheid te beoordelen en te koppelen aan of combineren met de informatie die we van anderen krijgen om inzicht te krijgen in uw behoeften en u een betere gebruikerservaring te kunnen bieden;</li><br><li>• Om transacties te verwerken en u de betreffende informatie te sturen, inclusief bevestigingen en facturen;</li><br><li>• Om te reageren op uw opmerkingen, feedback, verzoeken, vragen, om klantenservice en ondersteuning te bieden en om te voldoen aan uw verzoeken;</li><br><li>• Om de identiteit te controleren, te helpen met identificatie van gebruikers en om gepaste services te bepalen;</li><br><li>• Om met u te communiceren en om u belangrijke meldingen of persoonlijke berichten te sturen, zoals communicaties over aankopen en wijzigingen van onze voorwaarden en beleidsregels;</li><br><li>• Om trends, gegevens, transacties, gebruik en activiteiten met betrekking tot onze producten en services te bewaken, evalueren en analyseren;</li><br><li>• Voor interne doelen zoals auditing, gegevensanalyse en onderzoek om onze producten, services, gebruikerservaring en klantcommunicatie te verbeteren;</li><br><li>• Om u marketingmaterialen, nieuws en informatie te sturen die volgens ons voor u interessant is, zoals onze nieuwste productaankondigingen en aanstaande evenementen (waarvoor we uw toestemming hebben gekregen of anderszins wettelijk toegestaan), dus dit proces kan profilering omvatten;</li><br><li>• Om frauduleuze transacties en andere illegale activiteiten te detecteren, onderzoeken en voorkomen en onze rechten en eigendommen te beschermen;</li><br><li>• Om uw persoonsgegevens te gebruiken voor doelen met betrekking tot onze wettelijke en regelgevende verplichtingen.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA["We moeten een rechtsgrond instellen om uw persoonsgegevens te gebruiken, dus we zorgen ervoor dat we uw persoonsgegevens alleen gebruiken voor de doelen die staan vermeld in deze Paragraaf 4 en in Bijlage 1 waarvan we zeker weten dat:<br><li>• ons gebruik van uw persoonsgegevens noodzakelijk is om een contract te onderhouden of stappen te nemen om een contract met u aan te gaan (bijvoorbeeld om te voldoen aan plichten volgens het door u en ons getekende contract), of</li><br><li>• ons gebruik van uw persoonsgegevens noodzakelijk is om te voldoen aan een relevante wettelijke of regelgevende verplichting waar we ons aan moeten houden, of</li><br><li>• ons gebruik van uw persoonsgegevens noodzakelijk is om de 'rechtmatige belangen' die we als bedrijf hebben te ondersteunen (bijvoorbeeld om onze producten te verbeteren of om analyses te maken van onze gegevenssets), op voorwaarde dat dit altijd wordt uitgevoerd op een gepaste manier en dat uw privacyrechten worden gerespecteerd.</li><br>Mogelijk verzamelen we speciale categorieën gegevens van u zodat we u van onze services kunnen voorzien als u bepaalde applicaties gebruikt. Voor de verzameling of het gebruik van uw speciale categorieën gegevens stellen we een extra rechtsgrond op, naast de hierboven genomen rechtsgronden, om die informatie te kunnen gebruiken. Deze aanvullende vrijwaring is over het algemeen:<br><li>• uw expliciete toestemming;</li><br><li>• het opstellen, uitvoeren of verdedigen door ons of derden van rechtsvorderingen; of</li><br><li>• een specifieke vrijwaring onder lokale wetgeving van EU-lidstaten en andere landen die de AGV implementeren.</li><br><b>LET OP</b>: als we eerder hebben gemeld dat we uitgaan van toestemming als de basis van onze verwerkingsactiviteiten, gaan we in de toekomst niet uit van die rechtsgrond behalve als dit expliciet aan u is vermeld.<br><b>LET OP</b>: als u uw expliciete toestemming geeft zodat wij uw speciale categorieën gegevens kunnen verwerken, kunt u te allen tijde uw toestemming voor dergelijke verwerking intrekken. U moet echter wel weten dat als u hiervoor kiest, wij u mogelijk bepaalde services niet meer kunnen bieden. Als u ervoor kiest uw toestemming in te trekken, stellen wij u op de hoogte van de mogelijke consequenties.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA["<b>5. Met wie DELEN we uw persoonsgegevens?</b><br><br>We kunnen uw gegevens met andere bedrijven van de TCT-groep binnen of buiten Europa delen. Een lijst met de bedrijven van de TCT-groep vindt u op https://www.alcatelmobile.com. We kunnen uw gegevens ook delen met derden zodat wij ons bedrijf kunnen beheren en services kunnen leveren. Deze derden hebben mogelijk van tijd tot tijd toegang tot uw persoonsgegevens nodig. Deze derden zijn onder andere:<br><li>• <b>Serviceproviders</b> die namens ons functies uitvoeren zoals het uitvoeren van bestellingen, afleveren van pakketten, versturen van post en e-mail, verwijderen van dubbele informatie uit klantenlijsten, analyseren van gegevens (zoals Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), bieden van marketingassistentie, bieden van zoekresultaten en koppelingen (inclusief betaalde vermeldingen en koppelingen), verwerken van creditcardbetalingen, bieden van vertaalservices (zoals Baidu) en bieden van klantenservices. Als u uw gegevens via een van onze website of apparaten deelt met een account van derden zoals Facebook, Google+ of Twitter, worden uw persoonsgegevens door een van deze derden beheerd. Bekijk het privacybeleid van deze derden, de gegevensverwerking die door deze derden wordt uitgevoerd, valt niet onder dit beleid;</li><br><li>• <b>Onze regelgevende instanties</b>, bijvoorbeeld de Information Commissioner's Office in het Verenigd Koninkrijk (\'<b>ICO</b>\') en andere regelgevende instanties en rechtshandhavingsautoriteiten in de EU en over de hele wereld;</li><br><li>• <b>Andere derden</b>, om fraude, beveiligingsproblemen of technische problemen te detecteren, te voorkomen of anderszins aan te pakken, bescherming te bieden tegen schending van de rechten, eigendommen of veiligheid van onze gebruikers of het publiek;</li><br><li>• <b>Advocaten</b> en andere professionele dienstenfirma's (inclusief onze auditors).</li><br>Als wij een deel van ons bedrijf zouden verkopen, moeten wij uw persoonsgegevens bovendien overdragen aan de koper.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA["<b>6. Direct marketing</b><br><br>We kunnen uw persoonsgegevens gebruiken om u direct marketing-berichten te sturen over onze producten en services of onze gerelateerde services inclusief onze laatste productaankondigingen en aanstaande evenementen. Dit kan in de vorm van [e-mail, post, sms, telefoon of gerichte online advertenties] gebeuren. We beperken direct marketing tot een redelijk en proportioneel niveau en om u berichten te sturen waarvan wij denken dat ze interessant en relevant voor u zijn, op basis van de informatie die wij over u hebben.<br>Voor de toepassing van de AVG is onze verwerking van uw persoonsgegevens voor direct marketing gebaseerd op onze rechtmatige belangen zoals verder beschreven in Bijlage 1, maar waar opt-in-toestemming is vereist door de relevante Europese wetgeving zoals de Privacy and Electronic Communications Regulations, kunnen we u om toestemming vragen. U hebt het recht om het ontvangen van direct marketing te allen tijde te stoppen. U kunt dit doen door de opt-out-koppelingen te volgen in elektronische communicaties (zoals e-mails) of door contact met ons op te nemen via de gegevens in Paragraaf 12.<br>We gebruiken uw persoonsgegevens ook om advertenties, aanbiedingen en inhoud die op basis van uw gebruik van onze mobiele applicaties, websites, platforms of services wordt aangeboden aan te passen of te personaliseren, en om de prestaties van deze advertenties, aanbiedingen en inhoud te analyseren, net zoals uw interactie hiermee. Mogelijk bevelen we ook inhoud aan op basis van informatie die we over u en uw gewoonten hebben verzameld. Dit is 'profilering', waarover meer informatie wordt gegeven in Paragraaf 8 van dit Beleid.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Internationale overdrachten</b><br><br>We kunnen uw persoonsgegevens overdragen aan bedrijven van de TCT-groep of serviceproviders die zich buiten Europa bevinden. We kunnen uw persoonsgegevens ook internationaal delen, bijvoorbeeld als we een wettelijke of regelgevende aanvraag ontvangen van een rechtshandhavingsautoriteit in het buitenland. We zorgen er altijd voor dat internationale overdrachten van informatie zorgvuldig wordt beheerd om uw rechten en belangen te beschermen:<br><li>• we dragen uw persoonsgegevens alleen over aan landen die erom bekendstaan een goed niveau aan wettelijke bescherming te bieden; en</li><br><li>• overdrachten naar bedrijven van de TCT-groep, serviceproviders en andere derden worden altijd beschermd door contractuele verplichtingen voor extra beveiliging. Voorbeeld: het EU - US Privacy Shield voor de bescherming van persoonsgegevens die worden overgedragen aan de VS.</li><br>U hebt het recht om ons om meer informatie te vragen over de beveiligingen die wij hebben ingesteld zoals hierboven vermeld. Neem contact met ons op zoals besproken in Paragraaf 12 als u meer informatie wilt of om een kopie te ontvangen van de documentatie van de beveiliging (deze kan geredigeerd zijn omwille van de vertrouwelijkheid).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Profilering</b><br><br>'<b>Geautomatiseerde besluitvorming</b>' verwijst naar een beslissing die is genomen via het geautomatiseerd verwerken van uw persoonsgegevens. Dit betekent verwerken met behulp van bijvoorbeeld softwarecodes of een algoritme, zonder menselijke tussenkomst. Profilering gebruikt geautomatiseerde verwerking en daarom staat het soms in verband met geautomatiseerde besluitvorming. Niet alle profileringen leiden tot geautomatiseerde besluitvorming, maar de mogelijkheid bestaat wel.<br>Als u een consument bent die zich heeft aangemeld om marketingupdates te ontvangen, kunnen we profilering gebruiken [om ervoor te zorgen dat marketingmaterialen worden aangepast op uw voorkeuren en op zaken waarin u volgens ons geïnteresseerd bent.] Dit heeft geen aanzienlijk effect of wettelijk effect op u. In bepaalde omstandigheden kan bepaalde informatie over u worden afgeleid door profilering, zoals speciale categorieën gegevens. We voeren profilering echter niet uit op basis van uw speciale categorieën gegevens tenzij we uw expliciete toestemming hiervoor hebben gekregen.<br><b>LET OP</b>: u hebt bepaalde rechten met betrekking tot geautomatiseerde besluitvorming, inclusief profilering waarbij die beslissing aanzienlijke effecten op u heeft, inclusief waar het een wettelijk effect op u heeft. Zie Paragraaf 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>Hoelang bewaren we uw persoonsgegevens?</b><br><br>We bewaren uw persoonsgegevens zolang als redelijkerwijs noodzakelijk voor de doelen die staan vermeld in Paragraaf 4 van dit Beleid. In sommige omstandigheden kunnen wij uw persoonsgegevens langer bewaren, bijvoorbeeld als dit wordt vereist om te voldoen aan wetgeving, regelgeving, belasting- of boekhoudingsvereisten.<br>In specifieke omstandigheden kunnen we uw persoonsgegevens ook langer bewaren zodat we een correct dossier hebben van uw contact met ons in het geval van klachten of geschillen, of als we redelijkerwijs geloven dat er een mogelijkheid bestaat op juridische stappen met betrekking tot uw persoonsgegevens of betrekkingen. We onderhouden een beleid voor gegevensbewaring dat we toepassen op dossiers die onder onze zorg vallen. Wanneer we uw persoonsgegevens niet langer nodig hebben, zorgen we ervoor dat deze veilig worden verwijderd of opgeslagen. Dat betekent dat deze niet langer worden gebruikt door het bedrijf.<br>]]></string>
</resources>