<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privacidade</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMOS E CONDIÇÕES DE UTILIZAÇÃO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Estes Termos e condições de utilização informam o utilizador sobre como este pode utilizar a aplicação User Center e o serviço online (”Serviço”) para aceder.\nEste Serviço é publicado pela TCL Communication Ltd. doravante referida como “ALCATEL”, registada em Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLeia estes Termos e condições de utilização e a nossa Política de privacidade (doravante os “Termos e condições”) atentamente. Os presentes Termos e condições são um contrato entre o utilizador e a TCL Communication Ltd. e podem ser alterados ocasionalmente. Se não concordar com os Termos e condições, não utilize o Serviço. Se utilizar o Serviço, significa que aceita e concorda com os presentes Termos e condições.\nA finalidade e algum do conteúdo deste Serviço pode não ser adequado a menores de idade. Ao aceder a este Website, garante que não é menor de idade e que tem o direito, de acordo com a legislação do seu país de domicílio, de aceder ao Website.\n\n<b>Diretrizes de utilização</b>\n\nAo criar uma conta ONETOUCH ou ao registar a garantia eletrónica, iremos pedir-lhe algumas informações pessoais como, por exemplo, o seu endereço de e-mail, alcunha, localização e a sua fotografia de perfil. As suas informações pessoais serão recolhidas, armazenadas e processadas de acordo com a nossa Política de privacidade e em conformidade com a lei vigente, que deverá ler antes de utilizar este Serviço.\nO seu endereço de e-mail corresponderá ao seu nome de utilizador do ONETOUCH, que utilizará para iniciar sessão na sua conta. Não mostramos o seu endereço de e-mail a outros utilizadores do Serviço.\nPode ainda iniciar sessão com uma conta de terceiros. Caso inicie sessão com uma conta de terceiros, tal como o Facebook, Twitter ou Google+, iremos utilizar o e-mail registado nessa conta como o seu nome de utilizador. Note que se se registar com a sua conta de terceiros, aplicar-se-ão os termos e condições e a política de privacidade desses terceiros.\nAo registar-se irá beneficiar também de um leque de Serviços que lhe ofereceremos, particularmente de serviços pós-venda, da linha direta, da garantia eletrónica, e pode entrar em contacto connosco sempre que quiser.\nPara os serviços de pós-venda, encontrará todos os endereços necessários dos nossos centros de reparação no mundo inteiro.\nPara a linha direta, há uma lista de números de telefone que pode marcar onde será atendido de forma eficiente e imediata enquanto consumidor.\nSe quiser armazenar os dados do seu smartphone, como sejam contactos, fotografias, registos de chamadas, SMS dentro do espaço de armazenamento gratuito de 2 GB, e aceder a este com outros dispositivos, como o seu PC ou tablet, deve criar uma conta ONETOUCH.\nAo registar-se no Serviço, terá acesso direto à informação do seu telefone, ao IMEI, ao modelo e à data de ativação, que o beneficiará automaticamente.\nO nosso objetivo é ajudá-lo a armazenar e a aceder aos seus próprios dados, gratuitamente.\n\n<b>Propriedade intelectual</b>\n\nÀ exceção do conteúdo gerado pelo utilizador, caso exista, o Serviço, incluindo todos os direitos de autor, marcas comerciais e outros direitos de propriedade intelectual no mesmo estão protegidos por direitos de propriedade intelectual e são propriedade da ALCATEL ou de um terceiro.\nO utilizador não pode reproduzir, distribuir, modificar ou criar obras derivadas, apresentar publicamente (incluindo através de enquadramento de qualquer conteúdo), ou explorar comercialmente qualquer parte do Serviço, exceto conforme necessário para ver o conteúdo do mesmo e criar um número razoável de cópias de partes do referido conteúdo (sem modificação) para sua utilização pessoal, não comercial.\nSe considerar que o conteúdo da aplicação viola de alguma forma um direito de propriedade intelectual de terceiros, contacte-nos imediatamente. Assim que recebermos a sua notificação, tomaremos as medidas necessárias para cessar a eventual violação e remover qualquer conteúdo ilício.\nA marca comercial, o logótipo e outras marcas comerciais, marcas de serviço, gráficos e logótipos da ALCATEL utilizados associados a este Website, são marcas comerciais ou marcas comerciais registadas da ALCATEL ou dos seus licenciadores. Outras marcas comerciais, marcas de serviço, gráficos e logótipos utilizados em ligação com o Website podem ser marcas comerciais dos respetivos proprietários. Não é concedido qualquer direito ou licença ao utilizador com respeito a qualquer uma das marcas comerciais acima mencionadas e a qualquer utilização das referidas marcas comerciais.\nEm caso de violação do acima disposto, a ALCATEL reserva-se o direito de solicitar que cesse imediatamente ou retifique a utilização ilegal ou, caso a utilização ilegal e/ou a violação persista, a ALCATEL reserva-se o direito de intentar uma ação judicial contra o utilizador.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Proteção e privacidade de dados</b>\n\nQuaisquer informações que nos forneça, a partir das quais a ALCATEL o possa identificar, serão retidas e processadas de acordo com a nossa Política de privacidade.\nAssociada à sua utilização do Serviço, pode partilhar connosco o seu endereço de e-mail para comunicação futura entre a sua pessoa e a ALCATEL. Antes de fornecer o seu endereço de e-mail, analise a nossa Política de privacidade, para perceber a forma como recolhemos e utilizamos informações sobre a sua pessoa quando acede, visita ou utiliza o Website.\nAs suas informações pessoais serão recolhidas, armazenadas e processadas de acordo com a nossa Política de privacidade e a legislação vigente. \n\n<b>Renúncia de garantia; limitação de responsabilidades</b>\n\nO Serviço é fornecido pela ALCATEL “tal como está”.\nNa máxima medida permitida pela legislação aplicável, nem a ALCATEL nem os seus parceiros, fornecedores ou afiliados efetuam quaisquer representações ou garantias de qualquer tipo, expressas ou implícitas, quanto ao funcionamento do Serviço, ao seu conteúdo ou qualquer informação disponibilizada por ou através do Serviço. Para além disso, a ALCATEL e os seus parceiros renunciam a todas as garantias relativas ao Serviço, expressas ou implícitas, incluindo mas não se limitando às garantias implícitas de comercialização, titularidade, adequação a uma finalidade específica e não violação. Mais se acrescenta, que a ALCATEL não garante que a utilização do Serviço seja ininterrupta, que o mesmo esteja disponível em qualquer altura ou a partir de qualquer local em particular, seja seguro ou isento de erros, que os defeitos serão corrigidos ou que o Serviço esteja isento de vírus ou outros componentes potencialmente maliciosos. Será responsável por fazer as cópias de segurança do seu próprio sistema.\nA ALCATEL não faz quaisquer outras promessas nem dá garantias do Serviço e, em particular, não garante e não será responsável por qualquer reclamação que resulte de uma decisão tomada pela ALCATEL de remover ou recusar processar quaisquer informações ou conteúdo, de o avisar, de suspender ou terminar o seu acesso ao Serviço, ou de tomar qualquer outra medida durante a investigação de uma suspeita de violação ou como um resultado da conclusão da ALCATEL de que ocorreu uma violação destes Termos e condições; ou relacionada com perda de rendimento, negócio ou lucros, ou qualquer perda de dados ou corrupção de dados, associado à sua utilização da Aplicação ou do Serviço.\nA ALCATEL não aceitará, em caso algum, responsabilidade por qualquer descrição, incluindo responsabilidade por negligência (exceto para ferimentos pessoais ou morte), por quaisquer danos ou perdas que sejam (incluindo, embora sem limitação, perda de negócio, receitas, lucros ou perda consequencial) resultantes da utilização ou da sua impossibilidade de utilizar o Serviço.\nSe violar estes Termos e condições, será responsável perante a ALCATEL, os seus diretores, técnicos, funcionários, filiais, agentes, contratantes e licenciadores, por qualquer reclamação resultante da sua violação. Será também responsável por qualquer medida tomada pela ALCATEL no âmbito da sua investigação de uma suspeita de violação dos presentes Termos e condições, ou como um resultado das suas conclusões ou decisão de que ocorreu uma violação destes Termos e condições.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Ligações a sites de terceiros</b>\n\nO Serviço pode também conter ligações a websites que não estão sob o controlo ou não são mantidos pela ALCATEL. A ALCATEL não é responsável pelo conteúdo desses websites. A ALCATEL fornece estas ligações apenas para conveniência do utilizador e não endossa necessariamente o material destes sites.\nA utilização que fizer desses websites terceiros cria uma relação direta entre a sua pessoa e esses sites terceiros. Desse modo, é da sua responsabilidade ler e cumprir as políticas de privacidade e os termos e condições de terceiros que se aplicam aos seus websites. Toda e qualquer reclamação relativa a esses websites ou conteúdo encontrado nos websites de terceiros deverá ser direcionada para os referidos terceiros. \n\n<b>Alterações</b>\n\nA ALCATEL reserva-se o direito de modificar os presentes Termos e condições em qualquer altura. Essas modificações e termos e condições adicionais ser-lhe-ão comunicados e, se aceites, entrarão em vigor imediatamente e serão incorporados nos presentes Termos e condições. Caso recuse aceitar essas alterações, deve interromper imediatamente o acesso ao Serviço e à Aplicação. Caso continue a utilizar o Serviço, apesar de não concordar com os Termos e condições ou quaisquer alterações aos mesmos, a ALCATEL não será responsabilizada por quaisquer ações que daí resultem.\n\n<b>Legislação aplicável. Jurisdição</b>\n\nEste Serviço é controlado e operado pelos escritórios da ALCATEL situados na República Popular da China. Ao aceder a este Serviço está a concordar com a aplicação da legislação da República Popular da China aos assuntos relacionados com a utilização deste Serviço, sem ter em consideração os princípios dos conflitos de leis.\nNo caso de um litígio, desacordo entre a ALCATEL e a sua pessoa, derivado ou associado à sua utilização do Serviço, as partes tentarão, prontamente e de boa-fé, resolver este litígio. Se não conseguirmos resolver o referido litígio dentro de um período de tempo razoável (não deve exceder os trinta (30) dias), então ambas as partes podem apresentar a referida controvérsia ou litígio aos tribunais competentes da República Popular da China.\n\n<b>Diversos</b>\n\nSe alguma das disposições dos presentes Termos e condições for considerada inválida ou inoponível por um tribunal ou por outro tribunal de jurisdição competente, as referidas disposições serão limitadas ou eliminadas na medida do mínimo necessário e substituídas por uma disposição válida que melhor incorpora a intenção destes Termos e condições, para que estes permaneçam plenamente em vigor.\nEstes Termos e condições constituem todo o acordo entre a sua pessoa e a ALCATEL no que respeita à sua utilização do Serviço, e todos e quaisquer outros acordos ou entendimentos escritos ou orais existentes entre a sua pessoa e a ALCATEL, com respeito à referida utilização, são pelo presente substituídos e cancelados.</string>
    <string name="terms_and_condition">Termos e condições</string>
    <string name="and"> e </string>
    <string name="more_info">Para mais informações, leia </string>
</resources>
