<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privadesa</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMES I CONDICIONS D\&apos;ÚS</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Aquests Termes i condicions d\&apos;ús us indiquen com podeu fer servir l\&apos;aplicació del Centre de l\&apos;usuari i el servei en línia (“Servei”) per accedir-hi.\nAquest Servei el publica TCL Communication Ltd., d\&apos;ara endavant anomenat “ALCATEL”, registrada a Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLlegiu detingudament aquests Termes i condicions d\&apos;ús i la nostra Política de privadesa (d\&apos;ara endavant, “Termes i condicions”). Aquests Termes i condicions són un contracte entre vós i TCL Communication Ltd., i es poden esmenar de tant en tant. Si no accepteu els Termes i condicions, no utilitzeu el Servei. Si utilitzeu el Servei, accepteu i declareu la vostra conformitat amb aquests Termes i condicions.\nLa finalitat i part del contingut d\&apos;aquest Servei pot no ser apte per a menors. En accedir a aquest Lloc web, garantiu que no sou menor d\&apos;edat i que segons la legislació del vostre país de residència esteu autoritzat a accedir al Lloc web.\n\n<b>Directrius d\&apos;ús</b>\n\nQuan creeu un compte de ONETOUCH o registreu una garantia electrònica, us demanarem que ens faciliteu algunes informacions personals, com la vostra adreça electrònica, àlies, ubicació i fotografia del perfil. La vostra informació personal es recopilarà, emmagatzemarà i processarà d\&apos;acord amb la nostra Política de privadesa i de conformitat amb la llei aplicable, que podeu llegir abans d\&apos;utilitzar aquest Servei.\nLa vostra adreça electrònica serà el vostre nom d\&apos;usuari de ONETOUCH, que fareu servir per iniciar la sessió al vostre compte. No mostrem la vostra adreça electrònica a altres usuaris del Servei.\nTambé podeu iniciar la sessió amb un compte de tercers. En el cas que inicieu la sessió amb un compte de tercers, com ara Facebook, Twitter o Google+, farem servir l\&apos;adreça electrònica registrada en aquests tercers com a nom d\&apos;usuari. Tingueu en compte que si us registreu amb un compte de tercers, s\&apos;aplicaran els seus termes i condicions i la seva política de privadesa, respectivament.\nRegistrant-vos us beneficiareu també de tots els Serveis que us oferirem, especialment dels serveis postvenda, la línia d\&apos;atenció telefònica i la garantia electrònica, i podreu contactar amb nosaltres sempre que vulgueu.\nPer als serveis postvenda, trobareu totes les adreces necessàries dels nostres centres de reparació a tot el món.\nPer a la línia d\&apos;atenció telefònica, hi ha una llista de números de telèfon que podeu marcar per rebre suport i experiència d\&apos;usuari immediats i eficients.\nSi voleu emmagatzemar les dades del vostre telèfon intel·ligent, com ara contactes, fotos, registres de trucades o SMS a l\&apos;espai d\&apos;emmagatzematge gratuït de 2G i accedir-hi amb altres dispositius, com PC o tauletes, heu de crear un compte de ONETOUCH.\nRegistrant-vos al Servei, tindreu accés directe a la informació del vostre telèfon, IMEI, el model i la data d\&apos;activació, de què us beneficiareu immediatament.\nEl nostre objectiu és ajudar-vos a emmagatzemar i accedir a les vostres dades lliurement.\n\n<b>Propietat intel·lectual</b>\n\nLlevat els continguts generats per l\&apos;usuari, si existeixen, el Servei, inclosos els drets d\&apos;autor, les marques registrades i altres drets de propietat intel·lectual inclosos estan protegits per drets de propietat intel·lectual i són propietat d\&apos;ALCATEL o de tercers.\nNo podeu reproduir, distribuir, modificar ni crear obres derivades, exhibir públicament (tampoc emmarcant cap contingut) ni explotar comercialment cap part del Servei tret del que sigui necessari per visualitzar-ne el contingut i per crear un nombre raonable de còpies de parts d\&apos;aquest contingut (sense modificació) per al vostre ús personal, no comercial.\nSi creieu que algun contingut de l\&apos;aplicació infringeix els drets de propietat intel·lectual de tercers, contacteu amb nosaltres immediatament. Tan bon punt rebem la vostra notificació emprendrem les accions necessàries per corregir la infracció i eliminar el contingut il·lícit.\nLa marca comercial i el logotip d\&apos;ALCATEL, així com altres marques comercials, marques de servei, gràfics i logotips emprats en relació amb aquest Lloc web són marques comercials o registrades d\&apos;ALCATEL o els seus llicenciataris. Altres marques comercials, marques de servei, gràfics i logotips emprats en relació amb el Lloc web poden ser marques comercials dels seus respectius propietaris. No se us confereix cap dret ni llicència en relació amb cap d\&apos;aquestes marques comercials i l\&apos;ús d\&apos;aquestes marques comercials.\nEn cas d\&apos;infracció, ALCATEL es reserva el dret a demanar-vos que deixeu immediatament de fer-ne ús il·lícitament o que ho corregiu; si es continua produint l\&apos;ús il·lícit i/o la infracció, ALCATEL es reserva el dret a presentar una reclamació.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protecció de dades i privadesa</b>\n\nTota la informació que ens faciliteu i que permeti a ALCATEL identificar-vos es conserva i processa d\&apos;acord amb la nostra Política de privadesa.\nEn relació amb l\&apos;ús que feu del Servei, podeu compartir amb nosaltres la vostra adreça electrònica per a posteriors comunicacions entre vós i ALCATEL. Abans de facilitar-nos la vostra adreça electrònica, reviseu la nostra Política de privadesa per saber com recopilem i fem servir la informació sobre vós quan accediu, visiteu o feu servir el Lloc web.\nLa vostra informació personal es recopilarà, s\&apos;emmagatzemarà i es processarà d\&apos;acord amb la nostra Política de privadesa i la llei aplicable. \n\n<b>Exclusió de garantia; limitació de responsabilitats</b>\n\nEl Servei el proporciona ALCATEL &quot;tal qual.&quot;\nFins allà on ho permeti la llei aplicable, ni ALCATEL ni els seus socis, proveïdors o afiliats no fan cap declaració ni garantia de cap tipus, expressa o implícita, pel que fa al funcionament del Servei, els seus continguts o cap informació facilitada per o a través del Servei. A més a més, ALCATEL i els seus socis exclouen totes les garanties en relació amb el Servei, expressa o implícita, incloses les garanties implícites de comerciabilitat, titularitat, adequació a una finalitat concreta i no infracció. D\&apos;altra banda, ALCATEL no garanteix que l\&apos;ús del Servei sigui ininterromput, disponible en qualsevol moment o de cap ubicació concreta, segur o sense errors, que els defectes es corregiran o que el Servei està lliure de virus o altres components potencialment perillosos. Vós sou responsable de fer la còpia de seguretat del vostre propi sistema.\nALCATEL no fa cap altra promesa o garantia sobre el Servei i, en concret, no garanteix i no serà responsable de cap reclamació derivada d\&apos;una decisió presa per ALCATEL per eliminar o rebutjar de processar cap informació o contingut, advertir-vos, suspendre o finalitzar el vostre accés al Servei, o fer cap altra acció durant la investigació d\&apos;una suposada infracció o com a resultat de la conclusió d\&apos;ALCATEL que s\&apos;ha produït una infracció d\&apos;aquests Termes i condicions; o que es relacioni amb una pèrdua d\&apos;ingressos, negocis o beneficis, o una pèrdua de dades o el malmetement de dades en relació amb l\&apos;ús que feu de l\&apos;Aplicació o el Servei.\nALCATEL no assumirà en cap cas la responsabilitat per cap descripció, inclosa la responsabilitat per negligència (excepte per danys personals o mort), per cap dany o pèrdua de cap tipus (incloses, sense limitació, la pèrdua de negocis, ingressos, beneficis o danys indirectes) com a resultat del vostre ús o la vostra incapacitat per fer ús del Servei.\nSi incompliu aquests Termes i condicions, sereu responsable enfront d\&apos;ALCATEL, els seus directors, executius, empleats, afiliats, agents, contractistes i llicenciadors per les reclamacions originades pel vostre incompliment. També sereu responsable per les accions empreses per ALCATEL com a part de la seva investigació d\&apos;una suposada infracció d\&apos;aquests Termes i condicions, o com a resultat de les seves conclusions o la seva decisió que s\&apos;ha produït una infracció d\&apos;aquests Termes i condicions.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Enllaços a llocs de tercers</b>\n\nEl Servei pot incloure també enllaços a llocs web que no estan sota el control ni són mantinguts per ALCATEL. ALCATEL no és responsable del contingut d\&apos;aquests llocs web. ALCATEL proporciona aquests enllaços només per a la vostra conveniència i no aprova necessàriament el material d\&apos;aquests llocs.\nL\&apos;ús que feu d\&apos;aquests llocs web de tercers crea una relació directa entre vós i aquests tercers. Per tant, és responsabilitat vostra llegir i complir aquestes polítiques de privadesa de tercers i els seus termes i condicions, que s\&apos;apliquen als seus llocs web. Totes les reclamacions en relació amb aquests llocs web de tercers o continguts inclosos en llocs web s\&apos;han d\&apos;adreçar a aquests tercers. \n\n<b>Canvis</b>\n\nALCATEL es reserva el dret a modificar aquests Termes i condicions en qualsevol moment. Aquestes modificacions i termes i condicions addicionals se us comunicaran i, si els accepteu, seran efectius immediatament i s\&apos;incorporaran en aquests Termes i condicions. En el cas que rebutgeu d\&apos;acceptar aquests canvis, deixareu d\&apos;accedir al Servei i l\&apos;Aplicació immediatament. Si continueu fent ús del Servei malgrat que no accepteu els Termes i condicions o els canvis que s\&apos;hi han fet, ALCATEL no serà responsable de cap reclamació que en resulti.\n\n<b>Llei aplicable. Jurisdicció</b>\n\nAquest Servei és controlat i operat per oficines d\&apos;ALCATEL amb seu a la R. P. de la Xina. En accedir a aquest Servei, accepteu que les lleis de la R. P. de la Xina s\&apos;apliquin als assumptes relacionats amb l\&apos;ús d\&apos;aquest Servei, sense considerar possibles conflictes de principis legals.\nEn cas de disputa, el desacord entre ALCATEL i vós que s\&apos;origini o estigui relacionat amb l\&apos;ús que feu del Servei, les parts hauran d\&apos;intentar resoldre la disputa ràpidament i de bona fe. Si no podem resoldre una disputa en un temps raonable (que no ha de superar els trenta (30) dies), qualsevol de les parts pot sotmetre la controvèrsia o disputa als tribunals competents de la R. P. de la Xina.\n\n<b>Diversos</b>\n\nSi alguna de les disposicions d\&apos;aquests Termes i condicions és considerada nul·la o inaplicable per una cort o altre tribunal de la jurisdicció competent, la disposició afectada es limitarà o eliminarà en la mínima mesura necessària i se substituirà per una disposició vàlida que reflecteixi al millor possible la intenció d\&apos;aquests Termes i condicions, de manera que mantinguin la seva plena validesa i efecte.\nAquests Termes i condicions constitueixen l\&apos;acord complet entre vós i ALCATEL en relació amb l\&apos;ús que feu del Servei, i qualsevol altre acord o pacte, escrit o oral, prèviament existent entre vós i ALCATEL en relació amb aquest ús queden substituïts i cancel·lats.</string>
    <string name="terms_and_condition">Termes i condicions</string>
    <string name="and"> i </string>
    <string name="more_info">Per obtenir més informació, llegiu </string>
</resources>
