<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Enrere]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Ajudeu-nos a millorar els nostres productes i serveis en permetre que analitzem les dades d’usuari del vostre telèfon. Podeu modificar la vostra decisió més endavant als paràmetres.<br><br>Compilarem i processarem la vostra informació personal de conformitat amb la nostra política de privadesa. Llegiu atentament aquesta política de privadesa abans de continuar amb la configuració.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Termes i condicions]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Melodia següent]]></string>
	<string name="policy">Política de privadesa</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>POLÍTICA DE PRIVADESA</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[A TCL Communication Limited (\"<b>nosaltres</b>\", \"<b>nos</b>\", \"<b>nostre</b>\"), compilem i fem servir amb regularitat informació que podria identificar una persona (\"<b>dades personals</b>\"), en concret sobre la vostra compra o ús dels nostres productes, serveis, aplicacions mòbils i informàtiques i pàgines web (\"<b>vós</b>\", \"<b>vostres</b>\"). La protecció de les vostres dades personals és molt important per a nosaltres i entenem les nostres responsabilitats per tractar les vostres dades personals amb compte, per mantenir-ne la seva seguretat i per complir amb els requisits legals.<br>L’objectiu d’aquesta política de privadesa és proporcionar una explicació clara de com, per què i com compilem i fem servir dades personals (\"<b>Política</b>\"). L’hem dissenyada per facilitar la tasca de l’usuari tant com sigui possible i hem etiquetat seccions per facilitar-vos la cerca d’informació que us és més rellevant i per permetre que feu clic a un tema per obtenir més informació.<br>Llegiu atentament aquesta política. Aquesta política no s’ha creat per eliminar els termes dels contractes que tingueu amb nosaltres o qualsevol dret del qual pugui gaudir de conformitat amb les lleis de protecció de dades corresponents.<br>Podríem canviar aquesta política de tant en tant per exemple, per mantenir-la actualitzada o per complir amb els requisits legals o els canvis en la nostra manera de gestionar l’empresa. Us avisarem dels canvis importants mitjançant un missatge al telèfon mòbil o publicant un avís destacat al nostre lloc web https://www.alcatelmobile.com. Us animem a què consulteu i reviseu amb freqüència aquesta política per saber sempre quina informació compilem, com la fem servir i amb qui la compartim.<br>Aquesta política de privadesa s’ha actualitzat el 30 de març de 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Índex</b><br>1. QUI ÉS EL RESPONSABLE DE TENIR CURA DE LES VOSTRES DADES PERSONALS?<br>2. QUINES DADES PERSONALS COMPILEM?<br>3. QUAN COMPILEM LES VOSTRES DADES PERSONALS?<br>4.AMB QUIN OBJECTIU FEM SERVIR LES VOSTRES DADES PERSONALS?<br>5. AMB QUI COMPARTIRM LES VOSTRES DADES PERSONALS?<br>6. MÀRQUETING DIRECTE<br>7. TRANSFERÈNCIES INTERNACIONALS<br>8. CREACIÓ DE PERFILS<br>9. DURANT QUANT DE TEMPS CONSERVEM LES VOSTRES DADES PERSONALS?<br>10. QUINS SÓN ELS VOSTRES DRETS?<br>11. COM PROTEGIM LES VOSTRES DADES PERSONALS?<br>12. CONTACTE I QUEIXES<br>APÈNDIX 1: BASES LEGALS PER AL PROCESSAMENT<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Quins són els vostres drets?</b><br><br>Teniu determinats drets relacionats amb les vostres dades personals. En resum, podeu demanar accés a les vostres dades, la rectificació dels errors als nostres fitxers, que esborrem els registres quan ja no siguin necessaris, la restricció del processament de les vostres dades, l’objecció al processament de les vostres dades, la portabilitat de les dades i demés informació relacionada amb qualsevol presa de decisions automàtiques i creació de perfils o la base per a transferències internacionals. També teniu dret a queixar-vos a la vostra autoritat supervisora (trobareu més detalls a la secció 12 següent).<br>Els esmentats s’expliquen amb més detall de la següent manera:<br><b>Accés</b><br>Podeu demanar-nos que:<br><li>• confirmen si estem processant les vostres dades personals;</li><br><li>• us donem una còpia d’aquestes dades;</li><br><li>• us proporcionem més informació sobre les vostres dades personals com ara quines dades tenim, per a què les fem servir, amb qui les compartim, si les transferim a l’estranger i com les protegim, durant quant de temps les conservem, quins drets teniu, com podeu presentar una queixa, d’on vam extreure les vostres dades i si hem realitzat presa de decisions automàtica o creació de perfils, sempre quan la informació no se us hagi proporcionat ja en aquesta política.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Rectificació</b><br>Podeu demanar-nos que rectifiquem dades personals errònies. Abans de rectificar-les, podem comprovar-ne la seva correcció.<br><b>Eliminació</b><br>Podeu demanar-nos que eliminem les vostres dades personals, però únicament si:<br><li>• ja no són necessàries per als objectius per als quals es van compilar; o</li><br><li>• heu retirat el vostre permís (quan el processament de les dades en depenia); o</li><br><li>• per un dret correcte d’objecció (consulteu “objecció” a continuació”); o</li><br><li>• s’han processat de forma il·legal; o</li><br><li>• per complir amb una obligació legal a la qual està subjecte TCT.</li><br>No estem obligats a complir amb la vostra sol·licitud d’esborrar les dades personals si el seu processament és necessari: per compliment amb una obligació legal; o per establir, exercir o defensar reclamacions legals. Hi ha altres circumstàncies en les quals no estem obligats a complir amb una sol·licitud d’eliminació, encara que questes dues són les circumstàncies més probables per denegar aquesta sol·licitud.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Restricció</b><br>Podeu demanar-nos que limitem (és a dir, conservem però no fem servir) les vostres dades personals, però únicament si:<br><li>• la seva correcció es posa en dubte (consulteu “rectificació” a continuació”), per permetre que en comprovem la correcció; o</li><br><li>• si el processament és il·legal, però no voleu que les eliminem; o</li><br><li>• si ja no són necessàries per als objectius per als quals es van compilar, però encara les necessitem per establir, exercir o defensar reclamacions legals; o</li><br><li>• si heu exercit el dret d’objecció i la verificació de la base d’eliminació està pendent.</li><br>Podem continuar fent servir les vostres dades personals després d’una sol·licitud de restricció si:<br><li>• tenim el vostre consentiment; o</li><br><li>• per establir, exercir o defensar reclamacions legals; o</li><br><li>• per protegir els drets d’una altra persona o personalitat legal.</li><br><b>Portabilitat</b><br>Podeu demanar-nos que proporcionem les vostres dades personals en un format estructurat, d’ús comú i que es pugui llegir amb una màquina, o podeu demanar que es “transporti” directament a un altre controlador de dades, però en ambdós casos només si: el processament es basi en el vostre consentiment o l’execució d’un contracte amb vós; i el processament es realitza de manera automatitzada.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Objecció</b><br>Podeu oposar-vos a qualsevol processament de les dades personals que tingui els nostres “interessos legítims” com a base legal (consulteu l’apèndix 1 per obtenir més informació), si penseu que els vostres drets i llibertats fonamentals superen els nostres interessos legítims. Si us hi oposeu, nosaltres podem demostrar que tenim interessos legítims que superen els vostres drets.<br><b>Presa de decisions automatitzada</b><br>Podeu demanar no estar subjectes a una decisió que es basi únicament en un processament automatitzat (consulteu la secció 8), però només si aquesta decisió:<br><li>• té efectes legals en el vostre cas (com ara el rebuig d’una reclamació); o</li><br><li>• us afecta de forma significativa d’una altra manera.</li><br>En aquests casos, podeu obtenir la intervenció humana per a la presa de decisions, i nosaltres garantirem que hi hagi mesures en curs perquè pugueu expressar el vostre punt de vista, i/o rebateu la decisió automatitzada. El vostre dret a comptar amb intervenció humana o rebatre una decisió no és aplicable quan la decisió que es pren després d’una presa de decisions automatitzada:<br><li>• és necessària per signar o complir un contracte amb la vostra persona; o</li><br><li>• s’autoritza per llei i hi ha les proteccions corresponents per als vostres drets i llibertats; o</li><br><li>• es basa en el vostre consentiment explícit.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Per exercir els vostres drets, podeu posar-vos en contacte amb nosaltres com s’indica a la secció 12. <b>TENIU EN COMPTE</b> el següent si voleu exercir aquests drets:<br><li>• <b>Identitat.</b> Ens prenem la confidencialitat de tots els registres que contenen dades personals molt seriosament, i ens reservem el dret de demanar-vos que demostreu la vostra identitat si feu una sol·licitud.</li><br><li>• <b>Preus.</b> No us demanarem cap pagament per exercir els vostres drets relacionats amb les vostres dades personals, llevat que la vostra sol·licitud d’accés a la informació no tingui fonament, sigui repetitiva o excessiva; en aquest cas, us carregarem un import raonable. Us informarem dels càrrecs abans de completar la vostra sol·licitud.</li><br><li>• <b>Terminis.</b>El nostre objectiu és respondre a totes les sol·licitud vàlides en el termini d’un mes a menys que sigui especialment complicat o hàgiu fet diferents sol·licituds; en aquest cas, l’objectiu és respondre en un termini de tres mesos. Us informarem si necessitem més d’un mes. És possible que us demanem que ens ajudeu explicant-nos exactament què voleu rebre o què us preocupa. Això ens ajudarà a processar la vostra sol·licitud més ràpidament.</li><br><li>• <b>Exempcions.</b> Les lleis locals poden afegir exempcions addicionals; per exemple, al Regne Unit, a on està subjecte al privilegi legal, el dret d’accedir a les dades personals se us pot denegar en determinades circumstàncies.</li><br><li>• <b>Drets de tercers.</b> No hem de complir amb una sol·licitud si aquesta pot afectar negativament els drets i les llibertats d’altres subjectes de dades.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Com PROTEGIM les vostres dades personals?</b><br><br>Lluitem per protegir-nos i per protegir-vos de l’accés no autoritzat o l’alteració no autoritzada, publicació o destrucció de les dades personals que conservem.<br>En concret:<br><li>• Revisem les nostres pràctiques de processament, emmagatzematge i compilació d’informació, incloses mesures de seguretat físiques, per protegir-nos contra l’accés no autoritzat als sistemes.</li><br><li>• Fem servir la codificació quan correspon.</li><br><li>• Fem servir protecció amb contrasenya quan correspongui.</li><br><li>• Limitem l’accés a les dades personals dels nostres treballadors, contractistes i agents que necessiten accedir a les dades personals rellevants per poder processar-les per a nosaltres i que estan subjectes a unes obligacions de confidencialitat contractual estrictes.</li><br>Sou responsables de les dades personals que decidiu compartir, publicar o enviar de forma voluntària quan feu servir la nostra pàgina web o els nostres dispositius i que els membres d’aplicacions o llocs de tercers com aplicacions de xat o missatgeria poden veure.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Contacte i queixes</b><br><br>El punt de contacte principal per a tots els problemes derivats d’aquesta política, fins i tot per exercir els drets subjectes a les dades, és el nostre oficial de protecció de dades. Per poder facilitar les vostres peticions, sol·licituds o queixes, poseu-vos en contacte amb el nostre oficial de protecció de dades:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (per a clients a Europa); privacy.na@tcl.com (per a clients als Estats Units); o<br>(ii) privacy@tcl.com (per a clients d’altres països).<br>Si teniu una queixa o preocupació sobre l’ús que fem de les vostres dades personals, poseu-vos en contacte amb nosaltres en primer lloc i intentarem resoldre el problema tan aviat com sigui possible. També teniu dret a presentar una reclamació davant del vostre organisme nacional de supervisió de protecció de dades sempre que vulgueu. Per exemple, al Regne Unit l’organisme de supervisió per a la protecció de dades és l’ICO (https://ico.org.uk/). Us demanem que primer intenteu resoldre qualsevol problema amb nosaltres, encara que teniu dret a posar-vos en contacte amb el vostre organisme supervisor sempre que vulgueu.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA["<b>APÈNDIX 1; BASES LEGALS PER AL PROCESSAMENT</b><br><br>Creació d’un compte (per exemple, botiga d’aplicacions o pàgina web)<br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l’usuari</li><br><li>• Informació de pagament</li><br><li>• Interessos legítims (per garantir que tenim un registre correcte de tots els clients amb els quals interactuem, per ajudar amb la identificació d’usuaris i per millorar l’experiència de l’usuari)</li><br>Proporcionar serveis d’atenció al client i assistència així com garantia dels productes<br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l’usuari</li><br><li>• Informació de pagament</li><br><li>• Dades del dispositiu i informació del registre</li><br><li>• Interessos legítims (per millorar els productes i l’experiència d’atenció al client, per garantir la qualitat i les funcions dels productes, per avaluar la satisfacció dels clients i per gestionar les sol·licituds dels clients)</li><br>Sincronització de dades<br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l'usuari</li><br><li>• Dades del dispositiu i informació del registre</li><br><li>• Interessos legítims (per millorar la nostra experiència d'usuari, per dur a terme les funcions i serveis i per garantir la qualitat i les funcions dels productes) Oferir productes i serveis (per exemple serveis de botiga d'aplicacions, pàgina web i aplicacions)</li><br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l'usuari</li><br><li>• Categories de dades especials</li><br><li>• Dades del dispositiu i informació del registre</li><br><li>• Galetes i dades de seguiment</li><br><li>• Interessos legítims (per oferir productes i serveis i per millorar els productes i l'experiència d'atenció al client)</li><li>• <br>Consentiment explícit (per a la compilació de categories de dades especials: per oferir als usuaris determinats productes i serveis relacionats amb la salut i l'estil de vida)</li>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA["Màrqueting, creació de perfils i creació d'informes<br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l'usuari</li><br><li>• Categories de dades especials</li><br><li>• Dades del dispositiu i informació del registre</li><br><li>• Galetes i dades de seguiment</li><br><li>• Preferències de màrqueting</li><br><li>• Interessos legítims (per millorar els productes i l'experiència d'atenció al client i per realitzar diagnosis o anàlisis sobre el comportament dels clients)</li><br><li>• Consentiment explícit (per a la compilació i el processament de categories de dades especials: per oferir als usuaris determinats productes i serveis relacionats amb la salut i l'estil de vida)</li><br><li>• Consentiment (per a la compilació i el processament de dades personals per a objectius de màrqueting directe)</li><br>Processament de transaccions i enviament d'informació relacionada (com confirmacions i factures)<br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l'usuari</li><br><li>• Informació de pagament</li><br><li>• Interessos legítims (per oferir productes i serveis, per millorar els productes i l'experiència d'atenció al client i per gestionar les sol·licituds dels clients)</li><br>Actualitzacions del sistema, solució d'errors i enviament de notificacions (per exemple, actualitzacions del programari, actualitzacions tècniques, alertes de seguretat i missatges del suport i l'administració)<br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l'usuari</li><br><li>• Dades del dispositiu i informació del registre</li><br><li>• Interessos legítims (per solucionar errors i millorar els productes i l'experiència d'atenció al client)</li>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA["Anàlisi, desenvolupament, millora i proves de productes<br><li>• Informació de contacte i informació bàsica de l'usuari</li><br><li>• Dades del dispositiu i informació del registre</li><br><li>• Interessos legítims (per solucionar problemes, per millorar els productes i l'experiència d'atenció al client, per garantir la qualitat i les funcions dels productes i per avaluar la satisfacció dels clients)</li><br>Venda o reorganització de l'empresa<br><li>• Totes (quan siguin rellevants per a la venda o la reorganització)</li><br><li>• Interessos legítims (per estructurar correctament el nostre negoci)</li><br>Control i detecció del frau<br><li>• Dades antifrau</li><br><li>• Interessos legítims (per controlar, avaluar i evitar el frau)</li><br>Compliment de les obligacions legals i regulatòries<br><li>• Totes (quan ho requereixin les lleis i regulacions corresponents)</li><br><li>• Obligació legal (per detectar, evitar o gestionar el frau, els problemes de seguretat o problemes tècnics i protegir els usuaris i el públic dels danys)</li><br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. QUI és el responsable de tenir cura de les vostres dades personals?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") és una empresa de telecomunicacions amb base a Hong Kong que se centra en serveis d’aplicació d’Internet i fabricació de productes intel·ligents a escala global, amb una oficina registrada a 5/F EDIFICI 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>Donat que TCT es l’empresa originàriament responsable de compilar la vostra informació, serà el controlador de dades. Heu de tenir en compte que tot i que TCT serà responsable principalment de tenir cura de les vostres dades personals, es pot emmagatzemar informació a bases de dades a les quals poden accedir altres empreses del grup de TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. QUINES dades personals compilem?</b><br><br>Les dades personals que compilem inclouen:<br><li>• <b>Informació de contacte i pagament</b> i informació bàsica de l’usuari que inclou el vostre nom, adreça, número de telèfon, número de la targeta de crèdit, adreça electrònica, gènere i data de naixement.</li><br><li>• <b>Categories de dades especials</b>com dades biomètriques i dades de salut quan feu servir determinades aplicacions.</li><br><li>• Altra informació com ara la vostra feina, idioma, ubicació del dispositiu i franja horària.</li><br><li>• <b>Les vostres preferències de màrqueting</b> que inclouen els interessos / les assignacions de llistes de màrqueting, el registre de permisos o objeccions de màrqueting i les dades de pàgines web.</li><br><li>• <b>Dades del dispositiu i informació de registre</b> que inclou identificadors de dispositiu únics (com ara el número IMEI, el número IMSI, Mac, l’adreça de la interfície de xarxa sense fil del dispositiu o el número de telèfon emprat pel dispositiu), l’URL de referència, adreces IP i detalls sobre l’ús que feu de la nostra pàgina web, serveis al núvol, botiga d’aplicacions, historial de navegació, consultes de cerca, tipus de navegador i freqüència de les sessions.</li><br><li>• <b>Tecnologies de seguiment i de galetes</b> podem fer servir galetes tecnològiques i marcadors web; consulteu la nostra <b>Política de galetes</b> www.alcatelmobile.com per obtenir més informació sobre les galetes.</li><br>Per obtenir més informació sobre la informació que compilem, feu clic aquí incloure enllaç a l’Apèndix 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. QUAN compilem les vostres dades personals?</b><br><br>Compilarem la informació directament quan feu servir el vostre dispositiu, quan l’actualitzeu, quan hi registreu un compte, a la nostra botiga d’aplicacions o a la nostra pàgina web, quan us registreu per rebre materials de màrqueting, quan compreu o feu servir els nostres productes i serveis, o quan us poseu en contacte amb nosaltres amb preguntes, queixes o ens envieu els vostres comentaris.<br>Podem compilar informació vostra indirectament d’altres fonts i combinar-la amb la que compilem mitjançant els nostres serveis quan això sigui necessari per gestionar la nostra relació. Aquestes altres fonts poden incloure aplicacions de programari de tercers i plataformes de xarxes socials com ara Facebook, Google+ i Twitter.<br>No compilarem expressament dades personals sobre nens menors de 13 anys sense deixar clar que aquesta informació només s’ha de proporcionar amb permís dels pares, en cas que així ho requereixen les lleis corresponents. TCT només farà servir les dades personals de nens dins dels límits permesos per llei quan s’hagi obtingut el permís dels pares o els tutors legals.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4.Amb quin OBJECTIU UTILITZEM les vostres dades personals?</b><br><br>Farem servir les vostres dades personals<br><li>• Per mantenir-vos informats d’actualitzacions del programari, actualitzacions tècniques, avisos de seguretat i missatges del suport i de l’administració.</li><br><li>• Perquè pugueu baixar i comprar els nostres productes i serveis com ara les nostres aplicacions i les pàgines web relacionades.</li><br><li>• Per ajudar-nos a crear, proporcionar, desenvolupar, gestionar, oferir, mantenir i millorar els nostres productes, serveis, continguts, publicitat i millorar contínuament la vostra experiència com a usuari.</li><br><li>• Per avaluar la satisfacció dels clients i vincular-la o combinar-la amb la informació que obtenim d’altres per entendre les vostres necessitats i oferir-vos una millor experiència d’usuari.</li><br><li>• Per processar transaccions i enviar-vos informació relacionada, això inclou confirmacions i factures.</li><br><li>• Per respondre als vostres comentaris, opinions, consultes, dubtes, oferir un servei d’atenció al client i assistència i respondre a les vostres sol·licituds.</li><br><li>• Per verificar la identitat, ajudar-vos amb la identificació d’usuaris i per determinar els serveis adequats.</li><br><li>• Per comunicar.nos i enviar-vos avisos importants o missatges personalitzats, com ara comunicacions sobre compres i canvis en els vostres termes, condicions i polítiques.</li><br><li>• Per controlar, avaluar i analitzar tendències, dades, transaccions, ús i activitats relacionades amb els nostres productes i serveis.</li><br><li>• Per facilitar objectius interns com ara auditories, anàlisi de dades i investigacions per millorar els nostres productes, serveis, experiència d’usuari i comunicacions amb els clients.</li><br><li>• Per enviar-vos materials de màrqueting, notícies i informació que pensem que pot ser del vostre interès com ara novetats dels nostres productes i propers esdeveniments (si comptem amb el vostre permís, o en cas que la llei ho permeti), aquest procés pot incloure la creació de perfils.</li><br><li>• Per detectar, investigar i prevenir transaccions fraudulentes i altres activitats il·legals i protegir els nostres drets i propietat.</li><br><li>• Per fer servir les vostres dades personals per a objectius associats amb les nostres obligacions normatives i legals.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Hem d’establir una base legal per fer servir les vostres dades personals, per això ens assegurarem de fer servir les vostres dades personals únicament per als objectius indicats en aquesta secció 4 i a l’apèndix 1 a on indiquem que:<br><li>• l’ús que fem de les vostres dades personals és necessari per complir un contracte o donar les passes necessàries per establir un contracte amb vós (per exemple, per complir les obligacions del contracte signat entre ambdues parts), o</li><br><li>• que l’ús que fem de les vostres dades personals és necessari per complir amb una obligació normativa o legal rellevant a la qual estem subjectes, o</li><br><li>• que l’ús que fem de les vostres dades personals és necessari per dur a terme “interessos legítims” que tenim com a negoci (per exemple, per millorar els nostres productes o per fer un anàlisi dels nostres conjunts de dades), sempre i quan es realitzi de forma proporcionada i que respecti els vostres drets de privadesa.</li><br>Per poder oferir-vos els nostres serveis quan fa servir determinades aplicacions, és possible que compilem categories de dades especials. Per a la nostra compilació o ús de les dades de categories especials, establirem una base legal addicional a la indicada anteriorment que ens permetrà fer servir aquesta informació. Aquesta exempció addicional normalment serà:<br><li>• el vostre consentiment explícit;</li><br><li>• l’establiment, exercici o defensa per la nostra part o per terceres parts de reclamacions legals; o</li><br><li>• una exempció concreta proporcionada dins de les lleis locals d’Estats Membres de la UE i altres paisos que implementin la GDPR.</li><br><b>TENIU EN COMPTE QUE</b>: si hem avisat prèviament de que depenem del consentiment com a base per a les nostres activitats de processament, d’ara en endavant no dependrem de la base legal a excepció de quan us ho hàgim indicat explícitament.<br><b>TENIU EN COMPTE QUE</b>: si doneu el vostre consentiment explícit per permetre’ns que processem les vostres categories especials de dades, podeu retirar el vostre consentiment per a aquest processament en qualsevol moment. Malgrat tot, heu de tenir en compte que si decidiu fer-ho, és possible que no puguem seguir oferint-vos determinats servis. Si opteu per retirar el vostre consentiment, us informarem amb més detall de les possibles conseqüències.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. Amb qui COMPARTIM les vostres dades personals?</b><br><br>Podem compartir les vostres dades amb altres empreses del grup de TCT dins o fora d’Europa. Trobareu un llistat de les empreses del grup de TCT a https://www.alcatelmobile.com. També podem compartir les vostres dades amb tercers, per ajudar a gestionar el nostre negoci i serveis d’entrega. Aquests tercers poden tenir puntualment la necessitat d’accedir a les vostres dades personals. Aquests tercers poden incloure::<br><li>• <b>Proveïdors de serveis</b>, que fan funcions en el nostre nom com ara completar comandes, entregar paquets, enviar correu postal i correu electrònic, eliminar informació repetitiva de les llistes de clients, analitzar dades (com ara Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), proporcionar ajuda en màrqueting, proporcionar resultats de cerques i enllaços (aquests inclouen llistats i enllaços de pagament), processar pagaments amb targeta de crèdit, proporcionar serveis de traducció (com ara Baidu) i oferir el servei d’atenció al client. Si compartiu les vostres dades mitjançant una de les nostres pàgines web o dispositius amb un compte de tercers com ara Facebook, Google + o Twitter, les vostres dades personals les gestionarà respectivament cadascuna d’aquestes terceres parts. Consulteu la política de privadesa dels tercers, atès que el processament de les dades que facin ells no queda inclòs en aquesta política.</li><br><li>• <b>Els nostres reguladors</b>, per exemple, la Oficina del comissionat de la informació del Regne Unit (\"<b>ICO</b>\"), així com altres reguladors i agències de compliment de la llei de la UE i de la resta del món.</li><br><li>• <b>Altres terceres parts</b>, per als objectius de detectar, evitar i tractar el frau, els problemes de seguretat o tècnics, protegir contra danys als drets, propietat o seguretat dels nostres usuaris o del públic.</li><br><li>• <b>Procuradors</b> i altres empreses de serveis professionals (inclosos els nostres auditors).</li><br>A més a més, si volguéssim vendre part dels nostres negocis, hauríem de transferir les vostres dades personals al comprador.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Màrqueting directe</b><br><br>Podem fer servir les vostres dades personals per enviar-vos comunicacions de màrqueting directe sobre els nostres productes i serveis o serveis relacionats, inclosos les darreres novetats de productes i els propers esdeveniments. Això pot ser en forma de [correu electrònic, publicació, SMS, telèfon o anuncis en línia segmentats]. Limitem el màrqueting directe a un nivell raonable i proporcionat i a enviar-vos comunicacions que creiem que poden ser del vostre interès i rellevants, en funció de la informació que tenim sobre vosaltres.<br>Per a les finalitats del GPDR, el processament que fem de les vostres dades personals per al màrqueting directe es basa en els nostres interessos legítims com detallem a l’apèndix 1, però per al qual les lleis europees corresponents requereixen d’una acceptació, com ara les Regulacions de comunicacions electròniques i privadesa. Per aquest motiu, és possible que us demanem la vostra autorització. Teniu dret a deixar de rebre màrqueting directe en qualsevol moment. Podeu fer-ho amb els enllaços de cancel·lació de la subscripció que trobareu a les comunicacions electròniques (com els correus electrònics) o posant-vos en contacte amb nosaltres amb la informació que s’inclou a la secció 12.<br>També fem servir les vostres dades personals per personalitzar els anuncis, les ofertes i el contingut que us fem arribar en funció de l’ús que feu de les nostres aplicacions mòbils, pàgines web, plataformes o serveis, i analitzant el rendiment d’aquests anuncis, ofertes i contingut, així com de la vostra interacció amb ells. També podem recomanar-vos contingut en funció de la informació que compilem i els vostres costums de visualització. Això suposa una “creació de perfils” sobre quina informació addicional s’inclou a la secció 8 d’aquesta política.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA["<b>7. Transferències internacionals</b><br><br>Podem transferir les vostres dades personal a les empreses del grup de TCT o proveïdors de serveis situats fora d’Europa. També podem compartir les vostres dades personals amb l'estranger, per exemple, si rebem una sol·licitud regulatòria o legal d’un cos de l’ordre públic estranger. Sempre prendrem les mesures necessàries per garantir que totes les transferències d’informació internacionals es gestionin correctament per protegir els vostres drets i interessos:<br><li>• només transferirem les vostres dades personals a països reconeguts com a proveïdors d’un nivell de protecció legal adequat; i</li><br><li>• les transferències a empreses del grup de TCT, proveïdors de serveis i altres terceres parts sempre estaran protegides per acords contractuals per a més seguretat. Per exemple, la protecció de privadesa EU - EUA per a la protecció de les dades personals transferides als Estats Units.</li><br>Podeu demanar-nos més informació sobre les proteccions que hem establert i que hem esmentat anteriorment. Poseu-vos en contacte amb nosaltres tal com s’indica a la secció 12 si voleu més informació o si voleu demanar una còpia a on quedi documentada la protecció (que pot estar redactada per garantir la confidencialitat).<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Creació de perfils</b><br><br>'<b>Presa de decisions automàtica</b>' fa referència a una decisió que es pren mitjançant el processament automatitzat de les vostres dades personals. Això significa un processament fent servir, per exemple, codi de programari o un algoritme, fet que no implica la intervenció humana. Com que la creació de perfils fa servir el processament automàtic, en ocasions està connectada amb la presa de decisions automàtica. No totes les creacions de perfils tenen com a resultat una presa de decisions automàtica, però es pot donar el cas.<br>Si sou un consumidor que s’ha apuntat per rebre actualitzacions de màrqueting, podem fer servir la creació de perfils [per garantir que el material de màrqueting sigui adequat a les vostres preferències i al que pensem que us interessarà]. Això no té cap efecte significatiu, ni efecte legal per a vós. En determinades circumstàncies, podria ser possible inferir determinada informació sobre vós a partir del resultat de la creació del perfil, que pot incloure categories de dades especials. Malgrat això, no crearem cap perfil basant-nos en les categories de dades especials a menys que obtinguem el vostre consentiment explícit per fer-ho.<br><b>TENIU EN COMPTE QUE</b>: teniu drets sobre la presa de decisions automàtica, inclosa la creació de perfils quan aquesta decisió tingui efectes importants en el vostre cas, inclòs si produeix un efecte legal en el vostre cas. Consulteu la secció 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA["<b>9. Durant quant de temps conservem les vostres dades personals?</b><br><br>Conservarem les vostres dades personals el temps que sigui raonablement necessari per als objectius enumerats a la secció 4 d’aquesta política. En alguns casos, podem conservar les vostres dades personals durant més temps, per exemple, quan sigui necessari per complir amb els requisits legals, regulatoris, d'imposts i comptabilitat.<br>En determinades circumstàncies, també podem conservar les vostres dades personals durant més temps per tenir un registre precís de les vostres relacions amb nosaltres en cas de qualsevol queixa o problema, o si creiem amb raó que hi ha la possibilitat d’una acció legal relacionada amb les vostres dades personals o actuacions. Mantenim una política de retenció de dades que apliquem als registres que tenim al nostre càrrec. Quan les vostres dades personals ja no siguin necessàries, ens assegurarem que s’eliminin o suprimeixin de forma segura de tal manera que signifiqui que el negoci ja no les pugui fer servir.<br>"]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Finalitzar]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Termes i condicions</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA["9.3 ACCEPTEU QUE EL PROGRAMARI I ELS SERVEIS DE TCT NO S’HAN CREAT NI SÓN APTES PER FER-LOS SERVIR EN SITUACIONS O ENTORNS EN ELS QUALS L’ERROR O ELS RETARDS DE, O ELS ERRORS O LES IMPRECISIONS A, LES DADES DEL CONTINGUT, O LA INFORMACIÓ PROPORCIONADA POR EL PROGRAMARI DE TCT O ELS SEUS SERVEIS PODRIA CAUSAR LA MORT, DANYS PERSONALS O DANYS PERSONALS O A L’ENTORN GREUS, INCLOSOS, PERÒ SENSE LIMITAR-SE A, EL FUNCIONAMENT D’INSTAL·LACIONS NUCLEARS, LA NAVEGACIÓ O ELS SISTEMES DE COMUNICACIÓ D’AERONAUS, EL CONTROL DE TRÀNSIT AERI, EL SUPORT VITAL O ELS SISTEMES D'ARMAMENT.<br>"]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Limitació de responsabilitats</b><br><br>10.1 TCT NO ACCEPTARÀ CAP RESPONSABILITAT PELS PROBLEMES D’ÚS DEL PROGRAMARI CAUSATS PER L’ABÚS, EL MAL ÚS O LES MODIFICACIONS NO AUTORITZADES.<br>10.2 FINS ALLÒ NO PROHIBIT PER LA LLEI QUE S’HI APLIQUI, EN CAP CAS TCT, ELS SEUS TREBALLADORS, LLICENCIATARIS O AFILIATS SERAN RESPONSABLES DE LA PÈRDUA DE BENEFICIS, INGRESSOS, VENDES, DADES O COSTS D’ENTREGA DE BÉNS O SERVEIS DE SUBSTITUCIÓ, DANYS A LA PROPIETAT, LESIONS PERSONALS, INTERRUPCIÓ DEL NEGOCI, PÈRDUA D’INFORMACIÓ EMPRESARIAL NI DE QUALSEVOL INTERRUPCIÓ DEL NEGOCI ESPECIAL, INCIDENT DIRECTE O INDIRECTE, PÈRDUA D’INFORMACIÓ EMPRESARIAL, NI DE QUALSEVOL COBERTURA ESPECIAL, DIRECTA O INDIRECTA, ACCIDENTAL O ECONÒMICA. DANYS PUNITIUS, ESPECIALS O EN CONSEQÜÈNCIA, SIGUI QUINA EN SIGUI LA CAUSA I SI ES DERIVEN DEL CONTRACTE, PER NEGLIGÈNCIA O QUALSEVOL ALTRA SUPÒSIT DE RESPONSABILITAT DERIVAT DE L’ÚS O LA IMPOSSIBILITAT D’ÚS DEL PROGRAMARI, FINS I TOT SI TCT O EL SEU LLICENCIATARI O AFILIATS ESTAN INFORMATS DE LA POSSIBILITAT D’AQUESTS DANYS. ALGUNES JURISDICCIONS NO ADMETEN LA LIMITACIÓ DE RESPONSABILITATS PER A LES LESIONS PERSONALS O DE DANYS ACCIDENTALS O EN CONSEQÜÈNCIA, MOTIU PEL QUAL ÉS POSSIBLE QUE AQUESTA LIMITACIÓ NO US SIGUI APLICABLE .<br>10.3 EN CAP CAS LA RESPONSABILITAT TOTAL DE TCT ENVERS LA VOSTRA PERSONA PER TOTS ELS DANYS (LLEVAT QUE AIXÍ HO REQUEREIXI LA LLEI APLICABLE EN CASOS DE MORT O LESIONS PERSONALS COM A RESULTAT DE LA NEGLIGÈNCIA DE TCT) SUPERARÀ L’IMPORT QUE VAU PAGAR PEL VOSTRE DISPOSITIU DE TCT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Assistència tècnica</b><br><br>TCT no té cap obligació de donar-vos servei d’assistència tècnica per al programari englobat dins d’aquest acord.<br><br><b>12. Controls d’exportació</b><br><br>No podeu fer servir ni exportar ni tornar a exportar el programari de TCT llevat que estigui autoritzat per les lleis aplicables i les lleis de les jurisdiccions en què es va obtenir el programari de TCT.<br><br><b>13. Lleis aplicable si resolució de conflictes</b><br><br>La validació, interpretació, modificació, compliment i resolució de conflictes d’aquest acord estan regides per les lleis de la República popular de la Xina. En cas que sorgeixi una disputa sobre el contingut del rendiment d’aquest acord, la disputa es resoldrà amb una negociació amistosa. En cas que la disputa no es pugui resoldre amb la negociació, qualsevol de les parts podrà presentar la disputa davant del Tribunal popular amb jurisdicció al punt en què es va firmar l’acord. Les lleis de la República popular de la Xina s’aplicaran als assumptes relacionats amb l’ús d’aquest servei, independentment dels principis dels conflictes de les lleis.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA["<b>Acord de llicència d'usuari final</b><br>Llegiu atentament l’acord de llicència d’usuari final abans de fer servir el vostre dispositiu de TCL Communication Limited (d’ara en endavant \"TCT\"). Si feu servir qualsevol dispositiu de TCT indiqueu que enteneu i accepteu els termes i condicions d’aquest acord.<br><b>Acord de llicència d'usuari final</b><br><b>IMPORTANT</b>: aquest acord és l'acord de llicència de programari d’usuari final (d’ara en endavant \”Acord\”) entre la vostra persona (una persona individual, una empresa o qualsevol altra entitat) i TCT per fer servir aquest programari (consulteu la secció 1.1. D’aquest acord). Llegiu atentament aquest acord abans de fer servir el vostre dispositiu de TCT o baixar l’actualització de programari indicada en aquest acord. Si feu servir un dispositiu de TCT o baixeu aquesta actualització del programari, es considerarà que accepteu les limitacions indicades en aquest acord. En cas contrari, no feu servir cap dispositiu de TCT ni baixeu aquesta actualització del programari.<br>"]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Termes generals</b><br><br>1.1 El programari d’aquest acord fa referència a: (1) els components del programari que se us han proporcionat amb un dispositiu de TCT, inclosos però sense limitar-se a, els codis així com altre programari, documents, interfícies, continguts, fonts proporcionades i dades emmagatzemades que estiguin protegits pel copyright de TCT o el seu llicenciatari; (2) actualitzacions o millores del programari esmentat a (1). El programari no inclou els components de codi lliure de la secció 1.2.<br><br><b>2. Llicència d’usuari final</b><br><br>Disposeu d’una llicència per fer servir aquest programari (com es defineix a la secció 1.1) en un únic dispositiu de TCT o ordinador de forma limitada i no exclusiva amb la condició que compliu amb els termes i condicions d’aquest acord. No es pot vendre, transferir ni fer servir per a altres objectius comercials.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Limitacions d’ús</b><br><br>3.1 No podeu fer servir la tecnologia de TCT ni la seva propietat intel·lectual per desenvolupar programari ni dissenyar, desenvolupar, crear, vendre ni registrar amb llicència dispositius/accessoris de tercers associats amb dispositius de TCT sense el consentiment previ de TCT.<br>3.2 Podeu fer una còpia del programari al disc dur d’un ordinador o altre dispositiu d’emmagatzematge amb l’objectiu d’arxivar. No podeu distribuir ni proporcionar el programari per les xarxes perquè estigui disponible per a més d’un dispositiu o ordinador alhora.<br>3.3 No podeu vendre, llogar, prestar, deixar, subllicenciar ni distribuir la totalitat o una part del programari a un tercer sense el consentiment per escrit previ de TCT. Malgrat això, podeu fer una transferència permanent i única de tota la llicència del programari a una altra part juntament amb la transferència de la propietat del vostre dispositiu de TCT, sempre i quan: (1) la transferència inclogui el vostre dispositiu de TCT i tot el programari de TCT; (2) no conserveu la totalitat ni part de les còpies del programari; (3) la part que rebi el dispositiu del TCT i el programari hagi llegit i acceptat tots els termes i condicions d’aquest acord.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Llevat que s’indiqui expressament el contrari, no podeu i accepteu no, ni permetreu que qualsevol altra persona copiï, utilitzi enginyeria inversa, descompili, desmunti no creï treballs derivats del programari.<br>3.5 Quan feu servir el programari per emmagatzemar o copiar, heu de tenir autorització dels propietaris de drets corresponents als països o regions concrets. El programari de TCT es pot fer servir per reproduir materials sempre i quan el seu ús estigui limitat a la reproducció de material sense copyright, materials per als quals disposeu del copyright, o materials per als quals teniu autorització o permís legal de reproducció.<br>3.6 Accepteu que només fareu servir el programari de conformitat amb totes les lleis i regulacions aplicables dels països o regions en què viviu o feu servir el programari.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Reserva de drets</b><br><br>TCT i els seus llicenciataris són el propietaris i conserven tots els drets i títols del programari i es reserven qualsevol altre dret que no se us hagi atorgat expressament amb aquest acord.<br><br><b>5. Protecció de dades i privadesa</b><br><br>Tota la informació personal que ens proporcioneu mitjançant el dispositiu de TCT es conserva i processa de conformitat amb la nostra política de privadesa i la llei aplicable.<br><br><b>6. Enllaços a llocs de tercers</b><br><br>El servei ofert pel dispositiu de TCT també pot incloure enllaços a pàgines web, que no estan sota el control ni el manteniment de TCT i TCT no n’és responsable del contingut. TCT ofereix aquests enllaços únicament per a la vostra comoditat i no aprova necessàriament el material que contenen.<br>L’ús que feu d’aquestes pàgines web externes crea una relació directa entre la vostra persona i aquestes terceres parts. Per tant, és responsabilitat vostra llegir i complir amb les polítiques de privadesa d’aquestes terceres parts, així com amb els seus termes i condicions, que s’apliquen a les seves pàgines web. Totes les reclamacions relacionades amb aquestes pàgines web de tercers o amb el contingut d’aquestes pàgines s’hauran d’enviar a aquestes terceres parts.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Actualitzacions</b><br><br>7.1 Tot i que TCT no té cap obligació d’oferir-vos serveis d’actualitzacions, pot proporcionar-vos actualitzacions del programari. Totes les actualitzacions ofertes per TCT per substituir o complementar el programari queden governades per aquest acord, llevat que l’actualització inclogui un acord de llicència d’usuari final independent, que tindrà prioritat. Si decidiu no baixar ni fer servir una actualització proporcionada per TCT, enteneu que podeu posar en risc important el programari o provocar que aquest no es pugui utilitzar o sigui inestable.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA["<b>8. Finalització i eficàcia continuada</b><br><br>8.1 Aquest acord és efectiu des del primer dia en què instal·leu el programari. Podeu cancel·lar aquest acord sempre que vulgueu eliminant permanentment el programari instal·lat. Podeu cancel·lar aquest acord en qualsevol moment si elimineu permanentment, destruïu i torneu, fent-vos càrrec de les despeses, el programari, totes les còpies de seguretat i tot el material relacionat proporcionat per TCT. TCT o els seus llicenciataris poen cancel·lar aquest acord sempre que vulguin sense avisar-vos si no compliu els termes o condicions d’aquest acord. Un cop cancel·lat, HEU de deixar de fer servir aquest programari i suprimir tot els programari i materials associats ja copiats i/o instal·lats al vostre dispositiu de TCT o ordinador d'immediat.<br>8.2 Les seccions 6, 9, 10, 11 i 12 seguiran sent efectives després de la cancel·lació d’aquest acord.<br>"]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Exclusió de garanties</b><br><br>9.1 ACCEPTEU QUE EL PROGRAMARI ES PROPORCIONA \”TAL I COM ESTÀ\” SENSE CAP GARANTIA DE CAP TIPUS, EXPRESSA NI ÍMPLICITA, I FINS ALLÀ ON HO PERMETI LA LLEI APLICABLE. NI TCT, NI ELS SEUS SOCIS O AFILIATS, NI ELS PROPIETARIS DEL COPYRIGHT NO FAN CAP DECLARACIÓ NI GARANTIA,ÍMPLICITA NI EXPLÍCITA, INCLOSA, PERÒ SENSE LIMITAR-S’HI, LES GARANTIES DE COMERCIABILITAT, QUALITAT SATISFACTÒRIA, ADEQUACIÓ PER A UN OBJECTIU CONCRET, PRECISIÓ, GAUDI SILENCIÓS I NO INCOMPLIMENT DE DRETS DE TERCERS. NI TCT NI CAP ALTRA PART GARANTEIX QUE LES FUNCIONS INCLOSES EN EL PROGRAMARI COBRIRAN LES VOSTRES NECESSITATS NI QUE EL FUNCIONAMENT DEL PROGRAMARI NO S’INTERROMPRÀ NI ESTARÀ LLIURE D’ERRORS. ASSUMIU TOTA LA RESPONSABILITAT I RISC PER A LA SELECCIÓ DEL PROGRAMARI PER ACONSEGUIR ELS RESULTATS QUE ESPEREU I PER A LA INSTAL·LACIÓ, ÚS I RESULTATS QUE N’ACONSEGUIU.<br>9.2 LA INSTAL·LACIÓ D’AQUEST PROGRAMARI POT AFECTAR LA DISPONIBILITAT DE PROGRAMARIS DE TERCERS, PROGRAMES D’APLICACIONS O SERVEIS, NO HI HA CAP GARANTIA PER PART DE TCT DE QUÈ LES CARACTERÍSTIQUES O ELS SERVEIS INCLOSOS EN AQUEST PROGRAMARI COBRIRAN LES VOSTRES NECESSITATS, QUE EL PROGRAMARI I ELS SEUS SERVEIS ESTARAN LLIURES D’ERRORS/PROBLEMES, NI QUE AQUEST PROGRAMARI OFERIRÀ UN SERVEI CONTINUAT I PERMANENT. A MÉS, TCT NO GARANTEIX QUE AQUEST PROGRAMARI SIGUI COMPATIBLE AMB QUALSEVOL PROGRAMARI O SERVEI DE TERCERS.]]></string>
	<string name="tos">Condicions del servei</string>
</resources>