<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">سياسة الخصوصية</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">بنود وشروط الاستخدام</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">توضح لنا بنود وشروط الاستخدام هذه الطريقة التي تستخدم بها التطبيق User Center والخدمات عبر الإنترنت (&quot;الخدمات&quot;) للوصول.\nتم نشر هذه الخدمة بواسطة TCL Communication Ltd. المشار إليها فيما بعد بـ &quot;ALCATEL &quot;، المسجلة في Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong. ‏\nيرجى قراءة بنود وشروط الاستخدام هذه وسياسة خصوصيتنا (المشار إليها فيما بعد بـ &quot;البنود والشروط&quot;) بعناية. تعتبر هذه البنود والشروط عقدًا بينك وTCL Communication Ltd.، وقد يتم تعديلها من حين لآخر. إذا كنت لا توافق على البنود والشروط، فلا تستخدم الخدمة. إذا كنت تستخدم الخدمة، فإنك توافق على على هذه البنود والشروط وتقبلها.\nقد لا يكون الغرض وبعض محتويات هذه الخدمة ملائمًا للقصر. بالوصول إلى موقع الويب، فإنك تؤكد أنك لست قاصرًا وأن القانون في بلدك يجيز الوصول إلى موقع الويب.\n\n<b>إرشادات الاستخدام</b>\n\nعند إنشاء حساب ONETOUCH أو تسجيل الضمان الإلكتروني، فسنطالبك بتقديم المعلومات الشخصية، مثل عنوان البريد الإلكتروني والاسم المستعار والموقع وصورة ملف التعريف. يتم جمع معلوماتك الشخصية وتخزينها ومعالجتها وفقًا لسياسة خصوصيتنا وبموجب القوانين المعمول بها والتي ينبغي قراءتها قبل استخدام هذه الخدمة.\nيتم استخدام عنوان بريدك الإلكتروني على أنه اسم مستخدم حساب ONETOUCH، الذي تستخدمه لتسجيل الدخول إلى حسابك. نحن لا نعرض عنوان بريدك الإلكتروني إلى مستخدمي الخدمة الآخرين.\nكما يمكنك تسجيل الدخول باستخدام حساب جهة خارجية. في حالة تسجيل الدخول باستخدام حساب جهة خارجية، مثل Facebook أو Twitter أو Google+، فسنستخدم البريد الإلكتروني المسجل لدى الجهة الخارجية على أنه اسم المستخدم الخاص بك. الرجاء ملاحظة أنه في حالة التسجيل باستخدام حساب لجهة خارجية، فإن البنود والشروط وسياسة الخصوصية الخاصة بها تنطبق أيضًا.\nبالتسجيل، فإنك تستفيد أيضًا من مجموعة من الخدمات التي نقدمها لك، ويمكنك الاتصال بنا بشكل مميز في أي وقت تريد بعد خدمات البيع والخط الساخن والضمان الإلكتروني.\nبالنسبة لخدمات ما بعد البيع، ستجد جميع العناوين الضرورية لمراكز الإصلاح في شتى أنحاء العالم.\nبالنسبة للخط الساخن، توجد قائمة بالأرقام الهاتفية التي يمكنك الاتصال بها للحصول على تجربة مستخدم ودعم فعال وفوري.\nإذا كنت ترغب في تخزين بيانات هاتفك الذكي، مثل جهات الاتصال والصور وسجلات المكالمات ورسائل SMS في مساحة التخزين المجانية لشبكة 2G والوصول إليها باستخدام أجهزة أخرى، مثل أجهزة الكمبيوتر أو الأجهزة اللوحية، فينبغي إنشاء حساب ONETOUCH‏.\nبالتسجيل في الخدمة، فستتمتع بوصول مباشر إلى معلومات هاتفك ورقم IMEI والموديل وتاريخ التفعيل، والذي تستفيد منه بشكل تلقائي.\nهدفنا هو مساعدتك في تخزين البيانات الخاصة بك والوصول إليها بلا قيد.\n\n<b>الملكية الفكرية</b>\n\nباستثناء المحتوى الذي يتم إنشاؤه بواسطة المستخدم، إن وجد، فقد تمت حماية الخدمة، بما في ذلك جميع حقوق النشر والعلامات التجارية وغيرها من حقوق الملكية الفكرية المذكورة هنا بموجب حقوق الملكية الفكرية وهي مملوكة لـ ALCATEL أو جهة خارجية.\nلا يجوز لك إعادة إنتاج أو توزيع أو تعديل أو إنشاء أعمال مشتقة من المحتوى أو العرض العام (عن طريق التضمين بصياغة أي محتوى) أو انتهاك أي جزء من الخدمة بشكل تجاري إلا إذا كان ذلك ضروريًا لعرض المحتوى المذكور هنا وإنشاء عدد معقول من النسخ لأجزاء هذا المحتوى (بدون تعديل) وذلك للاستخدام الشخص وغير التجاري.\nإذا كنت تعتقد أن هناك أي محتوى في التطبيق ينتهك أي حقوق ملكية فكرية لجهة خارجية، فيرجى الاتصال بنا على الفور. وسنقوم، بمجرد تلقي إخطارك، باتخاذ الإجراء الضروري لإيقاف أي انتهاك من هذا النوع وإزالة أي محتوى غير مشروع.\nالعلامة التجارية ALCATEL والشعار وجميع العلامات التجارية الأخرى وعلامات الخدمة والرسوم والشعارات ذات الصلة بموقع الويب هذا علامات تجارية أو علامات تجارية مسجلة لـ ALCATEL وجهات الترخيص التابعة لها. قد تكون العلامات التجارية الأخرى وعلامات الخدمة والرسوم والشعارات ذات الصلة بموقع الويب علامات تجارية لمالكيها المعنيين. لا تتمتع بأي حق أو ترخيص للعلامات التجارية المذكورة أو استخدامها.\nفي حالة حدوث أي انتهاك لما ورد أعلاه، تحتفظ ALCATEL بحقها في مطالبتك بالتوقف على الفور عن استخدامها أو تصحيح الاستخدام غير القانوني، أما في حالة مواصلة الاستخدام غير القانوني و/أو الانتهاك؛ فتحتفظ ALCATEL بحقها في مقاضاتك.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>حماية البيانات والخصوصية</b>\n\nيتم الاحتفاظ بأي معلومات تقدمها إلينا وتستطيع ALCATEL التعرف عليك من خلالها ومعالجتها وفقًا لسياسة خصوصيتنا.\nوفيما يتعلق باستخدامك للخدمة، يمكنك مشاركة عنوان بريدك الإلكتروني لمزيد من التواصل بينك وبين ALCATEL. قبل تقديم عنوان بريدك الإلكتروني، يُرجى مراجعة سياسة خصوصيتنا للتعرف على كيفية جمع المعلومات الخاصة بك عند الوصول إلى موقع الويب أو زيارته أو استخدامه.\nيتم جمع معلوماتك الشخصية وتخزينها ومعالجتها وفقًا لسياسة خصوصيتنا والقوانين المعمول بها. \n\n<b>إخلاء مسؤولية الضمان، تحديد المسؤولية</b>\n\nيتم تقديم الخدمات بواسطة ALCATEL &quot;كما هي&quot;.\nإلى أقصى حد يسمح به القانون، لا تتحمل ALCATEL أو شركاؤها أو موردوها أو الشركات التابعة أي مسؤولية أو ضمان من أي نوع، بشكل صريح أو ضمني، فيما يتعلق بتشغيل الخدمة او محتواها أو أي معلومات تتوفر عن طريق الخدمة. بالإضافة إلى ذلك، تخلي ALCATEL وشركاؤها المسؤولية عن جميع الضمانات ذات الصلة بالخدمة، بشكل صريح او ضمني، بما في ذلك، على سبيل المثال لا الحصر، ضمانات شروط قابلية التسويق أو الملكية أو الملاءمة لغرض معين أو الملكية وعدم الانتهاك. وعلاوة على ذلك، لا تضمن ALCATEL استخدام الخدمة بدون انقطاع وتوفرها في أي وقت أو من أي مكان معين أو أمانها أو خلوها من الأخطاء أو تصحيح العيوب أو خلو الخدمة من الفيروسات أو المكونات الضارة المحتملة. ينبغي عليك تحمل مسؤولية عمل نسخة احتياطية من نظامك.\nلا تقدم ALCATEL أي وعود أو ضمانات خاصة بالخدمة، ولا تقدم أي ضمان على وجه التحديد ولا تتحمل مسؤولية أي دعاوى تنتج عن قرار اتخذته ALCATEL لإزالة أو رفض معالجة أي معلومات أو محتوى لتحذيرك أو تعليق الخدمة أو إنهاء حق الوصول غليها أو اتخاذ أي قرار آخر أثناء التحري عن انتهاك مزمع أو تنتج عن توصل ALCATEL إلى انتهاك هذه البنود والشروط أو يتعلق بفقدان الدخل أو العمل أو الأرباح أو أي فقدان للبيانات أو تلف البيانات ذات الصلة باستخدامك للتطبيق أو الخدمة.\nلا تتحمل ALCATEL، تحت أي ظرف، المسؤولية مهما كان وصفها، بما في ذلك مسؤولية الإهمال (باستثناء الإصابة الشخصية أو الوفاة) عن أي أضرار أو خسائر أيًا كان نوعها (بما في ذلك، على سبيل المثال لا الحصر، فقد العمل أو الأرباح أو الفوائد أو الخسارة التي تتبعها) بسبب استخدامك للخدمة أو عجزك عن استخدامها.\nفي حالة انتهاك هذه البنود والشروط، فستكون مسؤولاً أمام ALCATEL والمديرين والمسؤولين والموظفين بها والشركات التابعة لها والوكلاء والمتعاقدين وجهات الترخيص عن أي دعاوى تنتج عن انتهاكك لها. تتحمل أيضًا مسؤولية أي إجراء تتخذه ALCATEL كجزء من التحري عن الانتهاك المزمع لهذه البنود والشروط أو كنتيجة للحكم الذي تم التوصل إليه أو الوصول إلى قرار بحدوث انتهاك لهذه البنود والشروط.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>ارتباطات لمواقع الجهات الخارجية</b>\n\nقد تتضمن الخدمة أيضًا ارتباطات لمواقع الويب، ويتم التحكم بها وإدارتها بواسطة ALCATEL . ولا تتحمل ALCATEL مسؤولية محتوى مواقع الويب هذه. تقدم ALCATEL هذه الارتباطات لراحتك، وليس من الضروري أن تجيز المواد الموجودة في هذه المواقع.\nيؤدي استخدامك لمواقع الويب هذه الخاصة بجهات خارجية إلى إنشاء اتصال مباشر بينك وبين هذه الجهات الخارجية. ولذلك فإنك تتحمل مسؤولية قراءة سياسات الخصوصية والبنود والشروط الخاصة بهذه الجهات الخارجية، حيث إنها تنطبق على مواقعها على الويب. ينبغي توجيه أي شكاوى ذات صلة بمواقع الويب الخاصة بالجهات الخارجية أو المحتوى الموجود في مواقع الويب إلى هذه الجهات الخارجية. \n\n<b>التغييرات</b>\n\nتحتفظ ALCATEL بحقها في تعديل هذه البنود والشروط في أي وقت. يتم إرسال هذه التعديلات والبنود والشروط الإضافية إليك، وفي حالة قبولها، فإنها تسري على الفور وتكون مكملة لهذه البنود والشروط. في حالة رفض هذه التغييرات، ينبغي التوقف عن استخدام الخدمة والتطبيق على الفور. في حالة مواصلة استخدام الخدمة على الرغم من عدم الموافقة على البنود والشروط أو أي تغييرات فيها، لا تتحمل ALCATEL أي مسؤولية عن الدعاوى التي تنتج عنها.\n\n<b>القانون المعمول به. الولاية القضائية</b>\n\nيتم التحكم في هذه الخدمة وتشغيلها بواسطة مكاتب ALCATEL الكائنة في جمهورية الصين الشعبية. بقبول هذه الخدمة، فإنك توافق على سريان قوانين جمهورية الصين الشعبية على جميع الأمور ذات الصلة باستخدام هذه الخدمة، بغض النظر عن مبادئ تضارب القوانين\nفي حالة وجود نزاع أو خلاف بين ALCATEL وبينك بسبب استخدام الخدمة، أو ذات صلة باستخدامها، تحاول الأطراف، على وجه السرعة، حل هذا النزاع بنية حسنة. إذا تعذر حل هذا النزاع في وقت معقول (لا يزيد عن ثلاثين (30) يومًا)، فيتعين على أحد الطرفين إحالة هذا الخلاف أو النزاع إلى المحاكم المختصة في جمهورية الصين الشعبية.\n\n<b>نقاط متنوعة</b>\n\nإذا رأت أي محكمة أو هيئة أخرى مختصة بطلان أحكام هذه البنود والشروط أو أنها غير قابل للتنفيذ، فتقتصر هذه الأحكام على الحد الأدنى الضروري أو يتم إنهائها واستبدالها بنص صحيح يوضح القصد من هذه البنود والشروط، حتى تظل سارية ونافذة بالكامل.\nتشكل هذه البنود والشروط مجمل الاتفاق بينك وبين ALCATEL فيما يتعلق باستخدامك للخدمة وتعتبر أي اتفاقيات مكتوبة أو شفهية أو تفاهمات سابقك بينك وبين ALCATEL ذات صلة بهذا النوع من الاستخدام باطلة وملغية بموجب ذلك.</string>
    <string name="terms_and_condition">البنود والشروط</string>
    <string name="and"> و </string>
    <string name="more_info">لمزيد من المعلومات، يُرجى قراءة </string>
</resources>
