<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Pravilnik o zasebnosti</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">POGOJI UPORABE</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">V teh pogojih uporabe je pojasnjeno, kako lahko za dostop uporabljate aplikacijo uporabniškega središča in spletno storitev (»storitev«).\nTo storitev je objavilo podjetje TCL Communication Ltd. (v nadaljevanje »ALCATEL«), registrirano v sobi 19 12 A, stolp 3, Kitajska, Hong Kong, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nProsimo vas, da natančno preberete te pogoje uporabe in pravilnik o zasebnosti (v nadaljevanju »pogoji uporabe«). Ti pogoji uporabe so pogodba med vami in TCL Communication Ltd. in se lahko občasno spremenijo. Če se ne strinjate s pogoji uporabe, ne uporabljajte storitve. Če uporabljate storitev, sprejemate in se strinjate s temi pogoji uporabe.\nNamen in določene vsebine te storitve morda niso primerni za mladoletnike. Z dostopom do te spletne strani zagotavljate, da niste mladoletna oseba in da ste po zakonodaji domače države upravičeni do dostopa do te spletne strani.\n\n<b>Smernice za uporabo</b>\n\nKo ustvarite račun ONETOUCH ali registrirate e-garancijo, vas bomo pozvali k vnosu določenih osebnih podatkov, kot so e-poštni naslov, vzdevek, lokacija in profilna fotografija. Vaše osebne podatke bomo zbrali, shranili in obdelali v skladu z našim pravilnikom o zasebnosti in v skladu z veljavno zakonodajo, kar si pred uporabo te storitve preberite.\nVaš e-poštni naslov bo vaše uporabniško ime za ONETOUCH, ki ga boste uporabljali ob prijavi v svoj račun. Vašega e-poštnega naslova ne prikazujemo drugim uporabnikom storitve.\nLahko se prijavite tudi z računom tretje stranke. V primeru prijave z računom tretje stranke, kot so Facebook, Twitter ali Google +, bomo kot vaše uporabniško ime uporabili vaš registriran e-poštni naslov pri dotični tretji stranki. Obveščamo vas, da ob prijavi z računom tretje stranke veljajo njihovi pogoji uporabe in pravilnik o zasebnosti.\nZ registracijo boste upravičeni do številnih storitev, ki vam jih ponujamo, predvsem pa boste lahko uporabljali poprodajne storitev, telefonsko linijo, e-garancijo in z nami stopali v stik, kadarkoli boste želeli.\nZa poprodajne storitve boste našli vse potrebne naslove naših servisnih centrov po svetu.\nZa telefonsko linijo vam bo na voljo seznam telefonskih številk, ki jih lahko pokličete, ko potrebujete učinkovito in takojšnjo pomoč.\nČe želite podatke s pametnega telefona, kot so stiki, fotografije, dnevnik klicev, sporočila, shraniti na 2 GB brezplačnega prostora in tako do njih dostopati z drugih naprav, kot so računalniki in tablice, si ustvarite račun ONETOUCH.\nZ registriranjem v to storitev boste imeli neposreden dostop do koristinih podatkov telefona, IMEI, modela in datuma aktivacije.\nNaš cilj je, da vam pomagamo shraniti vaše podatke in do njih prosto dostopati.\n\n<b>Intelektualna lastnina</b>\n\nZ izjemo morebitne vsebine, ki jo je ustvaril uporabnik, je storitev, vključno z avtorskimi pravicami, blagovnimi znamkami in drugimi pravicami za intelektualno vsebino, zaščitena s pravicami za intelektualno vsebino in je v lasti ALCATEL ali tretje stranke.\nNimate pravice reproducirati, razširjati, spreminjati, ustvarjati izpeljana dela, javno prikazovati (vključno z prikazovanjem delov vsebine) ali komercialno izkoriščati nobenih delov te storitve, razen v mejah, potrebnih za ogled vsebine, in z izjemo razumnega števila kopij te vsebine (brez spreminjanja) za svojo osebno, nekomercialno rabo.\nČe menite, da katerakoli vsebina aplikacije krši pravice intelektualne vsebine tretjih strank, nas o tem takoj obvestite. Takoj ko bomo prejeli vaše obvestilo, bomo ustrezno ukrepali in prekinili kršitev ter odstranili protizakonito vsebino.\nALCATEL blagovna znamka, logotip in vse druge blagovne znamke, storitvene znamke, grafike in logotipi, ki so uporabljeni v povezavi s to spletno stranjo so blagovne znamke ali registrirane blagovne znamke podjetja ALCATEL ali njegovih dajalcev licenc. Druge blagovne znamke, storitvene znamke, grafike in logotipi, uporabljeni v povezavi s to spletno stranjo so lahko blagovne znamke njihovih lastnikov. Glede omenjenih znamk in uporabe teh blagovnih znamk nimate nobenih pravic ali licenc.\nV primeru kršitve zgoraj navedenega si ALCATEL pridržuje pravico, da vas pozove k takojšnji prekinitvi ali ureditvi nezakonite uporabe. V primeru nadaljevanja nezakonite uporabe in/ali kršitve si ALCATEL pridržuje pravico, da zoper vas vloži pritožbo.</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Zaščita podatkov in zasebnost</b>\n\nKakršnikoli podatki, ki nam jih posredujete, na podlagi katerih lahko ALCATEL ugotovi, da ste obravnavani v skladu z našim pravilnikom o zasebnosti.\nV povezavi z vašo uporabo storitve nam lahko posredujete svoj e-poštni naslov za nadaljnjo komunikacijo med vami in ALCATEL. Preden nam posredujete svoj e-poštni naslov, si preberite naš pravilnik o zasebnosti, da boste razumeli, kako zbiramo in uporabljamo podatek o vas, ko dostopate, obiščete ali uporabljate spletno stran.\nVaši osebni podatki bodo zbrani, shranjeni in obdelani v skladu z našim pravilnikom o zasebnosti in veljavno zakonodajo. \n\n<b>Omejitev garancije; omejitev odgovornosti</b>\n\nStoritev je priskrbljena s strani ALCATEL »kot je«\nALCATEL, njegovi partnerji, dobavitelji in podružnice v celotnem obsegu, ki ga dovoljuje zakon, zavračajo kakršnekoli garancije, izrecne ali implicitne, glede delovanja storitve, njene vsebine ali kakršnihkoli informacij, ki so na voljo prek storitve. Poleg tega ALCATEL in njegovi partnerji zavračajo vse garancije, izrecne ali implicitne, vključno z, a ne omejeno na implicitne garancije kupnosti, naslova, fitnesa za določen namen in nekršitve. Alcatel prav tako ne zagotavlja, da bo uporaba storitve neprekinjena, na voljo vedno in na vseh lokacijah, varna ali brezhibna, da bodo napake odpravljene, da na spletni strani ni prisotnih virusov ali drugih potencialno škodljivih vsebin. Sami ste odgovorni za varnostno kopiranje svojega sistema.\nPodjetje ALCATEL ne podaja nobenih obljub ali zagotovil v povezavi s storitvijo, predvsem pa ne garantira in ni odgovorno za kakršnekoli reklamacije, ki bi nastale zaradi odločitev podjetja ALCATEL, da odstrani ali zavrne obdelavo kakršnihkoli podatkov ali vsebine, da vas opozori, da vam začasno ali trajno prekine dostop do storitve ali da izvede kakršenkoli drug ukrep med preiskavo domnevne kršitve ali kot rezultat zaključka podjetja ALCATEL, da je prišlo do kršitve teh pogojev uporabe ali do izgube prihodka, posla ali profita ali kakršnekoli izgube podatkov ali poškodbe podatkov v povezavi z vašo uporabo aplikacije ali storitve.\nPodjetje ALCATEL v nobenem primeru ne bo sprejelo odgovornosti za kakršnikoli opis, vključno z odgovornostjo za primere malomarnost (razen v primerih osebnih poškodb in smrti), za kakršnokoli škodo ali izgubo (vključno z vsemi izgubami poslov, dohodkov, profitov ali posledičnih izgub), ki bi nastali zaradi vaše uporabe oziroma nezmožnosti uporabe te storitve.\nČe prekršite te pogoje uporabe, boste podjetju ALCATEL, njihovim direktorjem, uradnikom, zaposlenim, podružnicam, agentom, pogodbenikom in dajalcem licenc odgovarjali za kakršnekoli pritožbe, ki bi zaradi tega nastale. Prav tako boste odgovorni za kakršnakoli dejanja, ki jih bo podjetje ALCATEL izvedlo v sklopu raziskave domnevne kršitve teh pogojev uporabe ali kot rezultat njihovih izsledkov ali odločitve, da je do kršitve teh pogojev uporabe prišlo.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Povezave do strani tretjih strank</b>\n\nStoritev lahko vsebuje povezave do spletnih strani, ki niso pod nadzorom ali vzdrževanjem podjetja ALCATEL. Podjetje ALCATEL ni odgovorno za vsebino na teh spletnih straneh. Podjetje ALCATEL vam te povezave priskrbi samo v vašo korist in ne promovira materiala na teh straneh.\nZ uporabo spletnih strani teh tretjih strank ustvarite neposreden odnos med vami in dotičnimi tretjimi strankami. Zato je vaša odgovornost, da preberete in upoštevate pravilnik o zasebnosti in pogoje uporabe, ki so povezani s spletnimi stranmi teh tretjih strank. Vse in kakršnekoli pritožbe v povezavi s spletnimi stranmi ali vsebino na spletnih straneh tretjih strank posredujte dotičnim tretjim strankam. \n\n<b>Spremembe</b>\n\nPodjetje ALCATEL si pridržuje pravico, da te pogoje uporabe kadarkoli spremeni. O teh spremembah in dodatnih pogojih boste obveščeni in če se jih odločite sprejeti, bodo takoj stopili v veljavo in bili vključeni v te pogoje uporabe. Če se odločite zavrniti te spremembe, boste morali takoj prenehati z uporabo storitve in aplikacije. Če nadaljujete z uporabo storitve kljub vašem nestrinjanju s pogoji uporabe ali kakršnimikoli spremembami pogojev uporabe, podjetje ALCATEL ne bo odgovorno za kakršnekoli pritožbe, ki bi lahko nastale na podlagi tega.\n\n<b>Upravni zakon. Sodna oblast</b>\n\nTo storitev nadzorujejo in upravljajo pisarne podjetja ALCATEL, ki se nahajajo v Ljudski republiki Kitajski. Z uporabo te storitve se strinjate, da bo zadeve, povezane z uporabo te storitve, urejala zakonodaja Ljudske republike Kitajske brez upoštevanja načel kolizije zakonov.\nV primeru spora, nesporazuma med podjetjem ALCATEL in vami, ki bi nastal zaradi ali v povezavi z vašo uporabo te storitve, si bosta strani prizadevali za hitro in dobronamerno razrešitev spora. Če kakršnegakoli tovrstnega spora ne uspete rešiti v razumnem časovnem obdobju (ne več kot 30 dni), lahko katerakoli od strani ta spor ali nesporazum preda pristojnim sodiščem Ljudske republike Kitajske.\n\n<b>Razno</b>\n\nČe je katerakoli od določb teh pogojev uporabe s strani pristojnega sodišča označena kot nekoristna ali neizvršljiva, bo ta določba omejena ali odstranjena v najmanjšem potrebnem obsegu in nadomeščena z veljavno določbo, ki bo najbolje zajemala namen teh pogojev uporabe, da bodo lahko ti še naprej veljali in imeli učinek.\nTi pogoji uporabe predstavljajo celoten sporazum med vami in podjetjem ALCATEL glede vaše uporabe te storitve in nadomeščajo kakršnekoli in vse druge prej obstoječe pisne ali govorne sporazume ali razumevanja med vami in podjetjem ALCATEL, povezane s tovrstno uporabo.</string>
    <string name="terms_and_condition">Pogoje uporabe</string>
    <string name="and"> in </string>
    <string name="more_info">Za več informacij preberite naš </string>
</resources>
