<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Zadnja stran]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Pomagajte nam izboljšati izdelke in storitve tako, da nam omogočite analizo uporabniških podatkov z vašega telefona. Odločitev lahko pozneje tudi spremenite v nastavitvah.<br><br>Vaše osebne podatke bomo zbirali in obdelali v skladu s Pravilnikom o zasebnosti. Pred nadaljevanjem z nastavitvijo pozorno preberite Pravilnik o zasebnosti.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Določila in pogoji]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Naprej]]></string>
	<string name="policy">Pravilnik o zasebnosti</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>PRAVILNIK O ZASEBNOSTI</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[V podjetju TCL Communication Limited (\»<b>mi</b>\«, \»<b>nas</b>\«, \»<b>naš</b>\«) redno zbiramo in uporabljamo podatke, ki lahko opredelijo posameznika (\»<b>osebni podatki</b>\«), zlasti podatke o nakupu ali uporabi naših izdelkov, storitev, mobilnih in programskih aplikacij in spletnih strani (\»<b>vi</b>\«, \»<b>vaš</b>\«). Zelo pomembno nam je, da so vaši osebni podatki na varnem. Poleg tega se zavedamo, da smo odgovorni za zaščito in skrbno ravnanje z vašimi osebnimi podatki ter spoštovanje zakonskih določil.<br>Namen tega pravilnika o zasebnosti je jasno opredeliti, kdaj, zakaj in kako zbiramo in uporabljamo osebne podatke (\»<b>pravilnik</b>\«). Zasnovali smo ga na uporabnikom prijazen način in poglavja označili tako, da omogočajo enostavno iskanje relevantnih informacij in prikaz podrobnosti s klikom na posamezno temo.<br>Pozorno preberite ta pravilnik. Namen pravilnika ni razveljaviti pogoje v pogodbah, ki ste jih sklenili z nami, ali vplivati na vaše pravice po veljavnih zakonih o varstvu podatkov.<br>Vsebino pravilnika bomo občasno sicer spremenili, vendar le zaradi njegove posodobitve, zagotovitve skladnosti z zakonodajo ali sprememb poslovanja našega podjetja. O večjih spremembah boste obveščeni prek sporočila SMS ali obvestila, objavljenega na naši spletni strani https://www.alcatelmobile.com. Vabimo vas, da si ta pravilnik večkrat preberete in preverite, katere podatke zbiramo, kako jih uporabljamo in s kom jih delimo.<br>Pravilnik o zasebnosti je bil nazadnje posodobljen 30. marca 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Vsebina</b><br>1. KDO HRANI VAŠE OSEBNE PODATKE?<br>2. KATERE OSEBNE PODATKE ZBIRAMO?<br>3. KDAJ ZBIRAMO VAŠE OSEBNE PODATKE?<br>4. S KAKŠNIM NAMENOM ZBIRAMO VAŠE OSEBNE PODATKE?<br>5. S KOM DELIMO VAŠE OSEBNE PODATKE?<br>6. CILJNO OGLAŠEVANJE<br>7. MEDNARODNA IZMENJAVA<br>8. PROFILIRANJE<br>9. KOLIKO ČASA HRANIMO VAŠE OSEBNE PODATKE?<br>10. KAKŠNE SO VAŠE PRAVICE?<br>11. NA KAKŠEN NAČIN VARUJEMO VAŠE OSEBNE PODATKE?<br>12. KONTAKT IN PRITOŽBE<br>PRILOGA 1 – ZAKONSKA PODLAGA ZA OBDELAVO PODATKOV<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Kakšne so vaše pravice?</b><br><br>Veliko pravic imate v zvezi z vašimi osebnimi podatki. Če povzamemo, lahko zahtevate dostop do vaših podatkov, spremembo morebitnih napak v naših datotekah, izbris vsebin, ko niso več potrebne, omejitev ali prekinitev obdelave vaših podatkov ter odločate o izmenjavi podatkov in različnih informacijah v zvezi z avtomatiziranim sprejemanjem odločitev in profiliranjem ali podlagi za mednarodno izmenjavo. Pravico imate tudi do pritožbe nadzornemu organu (za več informacij o tem organu glejte poglavje 12).<br>Pomembnejše pravice so natančneje opredeljene v spodnji razpredelnici:<br><b>Dostop</b><br>Od nas lahko zahtevate naslednje:<br><li>• da vam potrdimo, da obdelujemo vaše osebne podatke;</li><br><li>• da vam posredujemo kopijo teh podatkov;</li><br><li>• da vam zagotovimo druge informacije o vaših osebnih podatkih, na primer s katerimi podatki razpolagamo, za kaj jih uporabljamo, komu jih zaupamo, ali jih prenesemo tujim podjetjem in kako jih pri tem zaščitimo, kako dolgo jih hranimo, katere pravice imate, kako vložite pritožbo, kje smo pridobili vaše podatke in ali smo pri tem izvajali avtomatizirano sprejemanje odločitev oziroma profiliranje, če odgovorov na ta vprašanja še niste dobili v tem pravilniku.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Popravljanje</b><br>Zahtevate lahko, da popravimo neustrezne osebne podatke. V določenih primerih bomo morda želeli preveriti točnost podatkov pred vnosom popravkov.<br><b>Izbris</b><br>Zahtevate lahko, da izbrišemo vaše osebne podatke, vendar le v naslednjih primerih:<br><li>• če jih ne potrebujemo več za namene, za katere se obdelujejo;</li><br><li>• če ste umaknili svoje soglasje (kjer je bilo za obdelavo podatkov potrebno soglasje);</li><br><li>• če ste uspešno uveljavili pravico do nasprotovanja (glejte »nasprotovanje« spodaj);</li><br><li>• če so bili podatki nezakonito obdelani;</li><br><li>• če je to v skladu z zakonskimi obveznostmi, ki jih mora podjetje TCT spoštovati.</li><br>Vaši zahtevi za izbris osebnih podatkov nismo dolžni ugoditi, če moramo te podatke obdelati za izpolnitev zakonskih obveznosti ali uveljavljanje, izvajanje ali obrambo pravnih zahtevkov. Obstaja še nekaj okoliščin, v katerih vam prošnje za izbris ne bi ugodili, vendar sta ti dve najpogostejši.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Omejitev</b><br>Zahtevate lahko, da vaše osebne podatke omejimo (tj. hranimo, vendar ne uporabimo), vendar le v naslednjih primerih:<br><li>• če je točnost podatkov sporna (glejte »popravljanje« zgoraj) in jo moramo preveriti;</li><br><li>• če je obdelava nezakonita, vendar ne želite, da jih izbrišemo;</li><br><li>• če jih ne potrebujemo več za namene, za katere se obdelujejo, vendar jih še vedno potrebujemo za uveljavljanje, izvajanje ali obrambo pravnih zahtevkov;</li><br><li>• če ste uveljavili pravico do nasprotovanja in čakate na potrditev nujnega razloga.</li><br>Vaše osebne podatke lahko še naprej uporabljamo tudi po prejemu prošnje za omejitev v naslednjih primerih:<br><li>• če imamo vaše soglasje;</li><br><li>• za uveljavljanje, izvajanje ali obrambo pravnih zahtevkov;</li><br><li>• za zaščito pravic druge fizične ali pravne osebe.</li><br><b>Prenosljivost</b><br>Zahtevate lahko, da vam osebne podatke posredujemo v strukturirani, pogosto uporabljeni in računalniško berljivi obliki zapisa, lahko pa jih tudi neposredno prenesemo drugemu upravljavcu podatkov, oboje pa velja le v naslednjih primerih: če se obdelava podatkov izvaja na podlagi vaše privolitve ali v skladu s pogodbo; če se obdelava podatkov izvaja avtomatizirano.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Nasprotovanje</b><br>Nasprotujete lahko obdelavi vaših osebnih podatkov, zbranih na pravni podlagi »upravičenega interesa« (za več informacij glejte Prilogo 1), če menite, da vaše temeljne pravice in svoboščine prevladajo nad našimi upravičenimi interesi. Po tem, ko ste izkazali nasprotovanje, imamo možnost dokazati, da imamo utemeljene zakonite interese, ki prevladajo nad vašimi pravicami.<br><b>Avtomatizirano sprejemanje odločitev</b><br>Zahtevate lahko, da vas izključimo iz sistema sprejemanja odločitev, ki deluje izključno na podlagi avtomatizirane obdelave podatkov (glejte 8. poglavje), vendar le v naslednjih primerih:<br><li>• če imate zaradi odločitve pravne posledice (npr. zavrnitev zahtevka); ali</li><br><li>• če odločitev močno vpliva na vas.</li><br>V naštetih primerih vam lahko zagotovimo človeško posredovanje pri sprejemanju odločitev in vzpostavimo ukrepe, s katerimi vam omogočimo izražanje mnenja in/ali nasprotovanje avtomatizirano sprejeti odločitvi. Pravica do zagotovitve človeškega posredovanja in nasprotovanja odločitvi ne velja, če je odločitev, sprejeta na podlagi avtomatiziranega sprejemanja odločitev:<br><li>• potrebna za sklepanje ali izvajanje pogodbe, ki smo jo sklenili z vami;</li><br><li>• zakonsko dovoljena in so vzpostavljeni ustrezni varnostni ukrepi za zaščito vaših pravic in svoboščin;</li><br><li>• sprejeta na podlagi vašega izrecnega soglasja.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Za uveljavitev pravic nas lahko kontaktirate, kot je opisano v Poglavju 12. <b>OPOMBA</b>: upoštevajte naslednje, če želite uveljaviti te pravice:<br><li>• <b>Identiteta –</b> zaupnost osebnih podatkov v naših evidencah jemljemo zelo resno in si pridržujemo pravico, da vas lahko prosimo za dokazila o vaši identiteti, ko pošljete kakršno koli zahtevo.</li><br><li>• <b>Plačilo –</b> za uveljavitev pravic v zvezi z vašimi osebnimi podatki ne bomo zahtevali nobenega plačila, razen če je vaša zahteva za dostop do informacij neutemeljena, ponavljajoča se ali odvečna, za kar vam bomo zaračunali primerno vsoto glede na okoliščine. V primeru kakršnih koli sprememb vas bomo obvestili, še preden razrešimo vašo zahtevo.</li><br><li>• <b>Časovni okvir –</b> prizadevamo si, da vse veljavne zahteve razrešimo v enem mesecu, razen če so posebno zapletene ali ste posredovali več zahtev naenkrat; v tem primeru se jih bomo potrudili razrešiti v treh mesecih. Če bomo potrebovali več kot mesec dni, vas bomo obvestili. Morda vas bomo prosili, da nam pri tem pomagate, in sicer tako, da podrobneje opredelite, katere podatke želite prejeti oziroma zaradi česa ste zaskrbljeni. S tem nam boste pomagali hitreje razrešiti vašo zahtevo.</li><br><li>• <b>Izjeme –</b> lokalna zakonodaja lahko omogoča dodatne izjeme, na primer zakonodaja ZK, kjer pravice do dostopa do osebnih podatkov veljajo za posebne zakonske pravice in jih v nekaterih okoliščinah ni mogoče uveljavljati.</li><br><li>• <b>Pravice tretjih oseb –</b> ni nam treba odobriti zahteve, ki bi na kakršen koli način vplivala na pravice in svoboščine drugih posameznikov.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Na kakšen način VARUJEMO vaše osebne podatke?</b><br><br>Prizadevamo si za vašo in našo zaščito pred nepooblaščenim vstopom, spreminjanjem, razkritjem ali uničenjem hranjenih osebnih podatkov.<br>To storimo zlasti tako:<br><li>• pregledamo zbirko podatkov, pomnilnik in postopek obdelave, vključno s fizičnimi varnostnimi ukrepi, da zagotovimo zaščito pred nepooblaščenim dostopom do sistemov;</li><br><li>• vsebine po potrebi šifriramo;</li><br><li>• vsebine po potrebi zaščitimo z geslom;</li><br><li>• dostop do osebnih podatkov omogočimo le zaposlenim, izvajalcem in agentom, ki ga potrebujejo za obdelavo osebnih podatkov po našem naročilu in za katere veljajo stroge pogodbene klavzule o zaupnosti.</li><br>Sami ste odgovorni za osebne podatke, ki ste jih pripravljeni prostovoljno deliti, razkriti ali posredovati med uporabo naše spletne strani ali naprav in ki jih lahko vidijo člani kolektiva aplikacije tretje osebe ali spletne strani, kot so aplikacije za klepetanje oz. klepetalnice.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Kontakt in pritožbe</b><br><br>Kontaktna oseba, ki je v prvi vrsti zadolžena za reševanje zadev v zvezi s tem pravilnikom, vključno z zahtevami za uveljavljanje pravic v zvezi z osebnimi podatki, je naš pooblaščenec za varstvo osebnih podatkov. Za pomoč pri reševanju poizvedb, zahtev ali pritožb se obrnite na našega pooblaščenca za varstvo osebnih podatkov:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (stranke iz Evrope); privacy.na@tcl.com (stranke iz ZDA); ali<br>(ii) privacy@tcl.com (stranke iz drugih držav).<br>Če se želite pritožiti ali imate vprašanje glede načina, na katerega zbiramo vaše osebne podatke, se najprej obrnite na nas in prizadevali si bomo, da zadevo čim prej rešimo. Pritožbo lahko kadar koli vložite tudi pri uradu pooblaščenca za varstvo osebnih podatkov v vaši državi. V ZK je nadzorni organ za varstvo osebnih podatkov na primer ICO (https://ico.org.uk/). Kljub temu vas prosimo, da nesoglasja poskušate najprej razrešiti z nami, čeprav lahko kadar koli stopite v stik z nadzornim organom.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>PRILOGA 1 – PRAVNA PODLAGA ZA OBDELAVO PODATKOV</b><br><br>Vzpostavitev računa (npr. v trgovini z aplikacijami, na spletni strani)<br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• podatki o plačilu</li><br><li>• upravičen interes (za zagotovitev točnosti evidence o uporabnikih, s katerimi smo v stiku, pomoč pri identificiranju uporabnikov in izboljšanje uporabniške izkušnje)</li><br>Svetovanje in podpora strankam ter zagotavljanje jamstva<br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• Podatki o plačilu</li><br><li>• podatki o napravi in informacije v dnevniku</li><br><li>• upravičen interes (za izboljšanje izkušnje z izdelkom in podporo za uporabnike, zagotovitev kvalitete in pravilnega delovanja izdelkov ter oceno zadovoljstva strank in obravnavanje zahtev strank)</li><br>Sinhronizacija podatkov<br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• podatki o napravi in informacije v dnevniku</li><br><li>• upravičen interes (za izboljšanje uporabniške izkušnje, izvajanje funkcij in storitev ter zagotovitev kakovosti in pravilnega delovanja izdelkov)Zagotavljanje izdelkov in storitev (npr. storitev za trgovino z aplikacijami, spletne strani, aplikacije)</li><br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• posebne kategorije podatkov</li><br><li>• podatki o napravi in informacije v dnevniku</li><br><li>• Piškotki in sledenje podatkom</li><br><li>• upravičen interes (za zagotovitev izdelkov in storitev ter izboljšanje izkušnje z izdelkom in podporo za uporabnike)</li><br><li>• izrecno soglasje (za zbiranje posebnih kategorij podatkov za zagotovitev določenih izdelkov in storitev v zvezi z zdravjem in načinom življenja)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Trženje, profiliranje in ustvarjanje poročil<br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• posebne kategorije podatkov</li><br><li>• podatki o napravi in informacije v dnevniku</li><br><li>• Piškotki in sledenje podatkom</li><br><li>• oglaševalske preference</li><br><li>• upravičen interes (za izboljšanje izkušnje z izdelkom in podporo za uporabnike ter izvajanje diagnostike ali analize vedenja strank)</li><br><li>• izrecno soglasje (za zbiranje in obdelavo posebnih kategorij podatkov za zagotovitev določenih izdelkov in storitev v zvezi z zdravjem in načinom življenja)</li><br><li>• soglasje (za zbiranje in obdelavo osebnih podatkov za ciljno oglaševanje)</li><br>Obdelava transakcij in pošiljanje povezanih informacij (npr. potrdil, računov)<br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• podatki o plačilu</li><br><li>• upravičen interes (za zagotovitev izdelkov in storitev, izboljšanje izkušnje z izdelkom in podporo za uporabnike ter obravnavanje zahtev strank)</li><br>Sistemske posodobitve, odpravljanje hroščev in pošiljanje obvestil (npr. posodobitve programske opreme, tehnične posodobitve, varnostna opozorila, sporočila podpore za stranke in skrbniška sporočila)<br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• podatki o napravi in informacije v dnevniku</li><br><li>• upravičen interes (za odpravo napak ter izboljšanje izkušnje z izdelkom in podporo za uporabnike)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Analiza, razvoj, izboljševanje in testiranje izdelka<br><li>• kontaktni podatki in osnovne informacije o uporabniku</li><br><li>• podatki o napravi in informacije v dnevniku</li><br><li>• upravičen interes (za odpravo napak, izboljšanje izkušnje z izdelkom in podporo za uporabnike, zagotovitev kvalitete in pravilnega delovanja izdelkov ter oceno zadovoljstva strank)</li><br>Prodaja ali reorganizacija podjetja<br><li>• vse (v zvezi s prodajo in prestrukturiranjem podjetja)</li><br><li>• upravičen interes (za ustrezno prestrukturiranje podjetja)</li><br>Nadzorovanje in odkrivanje goljufij<br><li>• informacije o goljufijah</li><br><li>• upravičen interes (za nadzor, oceno in nenazadnje tudi preprečitev goljufije)</li><br>Izpolnjevanje pravnih in zakonskih obveznosti<br><li>• vse (v zvezi s pravnimi in zakonskimi obveznostmi)</li><br><li>• pravna obveznost (za odkritje, preprečitev oz. vsako spopadanje z goljufijami, razrešitev varnostnih ali tehničnih napak ter zaščito uporabnikov in javnosti)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. KDO hrani vaše osebne podatke?</b><br><br>TCL Communication Limited (\»<b>TCT</b>\«) je telekomunikacijsko podjetje s sedežem v Hongkongu, ki se osredotoča na svetovno proizvodnjo pametnih izdelkov in spletne aplikacijske storitve. Sedež podjetja je registriran na naslovu 5/F BUILDING 22E, SCIENCE PARK EAST AVENUE, HONGKONG.<br>Za zbiranje podatkov o uporabnikih je bilo vedno zadolženo podjetje TCT, zato bo funkcijo upravljavca podatkov izvajalo še naprej. Kljub temu, da je podjetje TCT odgovorno za hranjenje vaših osebnih podatkov, vedite, da se podatki hranijo v podatkovnih bazah, do katerih lahko imajo dostop tudi druga podjetja iz skupine TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. KATERE osebne podatke zbiramo?</b><br><br>Zbiramo naslednje osebne podatke:<br><li>• <b>kontaktne podatke in podatke o plačilu</b> ter osnovne podatke o uporabniku, ki vključujejo ime in priimek, naslov, telefonsko številko, številko bančnega računa, e-poštni naslov, spol in datum rojstva;</li><br><li>• <b>posebne kategorije podatkov</b>, vključno z biometričnimi in zdravstvenimi podatki pri uporabi določenih aplikacij;</li><br><li>• druge podatke o uporabniku, vključno s poklicem, jezikom, lokacijo vaše naprave in časovnim pasom;</li><br><li>• <b>vaše oglaševalske preference</b>, vključno z interesi/vpisi na sezname oglaševalcev, evidenco odobritev ali zavrnitev oglaševanja, podatki o spletnih straneh;</li><br><li>• <b>podatke o napravi in dnevniške podatke</b>, kar vključuje edinstvene identifikatorje naprave (kot je številka IMEI, številka IMSI, naslov MAC, naslov vmesnika za brezžično povezavo naprave ali mobilna številka, ki jo naprava uporablja), URL posrednika, naslove IP in podrobnejše informacije o uporabnikovi uporabi naše spletne strani, storitev v oblaku in trgovine z aplikacijami, zgodovino brskanja, iskalne poizvedbe, vrsto brskalnika in trajanje seje;</li><br><li>• <b>piškotke in tehnologije za sledenje</b>, pri čemer lahko uporabimo tehnologijo piškotkov in spletne svetilnike – za več informacij o piškotkih si oglejte si naš ločen <b>Pravilnik o piškotkih</b> na naslovu www.alcatelmobile.com.</li><br>Za več informacij o tem, katere podatke zbiramo, kliknite tukaj (dodati povezavo na Prilogo 1).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. KDAJ zbiramo vaše osebne podatke?</b><br><br>Podatke zbiramo neposredno od vas, medtem ko uporabljate svojo napravo, jo nadgradite, se vpišete v račun na napravi, v naši trgovini z aplikacijami ali na naši spletni strani, ko se prijavite za prejemanje oglaševalskih vsebin, kupite ali uporabljate naše izdelke in storitve ali ko se obrnete na nas z vprašanji, pritožbami ali predlogi oz. nam posredujete povratne informacije.<br>Podatke o vas lahko zbiramo tudi posredno od drugih virov in jih združimo s podatki, ki jih zberemo prek naših storitev, kadar je to potrebno za lažje upravljanje našega razmerja z vami. Med omenjene vire spadajo programske aplikacije in družbena omrežja tretjih oseb, kot so Facebook, Google+ in Twitter.<br>Podatkov o otrocih, mlajših od 13 let, ne bomo zavestno zbirali, ne da bi predhodno jasno opozorili, da je za posredovanje teh podatkov potrebno soglasje staršev, če tako zahteva veljavna zakonodaja. Podjetje TCT bo uporabilo osebne podatke o otrocih v skladu z zakonom in po pridobitvi soglasja staršev ali skrbnikov.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4. S kakšnim NAMENOM UPORABLJAMO vaše osebne podatke?</b><br><br>Vaše osebne podatke bomo uporabili za spodaj naštete namene:<br><li>• za obveščanje o programskih posodobitvah, tehničnih posodobitvah, varnostnih opozorilih in posredovanje sporočil podpore za stranke in skrbnika;</li><br><li>• za omogočanje prenosa in nakupa naših izdelkov in storitev, na primer naših aplikacij in povezanih spletnih strani;</li><br><li>• za pomoč pri izdelovanju, zagotavljanju, razvijanju, upravljanju, dostavljanju, vzdrževanju in izboljševanju naših izdelkov, storitev, vsebin in oglaševanja za izboljšanje uporabniške izkušnje;</li><br><li>• za oceno zadovoljstva strank in povezovanje oz. združevanje s podatki drugih uporabnikov za lažje razumevanje potreb uporabnikov in zagotovitev boljše uporabniške izkušnje;</li><br><li>• za obdelavo transakcij in pošiljanje s tem povezanih informacij, na primer potrdil in računov;</li><br><li>• za možnost odgovarjanja na komentarje, povratne informacije, poizvedbe, vprašanja, zagotovitev podpore uporabnikom in tehnično podporo ter razrešitev uporabnikovih zahtev;</li><br><li>• za preverjanje uporabnikove identitete, pomoč pri njihovem identificiranju in določitev ustreznih storitev;</li><br><li>• za komuniciranje z uporabniki in pošiljanje pomembnih obvestil ali namenskih osebnih sporočil, kot so obvestila o nakupih in spremembah naših določil, pogojev ali pravilnikov;</li><br><li>• za nadzor, oceno in analizo trendov, podatkov, transakcij, uporabe in dejavnosti v zvezi z našimi izdelki in storitvami;</li><br><li>• za notranje potrebe nadzora, analize podatkov in razvoja za izboljšanje naših izdelkov, storitev, uporabniške izkušnje in komunikacije s strankami;</li><br><li>• za pošiljanje oglaševalskih vsebin, novic in informacij, ki bi uporabnike lahko zanimale, kot so objave naših najnovejših izdelkov in prihajajoči dogodki (če smo za to predhodno pridobili uporabnikovo soglasje oziroma je to zakonsko dovoljeno). Ta postopek lahko vključuje profiliranje;</li><br><li>• za možnost zaznavanja, preiskovanja in preprečevanja lažnih transakcij in drugih nezakonitih dejavnosti ter zaščito naših pravic in lastnine;</li><br><li>• za uporabo uporabnikovih osebnih podatkov za namene, povezane z našimi pravnimi in zakonskimi obveznostmi.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Za uporabo vaših osebnih podatkov moramo imeti pravno podlago, zato bomo vaše osebne podatke uporabljali le za namene, naštete v 4. poglavju in Prilogi 1, ob izpolnitvi naslednjih pogojev:<br><li>• uporaba vaših osebnih podatkov je potrebna za sklenitev pogodbe ali oblikovanje pogodbe, ki jo bomo sklenili z vami (za izpolnitev medsebojnih pogodbenih obveznosti);</li><br><li>• uporaba vaših osebnih podatkov je potrebna za izpolnitev veljavnih pravnih ali zakonskih obveznosti, ki jih moramo spoštovati;</li><br><li>• uporaba vaših osebnih podatkov je potrebna za zadovoljitev »upravičenih interesov«, ki jih imamo kot podjetje (na primer za izboljšavo naših izdelkov ali analizo nabora podatkov), in sicer na sorazmeren način in z upoštevanjem vaših varnostnih pravic.</li><br>Da vam lahko omogočimo določene storitve pri uporabi aplikacij, bomo o vas zbirali posebne kategorije podatkov. Za zbiranje in uporabno posebnih kategorij podatkov bomo osnovali dodatno pravno podlago, poleg zgoraj opisane, ki nam bo omogočala njihovo uporabo. Te dodatne izjeme zajemajo predvsem:<br><li>• vaše izrecno soglasje;</li><br><li>• uveljavljanje, izvajanje ali obrambo pravnih zahtevkov, ki zadevajo nas ali tretje osebe;</li><br><li>• posebno izjemo, predvideno z lokalno zakonodajo članic EU in drugih držav, ki izvajajo določila splošne uredbe o varstvu podatkov.</li><br><b>OPOMBA</b>: v prejšnjih razdelkih je bilo navedeno, da podatke obdelujemo na podlagi vašega soglasja, v nadaljevanju pa se bomo na to pravno podlago zanašali le v primerih, kjer je to izrecno izpostavljeno.<br><b>OPOMBA</b>: če nam zagotovite izrecno soglasje, na podlagi katerega lahko obdelujemo posebne kategorije podatkov, ga lahko kadar koli tudi umaknete. Vendar vedite, da vam s tem morda ne bomo mogli več zagotavljati vseh storitev. Več informacij o možnih posledicah vam bomo posredovali, če se odločite za umik soglasja.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA["<b>5. S kom DELIMO vaše osebne podatke?</b><br><br>Vaše podatke lahko delimo z drugimi podjetji iz skupine TCT znotraj ali zunaj Evrope. Seznam teh podjetij je na voljo na spletni strani https://www.alcatelmobile.com. Vaše podatke lahko delimo tudi s tretjimi osebami, da s tem omogočimo upravljanje posla in zagotavljanje storitev. Dostop do osebnih podatkov občasno potrebujejo naslednje tretje osebe:<br><li>• <b>ponudniki storitev</b>, ki za nas izvajajo dejavnosti, kot so izpolnjevanje naročil, dostava paketov, pošiljanje pošte in elektronskih sporočil, odstranjevanje ponavljajočih se informacij z uporabniških seznamov, analizo podatkov (na primer Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), zagotavljanje podpore pri oglaševanju, zagotavljanje rezultatov iskanja in povezav (vključno s plačljivimi seznami in povezavami), obdelavo plačil s kreditno kartico, zagotavljanje prevajalskih storitev (kot je Baidu) in storitev za stranke. Če svoje podatke prek naše spletne strani ali naprave delite z računom tretje osebe, kot so Facebook, Google + ali Twitter, bo vaše podatke upravljala ena od teh tretjih strank. Preberite si tudi pravilnik o zasebnosti tretje stranke, saj ta pravilnik ne ureja tudi njihove obdelave podatkov;</li><br><li>• <b>upravni organi</b>, kot je urad informacijskega pooblaščenca v Združenem kraljestvu (Information Commissioner's Office, \»<b>ICO</b>\«) in drugi upravni organi in organi pregona v EU in po svetu;</li><br><li>• <b>druge tretje osebe</b>, katerih naloga je zaznati, preprečiti oz. se na kakršen koli način spopasti z goljufijami ter varnostnimi ali tehničnimi težavami in zaščititi pravice, lastnino ali varnost naših uporabnikov ali javnosti;</li><br><li>• <b>pravni zastopniki</b> in druga podjetja za zagotavljanje strokovnih storitev (vključno z revizorji).</li><br>Poleg naštetega bi v primeru delne prodaje našega podjetja morali vaše osebne podatke prenesti tudi kupcu.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Ciljno oglaševanje</b><br><br>Vaše osebne podatke lahko uporabljamo za pošiljanje ciljnih oglaševalskih sporočil o naših izdelkih in storitvah, kar vključuje objave novih izdelkov in prihajajočih dogodkov. Pošiljanje obvestil lahko poteka prek [e-poštnega naslova, objave, sporočila SMS, mobilnega telefona ali ciljnih spletnih oglasov]. Ciljno oglaševanje omejimo na razumno in sorazmerno raven ter vam pošiljamo sporočila, ki bi vas utegnila zanimati na podlagi vaših podatkov.<br>V skladu s splošno uredbo o varstvu podatkov obdelujemo vaše osebne podatke za namene ciljnega oglaševanja na podlagi upravičenih interesov, kot je podrobneje opisano v Prilogi 1, kjer pa je v skladu z ustreznimi evropskimi zakoni treba privoliti v sodelovanje, vas bomo prosili za soglasje. Ciljno oglaševanje lahko kadar koli zaustavite, tako da sledite povezavam za prekinitev sodelovanja v elektronskih medijih (kot je elektronska pošta) ali nas kontaktirajte (podatki so v 12. poglavju).<br>Vaše osebne podatke lahko uporabimo tudi za prilagojene ali personalizirane oglase, ponudbe in vsebine, ki so vam na voljo na podlagi uporabe mobilnih aplikacij, spletnih strani, platform in storitev, ter za analizo uspešnosti posameznega oglasa, ponudb ali vsebin, kot tudi vašo interakcijo z njimi. Morda vam bomo tudi priporočili vsebine na podlagi zbranih podatkov in prehrambenih navad. To označuje beseda »profiliranje«, o kateri si lahko preberete več v 8. poglavju tega pravilnika.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Mednarodna izmenjava</b><br><br>Vaše osebne podatke lahko posredujemo tudi podjetjem ali ponudnikom storitev iz skupine TCT, ki delujejo zunaj Evrope. Vaše osebne podatke lahko delimo tudi s čezmorskimi institucijami, če na primer prejmemo pravno ali zakonsko zahtevo tujega organa pregona. Vedno bomo spoštovali ukrepe za zagotovitev skrbnega prenosa podatkov na mednarodni ravni, da bi s tem zaščitili vaše pravice in interese:<br><li>• vaše osebne podatke bomo posredovali le tistim državam, ki nudijo ustrezno raven pravne zaščite;</li><br><li>• posredovanje podatkov podjetjem, ponudnikom storitev in drugim tretjim osebam iz skupine TCT bo vedno zaščiteno s pogodbenimi obvezami za zagotavljanje dodatne varnosti kot pri varnostnem ščitu med EU in ZDA za zaščito osebnih podatkov, posredovanih ZDA.</li><br>Kot je bilo predhodno omenjeno, nas lahko kontaktirate za podrobnejše informacije glede uveljavljenih varnostnih ukrepov. Obrnite se na nas po navodilih v 12. poglavju, če želite pridobiti več informacij ali zahtevati kopijo dokumentiranih varnostnih ukrepov (ki bo morda prilagojena za zagotovitev varstva zaupnih podatkov).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA[<b>8. Profiliranje</b><br><br>»<b>Avtomatizirano sprejemanje odločitev</b>« se nanaša na odločitev, sprejeto izključno na podlagi avtomatizirane obdelave vaših osebnih podatkov. To pomeni obdelave s programsko kodo ali algoritmom, ki ne vključuje človeškega posredovanja. Tudi profiliranje uporablja avtomatizirano obdelavo, zato je včasih povezano z avtomatiziranim sprejemanjem odločitev. Rezultat profiliranja je včasih sicer res avtomatizirano sprejemanje odločitev, vendar ne vedno.<br>Če ste se kot stranka prijavili za prejemanje oglaševalskih novosti, bomo za ta namen morda uporabili profiliranje (da s tem zagotovimo, da prejmete oglaševalske vsebine, prilagojene vašim preferencam, in tiste, ki bi vas po našem mnenju lahko zanimale). To nima ključnega ali kakršnega koli pravnega pomena za vas. Na podlagi profiliranja, ki lahko vključuje posebne kategorije podatkov, je v nekaterih primerih mogoče sklepati določene zadeve o vas. Kljub temu profiliranja ne bomo izvajali na podlagi teh posebnih kategorij podatkov brez vašega izrecnega soglasja.<br><b>OPOMBA</b>: vedite, da lahko uveljavljate določene pravice v zvezi z avtomatiziranim sprejemanjem odločitev, vključno s profiliranjem, če odločitev močno vpliva na vas ali imate lahko zaradi nje pravne posledice. Glejte 10. poglavje.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Koliko časa hranimo vaše osebne podatke?</b><br><br>Vaše osebne podatke hranimo toliko časa, kot je razumno potrebno za namene, naštete v 4. poglavju tega pravilnika. V nekaterih primerih lahko vaše podatke hranimo tudi dlje časa, če je to na primer od nas zahtevano za izpolnitev pravnih, zakonskih, davčnih ali računovodskih obveznosti.<br>V posebnih primerih lahko vaše podatke hranimo dlje časa tudi za vodenje točne evidence o medsebojnih zadevah v primeru pritožb ali ugovorov, oziroma če upravičeno menimo, da obstaja možnost tožbe v povezavi z vašimi osebnimi podatki ali povezanih zadevah. Imamo tudi ločen pravilnik o shranjevanju podatkov, ki ureja shranjevanje podatkov. Ko vaših podatkov ne bomo več potrebovali, jih bomo na varen način izbrisali ali shranili in jih ne bomo več uporabljali za izvajanje dejavnosti.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Končaj]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Določila in pogoji</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 POLEG TEGA PRIZNAVATE, DA PROGRAMSKA OPREMA IN STORITVE PODJETJA TCT NISO NAMENJENE ALI USTREZNE ZA UPORABO V OKOLIŠČINAH IN OKOLJIH, KJER LAHKO NAPAKA, ZAKASNITEV, HROŠČ ALI NETOČNOST VSEBINSKIH PODATKOV ALI PODATKOV, KI JIH PROGRAMSKA OPREMA ALI STORITVE PODJETJA TCT ZAGOTOVIJO, POVZROČI SMRT, OSEBNO POŠKODBO ALI HUJŠO FIZIČNO ALI OKOLJSKO ŠKODO, KAR MED DRUGIM VKLJUČUJE DELOVANJE JEDRSKIH OBJEKTOV, SISTEMOV ZA VODENJE LETAL ALI KOMUNIKACIJSKIH SISTEMOV, KONTROLO ZRAČNEGA PROMETA, SISTEME ZA OHRANJANJE ŽIVLJENJA IN SISTEME ZA OROŽJE.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Omejitev odgovornosti</b><br><br>10.1 PODJETJE TCT NE PREVZEMA NOBENE ODGOVORNOSTI ZA NAPAKE V DELOVANJU PROGRAMSKE OPREME ZARADI ZLORABE, NEPRAVILNE UPORABE ALI NEPOOBLAŠČENEGA SPREMINJANJA.<br>10.2 V OBSEGU, KI GA DOPUŠČA VELJAVNA ZAKONODAJA, PODJETJE TCT, NJEGOVI USLUŽBENCI, LICENCODAJALCI ALI PODRUŽNICE NISO ODGOVORNI ZA IZPAD DOBIČKA, DOHODEK, PRODAJO, ZAGOTOVITEV PODATKOV ALI KRITJE STROŠKOV NAROČILA NADOMESTNEGA BLAGA ALI STORITEV, MATERIALNO ŠKODO, OSEBNE POŠKODBE, PREKINITEV POSLOVANJA, IZGUBO POSLOVNIH PODATKOV ALI ZA KAKRŠNO KOLI NAKLJUČNO, GOSPODARSKO NEPOSREDNO ALI POSREDNO ŠKODO, KAZENSKO ODŠKODNINO, POSEBNO ALI POSLEDIČNO ŠKODO, NE GLEDE NA TO, KAJ JE NJIHOV VZROK IN ALI IZHAJAJO IZ POGODBENE ŠKODE IZ MALOMARNOSTI ALI DRUGEGA DEJAVNIKA ODGOVORNOSTI, KI IZHAJA IZ UPORABE OZ. NEPRAVILNE UPORABE PROGRAMSKE OPREME, ČEPRAV SO PODJETJE TCT OZ. NJEGOVI LICENCODAJALCI IN PODRUŽNICE SEZNANJENI Z MOŽNOSTJO ZA NASTANEK TAKE ŠKODE. NEKATERE PRISTOJNOSTI NE DOVOLJUJEJO OMEJITEV ODGOVORNOSTI ZA OSEBNE POŠKODBE OZ. NAKLJUČNO ALI POSLEDIČNO ŠKODO, ZATO TA OMEJITEV ZA VAS MORDA NE VELJA.<br>10.3 SKUPNA ODŠKODNINSKA ODGOVORNOST PODJETJA TCT ZA VSO ŠKODO V NOBENEM PRIMERU (RAZEN V PRIMERU SMRTI ALI OSEBNIH POŠKODB ZARADI MALOMARNOSTNOSTI PODJETJA TCT, KOT TO DOLOČA VELJAVNA ZAKONODAJA) NE MORE PRESEČI ZNESKA, KI STE GA PLAČALI ZA SVOJO NAPRAVO TCT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Tehnična podpora</b><br><br>Podjetje TCT ni dolžno zagotoviti tehnične podpore za programsko opremo po tej pogodbi.<br><br><b>12. Nadzor nad izvozom</b><br><br>Programske opreme TCT ne smete uporabljati, izvažati ali ponovno izvažati v nasprotju z veljavno zakonodajo in zakoni pristojnih institucij v kraju, kjer ste pridobili programsko opremo TCT.<br><br><b>13. Reševanje sporov in veljavna zakonodaja</b><br><br>Potrjevanje, interpretacijo, spreminjanje, izpolnitev in reševanje sporov po tej pogodbi ureja zakonodaja Ljudske republike Kitajske. V primeru sporov zaradi vsebine ali izvedbe te pogodbe, bosta stranki spor reševali sporazumno. Če spora ne bo mogoče rešiti sporazumno, lahko vsaka stranka predloži zahtevo za reševanje spora na pristojno ljudsko sodišče, tj. v kraju sklenitve pogodbe. Za zadeve v zvezi z uporabo te storitve velja zakonodaja LR Kitajske, ne glede na morebitno navzkrižje predpisov.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Licenčna pogodba za končnega uporabnika</b><br>Temeljito preberite licenčno pogodbo za končnega uporabnika, preden začnete uporabljati napravo podjetja TCL Communication Limited (v nadaljevanju \»TCT\«). Z uporabo katere koli naprave TCT se strinjate z določili in pogoji te pogodbe.<br><b>Licenčna pogodba za končnega uporabnika</b><br><b>POMEMBNO</b>: ta pogodba je programska licenčna pogodba za končnega uporabnika (v nadaljevanju \»pogodba\«) med vami (posameznik, podjetje ali druga entiteta) in podjetjem TCT za uporabo programske opreme (glej razdelek 1.1 v tej pogodbi). Temeljito preberite to pogodbo, preden začnete uporabljati napravo TCT ali prenesete posodobitev programske opreme, omenjeno v tej pogodbi. Z uporabo naprave TCT ali prenosom posodobitve programske opreme soglašate z omejitvami, omenjenimi v tej pogodbi. Če se s tem ne strinjate, ne uporabljajte naprave TCT oziroma ne prenesite posodobitve programske opreme.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Splošni pogoji</b><br><br>1.1 Programska oprema po tej pogodbi obsega: (1) programske komponente, ki ste jih prejeli skupaj z napravo TCT, ki med drugim vključujejo kode in drugo vdelano programsko opremo, dokumente, vmesnike, vsebino, pisavo in vse podatke, ki so na njej shranjeni in zaščiteni z avtorskimi pravicami podjetja TCT ali njegovega licencodajalca; (2) posodobitve ali nadgradnje na programsko opremo iz točke (1). Programska oprema ne vključuje odprtokodnih programskih komponent, navedenih v razdelku 1.2.<br><br><b>2. Programska licenca za končnega uporabnika</b><br><br>S to licenco lahko programsko opremo uporabljate (kot je določeno v razdelku 2.1) za eno napravo ali računalnik TCT na omejen, neizključen način, vendar le, če spoštujete določila in pogoje te pogodbe. Licence ni mogoče prodati, prenesti ali uporabiti v kakršne koli druge komercialne namene.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Omejitve uporabe</b><br><br>3.1 Tehnologije TCT ali intelektualne lastnine TCT ne smete uporabiti za razvoj programske opreme ali zasnovo, razvoj, proizvodnjo, prodajo ali licenciranje naprav/dodatkov tretjih oseb, ki so povezane z napravami TCT, brez predhodnega soglasja podjetja TCT.<br>3.2 Kopijo programske opreme lahko shranite na trdi disk računalnika ali drug shranjevalni medij le za arhiviranje. Programske opreme ne smete razpečevati ali ponujati prek omrežij tako, da so dostopna več napravam ali računalnikom hkrati.<br>3.3 Programske opreme ne smete ne v delih ne v celoti prodati, oddati, dati v zakup, posoditi, podlicencirati ali razpečevati tretji osebi, ne da bi TCT s tem pisno soglašal. Kljub temu lahko celotno programsko licenco enkratno prenesete drugi osebi, in sicer skupaj s prenosom lastništva naprave TCT, če izpolnjujete naslednje pogoje: (1) prenesti morate vašo napravo TCT in vso programsko opremo TCT; (2) nimate nobene kopije celotne programske opreme ali njenih delov; (3) oseba, ki prejme napravo in programsko opremo TCT, je prebrala in sprejela vsa določila in pogoje te pogodbe.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Razen če je to izrecno dovoljeno, ne smete kopirati, izvajati reverzibilnega inženiringa, povratno prevesti, razstaviti ali ustvariti izpeljanih izdelkov programske opreme.<br>3.5 Če uporabljate programsko opremo za shrambo ali kopiranje, vas morajo v nekaterih državah ali regijah za to pooblastiti pristojni imetniki pravic. Programska oprema TCT se lahko uporablja za razmnoževanje materiala, dokler je to omejeno na razmnoževanje materiala brez avtorskih pravic, materiala, za katerega že imate avtorske pravice, ali materiala, ki ga lahko pooblaščeno in zakonito razmnožujete.<br>3.6 Strinjate se, da boste programsko opremo uporabljali v skladu z veljavno zakonodajo in določili držav ali regij, v katerih živite oz. kjer uporabljate programsko opremo.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Pridržek pravic</b><br><br>Podjetje TCT in njegovi licencodajalci so lastniki in imetniki vseh pravic za programsko opremo in imetniki vseh drugih pravic, ki uporabnikom niso izrecno priznane v tej pogodbi.<br><br><b>5. Varstvo podatkov in zasebnosti</b><br><br>Vsi osebni podatki, ki nam jih zagotovite z uporabo naprave TCT, so hranjeni in obdelani v skladu s Pravilnikom o zasebnosti in veljavno zakonodajo.<br><br><b>6. Povezave na spletne strani tretjih oseb</b><br><br>Storitev, ki jo zagotavlja naprava TCT, lahko vsebuje povezave do spletnih strani, ki jih podjetje TCT ne upravlja ali vzdržuje, zato TCT ni odgovoren za vsebine na teh straneh. Podjetje TCT omogoča te povezave, ker je tako bolj prikladno za vas, in ne odobrava vsebine na teh straneh.<br>Vaše obiskovanje spletnih strani tretjih oseb oblikuje neposredno razmerje med vami in temi tretjimi osebami, zato je vaša odgovornost, da preberete in se strinjate s pravilniki o zasebnosti teh tretjih oseb ter določili in pogoji, ki veljajo za njihove spletne strani. Vsi zahtevki v zvezi s spletnimi stranmi tretjih oseb ali njihovimi vsebinami bodo posredovani ustreznim tretjim osebam.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Posodobitve</b><br><br>7.1 Podjetje TCT svojim uporabnikom ni zavezano zagotoviti posodobitev programske opreme, vendar to lahko stori. Vse posodobitve, ki jih zagotovi podjetje TCT za zamenjavo ali dodatno namestitev programske opreme, določa ta pogodba, razen če je posodobitvi priložena ločena licenčna pogodba za končnega uporabnika, ki prvotno razveljavi. Če posodobitve podjetja TCT ne prenesete in namestite, lahko programsko opremo izpostavite resnemu varnostnemu tveganju, zaradi česar lahko postane neuporabna ali nestabilna.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Prekinitev in nadaljnja veljavnost</b><br><br>8.1 Ta pogodba velja od dne namestitve programske opreme. Od pogodbe lahko kadar koli odstopite, in sicer tako, da programsko opremo, vse rezervne kopije in povezane vsebine podjetja TCT trajno izbrišete, uničite ali vrnete podjetju na svoje stroške. Podjetje TCT ali njegovi licencodajalci lahko kadar koli in brez predhodnega opozorila odstopijo od te pogodbe, če ne izpolnjujete določil ali pogojev te pogodbe. Po prekinitvi MORATE nemudoma prenehati z uporabo programske opreme in izbrisati vso programsko opremo in povezane vsebine, ki so bile prenesene in/ali nameščene na vašo napravo TCT ali računalnik.<br>8.2 Določila v poglavjih 6, 9, 10, 11 in 12 veljajo tudi po prekinitvi pogodbe.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Jamstvena izjava</b><br><br>9.1 SEZNANJENI STE, DA JE PROGRAMSKA OPREMA ZAGOTOVLJENA TAKŠNA, \»KOT JE\«, TJ. BREZ JAMSTVA, IZRECNEGA ALI IMPLICITNEGA, KOT V NAJVEČJI MERI DOVOLJUJE VELJAVNA ZAKONODAJA. PODJETJE TCT IN NJEGOVI LICENCODAJALCI, PODRUŽNICE IN IMETNIKI AVTORSKIH PRAVIC NE DAJEJO NOBENIH JAMSTEV, IZRECNIH ALI IMPLICITNIH, KAR MED DRUGIM VKLJUČUJE PRIMERNOST ZA PRODAJO, ZADOVOLJIVO KAKOVOST, USTREZNOST ZA DOLOČEN NAMEN, TOČNOST, TIHO UŽIVANJE IN SPOŠTOVANJE PRAVIC TRETJE OSEBE. PODJETJE TCT ALI KATERA KOLI DRUGA STRANKA NE JAMČI, DA BODO FUNKCIJE PROGRAMSKE OPREME ZADOVOLJILE VAŠE POTREBE ALI DA BO PROGRAMSKA OPREMA DELOVALA BREZ PREKINITEV ALI NAPAK. SAMI PREVZEMATE ODGOVORNOST IN TVEGANJE ZA IZBIRO PROGRAMSKE OPREME ZA DOSEGO ŽELENIH REZULTATOV TER ZA NAMESTITEV, UPORABO IN PRIDOBLJENE REZULTATE.<br>9.2 NAMESTITEV TE PROGRAMSKE OPREME LAHKO VPLIVA NA DELOVANJE PROGRAMSKE OPREME, APLIKACIJSKIH PROGRAMOV ALI STORITEV TRETJE OSEBE. PODJETJE TCT NE JAMČI, DA BODO FUNKCIJE ALI STORITVE, KI JIH ZAGOTAVLJA TA PROGRAMSKA OPREMA, ZADOVOLJILE VAŠE POTREBE, DA BODO PROGRAMSKA OPREMA IN NJENE STORITVE DELOVALE BREZ NAPAK/HROŠČEV ALI DA BO PROGRAMSKA OPREMA ZAGOTAVLJALA NEPREKINJENO IZVAJANJE STORITEV. POLEG TEGA PODJETJE TCT NE JAMČI, DA JE PROGRAMSKA OPREMA ZDRUŽLJIVA S PROGRAMSKO OPREMO ALI STORITVAMI TRETJE OSEBE.]]></string>
	<string name="tos">Pogoji uporabe</string>
</resources>