<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">私隱政策</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">使用條款和條件</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">這些使用條款和條件讓您知曉您如何使用「使用者中心應用程式」和在線服務（「服務」）來存取。\n本服務由 TCL Communication Ltd. （以下簡稱 「ALCATEL」）發佈，登錄地址：香港九龍尖沙咀廣東道33號中港城3座19 12A室.\n請仔細通讀這些使用者條款和條件和我們的私隱政策（以下簡稱「條款和條件」）。這些條款和條件是您與 TCL Communication Ltd. 之間的協議，可能隨時變更。如果您不同意該條款和條件，請勿使用本服務。如果您使用服務，您接受和同意這些條款和條件。\n服務的目的和某些內容不適合未成年人。透過造訪本站點，您確保您不是未成年人且受到您的居住國家/地區的法律允許，才可造訪網站。\n\n<b>使用準則</b>\n\n當您建立一個 ONETOUCH 賬戶或登錄電子擔保，我們會要求您向我們提供一些個人資訊，比如電郵地址、暱稱、位置和您的資料相片。將根據我們的私隱政策並遵守治理法律來收集、儲存和處理您的個人資訊，在使用本服務之前您應仔細閱讀。\n您的電郵地址將是您的 ONETOUCH 使用者名稱，您可以用其登入您的賬戶。我們不向服務的其他使用者展示您的電子郵件地址。\n您也可以使用第三方賬戶登入。如果您使用第三方賬戶登入，比如 Facebook、Twitter 或 Google+，我們會使用這些第三方機構的登錄郵箱作為您的使用者名稱。請注意如果您使用您的第三方賬戶登錄，其各自的條款和條件和私隱政策將分別適用。\n透過登錄，您也從我們為您提供的大量服務中受益，特別是售後服務、熱線和電子擔保，並且您可以隨時和我們聯絡。\n關於售後服務，您可以查找到全球維修中心的所有必要地址。\n關於熱線，有一個電話號碼清單，您可以撥打尋求足夠和即時的支援和客戶體驗。\n如果您想在 2G 免費儲存空間內儲存您的智慧手機資料，比如聯絡人、相片、通話記錄、簡訊，並在其他裝置上存取，比如您的電腦或平板電腦，您應建立一個 ONETOUCH 賬戶。\n透過登錄服務，您可以直接存取您的手機訊息、IMEI、機型和激活日期，這自動讓您獲益。\n我們的目標是幫助您自由地儲存和存取您自己的資料。\n\n<b>知識產權</b>\n\n除了使用者產生的內容（如有），服務，其中包括所有版權、商標和其他知識產權都受到知識產權保護並且由 ALCATEL 或第三方擁有。\n您不得複製、傳播、修改或創建公開展示的（包裹透過將任何內容納入框架）或除必要之外商業開發部分服務的衍生產品，出於個人和非商業用途地查看其中內容並創建此種內容部分合理數量的副本（未經修改）。\n如果您認為應用程式的任何內容違背了任何第三方知識產權，請立即聯絡我們。一旦收到您的通知，我們會採取必要措施停止此類違反行為並移除任何非法內容。\nALCATEL 商標、徽標和與此網站有關所使用的任何其他商標、服務標記、圖表和徽標都是 ALCATEL 及其授權商的商標或登錄商標。用於連線此網站的其他商標、服務標記、圖表和徽標可能是各自所有人的商標。未授予您與任何上述商標和此類商標任何適用的權利或許可。\n當違反上述情況時，ALCATEL 保留要求您立即停止或更正非法用途的權利，如果非法使用和/或侵犯行為繼續， ALCATEL 保留對您提出索賠的權利。\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>數據保護和保密</b>\n\n您向我們提供的任何資訊，ALCATEL 可根據我們的私隱政策識別您持有並擁有這些資訊。\n與您的服務使用有關，您可以將您的電子郵件地址共享給我們，以便您和 ALCATEL 進一步溝通。再給出您的電子郵件地址之前，請查閱我們的私隱政策以便理解當您存取、造訪或使用網站時我們如何收集和使用關於您的資訊。\n將根據我們的私隱政策和適用法律收集、儲存和處理您的個人資訊。\n\n<b>免責聲明；責任限制</b>\n\n服務由 ALCATEL 「原樣」提供。\n要獲得適用法律的完整權限，ALCATEL 及其合作夥伴、供應商或分支機構都不可明確或間接地，就服務運營、服務內容或服務過程中可用的任何資訊進行任何類型的陳述和保證。此外，ALCATEL 及其合作夥伴明確或間接地聲明所有與服務有關的保證，包括但不限於适销性、所有權憑證、对特定用途的适用性及未損壞的間接保證。此外，ALCATEL 不保證服務的使用不會中斷、在任何特定地點隨時可用、安全或零錯誤、缺陷會更正、或服務免受病毒或其他潛在有害成分的影響。您應負責備份您的系統。\nALCATEL 並不對服務進行其他承諾和保證，並且尤其不保證且不應對由 ALCATEL 以下決定移除或拒絕處理任何資訊或內容、對您發出警告、暫停或終止您對服務的存取、或違規涉嫌調查期間採取任何其他行動、或由於 ALCATEL 總結認為發生了違反這些調和條件的情況、或與您使用應用程式或服務有關的數據丟失或破壞等導致的任何索賠負責。\n任何情況下，ALCATEL 都不接受任何描述性的責任，包括過失責任（除個人傷害或死亡），無論是由於使用服務或無力使用服務導致的任何一種傷害或損失（包括但不限於，業務、收入、利潤的損失或後果性損失）。\n如果您違反這些條款和條件，您要對由於您的違反行為導致的 ALCATEL、及其董事、管理層、員工、分支機構、代理機構、合同工和授權商的任何索賠負責。您也對在涉嫌違反這些條款和條件的調查中 ALCATEL 所採取的部分行為，或已發生違反這些條款和條件情況的發現或決定導致的任何行為負責。</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>連結至第三方站點</b>\n\n本服務可能包含不在 ALCATEL 掌控或維護下的網站連結。ALCATEL.對這些網站內容不負責。ALCATEL 提供這些連結僅僅為了您的方便且不一定讚同這些站點的材料。\n您使用第三方網站建立了您與這些第三方的一種直接關係。因此，您有責任閱讀并遵守此類第三方適用於其網站的私隱政策及其條款和條件。在網站上發現的與這些第三方網站或內容有關的任何聲明，應直接定向至這些第三方。\n\n<b>變更</b>\n\nALCATEL 保留隨時修改這些條款和條件的權利。會與您溝通這些修改和額外的條款和條件，並且如果您接受，會立即生效并融入這些條款和條件中。在您拒絕接受此類變更的情況下，您應立即停止存取服務和應用程式。儘管您不同意服務和條款及其變更，如果您要繼續使用服務，ALCATEL 對因此造成的任何索賠責任不負責。\n\n<b>適用法律。管轄區</b>\n\n本服務由 ALCATEL 中國辦公室管控和運營。透過存取此服務，您同意中華人民共和國法律將適用於與此服務使用的有關事宜，不考慮法律衝突原則。\n在由於您使用服務有關或引起的 ALCATEL 和您之間存在糾紛和分歧的情況下，雙方應積極友好地嘗試解決這些糾紛。如果您無法在合理時間內解決這些糾紛（不超過 30 天），那任一一方可以將此類分歧或糾紛提交至相應的中華人民共和國法院。\n\n<b>雜項</b>\n\n如果相應管轄區的法院或其他裁判認定任一條款和條件規定無效或無法執行，應將這些規定限制或消除至必要的最低限度，并用最佳體現這些條款和條件的有效規定來替代，以便保持其全面實施和生效。\n這些條款和條件包含您與  ALCATEL 之間關於適用服務的完整協議，以及您與 ALCATEL 之間與此類使用有關的，特此廢棄和取消的任何和所有其他書面或口頭協議或先前存在的協議。</string>
    <string name="terms_and_condition">使用規章</string>
    <string name="and"> 和 </string>
    <string name="more_info">要獲取更多資訊，請閱讀我們的 </string>
</resources>
