<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">CONDITIONS GÉNÉRALES D’UTILISATION</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Ces Conditions générales d’utilisation vous indiquent comment exploiter l’application Centre des utilisateurs et le service en ligne (« Service ») à accéder.\nCe Service est publié par TCL Communication Ltd., ci-après repris sous le terme « ALCATEL », inscrit à l’adresse Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nVeuillez lire attentivement les présentes Conditions générales d’utilisation et notre Politique de confidentialité (ci-après, « Conditions générales »). Ces Conditions générales constituent un contrat entre vous et TCL Communication Ltd., et peuvent faire occasionnellement l’objet de modifications. Si vous n’acceptez pas les Conditions générales, n’utilisez pas le Service. Si vous utilisez le Service, vous acceptez les présentes Conditions générales.\nLa finalité et certains éléments de contenu de ce Service peuvent ne pas s’avérer adaptés aux mineurs. En accédant à ce site Web, vous reconnaissez ne pas être mineur et reconnaissez être autorisé par la loi de votre pays de résidence à accéder au site Web.\n\n<b>Directives d’usage</b>\n\nEn créant un compte ONETOUCH ou en enregistrant une carte e-Warranty, nous vous demandons alors de nous fournir des informations personnelles, telles que votre adresse e-mail, votre pseudo, votre lieu et une photo pour votre profil. Vos informations personnelles sont rassemblées, stockées et traitées conformément à notre Politique de confidentialité et à la loi en vigueur dont vous devez prendre connaissance avant d’utiliser ce Service.\nVotre adresse e-mail correspond à votre nom d’utilisateur ONETOUCH, laquelle vous sert à vous connecter à votre compte. Nous n’affichons pas votre adresse e-mail aux autres utilisateurs du Service.\nVous pouvez également vous connecter par le biais d’un compte tiers. Dans les cas où vous utilisez un compte tiers pour vous connecter, par exemple un compte Facebook, Twitter ou Google+, nous utilisons l’adresse e-mail enregistrée auprès dudit tiers comme nom d’utilisateur. Veuillez noter que si vous vous inscrivez par le biais de votre compte tiers, leurs conditions générales et leur politique de confidentialité s’appliquent.\nEn vous inscrivant, vous bénéficiez en outre de toute une gamme de Services que nous vous offrons, notamment un service après-ventes, une assistance téléphonique, une garantie e-Warranty, et vous pouvez nous contacter autant de fois que nécessaire.\nDans le cadre du service après-ventes, vous retrouverez toutes les adresses nécessaires de nos centres de réparation à travers le monde.\nPour l’assistance téléphonique, une liste des numéros de téléphone que vous pouvez contacter vous permet de bénéficier d’une expérience efficace et immédiate de support et d’aide au consommateur.\nSi vous souhaitez stocker vos données de votre smartphone, telles que les contacts, les photos, les journaux d’appels et les SMS au sein de l’espace de stockage gratuit de 2 Go et d’y accéder depuis d’autres appareils, par exemple un ordinateur ou une tablette, vous devez créer un compte ONETOUCH.\nEn vous inscrivant sur ce Service, vous bénéficiez d’un accès direct aux informations de votre téléphone, à son IMEI, à son modèle et à la date d’activation.\nNotre but est de vous aider à stocker et à accéder librement à vos propres données.\n\n<b>Propriété intellectuelle</b>\n\nHormis tout contenu éventuellement produit par l’utilisateur, le Service, y compris tous les droits d’auteur, les marques et autres droits de propriété intellectuelle inclus, sont protégés par les droits de propriété intellectuelle et sont détenus par ALCATEL ou un tiers.\nVous n’êtes pas autorisé à reproduire, distribuer, modifier ou créer de produits dérivés, afficher publiquement (y compris un extrait du contenu) ou exploiter commercialement une partie quelconque du Service, sauf si cela s’avère nécessaire pour afficher le contenu inclus et pour créer un nombre raisonnable de copies des portions dudit contenu (mais sans modification) dans le cadre d’un usage personnel et non commercial.\nSi vous estimez que du contenu de l’application viole un droit quelconque de propriété intellectuelle d’une tierce partie, veuillez nous contacter immédiatement. Dès réception de votre notification, nous prenons alors toute mesure nécessaire pour cesser toute violation et retirons tout contenu illicite.\nLa marque ALCATEL, le logo et toute autre marque, marque de service, graphisme et logo utilisés en relation avec le présent site Web sont des marques ou des marques déposées d’ALCATEL ou de ses concédants. D’autres marques, marques de service, graphismes et logos utilisés en relation avec le site Web peuvent être des marques de leurs propriétaires respectifs. Vous ne vous voyez pas accordé de droit ou de licence eu égard à une des marques susmentionnées et à un usage particulier desdites marques.\nEn cas de violation, de quelque nature que ce soit parmi celles ci-exposées, ALCATEL se réserve le droit de vous demander d’arrêter ou de rectifier immédiatement l’usage illégal ou, en cas d’un tel usage illégal et/ou de poursuite de la violation, ALCATEL se réserve le droit de déposer une plainte à votre encontre.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protection des données et confidentialité</b>\n\nToute information que vous nous fournissez qu’ALCATEL conserve et traite et à partir desquelles vous pouvez être identifié, conformément à notre Politique de confidentialité.\nEn vertu de votre usage du Service, vous pouvez partager avec nous votre adresse e-mail pour des échanges plus personnalisés entre vous et ALCATEL. Avant de fournir votre adresse e-mail, veuillez passer en revue notre Politique de confidentialité afin de bien comprendre notre procédure de collecte et d’usage des informations se rapportant à vous lorsque vous accédez, visitez ou utilisez le site Web.\nVos informations personnelles sont rassemblées, stockées et traitées conformément à notre Politique de confidentialité et à la loi en vigueur. \n\n<b>Exclusion de garanties ; restriction de responsabilités</b>\n\nLe Service est fourni « tel quel » par ALCATEL.\nDans toute l’étendue permise par la Loi, ni ALCATEL, ni ses partenaires, fournisseurs ou affiliés n’émettent de représentation ou de garantie d’aucune sorte, expresse ou implicite, sur le bon fonctionnement du Service, de ses contenus ou de toute information mise à disposition par ou à travers le Service. En outre, ALCATEL et ses partenaires déclinent toute responsabilité quant à l’ensemble des garanties liées au Service, qu’elles soient expresses ou implicites, y compris, mais sans s’y limiter, les garanties tacites associées à la qualité marchande, au titre, à l’adéquation à un objectif particulier et à la non-atteinte aux droits d’autrui. Par ailleurs, ALCATEL ne garantit pas que l’utilisation du Service sera ininterrompue, disponible à tout moment ou en tout lieu, qu’elle sera sécurisée ou sans erreur, que les défauts seront corrigés, ou que le Service sera exempt de virus ou autres composants potentiellement nuisibles. Vous êtes responsable de la sauvegarde de votre propre système.\nALCATEL ne formule aucune promesse ou garantie sur le Service et ne garantit en particulier pas et ne saurait être tenu pour responsable de toute réclamation sur les résultats d’une décision prise par ALCATEL de retirer ou de refuser le traitement d’information ou de contenu quelconque, pour vous avertir, de suspendre ou de mettre fin à votre accès au Service, ou de prendre toute autre mesure au cours d’une enquête découlant d’une violation suspectée ou de la conclusion par ALCATEL d’une violation de ces Conditions générales ; ou encore en relation avec le manque à gagner, la perte d’un contrat commercial ou de bénéfice, ou toute perte ou altération de données en relation avec votre usage de l’Application ou du Service.\nEn aucun cas ALCATEL accepte la responsabilité pour toute description, notamment la responsabilité pour négligence (hormis en cas de blessure ou de mort) pour toute détérioration ou perte quelle qu’elle soit (notamment, mais sans s’y limiter, la perte de contrat commercial, de chiffre d’affaires, de bénéfice ou de perte accessoire) résultant de votre usage ou de votre incapacité à utiliser le Service.\nSi vous manquez à ces Conditions générales, vous êtes alors tenu pour responsable envers ALCATEL, ses dirigeants, cadres, employés, affiliés, agents, fournisseurs et concédants de toute revendication découlant d’un manquement de votre part. Vous êtes également tenu pour responsable dans ce cas de toute action prise par ALCATEL dans le cadre de son enquête sur une violation suspectée de ces Conditions générales, ou résultant de ses conclusions ou de sa décision quant à une violation de ces Conditions générales.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Liens vers les sites tiers</b>\n\nLe Service est susceptible en outre de contenir des liens vers des sites Web qui ne sont pas sous le contrôle ou maintenus par ALCATEL. ALCATEL n’est pas responsable du contenu desdits sites Web. ALCATEL fournit ces liens uniquement pour des raisons pratiques et n’approuve pas nécessairement les éléments présents sur ces sites.\nL’usage que vous faites de ces sites Web de tierce partie crée une relation directe entre vous et lesdites tierces parties. Il est par conséquent de votre responsabilité de bien lire et de satisfaire auxdites politiques de confidentialité et aux conditions générales de ces tierces parties, lesquelles s’appliquent à leurs sites Web. Toute déclaration eu égard à ces sites Web de tierces parties ou contenus trouvés sur ceux-ci doit être dirigée vers lesdites tierces parties. \n\n<b>Modifications</b>\n\nALCATEL se réserve le droit de modifier ces Conditions générales à tout moment. Lesdites modifications et des conditions générales complémentaires vous seront communiquées puis, si vous les acceptez, prendront effet immédiatement et seront incorporées aux présentes Conditions générales. Au cas où vous refusez d’accepter ces modifications, vous devez cesser l’accès au Service et à l’Application immédiatement. Si vous continuez l’usage du Service malgré votre désaccord aux Conditions générales ou à toute modification de celles-ci, ALCATEL ne saurait être tenu responsable de toute réclamation en découlant.\n\n<b>Législation en vigueur. Juridiction</b>\n\nCe Service est contrôlé et exploité par ALCATEL dans ses locaux basés en République Populaire de Chine. En accédant à ce Service, vous acceptez que les lois de R.P. Chine s’appliquent dans les sujets connexes à l’usage de ce Service, sans égard des principes de conflits avec la législation.\nEn cas de litige, de désaccord entre ALCATEL et vous, découlant de ou en relation avec votre usage du Service, les parties doivent tenter, dans les plus brefs délais et en toute bonne foi, de résoudre tout litige de quelque nature que ce soit. S’il vous est impossible de résoudre ledit litige dans un délai raisonnable (sans dépasser trente (30) jours), l’une des deux parties peut alors soumettre ladite controverse ou ledit litige aux tribunaux compétents de R.P. Chine.\n\n<b>Divers</b>\n\nSi une disposition quelconque de ces Conditions générales venait à être retenue par un tribunal,ou autre autorité de juridiction compétente,comme nulle ou inapplicable, lesdites dispositions doivent être limitées ou réduites à leur étendue minimale nécessaire et remplacées par une disposition valide satisfaisant le mieux possible l’intention des présentes Conditions générales, de sorte que ces dernières conservent leur pleine force et leur plein effet.\nLes présentes Conditions générales constituent l’intégralité de l’accord passé entre vous et ALCATEL concernant votre usage du Service, et tout autre accord ou entendement, écrit ou oral, préalable existant entre vous et ALCATEL eu égard à un tel usage est remplacé et annulé par les présentes.</string>
    <string name="terms_and_condition">Conditions générales</string>
    <string name="and"> et </string>
    <string name="more_info">Pour en savoir plus, veuillez lire nos </string>
</resources>
