<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politik om beskyttelse af personlige oplysninger</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">VILKÅR OG BETINGELSER FOR BRUG</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Disse vilkår og betingelser for brug stipulerer, hvordan du må benytte programmet User Center og onlinetjenesten (&quot;tjenesten&quot;) til adgang.\nDenne tjeneste lanceres af TCL Communication Ltd., der i det følgende refereres til som &quot;ALCATEL&quot;, med hovedkvarter på adressen at Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hongkong.\nDu bedes omhyggeligt gennemlæse disse vilkår og betingelser vedr. brug samt vores politik vedr. personlige oplysninger (i det følgende &quot;vilkår og betingelser&quot;). Disse vilkår og betingelser udgør en kontrakt mellem dig og TCL Communication Ltd. og ændres muligvis fra tid til anden. Hvis du ikke kan acceptere vilkårene og betingelserne, må du ikke benytte tjenesten. Hvis du beslutter dig for at benytte tjenesten, accepterer og anerkender du disse vilkår og betingelser.\nFormålet og visse dele af indholdet i denne tjeneste vil muligvis ikke være tilpasset mindreårige. Når du åbner dette websted, garanterer du, at du ikke er mindreårig, og at du i henhold til lovgivningen er berettiget til at åbne webstedet.\n\n<b>Retningslinjer for brug</b>\n\nNår du opretter en ONETOUCH-konto eller tilmelder dig e-garanti, beder vi dig om en række personlige oplysninger såsom din e-mail-adresse, dit kaldenavn, din adresse og dit profilfoto. Dine personlige oplysninger indsamles, opbevares og behandles i overensstemmelse med vores politik vedr. personlige oplysninger og i overensstemmelse med gældende lovgivning, som du skal gennemlæse, før du benytter denne tjeneste.\nDin e-mail-adresse er dit brugernavn til ONETOUCH, og som du skal bruge til at logge på din konto. Vi viser ikke din e-mail-adresse for andre brugere af tjenesten.\nDu kan også logge på med en tredjepartskonto. Hvis du logger på med en tredjepartskonto såsom facebook, Twitter eller Google+, anvender vi den registrerede e-mail-adresse hos denne tredjepart som dit brugernavn. Bemærk, at hvis du tilmelder dig med din tredjepartskonto, vil hhv. tredjepartens vilkår og betingelser samt politik vedr. personlige oplysninger være gældende.\nNår du tilmelder dig, vil du også få fordel af en række tjenesteydelser, vi tilbyder og desuden i særdeleshed eftersalgsservice, hotline og garanti, ligesom du kan komme i kontakt med os, når du har behov for det.\nI forhold til eftersalgsservice finder du alle nødvendige adresser til vores servicecentre over hele verden.\nI forhold til hotline finder du en liste over telefonnumre, du kan ringe til for at opnå effektiv og øjeblikkelig support og kundeservice.\nHvis du vil gemme dataene fra din smartphone såsom kontakter, fotos, opkaldslogge, SMS inden for det 2 GB store opbevaringsområde samt få adgang til dem med andre enheder såsom din pc eller din tablet, skal du oprette en ONETOUCH-konto.\nNår du tilmelder dig tjenesten, får du direkte adgang til oplysningerne på din telefon, IMEI, modellen og aktiveringsdatoen, hvilket automatisk vil være til fordel.\nVores målsætning er at hjælpe dig med frit at opbevare og få adgang til dine data.\n\n<b>Immateriel ejendom</b>\n\nBortset fra det evt. brugergenererede indhold er tjenesten, herunder alle copyrights, varemærker og øvrige tilhørende immaterielle ejendomsrettigheder beskyttet af immaterielle ejendomsrettigheder ejet af ALCATEL eller en tredjepart.\nDu må ikke reproducere, distribuere, modificere eller oprette afledte værker af, offentligt fremvise (herunder igennem framing af noget indhold), eller kommercielt udnytte nogen del af tjenesten undtagen i det omfang, det er nødvendigt i forhold til at oprette et rimeligt antal kopier af dele af sådant indhold (uden modifikation) af hensyn til personlig, ikke-kommerciel brug.\nHvis du mener, at noget indhold i programmet overtræder nogen tredjeparts immaterielle ejendomsret, bedes du øjeblikkeligt kontakte os. Så snart vi modtager din underretning, træffer vi nødvendige forholdsregler i forhold til at ophøre med en sådan krænkelse, ligesom vi fjerner ureglementeret materiale.\nALCATEL\&apos;s varemærke, logoet samt alle øvrige varemærker, grafik og logoer anvendt i forbindelse med dette websted er varemærker eller registrerede varemærker tilhørende ALCATEL eller dets licensgivere. Andre varemærker, servicemærker, grafik og logoer, der anvendes i forbindelse med webstedet, kan være varemærker, der tilhører deres respektive ejere. Du tildeles ingen rettighed eller licens i forhold til nogen af disse omtalte varemærker eller til nogen brug af sådanne varemærker.\nI tilfælde af enhver overtrædelse af ovenstående forbeholder ALCATEL sig ret til at anmode dig om øjeblikkeligt at ophøre brugen eller ophøre med den ulovlige brug. Såfremt den ulovlige brug og/eller overtrædelse forsætter, forbeholder ALCATEL sig ret til at rette søgsmål imod dig.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Databeskyttelse og personlige oplysninger</b>\n\nAlle oplysninger, du tilvejebringer for os, og som ALCATEL kan bruge til at identificere dig med, opbevares og beskyttes i overensstemmelse med vores politik vedr. personlige oplysninger.\nI forbindelse med din brug af tjenesten deler du muligvis din e-mail-adresse med os af hensyn til yderligere kommunikation mellem dig og ALCATEL. Før vi udleverer din e-mail-adresse, bedes du gennemlæse vores politik vedr. personlige oplysninger med henblik på at forstå, hvordan vi indsamler og anvender information om dig, når du åbner, besøger eller benytter webstedet.\nDine personlige oplysninger indsamles, opbevares og behandles i overensstemmelse med vores politik vedr. personlige oplysninger samt gældende lovgivning. \n\n<b>Ansvarsfralæggelse vedr. garanti, ansvarsbegrænsning</b>\n\nTjenesten tilvejebringes af ALCATEL, &quot;som den er og forefindes.&quot;\nI det fulde omfang, som gældende lovgivning tillader det, stiller hverken ALCATEL eller dets partnere, leverandører eller samarbejdspartnere nogen repræsentationer eller garantier af nogen art, hverken udtrykkelige eller underforståede, i forhold til drift af tjenesten, dens indhold eller evt. oplysninger, der gøres tilgængelige af eller igennem tjenesten. Yderligere fralægger ALCATEL og dets partnere sig alle garanter i forhold til tjenesten, udtrykkelige og underforståede, herunder, men ikke begrænset til, underforståede garanter for salgbarhed, titel, egnethed til et bestemt formål samt ikke-krænkelse. Yderligere garanterer ALCATEL ikke, at tjenesten vil være fri for afbrydelser, tilgængelig på ethvert tidspunkt, sikker eller fejlfri, at fejl og mangler vil blive udbedret, eller at tjenesten er fri for virus eller andre potentielt skadelige komponenter. Du er ansvarlig for sikkerhedskopiering af dit eget system.\nALCATEL stiller ingen garantier eller repræsentationer vedr. tjenesten og garanterer i særdeleshed ikke og er ikke ansvarlig for evt. krav, der opstår på baggrund af en beslutning foretaget af ALCATEL om at fjerne eller nægte at behandle evt. information eller indhold, at advare dig, at indstille adgang til tjenesten eller træffe øvrige forholdsregler i forbindelse med undersøgelse af en potentiel overtrædelse eller som resultat af ALCATEL\&apos;s konklusion om, at en overtrædelse af disse vilkår og betingelser har fundet sted, eller at den har resulteret i tabt omsætning eller profit, mistede data eller ødelagte data i forbindelse med din brug af programmet eller tjenesten.\nALCATEL kan på ingen måde gøres ansvarlig for nogen beskrivelse, herunder ansvarlighed for forsømmelse (undtagen personkvæstelse eller død), for nogen skader eller tab af nogen art (herunder og uden begrænsning til mistede forretningsmuligheder, tabt omsætning og profit eller følgemæssige tab), der opstår som resultat af brug eller manglende evne til at bruge tjenesten.\nHvis du bryder disse vilkår og betingelser, vil du være ansvarlig over for ALCATEL, dets direktører, ledere, ansatte, samarbejdspartnere, agenter, kontrahenter og licensgivere i forhold til ethvert krav, der opstår som følge af dit brud. Du vil også være ansvarlig for ethvert tiltag, der tages af ALCATEL som del af dets undersøgelse af en potentiel overtrædelse af disse vilkår og betingelser, eller som er et resultat af fund eller beslutninger, der skyldes en overtrædelse af disse vilkår og betingelser.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Links til tredjeparters websteder</b>\n\nTjenesten kan også indeholde links til websteder, der ligger uden for ALCATEL\&apos;s kontrol og drift. ALCATEL er ikke ansvarlig for indholdet af disse websteder. ALCATEL tilvejebringer alene disse link som vejledning og endosserer ikke nødvendigvis materialet på disse websteder.\nBrug af disse tredjepartswebsteder udgør en direkte relation mellem dig og sådanne tredjeparter. Det påhviler derfor dig at læse og overholde sådanne tredjeparters politikker vedr. personlige oplysninger samt de vilkår og betingelser, der er gældende for deres websteder. Alle krav vedr. sådanne tredjepartswebsteder eller indhold på disse sider skal rettes til sådanne tredjeparter. \n\n<b>Ændringer</b>\n\nALCATEL forbeholder sig ret til at ændre disse vilkår og betingelser til enhver tid. Sådanne ændringer og yderligere vilkår og betingelser vil blive rettet til dig, og hvis du accepterer dem, træder de øjeblikkeligt i kraft og indlemmes i disse vilkår og betingelser. Såfremt du ikke kan acceptere sådanne betingelser, skal du øjeblikkeligt ophøre med at benytte tjenesten og programmet. Hvis du fortsætter med at benytte tjenesten til trods for din manglende accept af vilkårene og betingelserne eller evt. ændringer hertil, vil ALCATEL ikke være ansvarlig for evt. krav som resultat heraf.\n\n<b>Gældende lovgivning. Jurisdiktion</b>\n\nDenne tjeneste kontrolleres og drives af ALCATEL, der har hovedkontor i Kina. Når du åbner denne tjeneste, accepterer du, at lovgivningen i Kina er gældende for anliggender vedr. brug af denne tjeneste uden hensyntagen til principperne bag lovkonflikterne.\nI tilfælde af tvist mellem ALCATEL og dig, der opstår pga. eller i forbindelse med din brug af tjenesten, skal parterne forsøge – med rettidig omhu og i god tro – at løse tvisten. Hvis vi ikke er i stand til at løse en sådan tvist inden for rimelig tid (tredive (30) dage), kan begge parter indbringe tvisten for en domstol i Kina.\n\n<b>Diverse</b>\n\nHvis nogen forordning i disse vilkår og betingelser ikke skønnes at være gyldig eller mulig at håndhæve af en domstol eller anden lovgivende myndighed, vil en sådan forordning være begrænset eller udelukket i det minimale omfang, der er nødvendigt, og erstattes med en gældende forordning, der bedst muligt omfatter hensigten med disse vilkår og betingelser, således at disse forbliver fuldt gyldige og mulige at håndhæve.\nDisse vilkår og betingelser udgør hele aftalen mellem dig og ALCATEL i forhold til din brug af tjenesten, og alle øvrige skriftlige eller mundtlige aftaler eller vedtægter mellem dig og ALCATEL i forhold til sådan brug indstilles og udelukkes hermed.</string>
    <string name="terms_and_condition">Vilkår og betingelser</string>
    <string name="and"> og </string>
    <string name="more_info">Der findes yderligere oplysninger i vores </string>
</resources>
