<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Privaatsuspoliitika</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">KASUTAMISTINGIMUSED</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Kasutamistingimustest leiate teavet selle kohta, kuidas kasutada juurdepääsuks kasutajakeskuse rakendust ja internetipõhist teenust (teenus).\nTeenuse avaldaja on TCL Communication Ltd., edaspidi viidatud kui ALCATEL, juriidiline aadress Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nPalume kasutamistingimuste ja meie privaatsuspoliitikaga (edaspidi tingimused) põhjalikult tutvuda. Käesolevad tingimused moodustavad teie ja äriühingu TCL Communication Ltd. vahelise lepingu ja neis võidakse aeg-ajalt muudatusi teha. Kui te tingimustega ei nõustu, siis ei saa te teenust kasutada. Teenuse kasutamisel nõustute te tingimustega.\nKäesoleva teenuse eesmärki ja osa selle sisust ei saa alaealiste jaoks kohandada. Veebisaidile sisenemisel kinnitate te, et te ei ole alaealine ja et vastavalt teie asukohamaa seadustele on teil õigus meie veebisaidile siseneda.\n\n<b>Kasutusjuhised</b>\n\nKui te loote ONETOUCHi konto või registreerite e-garantii, siis palume teil esitada isikuandmeid, näiteks teie e-posti aadress, hüüdnimi, asukoht ja profiilifoto. Teie isikuandmeid kogutakse, säilitatakse ja töödeldakse vastavalt meie privaatsuspoliitikale ja kooskõlas kohaldatava õigusega, millega peate enne teenuse kasutamist tutvuma.\nTeie e-posti aadress on teie ONETOUCHi kasutajanimi, mida kasutate kontole sisselogimiseks. Me ei näita teie e-posti aadressi teenuse teistele kasutajatele.\nVõite sisse logida ka kolmanda isiku konto kaudu. kolmanda isiku, näiteks Facebooki, Twitteri või Google+ kontoga sisselogimisel kasutame teie kasutajanimena nende kolmandate isikute juures registreeritud e-posti aadressi. Juhime tähelepanu sellele, et kui kasutate registreerimiseks kolmanda isiku juureslodud kontot, siis kohaldatakse vastavalt selle kolmanda isiku tingimusi ja privaatsuspoliitikat.\nRegistreerimine võimaldab teil kasutada ka meie poolt teile pakutavat teenuste valikut, eelkõige müügijärgseid teenuseid, tugiliini, e-garantiid, ning te saate meiega igal ajal ühendust võtta.\nMüügijärgseks teeninduseks vajalikud aadressid leiab kõigi meie remondikeskuste kohta  kogu maailmas.\nTugiliini kasutamiseks on loetletud telefoninumbrid, mida saate valida tõhusa ja kiire toe ning tarbijakogemuse saamiseks.\nKui soovite oma nutitelefoni andmeid, näiteks kontakte, fotosid, kõnelogisid, SMSe salvestada vabas 2G suuruses andmeruumis ja nendele teistest seadmetest, nagu personaalarvutist või tahvelarvutist juurde pääseda, siis peaksite tegema endale ONETOUCHi konto.\nTeenusega liitumisel saate otsepääsu telefoni teabe, IMEI, mudeli ja aktiveerimisaja juurde, millest saate automaatselt kasu.\nMeie eesmärk on aidata teil oma andmeid vabalt säilitada ja neile ligi pääseda.\n\n<b>Intellektuaalomand</b>\n\nVälja arvatud kasutaja loodud sisu, kui seda on, siis on teenus, kaasa arvatud kõik autoriõigused, kaubamärgid ja muud sellega seotud intellektuaalomandi õigused kaitstud intellektuaalomandi õigustega ning need kuuluvad ALCATELile või kolmandale isikule.\nTeil on keelatud teenuse osasid taasesitada, levitada, muuta või nendest tuletatud töid ette valmistada, neid avalikult demonstreerida (sealhulgas sisu linkimine kohandatud raami abil) või kaubanduslikult kasutada, välja arvatud kui see on vajalik nendes sisalduva sisu vaatamiseks ja sisust põhjendatud arvu (muutmatute) koopiate tegemiseks enda isiklikeks, mittekaubanduslikeks vajadusteks.\nKui usute, et rakenduse sisuga rikutakse kolmanda isiku intellektuaalomandi õiguseid, siis palume meiega viivitamata ühendust võtta. Kohe teilt teate saamise järel võtame tarvitusele vajalikud abinõud rikkumise lõpetamiseks ja ebaseadusliku sisu eemaldamiseks.\nALCATELi kaubamärk, logo ja muud selle veebisaidiga seoses kasutatud kaubamärgid, teenindusmärgid, graafika ja logod on  ALCATELi või tema litsentsiomanike kaubamärgid või registreeritud kaubamärgid. Muud veebisaidiga seoses kasutatud kaubamärgid, teenindusmärgid, graafika ja logod võivad olla nende vastavate omanike kaubamärgid. Teile ei anta eespool mainitud kaubamärkide ja nende kasutamise suhtes mingeid õigusi ega litsentse.\nEespool sätestatu rikkumise korral on ALCATELil õigus nõuda teilt ebaseadusliku kasutuse kohest lõpetamist või olukorra parandamist või kui ebaseaduslik kasutus ja/või rikkumine jätkub, siis on ALCATELil õigus esitada teie vastu hagi.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Andmekaitse ja eraelu puutumatus</b>\n\nMis tahes teie poolt meile antud teavet, mille põhjal on ALCATELil võimalik teie isikut tuvastada, hoitakse ja töödeldakse vastavalt meie privaatsuspoliitikale.\nTe võite seoses teenuse kasutamisega jagada meiega oma e-posti aadressi, mida kasutatakse edaspidi teie ja ALCATELi vaheliseks suhtluseks. Enne oma e-posti aadressi andmist tutvuge meie privaatsuspoliitikaga, et mõista, kuidas me kogume ja töötleme teie kohta käivat teavet, kui te veebisaiti külastate või kasutate.\nTeie isikuandmeid kogutakse, säilitatakse ja töödeldakse vastavalt meie privaatsuspoliitikale ja kohaldatavale õigusele. \n\n<b>Garantii kehtetus; vastutuse piirang</b>\n\nALCATEL osutab teenust sellisena nagu see on (&quot;as is&quot;.\nKohaldatava õigusega lubatud täielikus ulatuses ei esita ALCATEL ega selle partnerid, tarnijad või tütarettevõtted otseselt või kaudselt kinnitusi ega anna garantiisid teenuse ja selle sisu kohta või teenuse kaudu kättesaadavaks tehtud muu teabe kohta. Lisaks ei anna ALCATEL ja tema partnerid ühtegi otsest ega kaudset garantiid teenuse kohta, sealhulgas (kuid mitte ainult) kaudset garantiid turustuskõlblikkuse, omandiõiguse, konkreetseks eesmärgiks sobivuse ja mitterikkumise kohta. Veelgi enam – ALCATEL ONETOUC ei garantii, et teenuse kasutamine toimub ilma tõrgeteta, et see on igal ajal ja igas kohas saadav, turvaline ja tõrgeteta, et vead parandatakse, et teenus ei sisalda viiruseid või muid potentsiaalseid kahjulikke koostisosi. Oma süsteemi varundamise eest vastutate teie.\nALCATEL ei anna muid lubadusi ega garantiisid teenuse kohta ja eelkõige ei garanteeri ega võta vastutust nõuete eest, mis on tekkinud seoses ALCATELi otsusega eemaldada mis tahes teave või sisu või keelduda selle töötlemist, teid hoiatada, peatada või lõpetada teie juurdepääs teenusele või võtta muid meetmeid kahtlustatud rikkumise uurimise ajal või selle tulemusel, et ALCATEL  on otsustanud, et on toime pandud käesolevate tingimuste rikkumine; ega nõuete eest, mis on seotud saamata jäänud tulu, luhtunud ärivõimaluste või andmete kaotsimineku või andmelaostusega teie poolt rakenduse või teenuse kasutamisel.\n ALCATEL ei võta mingil juhul vastutust mis tahes kirjelduse eest, sealhulgas vastutust hooletuse eest (välja arvatud füüsilised vigastused või surm), mis tahes kahjude (sealhulgas piiranguteta luhtunud ärivõimalused, saamata jäänud tulu või kasum või kaudsed kahjud), mis on tekkinud seosees teenuse kasutamise või selle võimatusega.\Käesolevate tingimuste rikkumisel vastutate ALCATELi, selle juhtiv- või järelevalveorgani liikmete, töötajate, tütarettevõtete, esindajate, töövõtjate ja litsentsiomanike ees seoses kõigi teie rikkumisest tulenevate nõuetega. Ühtlasi vastutate kõigi ALCATELi vastu esitatud hagide eest tingimuste kahtlustatud rikkumiste uurimise ajal või juhul kui leitakse või otsustatakse, et toime on pandud käesolevate tingimuste rikkumine.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Lingid kolmandate isikute saitidele</b>\n\nTeenus võib hõlmata ka linke veebisaitidele, mida ALCATEL ei kontrolli ega halda. ALCATEL ei vastuta selliste saitide sisu eest. ALCATEL annab teile need lingid teie enda mugavuse huvides ja ei tarvitse neil saitidel olevat sisu heaks kiita.\nKolmandate isikute veebisaitide kasutamisel tekib otsesuhe teie ja kolmanda isiku vahel. Seetõttu olete kohustatud tutvuma kolmanda isiku veebisaitide suhtes kehtivate tingimuste ja privaatsuspoliitikaga ning neid täitma. Mis tahes nõuded kolmandate isikute veebisaitide või nende sisu kohta tuleb suunata kolmandatele isikutele. \n\n<b>Muudatused</b>\n\nALCATELil on õigus käesolevaid tingimusi igal ajal muuta. Teid teavitatakse tingimuste muutmisest ja täiendamisest ning nendega nõustumisel jõustuvad need kohe ja lisatakse käesolevatesse tingimustesse. Kui te muudatustega ei nõustu, siis lõpetatakse teie juurdepääs teenusele ja rakendusele kohe. Kui peaksite teenuse kasutamist jätkama, ehkki te ei nõustu tingimuste või nende muudatustega, siis ei vastuta ALCATEL sellest tulenevate nõuete eest.\n\n<b>Kohaldatav õigus. Kohtualluvus</b>\n\nTeenust juhitakse ja viiakse ellu ALCATELi Hiina RVs paiknevates üksustes. Teenusega liitumisel kinnitate, et teenuse kasutamisega seotud küsimuste suhtes kohaldatakse Hiina RVi õigust, arvestamata seaduste konflikti põhimõtteid.\nALCATELi ja teie vahel vaidluste või lahkarvamuste tekkimisel seoses teenuse kasutamisega püüavad pooled vaidluse kiiresti ja heas usus lahendada. Kui vaidlust ei õnnestu mõistliku aja (mitte rohkem kui kolmekümne (30) päeva) jooksul lahendada, siis võib kumbki pool esitada vastuolu või vaidluse lahendamiseks Hiina RV pädevale kohtule.\n\n<b>Muud sätted</b>\n\nKui kohus või muu pädev kohtuorgan kuulutab käesolevate tingimuste mõne sätte tühiseks või täidetamatuks, siis muudetakse selliseid sätteid võimalikult minimaalses ulatuses või jäetakse need välja asendatakse kehtivate sätetega, mis kõige paremini vastavat käesolevate tingimuste mõttele, nii et kõik tingimused jäävad täiel määral jõusse ja on kehtivad.\nKäesolevad tingimuse moodustavad teie ja ALCATELi vahelise täieliku kokkuleppe teenuse kasutamiseks ning teie ja ALCATELi vahelised varasemad kokkulepped teenuse kasutamise kohta asendatakse ja tühistatakse.</string>
    <string name="terms_and_condition">tingimusi</string>
    <string name="and"> ja </string>
    <string name="more_info">täiendava teabe saamiseks palume tutvuda </string>
</resources>
