<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Natrag]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Pomozite nam u poboljšavanju proizvoda i usluga dozvolom analize korisničkih podataka s vašeg telefona. Odluku možete promijeniti kasnije u postavkama.<br><br>Mi ćemo prikupiti i obraditi vaše osobne podatke sukladno s našim Pravilima privatnosti. Molimo pažljivo pročitajte ova Pravila privatnosti prije nego nastavite s postavljanjem.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Uvjeti i Odredbe]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Sljedeće]]></string>
	<string name="policy">Pravila o privatnosti</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>PRAVILA PRIVATNOSTI</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[U tvrtki TCL Communication Limited (\"<b>mi</b>\", \"<b>nas</b>\", \"<b>naše</b>\") redovito prikupljamo i koristimo informacije koje mogu identificirati pojedinu osobu (\"<b>osobni podaci</b>\") pogotovo o vašoj kupovini ili uporabi naših proizvoda, usluga, mobilnih i softverskih aplikacija te web-mjesta (\"<b>vi</b>\", \"<b>vaše</b>\"). Zaštita vaših osobnih podataka vrlo nam je važna i razumijemo našu odgovornost o opreznom rukovanju vašim osobnim podacima kako bi ti podaci bili sigurni i kako bi sve bilo sukladno pravnim zahtjevima.<br>Svrha ovih pravila privatnosti je pružanje jasnog objašnjenja o tome kada, zašto i kako prikupljamo i koristimo osobne podatke (\"<b>Pravila</b>\"). Dizajnirali smo ih na što jednostavniji način za korisnike te označili dijelove kako biste jednostavnije mogli pronaći informacije koje bi vam mogle biti važne te kako biste mogli kliknuti na temu i saznati više.<br>Molimo, pažljivo pročitajte ova Pravila privatnosti. Ova Pravila nisu namijenjena za premoštavanje uvjeta bilo kojeg ugovora koji imate s nama niti bilo kakvih prava koja možda imate sukladno s primjenjivim zakonima o zaštiti podataka.<br>Možemo povremeno izmijeniti ova Pravila privatnosti, na primjer, kako bi ostala ažurna ili kako bi bili u skladu s pravnim zahtjevima ili promjenama u načinu našeg rada. Obavijestit ćemo vas o značajnim promjenama slanjem poruke na vaš mobilni telefon ili objavom obavijesti na našem web-mjestu https://www.alcatelmobile.com. Preporučamo vam redovitu provjeru i pregled ovih pravila kako biste uvijek znali koje informacije prikupljamo, kako ih koristimo te s kime ih dijelimo.<br>Ova Pravila privatnosti ažurirana su 30. travnja 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Sadržaj</b><br>1. TKO JE ODGOVORAN ZA BRIGU O VAŠIM OSOBNIM PODACIMA?<br>2. KOJE OSOBNE PODATKE PRIKUPLJAMO?<br>3. KADA PRIKUPLJAMO VAŠE OSOBNE PODATKE?<br>4. U KOJU SVRHU KORISTIMO VAŠE OSOBNE PODATKE?<br>5. S KIME DIJELIMO VAŠE OSOBNE PODATKE?<br>6. IZRAVNO OGLAŠAVANJE<br>7. MEĐUNARODNI PRIJENOSI<br>8. PROFILIRANJE<br>9. KOLIKO DUGO ZADRŽAVAMO VAŠE OSOBNE PODATKE?<br>10. KOJA SU VAŠA PRAVA?<br>11. KAKO ŠTITIMO VAŠE OSOBNE PODATKE?<br>12. KONTAKT I PRITUŽBE<br>DODATAK 1 - PRAVNA OSNOVA ZA OBRADU<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Koja su vaša prava?</b><br><br>Imate brojna prava u vezi vaših osobnih podataka. Ukratko, možete zatražiti pristup svojim podacima, ispravak bilo kakvih pogrešaka u našim datotekama, brisanje zapisa kada više nisu potrebni, ograničenje obrade podataka, protivljenje obradi podataka, prenosivost podataka te razne informacije u vezi automatiziranog donošenja odluka i profiliranja ili osnove za međunarodne prijenose. Također imate pravo pritužbi vašem nadzornom tijelu (detaljnije informacije napisane su u odjeljku 12, ispod).<br>Podvučeno je definirano detaljnije kako slijedi:<br><b>pristup</b><br>možete nas zatražiti:<br><li>• potvrdu o tome obrađujemo li vaše osobne podatke;</li><br><li>• kopiju tih podataka;</li><br><li>• druge informacije o vašim osobnim podacima, kao što su informacije o tome koje podatke imamo, za što ih koristimo, kome ih objavljujemo, prenosimo li ih u inozemstvo i kako ih štitimo, koliko ih dugo zadržavamo, koja prava imate, kako možete uložiti pritužbu, gdje smo pribavili vaše podatke te jesmo li izvršili automatizirano donošenje odluka i profiliranje, do te mjere da vam informacije nisu već pružene u ovim Pravilima.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA["<b>Ispravak</b><br>Možete nas zatražiti ispravak netočnih osobnih podataka. Možda ćemo provjeriti točnost podataka prije ispravka.<br><b>Brisanje</b><br>Možete nas zatražiti brisanje vaših osobnih podataka, ali samo gdje:<br><li>• nisu više potrebni za svrhu za koju su prikupljeni; ili</li><br><li>• ste povukli pristanak (gdje je obrada podataka temeljena na pristanku); ili</li><br><li>• nakon uspješnog prava na prigovor (pogledajte 'prigovori' ispod); ili</li><br><li>• gdje je nezakonito obrađeno; ili</li><br><li>• kako bi se postupilo u skladu s pravnim obvezama kojima je tvrtka TCT podložna.</li><br>Nismo obvezni ispuniti vaš zahtjev za brisanje osobnih podataka ukoliko je obrada vaših osobnih podataka potrebna: za postupanje u skladu s pravnim obvezama; ili za ostvarenje, prakticiranje ili obranu pravnih potraživanja. Postoje i određene druge okolnosti u kojima nismo obavezni ispuniti vaš zahtjev za brisanje, iako su ove dvije najvjerojatnije okolnosti u kojima bismo odbili takav zahtjev."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA["<b>Ograničenje</b><br>Možete nas zatražiti ograničenje (npr. zadržavanje ali ne i uporabu) vaših osobnih podataka, ali samo gdje:<br><li>• je njihova uporaba osporena (pogledajte 'ispravak' ispod), kako bismo provjerili točnost, ili</li><br><li>• gdje je obrada nezakonita, ali ne želite brisanje; ili</li><br><li>• nisu više potrebni za svrhu za koju su prikupljeni, ali i dalje su nam potrebni za ostvarenje, provođenje ili obranu pravnih potraživanja; ili</li><br><li>• provodite pravo prigovora, a provjera temelja za premošćivanje je u tijeku.</li><br>Možemo nastaviti uporabu vaših osobnih podataka slijedeći zahtjev za ograničenje gdje:<br><li>• imamo vaš pristanak; ili</li><br><li>• za ostvarenje, provođenje ili obranu pravnih potraživanja; ili</li><br><li>• za zaštitu prava druge fizičke ili pravne osobe.</li><br><b>Prenosivost</b><br>Možete nas zatražiti osobne podatke u strukturiranom, uobičajeno korištenom, strojno čitljivom formatu, ili možete zatražiti izravni prijenos drugom kontroloru podataka, ali u svakom slučaju samo gdje je: obrada temeljena na vašem pristanku ili izvođenju ugovora s vama; a obrada se izvršava automatiziranim sredstvima."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA["<b>Protivljenje</b><br>Možete se protiviti bilo kakvoj obradi vaših osobnih podataka koja ima naše 'legitimne interese' kao pravnu osnovu (pogledajte Dodatak 1 za dodatne informacije), ukoliko vjerujete da vaša osnovna prava i slobode prevaguju naše legitimne interese. Jednom kada se protivite, mi imamo priliku prikazati kako imamo opravdane legitimne interese koji prevaguju vaša prava.<br><b>Automatizirano donošenje odluka</b><br>Možete zatražiti da niste predmet odluka koje su donesene isključivo automatiziranom obradom (pogledajte odjeljak 8), ali samo gdje ta odluka:<br><li>• proizvodi pravne efekte koji se tiču vas (kao što je odbijanje potraživanja); ili</li><br><li>• značajno utječe na vas na neki drugi način.</li><br>U takvim situacijama, možete ostvariti ljudsku intervenciju za donošenje odluka, a mi ćemo osigurati da su mjere postavljene kako biste mogli izraziti svoje gledište i/ili osporiti automatiziranu odluku. Vaše pravo za ostvarenje ljudske intervencije ili osporavanje odluke ne primjenjuje se gdje je odluka donesena nakon automatiziranog donošenja odluka:<br><li>• kada je potrebno za zasnivanje ili izvođenje ugovora s vama; ili</li><br><li>• je ovlaštena od strane zakona te postoje prikladne zaštite za vaša prava i slobode; ili</li><br><li>• je temeljena na vašem izričitom pristanku.</li>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Kako biste ostvarili svoja prava, možete nas kontaktirati kako je navedeno u Odjeljku 12. <b>NAPOMENA</b> obratite pažnju na sljedeće ukoliko želite ostvariti ova prava:<br><li>• <b>Identitet.</b> Mi ozbiljno shvaćamo povjerljivost svih zapisa koji sadrže osobne podatke te zadržavamo pravo da od vas zatražimo dokaz vašeg identiteta ukoliko podnesete zahtjev.</li><br><li>• <b>Naknade.</b> Nećemo tražiti naknade za ostvarivanje bilo kojih vaših prava u vezi s vašim osobnim podacima, osim ukoliko je vaš zahtjev za pristup podacima neosnovan, ponavljajući ili prekomjeran, u tom ćemo slučaju naplatiti razumnu svotu u odnosu na okolnosti. Upoznat ćemo vas s bilo kakvim troškovima prije ispunjenja vašeg zahtjeva.</li><br><li>• <b>Rokovi.</b> Cilj nam je odgovoriti na svaki valjani zahtjev unutar jednog mjeseca osim ukoliko je osobito kompliciran ili ste uputili nekoliko zahtjeva, u tom slučaju cilj nam je odgovoriti unutar tri mjeseca. Obavijestit ćemo vas ukoliko je potrebno više od jednog mjeseca. Možemo vas upitati za pomoć u smislu upita što točno želite primiti ili u vezi čega ste zabrinuti. Ovo će nam pomoći u bržoj obradi vašeg zahtjeva.</li><br><li>• <b>Izuzeci.</b> Lokalni zakoni mogu pružiti dodatne izuzetke, npr. u UK, gdje je podložno pravnoj povlastici, pravo pristupa osobnim podacima može se odbiti u određenim okolnostima.</li><br><li>• <b>Prava trećih strana.</b> Ne moramo ispuniti zahtjeve koji bi negativno utjecali na prava i slobode drugih Podatkovnih predmeta.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Kako ŠTITIMO vaše osobne podatke?</b><br><br>Nastojimo zaštiti nas i vas od neovlaštenog pristupa ili neovlaštenih izmjena, otkrivanja ili uništavanja osobnih podataka koje držimo.<br>Osobito:<br><li>• pregledavamo naše kolekcije informacija, pohranu i prakse obrade, uključujući fizičke sigurnosne mjere, koje štite od neovlaštenog pristupa sustavima;</li><br><li>• koristimo šifriranje gdje je prikladno;</li><br><li>• koristimo zaštitu lozinkom gdje je prikladno; te</li><br><li>• ograničavamo pristup našim zaposlenicima, izvođačima i agentima koji trebaju pristup važnim osobnim podacima kako bi ih obradili za nas, a koji su podložni strogim ugovornim obvezama o povjerljivosti.</li><br>Vi ste odgovorni za osobne podatke koje ste odabrali dijeliti, objaviti ili dobrovoljno poslati prilikom korištenja naših web-mjesta ili uređaja, a koji mogu biti vidljivi članovima aplikacija ili mjestima trećih strana, kao što su chat aplikacije ili aplikacije za slanje poruka.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Kontakt i pritužbe</b><br><br>Primarna točka kontakta za sve probleme koji proizlaze iz ovih Pravila, uključujući zahtjeve za provođenje prava predmeta podataka, naš je službenik za zaštitu podataka. Kako bismo obradili vaše upite, zahtjeve ili pritužbe, molimo kontaktirajte našeg službenika za zaštitu podataka:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (za korisnike u Europi); privacy.na@tcl.com (za korisnike u SAD-u); ili<br>(ii) privacy@tcl.com (za korisnike u ostalim zemljama).<br>Ukoliko imate pritužbu ili ste zabrinuti o načinu na koji koristimo vaše osobne podatke, molimo kontaktirajte nas što prije, a mi ćemo nastojati riješiti probleme što je prije moguće. Također imate pravo podnijeti žalbu svom nacionalnom nadzornom tijelu za zaštitu podataka u bilo kojem trenutku. Na primjer, u UK, nadzorno tijelo za zaštitu podataka je ICO (https://ico.org.uk/). Molimo vas da sve probleme prvo pokušate riješiti s nama iako imate pravo kontaktirati svoje nadzorno tijelo u bilo kojem trenutku.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>DODATAK 1 - PRAVNA OSNOVA ZA OBRADU</b><br><br>Postavljanje računa (npr. trgovina aplikacija, web-mjesto)<br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Pojedinosti plaćanja</li><br><li>• Legitimni interesi (kako bi se uvjerili da imamo točne zapise o svim korisnicima s kojima stupamo u interakciju, kako bi pomogli s identifikacijom korisnika i u poboljšanju korisničkog iskustva)</li><br>Pružanje brige i podrške korisnicima te pružanje jamstva za proizvode.<br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Pojedinosti plaćanja</li><br><li>• Podaci uređaja i informacije zapisa</li><br><li>• Legitimni interes (poboljšanje proizvoda i usluge korisničkog iskustva, kako bi se osigurala kakvoća i značajke proizvoda, kako bi se procijenilo zadovoljstvo korisnika i obradilo zahtjeve korisnika)</li><br>Sinkronizacija podataka<br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Podaci uređaja i informacije zapisa</li><br><li>• Legitimni interes (poboljšanje korisničkog iskustva, izvođenje značajki i usluga te osiguranje kakvoće i značajki proizvoda). Pružanje proizvoda i usluga (npr. usluge trgovine aplikacija, web-mjesta, aplikacije)</li><br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Posebne kategorije podataka</li><br><li>• Podaci uređaja i informacije zapisa</li><br><li>• Kolačići i podaci praćenja</li><br><li>• Legitimni interes (pružanje proizvoda i usluga te poboljšanje proizvoda i korisničkog iskustva usluge)</li><br><li>• Izričiti pristanak (za prikupljanje posebnih kategorija podataka: za pružanje određenih proizvoda i usluga korisnicima povezanih sa zdravljem i stilom života)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Oglašavanje, profiliranje i generiranje izvještaja<br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Posebne kategorije podataka</li><br><li>• Podaci uređaja i informacije zapisa</li><br><li>• Kolačići i podaci praćenja</li><br><li>• Preference oglašavanja</li><br><li>• Legitimni interesi (poboljšanje proizvoda i korisničkog iskustva usluge te provođenje dijagnostika ili analitike o ponašanju korisnika)</li><br><li>• Izričiti pristanak (za prikupljanje i obradu posebnih kategorija podataka: za prikupljanje posebnih kategorija podataka: za pružanje određenih proizvoda i usluga korisnicima povezanih sa zdravljem i stilom života)</li><br><li>• Pristanak (za prikupljanje i obradu osobnih podataka za svrhe izravnog oglašavanja)</li><br>Obrada transakcija i slanje povezanih informacija (npr. potvrde, fakture)<br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Pojedinosti plaćanja</li><br><li>• Legitimni interesi (pružanje proizvoda i usluga, poboljšanje proizvoda i korisničkog iskustva usluga te obrada zahtjeva korisnika)</li><br>Ažuriranja sustava, ispravljanje pogrešaka i slanje obavijesti (npr. ažuriranja softvera, tehnička ažuriranja, sigurnosna upozorenja te podrška i administrativne poruke)<br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Podaci uređaja i informacije zapisa</li><br><li>• Legitimni interesi (ispravljanje problema te poboljšanje proizvoda i korisničkog iskustva usluge)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Analiza proizvoda, razvoj, poboljšanje i testiranje<br><li>• Pojedinosti kontakta i osnovne informacije o korisniku</li><br><li>• Podaci uređaja i informacije zapisa</li><br><li>• Legitimni interesi (ispravljanje problema, poboljšanje proizvoda i korisničkog iskustva usluge, osiguranje kakvoće i značajki proizvoda te procjena zadovoljstva korisnika)</li><br>Prodaja ili reorganizacija naše tvrtke<br><li>• Sve (gdje je relevantno za prodaju ili reorganizaciju)</li><br><li>• Legitimni interesi (za prikladno strukturiranje naše tvrtke)</li><br>Nadzor i prepoznavanje prijevare<br><li>• Podaci protiv prijevare</li><br><li>• Legitimni interesi (nadzor, pristup i naposljetku sprječavanje prijevare)</li><br>Sukladnost s pravnim i regulatornim obvezama<br><li>• Sve (gdje je potrebno uslijed primjenjivih zakona i regulativa)</li><br><li>• Pravne obveze (za pronalaženje, sprječavanje ili obrade prijevare na neki drugi način, sigurnosti ili tehničkih problema te zaštite korisnika ili javnosti od štete)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. TKO je odgovoran za brigu o vašim osobnim podacima?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") je telekomunikacijska tvrtka smještena u Hong Kongu s fokusom na proizvodnju pametnih proizvoda na globalnoj razini te usluga Internetskih aplikacija, s uredom registriranim na adresi 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>Budući da je TCT tvrtka koja je izvorno odgovorna za prikupljanje informacija o vama, ona će i upravljati podacima. Imajte na umu da iako je tvrtka TCT prvenstveno odgovorna za brigu o vašim osobnim podacima, informacije se mogu držati u bazama podataka kojima mogu pristupiti ostale tvrtke grupe TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. KOJE osobne podatke prikupljamo?</b><br><br>Osobni podaci koje prikupljamo uključuju:<br><li>• <b>pojedinosti o kontaktima i plaćanju</b> te osnovne podatke o korisniku, uključujući vaše ime, adresu, telefonski broj, broj kreditne kartice, adresu e-pošte, spol, datum rođenja;</li><br><li>• <b>posebne kategorije podataka,</b> uključujući biometričke podatke, zdravstvene podatke kada koristite određene aplikacije;</li><br><li>• ostale informacije o vama, uključujući vaše zanimanje, jezik, lokaciju, lokaciju vašeg uređaja te vremensku zonu;</li><br><li>• <b>vaše postavke oglašavanja,</b> uključujući interese / dodjele popisa oglašavanja, zapise dozvola ili marketinških prigovora, podatke web-mjesta;</li><br><li>• <b>podatke uređaja i zapisa,</b> uključujući jedinstvene identifikatore uređaja (kao što su IMEI broj, IMSI broj, Mac, adresa bežičnog mrežnog sučelja uređaja, ili telefonski broj koji uređaj koristi), URL preporuke, IP adrese te pojedinosti o vašoj uporabi našeg web-mjesta, usluga u oblaku, trgovine aplikacija, povijesti pretraživanja, upita pretraživanja, tip preglednika i učestalost sesije;</li><br><li>• <b>kolačiće i tehnologije praćenja</b> možemo koristiti tehnologije kolačića i web-odašiljače - molimo, pogledajte naša zasebna <b>Pravila kolačića</b> www.alcatelmobile.com za dodatne pojedinosti o kolačićima.</li><br>Za dodatne informacije o tome koje informacije prikupljamo, kliknite ovdje na poveznicu Dodatak 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. KADA prikupljamo vaše osobne podatke?</b><br><br>Informacije prikupljamo izravno od vas kada koristite uređaj, ažurirate uređaj, registrirate račun na uređaju, u našoj trgovini aplikacija ili na našem web-mjestu, kada se prijavite za marketinške materijale, kada kupujete ili koristite naše proizvode i usluge, kada nas kontaktirate s pitanjima, pritužbama, prijedlozima ili kada nam pošaljete povratne informacije.<br>Informacije o vama možemo prikupljati i indirektno putem drugih izvora te ih kombinirati s informacijama prikupljenim putem naših usluga, gdje je potrebno, kako bismo jednostavnije mogli upravljati našim odnosom s vama. Ti ostali izvori mogu uključivati softverske aplikacije trećih strana te platforme društvenih medija kao što su Facebook, Google+ i Twitter.<br>Nećemo svjesno prikupljati osobne podatke o djeci mlađoj od 13 godina bez jasnog naputka da takvi podaci trebaju biti dijeljeni samo uz roditeljski pristanak, ukoliko je zahtijevano važećim zakonima. TCT će podatke o djeci koristiti samo koliko je dozvoljeno zakonom, gdje je pribavljen potrebni pristanak roditelja ili skrbnika.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4.U koje SVRHE KORISTIMO vaše osobne podatke?</b><br><br>Vaše osobne podatke koristit ćemo<br><li>• kako bismo vas mogli obavijestiti o ažuriranju softvera, tehničkim ažuriranjima, sigurnosnim upozorenjima i podršci te administrativnim porukama;</li><br><li>• kako bismo vam omogućili preuzimanje i kupovinu naših proizvoda i usluga, kao što su naše aplikacije te povezana web-mjesta;</li><br><li>• kako bi nam pomogli u izradi, pružanju, razvoju, radu, dostavi, održavanju i poboljšavanju naših proizvoda, usluga, sadržaja, oglašavanja te kontinuiranog poboljšavanja vašeg korisničkog iskustva;</li><br><li>• kako bi procijenili zadovoljstvo korisnika te povezali ili kombinirali s informacijama koje prikupljamo od drugih kako bismo bolje razumjeli vaše potrebe te vam pružili bolje korisničko iskustvo;</li><br><li>• kako bi obradili transakcije te vam poslali povezane informacije, uključujući potvrde i fakture;</li><br><li>• kako bi odgovorili na vaše komentare, povratne informacije, upite, pitanja, pružili podršku za korisnike te podršku i ispunjavanje vaših zahtjeva;</li><br><li>• kako bismo provjerili identitet, pomogli u identifikaciji korisnika te za utvrđivanje prikladnih usluga;</li><br><li>• kako bi komunicirali s vama te vam slali važne obavijesti ili prilagođene poruke, kao što su komunikacije o kupovini te promjenama naših uvjeta i odredbi i pravila;</li><br><li>• kako bi nadzirali, procijenili, i analizirali trendove, podatke, transakcije, uporabu i aktivnosti povezane s našim proizvodima i uslugama;</li><br><li>• kako bi olakšali unutarnje svrhe kao što su revizije, analize podataka te istraživanje kako bi poboljšali naše proizvode, usluge, korisnika iskustva i komunikaciju s korisnicima;</li><br><li>• kako bi slali marketinške materijale, vijesti i informacije za koje smatramo da bi vam bile zanimljive, kao što su najave naših najnovijih proizvoda te nadolazećih događaja (gdje smo pribavili vaš pristanak ili gdje je dozvoljeno zakonom), OVAJ PROCES može uključivati profiliranje;</li><br><li>• kako bi pronašli, istražili i spriječili transakcije prijevare i ostale ilegalne aktivnosti te zaštitili svoja prava i vlasništvo;</li><br><li>• kako bismo koristili vaše osobne podatke u svrhe povezane s našim pravnim i regulatornim obvezama.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA["Trebamo uspostaviti pravnu osnovu za uporabu vaših osobnih podataka, te ćemo se uvjeriti da vaše osobne podatke koristimo samo u svrhe navedene u odjeljku 4 te u Dodatku 1 gdje je navedeno da:<br><li>• naša uporaba vaših osobnih podataka potrebna je za izvođenje ugovora ili poduzimanje koraka za zasnivanje ugovora s vama (npr. za Ispunjavanje obaveza iz ugovora, potpisanog od strane vas i nas), ili</li><br><li>• naša uporaba vaših osobnih podataka potrebna je za sukladnost s važećim pravnim ili regulatornim obvezama kojima smo podložni, ili</li><br><li>• naša uporaba vaših osobnih podataka potrebna je za podršku 'legitimnih interesa' koje kao tvrtka imamo (npr. za poboljšanje naših proizvoda, ili za provođenje analitike širom naših skupova podataka), pod uvjetom da se uvijek provodi na način koji je proporcionalan i koji poštuje vaša prava privatnosti.</li><br>Kako bismo vam pružili naše usluge dok koristite određene aplikacije, možemo prikupljati posebne kategorije podataka. Za našu kolekciju ili uporabu vaših podataka posebnih kategorija, uspostavit ćemo dodatne pravne osnove za gore navedeno što će nam omogućiti uporabu tih informacija. Ovo dodatno izuzeće tipično će biti:<br><li>• vaš izričit pristanak;</li><br><li>• uspostava, provođenje ili obrana pravnih potraživanja od strane nas ili trećih strana; ili</li><br><li>• određeno izuzeće pod lokalnim zakonima država koje su članice EU, a primjenjuju GDPR.</li><br><b>NAPOMENA</b>: ukoliko smo prethodno naveli da se oslanjamo na pristanak kao osnovu naših aktivnosti obrade, ubuduće se nećemo oslanjati na tu pravnu osnovu, osim gdje vam je to izričito navedeno.<br><b>NAPOMENA</b>: ukoliko nam date izričit pristanak koji nam dozvoljava obradu vaših podataka posebne kategorije, svoj pristanak za takvu obradu možete povući u bilo koje vrijeme. Međutim, trebate imati na umu da ukoliko to odaberete, možda više nećemo biti u mogućnosti pružiti vam određene usluge. Ukoliko odaberete povlačenje pristanka reći ćemo vam više o mogućim posljedicama.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. S kime DIJELIMO vaše osobne podatke?</b><br><br>Vaše podatke možemo dijeliti s ostalim tvrtkama grupe TCT u ili izvan Europe. Popis tvrtki TCT grupe dostupan je na adresi https://www.alcatelmobile.com. Također, vaše podatke možemo dijeliti s trećim stranama, kako bi nam pomogle u upravljanju poslovima i dostavi usluga. Ove treće strane mogu s vremena na vrijeme imati potrebu za pristup vašim osobnim podacima. Te treće strane uključuju:<br><li>• <b>pružatelje Usluge</b>, koji izvode radnje u naše ime, kao što su ispunjavanje narudžbi, dostava paketa, slanje pošte i e-pošte, uklanjanje ponavljajućih informacija s popisa korisnika, analiza podataka (kao što je Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), pružanje marketinške pomoći, pružanje rezultata pretraživanja i poveznica (uključujući plaćene oglase i poveznice), obrada plaćanja kreditnim karticama, pružanje usluga prijevoda (kao što je Baidu) te pružanje korisničkih usluga. Ukoliko podatke dijelite putem jednog od naših web-mjesta ili uređaja s računima trećih strana, kao što su Facebook, Google + ili Twitter, vašim osobnim podacima upravljat će jedna od tih trećih strana. Molimo, pogledajte pravila privatnosti trećih strana jer njihova obrada podataka neće biti obuhvaćena ovim Pravilima;</li><br><li>• <b>naša Regulatorna tijela</b>, na primjer Ured povjerenika za informiranje u Ujedinjenom Kraljevstvu (\"<b>ICO</b>\"), kao i druga regulatorna tijela i agencije za provedbu zakona u E.U. te diljem svijeta;</li><br><li>• <b>ostale treće strane</b>, u svrhe pronalaženja, sprječavanja ili na drugi način obrade prijevare, sigurnosnih ili tehničkih problema, zaštite kršenja prava, povrede vlasništva ili sigurnosti naših korisnika ili javnosti;</li><br><li>• <b>zastupnici</b> i ostale tvrtke za profesionalne usluge (uključujući naše revizore).</li><br>Također, ukoliko bi prodali dio naših poslova, vaše podatke trebali bismo prenijeti kupcu.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA["<b>6. Izravno oglašavanje</b><br><br>Vaše osobne podatke možemo koristiti kako bismo vam slali izravne marketinške komunikacije o našim proizvodima i uslugama ili o našim povezanim uslugama, uključujući najave naših najnovijih proizvoda i nadolazećih događaja. Ovo može biti u obliku [e-pošte, pošte, SMS poruka, putem telefona ili ciljanih Internet oglasa]. Izravno oglašavanje ograničavamo na razumnu i proporcionalnu razinu i na slanje komunikacija za koje mislimo da će vas zanimati, a na osnovu informacija koje imamo o vama.<br>U svrhu GDPR-a, naša obrada vaših osobnih podataka u svrhe izravnog oglašavanja temelji se na našim legitimnim interesima kako je dodatno objašnjeno u Dodatku 1, ali gdje je potreban pristanak zahtijevan od strane važećih Europskih zakona, kao što su regulative privatnosti i elektroničkih komunikacija, možemo vas zatražiti pristanak. Imate pravo prestati primati izravna oglašavanja u bilo koje vrijeme. To možete učiniti slijedeći poveznice za odjavu u elektroničkim komunikacijama (kao što je e-pošta), ili kontaktiranjem nas putem pojedinosti u odjeljku 12.<br>Vaše osobne podatke također koristimo za prilagodbu ili personaliziranje oglasa, ponuda i sadržaja koji vam je dostupan na osnovu vaše uporabe naših mobilnih aplikacija, web-mjesta, platformi ili usluga te analiziranjem izvođenja tih oglasa, ponuda i sadržaja, kao i vaše interakcije s njima. Također vam možemo preporučiti sadržaj na osnovu informacija koje smo prikupili o vama i vašim navikama pregledavanja. Ovo tvori 'profiliranje' o čemu su dodatne informacije dostupne u odjeljku 8 ovih pravila.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Međunarodni prijenosi</b><br><br>Vaše osobne podatke možemo prenijeti tvrtkama TCT grupe ili pružateljima usluga koji su smješteni izvan Europe. Također, vaše osobne podatke možemo dijeliti u inozemstvo, na primjer, ukoliko zaprimimo pravni ili regulatorni zahtjev od stranog tijela za provedbu zakona. Uvijek ćemo poduzeti korake kako bismo osigurali da se bilo kojim međunarodnim prijenosima pažljivo upravlja kako bi se zaštitila vaša prava i interesi:<br><li>• vaše osobne podatke prenosit ćemo samo zemljama koje pružaju adekvatnu razinu pravne zaštite; i</li><br><li>• prijenosi tvrtkama grupe TCT, pružateljima usluga i drugim trećim stranama uvijek će biti zaštićeni ugovornim obvezama radi dodatne sigurnosti. Na primjer, EU - SAD zaštita privatnosti za zaštitu osobnih podataka prenesenih u SAD.</li><br>Imate nas pravo zatražiti dodatne informacije o zaštitama koje imamo na mjestima spomenutim iznad. Ukoliko želite dodatne informacije ili želite zatražiti kopiju dokumentacije zaštita (koja može biti uređena kako bi se osigurala povjerljivost), kontaktirajte nas kako je navedeno u odjeljku 12.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Profiliranje</b><br><br>'<b>automatizirano donošenje odluka</b>' odnosi se na odluku donesenu putem automatizirane obrade vaših osobnih podataka. To znači da obrada koristi, na primjer, softverski kôd ili algoritam koji ne uključuje nikakvu ljudsku intervenciju. Budući da profiliranje koristi automatiziranu obradu, ponekad je povezano s automatiziranim donošenjem odluka. Ne rezultiraju svi rezultati profiliranja automatiziranim donošenjem odluka, ali mogu.<br>Ukoliko ste korisnik koji je pristao na primanje marketinških ažuriranja, možemo koristiti profiliranje [kako bi osigurali da su marketinški materijali prilagođeni vašim preferencama i onome što mislimo da bi vas moglo zanimati]. Ovo nema nikakvog važnog značaja ili pravnog značaja za vas. U određenim okolnostima informacije o vama mogu biti zaključene na osnovu rezultata profiliranja, što može uključivati posebne kategorije podataka. Mi nećemo provoditi profiliranje na osnovu vaših posebnih kategorija podataka osim ukoliko imamo izričit pristanak za to.<br><b>NAPOMENA</b>: imate određena prava po pitanju automatiziranog donošenja odluka, uključujući profiliranje gdje ta odluka ima značajan utjecaj na vas. Pogledajte odjeljak 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Koliko dugo zadržavamo vaše osobne podatke?</b><br><br>Vaše osobne podatke zadržat ćemo koliko je razumno potrebno za svrhe navedene u Odjeljku 4 ovih Pravila. U pojedinim okolnostima vaše osobne podatke možemo zadržati duže periode vremena, na primjer gdje je potrebno kako bi zadovoljili pravne, regulatorne, porezne ili računovodstvene zahtjeve.<br>U određenim okolnostima također vaše osobne podatke možemo zadržati duži period vremena kako bi imali precizan zapis vaših poslovanja s nama u slučaju bilo kakvih pritužbi ili izazova ili ukoliko vjerujemo da postoji mogućnost pravnog postupka u vezi vaših osobnih podataka ili poslovanja. Mi održavamo pravilo o zadržavanju podataka koje primjenjujemo na zapise pod našom brigom. Kada vaši osobni podaci više nisu potrebni, osigurat ćemo da su ili sigurno obrisani ili pohranjeni na način koji znači da više neće biti korišteni u poslovne svrhe.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Završi]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Uvjeti i odredbe</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 TAKOĐER PRIZNAJETE DA TCT SOFTVER I USLUGE NISU NAMIJENJENI NITI POGODNI ZA UPORABU U SITUACIJAMA ILI UVJETIMA U KOJIMA KVAROVI ILI VREMENSKA ODSTUPANJA, GREŠKE ILI NEPRECIZNOSTI, SADRŽAJ PODATAKA ILI INFORMACIJA PRUŽENIH OD STRANE TCT SOFTVERA ILI USLUGA MOGU DOVESTI DO SMRTI, OSOBNIH OZLJEDA ILI OZBILJNE FIZIČKE ŠTETE ILI ŠTETE ZA OKOLIŠ, UKLJUČUJUĆI ALI NE OGRANIČAVAJUĆI SE NA RAD NUKLEARNIH POGONA, ZRAČNE NAVIGACIJE ILI SUSTAVE KOMUNIKACIJE, UPRAVLJANJE ZRAČNIM PROMETOM, ODRŽAVANJE ŽIVOTNIH FUNKCIJA ILI ORUŽANIH SUSTAVA.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Ograničenje odgovornosti</b><br><br>10.1 TCT NEĆE PREUZETI NIKAKVU ODGOVORNOST ZA PROBLEME S UPORABOM SOFTVERA UZROKOVANE ZLOUPORABOM, POGREŠNOM UPORABOM ILI NEOVLAŠTENOM IZMJENOM.<br>10.2 DO MJERE KOJA NIJE ZABRANJENA PRIMJENJIVIM ZAKONOM, NI U KAKVIM OKOLNOSTIMA TVRTKA TCT, NJEZINI ZAPOSLENICI, DAVATELJI LICENCI ILI PODRUŽNICE NEĆE BITI ODGOVORNI ZA BILO KAKVE GUBITKE PROFITA, PRIHODA, PRODAJE, PODATAKA ILI TROŠKOVE NABAVE ZAMJENSKIH DOBARA ILI USLUGA, ŠTETE VLASNIŠTVA, OSOBNE OZLJEDE, PREKID POSLOVANJA, GUBITAK POSLOVNIH INFORMACIJA ILI ZA BILO KAKVE POSEBNE, NEIZRAVNE, SLUČAJNE, EKONOMSKE ŠTETE, POKRIĆA, KAZNENE, POSEBNE ILI POSLJEDIČNE ŠTETE, BEZ OBZIRA KAKO BILE UZROKOVANE TE BILO DA PROIZLAZE IZ ZANEMARIVANJA PREKRŠAJA UGOVORA ILI DRUGE TEORIJE ODGOVORNOSTI KOJA PROIZLAZI IZ UPORABE ILI NEMOGUĆNOSTI UPORABE SOFTVERA, ČAK I UKOLIKO SU TVRTKA TCT, NJENI DAVATELJI LICENCI ILI PODRUŽNICE UPOZORENI O MOGUĆNOSTI TAKVIH ŠTETA. POJEDINE OVLASTI NE DOZVOLJAVAJU OGRANIČENJE ODGOVORNOSTI ZA OSOBNE OZLJEDE, ZA SLUČAJNE ILI POSLJEDIČNE ŠTETE, TAKO DA SE OVO OGRANIČENJE MOŽDA NE ODNOSI NA VAS.<br>10.3 NI U KOJEM SLUČAJU, UKUPNA ODGOVORNOST TVRTKE TCT PREMA VAMA ZA SVU ŠTETU NEĆE (OSIM KOJE MOGU BITI ZAHTIJEVANE PRIMJENJIVIM ZAKONOM U SLUČAJU SMRTI ILI OSOBNE OZLJEDE, A PROIZLAZE IZ ZANEMARIVANJA TVRTKE TCT) PRIJEĆI IZNOS KOJI STE PLATILI ZA SVOJ TCT UREĐAJ.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Tehnička podrška</b><br><br>TCT nema obvezu pružiti vam bilo kakvu uslugu tehničke podrške za Softver pod ovim Ugovorom.<br><br><b>12. Kontrola izvoza</b><br><br>Ne smijete koristiti niti na druge načine izvoziti ili ponovno izvoziti TCT Softver osim koliko je odobreno primjenjivim zakonima te zakonima ovlasti u kojoj je TCT Softver pribavljen.<br><br><b>13. Sporazumi o nagodbi i važeći zakoni</b><br><br>Provjerama, interpretaciji, izmjeni, ispunjavanju i nagodbama ovog Ugovora upravljaju zakoni Narodne Republike Kine. Ukoliko dođe do bilo kakvog spora po pitanju sadržaja izvođenja ovog Ugovora, spor će biti riješen putem prijateljskih pregovora. U slučaju da spor ne može biti riješen putem pregovora, bilo koja strana može predati spor Narodnom Sudu s ovlasti na mjestu potpisivanja. Zakoni NR Kine primijenit će se za pitanja uporabe ove Usluge, bez obzira na načela sukoba zakona.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Licencni ugovor za krajnjeg korisnika</b><br>Molimo, pažljivo pročitajte Licencni ugovor za krajnjeg korisnika prije korištenja vašeg TCL Communication Limited (u daljnjem tekstu \"TCT\") uređaja. Korištenje bilo kojeg TCT uređaja ukazuje da potvrđujete i prihvaćate uvjete i odredbe ovog Ugovora.<br><b>Licencni ugovor za krajnjeg korisnika</b><br><b>VAŽNO</b>: ovaj ugovor je Licencni ugovor za krajnjeg korisnika softvera (u daljnjem tekstu \"Ugovor\") između vas (pojedinca, tvrtke ili bilo kojeg drugog entiteta) i tvrtke TCT za uporabu ovog Softvera (pogledajte Odjeljak1.1 ovog Ugovora). Molimo, pažljivo pročitajte ovaj ugovor prije korištenja vašeg TCT uređaja ili preuzimanja Softverskog ažuriranja spomenutog u ovom Ugovoru. Vaša uporaba TCT uređaja ili preuzimanje ovog Softverskog ažuriranja bit će smatrana vašim prihvaćanjem ograničenja spomenutih u ovom Ugovoru. U protivnom, molimo nemojte koristiti bilo koje TCT uređaje niti preuzimati ovo Softversko ažuriranje.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Općeniti uvjeti</b><br><br>1.1 Softver u ovom Ugovoru odnosi se na: (1) softverske komponente koje su vam dostavljene uz TCT uređaj, uključujući ali ne ograničavajući se na kodove kao i ostali ugrađeni softver, dokumente, sučelja, sadržaj, fontove te bilo kakve podatke pohranjene na uređaju koji su zaštićeni autorskim pravima od strane tvrtke TCT ili njenog davatelja Licenci; (2) ažuriranja ili nadogradnje softvera spomenutog u (1). Softver isključuje komponente Softvera otvorenog koda u Odjeljku1.2.<br><br><b>2. Softverska licenca za krajnjeg korisnika</b><br><br>Imate licencu za korištenje ovog Softvera (kako je definirano u Odjeljku1.1) na jednom TCT uređaju ili računalu na ograničeni, neisključivi način pod uvjetom da se pridržavate uvjeta i odredbi ovog Ugovora. Ne može biti prodano, preneseno niti korišteno u bilo koje druge komercijalne svrhe.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Ograničenja uporabe</b><br><br>3.1 TCT tehnologiju ili TCT intelektualno vlasništvo ne smijete koristiti za razvoj softvera ili dizajn, razvoj, proizvodnju, prodaju ili licenciranje uređaja/dodatne opreme trećih strana povezanih s TCT uređajima bez prethodne dozvole tvrtke TCT.<br>3.2 Možete izraditi kopiju Softvera na tvrdi disk računala ili drugi medij pohrane u svrhu arhiviranja. Ne smijete distribuirati ili pružati Softver putem mreža kako bi bio dostupan višestrukim uređajima ili računalima u isto vrijeme.<br>3.3 Ne smijete prodavati, iznajmljivati, davati u zakup, posuđivati, podlicencirati ili distribuirati dijelove ili Softver u cijelosti bilo kojim trećim stranama bez prethodne pisane dozvole tvrtke TCT. Međutim, možete napraviti jedinstveni trajni prijenos cjelokupne licence Softvera drugoj strani zajedno s prijenosom vlasništva vašeg TCT uređaja, pod uvjetom: (1) prijenos mora uključivati vaš TCT uređaj i sav TCT Softver; (2) ne zadržite kopiju cijelog Softvera niti njegovih dijelova; (3) strana koja prima TCT uređaje i Softver pročitala je i prihvatila sve uvjete i odredbe ovog Ugovora.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Osim ukoliko je izričito dopušteno, ne smijete i ne slažete se niti smijete omogućiti bilo kojoj drugoj osobi kopiranje, obrnuti inženjering, dekompiliranje, rastavljanje ili izradu izvedenih djela Softvera.<br>3.5 Dok koristite softver za pohranu ili kopiranje trebate biti ovlašteni od strane relevantnih nositelja prava u određenim zemljama ili regijama. TCT Softver može se koristiti za reproduciranje materijala dokle god je ta uporaba ograničena na reproduciranje materijala koji nisu zaštićeni autorskim pravima, ili materijale za koje ste ovlašteni ili imate pravnu dozvolu reproduciranja.<br>3.6 Pristajete da ćete Softver koristiti samo u skladu sa svim primjenjivim zakonima i regulativama zemalja ili regija u kojima prebivate ili koristite Softver.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Rezervacija prava</b><br><br>Tvrtka TCT i njeni davatelji Licenci u vlasništvu su te zadržavaju sva prava i naslove za Softver te rezerviraju bilo koja druga prava koja vam nisu izričito odobrena ovim Ugovorom.<br><br><b>5. Zaštita podataka i privatnost</b><br><br>Bilo koji osobni podaci koje podijelite s nama putem TCT uređaja čuvaju se i obrađuju sukladno s našim Pravilima privatnosti i primjenjivim zakonom.<br><br><b>6. Poveznice na mjesta trećih strana</b><br><br>Usluga koju pruža TCT uređaj također može sadržavati poveznice na web-mjesta koja nisu pod kontrolom ili kojima ne upravlja TCT i TCT nije odgovoran za sadržaj takvih web-mjesta. TCT pruža ove poveznice samo za vašu pogodnost i ne podržava nužno materijale na takvim mjestima.<br>Vaša uporaba ovih web-mjesta trećih strana stvara izravni odnos između vas i takvih trećih strana. Stoga, na vama je odgovornost da pročitate i prihvatite takva pravila privatnosti trećih strana te njihove uvjete i odredbe, koje se mogu primijeniti na njihova web-mjesta. Bilo kakva i sva potraživanja u vezi s takvim web-mjestima trećih strana ili sadržajem na tim web-mjestima bit će proslijeđena tim trećim stranama.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Ažuriranja</b><br><br>7.1 Iako tvrtka TCT nema nikakve obveze pružati vam usluge ažuriranja i dalje vam može pružati softverska ažuriranja. Bilo koja ažuriranja od strane tvrtke TCT za zamjenu ili nadopunu softvera regulirana su ovim Ugovorom, osim ukoliko ažuriranje nije popraćeno zasebnim Licencnim ugovorom za krajnjeg korisnika, koji će u tom slučaju biti važeći. Ukoliko odlučite da ne želite preuzeti niti koristiti ažuriranje od strane tvrtke TCT, razumijete da softver možete izložiti ozbiljnim sigurnosnim opasnostima ili uzrokovati neupotrebljivost, odnosno nestabilnost Softvera.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Raskid i učinkovitost u tijeku</b><br><br>8.1 Ovaj ugovor važeći je od prvog datuma instalacije Softvera. Ugovor možete prekinuti u bilo koje vrijeme trajnim brisanjem instaliranog Softvera. Ugovor možete prekinuti u bilo koje vrijeme trajnim brisanjem, uništavanjem i vraćanjem, o vlastitom trošku, Softvera, svih pričuvnih kopija te svih povezanih materijala pruženih od strane tvrtke TCT. Tvrtka TCT ili njeni davatelji Licenci mogu raskinuti ovaj Ugovor u bilo koje vrijeme i bez najave ukoliko ne ispoštujete bilo koje uvjete ili odredbe ovog Ugovora. Jednom kada je Ugovor raskinut, MORATE prestati s uporabom ovog Softvera te odmah obrisati sav Softver i povezane materijale već kopirane i/ili instalirane na vašem TCT uređaju ili računalu.<br>8.2 Odjeljci 6, 9, 10, 11 i 12 ostat će važeći nakon raskida ovog Ugovora.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Odricanje od odgovornosti za jamstva</b><br><br>9.1 PRIZNAJETE DA JE SOFTVER U STANJU \"KAKVO JEST\" BEZ BILO KAKVIH JAMSTAVA, IZRIČITIH ILI PODRAZUMIJEVANIH, A DO MAKSIMALNE MJERE DOZVOLJENE PRIMJENJIVIM ZAKONOM. NITI TVRTKA TCT NITI NJENI DAVATELJI LICENCI, PODRUŽNICE NITI NOSITELJI AUTORSKIH PRAVA NE DAJU NIKAKVE IZJAVE NITI JAMSTVA, IZRIČITA ILI PODRAZUMIJEVANA, UKLJUČUJUĆI ALI NE OGRANIČAVAJUĆI SE NA JAMSTVA PRODAJE, ZADOVOLJAVANJA KAKVOĆE, POGODNOSTI ZA ODREĐENU SVRHU, PRECIZNOST, TIHO UŽIVANJE I NEPOVREDE PRAVA TREĆIH STRANA. NEMA JAMSTVA OD STRANE TVRTKE TCT ILI BILO KOJE DRUGE STRANE DA ĆE ZNAČAJKE SADRŽANE U SOFTVERU ODGOVARATI VAŠIM POTREBAMA NITI DA ĆE RAD SOFTVERA BITI NEPREKINUT ILI BEZ GREŠAKA. VI PREUZIMATE SVU ODGOVORNOST I SAV RIZIK ZA ODABIR SOFTVERA KAKO BISTE POSTIGLI ŽELJENE REZULTATE TE ZA INSTALACIJU, UPORABU I DOBIVENE REZULTATE.<br>9.2 INSTALACIJA OVOG SOFTVERA MOŽE UTJECATI NA DOSTUPNOST SOFTVERA TREĆIH STRANA, PROGRAMSKIH APLIKACIJA ILI USLUGA. TVRTKA TCT NE DAJE NIKAKVO JAMSTVO DA ĆE ZNAČAJKE ILI USLUGE SADRŽANE U OVOM SOFTVERU UDOVOLJITI VAŠIM ZAHTJEVIMA, DA ĆE OVAJ SOFTVER I NJEGOVE USLUGE BITI BEZ GREŠAKA/BUGOVA, ILI DA ĆE OVAJ SOFTVER PRUŽITI KONTINUIRANE, TRAJNE USLUGE. DODATNO, TVRTKA TCT NE DAJE NIKAKVA JAMSTVA DA ĆE OVAJ SOFTVER BITI KOMPATIBILAN S BILO KAKVIM SOFTVEROM I USLUGAMA TREĆIH STRANA.]]></string>
	<string name="tos">Uvjeti usluge</string>
</resources>