<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">プライバシーポリシー</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ご利用規約</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">本ご利用規約では、ユーザーセンターアプリケーションおよびオンラインサービス（以下「サービス」）のご利用方法を示します。\n本サービスは Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong に登記した TCL Communication Ltd. （以下「ALCATEL」と称します）が提供しています。\n本ご利用規約および当社プライバシーポリシー（以下「規約」）全体を慎重によくお読みください。本規約はお客様とTCL Communication Ltd. との間の契約であり、適宜修正されることがあります。お客様が本規約に同意されない場合は、本サービスをご利用にならないでください。お客様が本サービスをご利用になる場合は、お客様は本規約を了解され同意されたものとします。\n本サービスの目的および一部コンテンツは未成年には適さないことがあります。本 Web サイトにアクセスすることにより、お客様はご自身が未成年ではなく居住される国の法律によって本 Web サイトにアクセスする資格があることを保証されるものとします。\n\n<b>使用ガイドライン</b>\n\nONETOUCH アカントを作成時または e-保証登録時に、当社はお客様の電子メールアドレス、ニックネーム、位置、プロフィール写真などの個人情報を当社にご提供頂くようお願いします。お客様の個人情報は、本サービスのご利用前にお読み頂く当社のプライバシーポリシーおよび準拠法に従って収集、保存、処理されます。\nお客様の電子メールアドレスは、アカウントへのログイン時に必要な ONETOUCH ユーザー名となります。当社は、本サービスの他の利用者にお客様の電子メールアドレスを公開しません。\nお客様は第三者のアカウントでログインすることもできます。Facebook、Twitter、Google+ などの第三者アカウントでログインされる場合、当社はこれらの第三者に登録された電子メールアドレスをお客様のユーザー名として使用します。お客様が第三者のアカウントに登録される場合は、各社の規約ならびにプライバシーポリシーがそれぞれ適用されることにご注意ください。\nご登録によって、アフターサービス、ホットライン、e-保証など当社の多様なサービスをご利用頂けるとともに、いつでも当社にご連絡いただくことができます。\nアフターサービスについては、お客様に当社の世界各地の修理センターの住所をお知らせします。\nホットラインについては、サポートが必要な時にすぐにご連絡いただける電話番号一覧をご利用頂けます。\nスマートフォンの連絡先、写真、通話記録、SMS などのデータ保存を希望される場合は、ONETOUCH アカウントを作成いただくと 2G 以内は無料のストレージスペースに保存して、PC やタブレットなどのデバイスからアクセスすることができます。\n本サービスへのご登録により、お客様の電話情報、IMEI、モデル、有効化の日付に直接アクセスできるようになります。\nお客様がご自分のデータを保存して自由にアクセスしていただけるようにすることを当社は目指しています。\n\n<b>知的財産</b>\n\nユーザーが作成したコンテンツがある場合はこれを除き、本サービスのあらゆる著作権、商標、その他知的財産権は知的財産権によって保護され、ALCATEL,ONETOUCH または第三者によって保有されています。\nお客様は個人での非商用利用のために、本サービスのコンテンツを閲覧する必要がある、およびかかるコンテンツの一部の合理的な部数のコピーを（改造することなく）作成する必要がある場合を除いて、本サービスのいかなる部分も複写、配布、改造、派生物作成、公開（コンテンツのフレーミングを含む）、または商業利用することはできません。\n本アプリケーションのいずれかのコンテンツが第三者の知的財産権を侵害していると思われる場合は、ただちに当社にご連絡ください。お客様からご連絡を受け次第可能な限り速やかに、当社はかかる侵害を停止して不正なコンテンツを削除するために必要な手段を講じます。\n本 Web サイトに関連して使用されている ALCATEL の商標、ロゴおよびその他商標、サービスマーク、画像、ロゴは、ALCATEL もしくはそのライセンサーの商標または登録商標です。本 Web サイトに関連して使用されているその他の商標、サービスマーク、画像、ロゴは、各所有者の商標である場合があります。前述の商標に関する一切の権利またはライセンス、およびかかる商標を使用する一切の権利またはライセンスもお客様には付与されていません。\n上記への違反が生じた場合、ALCATEL は不法使用の即時停止または是正をお客様に求める権利を留保します。また、不法使用および/または違反が継続した場合、ALCATEL はお客様に対して苦情を申し立てる権利を留保します。\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>データ保護およびプライバシー</b>\n\nお客様が当社に提供された情報で、ALCATEL がその情報からお客様を特定できるものは、当社のプライバシーポリシーに従って保持および処理されます。\n本サービスのご利用に関連して、お客様と ALCATEL の間のコミュニケーションのためにお客様の電子メールアドレスが当社と共有されることがあります。電子メールアドレスを提供頂く前に、お客様が当社の Web サイトにアクセス、訪問、利用される際に当社がどのように情報を収集し使用するかをご理解いただくため、当社のプライバシーポリシーをご確認ください。\nお客様の個人情報は当社のプライバシーポリシーおよび適用される法律に従って収集、保存、処理されます。\n\n<b>保証免責;責任の制限</b>\n\n本サービスは ALCATEL により「現状有姿」で提供されます。\n適用される法律上認められる限りにおいて、ALCATEL およびそのパートナー、サプライヤー、または関連会社は、本サービスの運営、そのコンテンツ、もしくは本サービスによって利用可能となったいかなる情報に関して、明示あるいは黙示を問わず、どのような種類の表明や保証も行いません。また、ALCATEL およびそのパートナーは本サービスに関して、明示あるいは黙示を問わず、商品性、権限、特定の目的への適合性および非侵害性に関する黙示の保証を含みますがこれに限定されない一切の保証から免責されます。さらに、ALCATEL は本サービスの利用が随時、どの場所からでも中断することなく利用可能である、セキュアでエラーフリーである、不具合が是正される、本サービスがウィルスやその他の有害なコンポーネントに感染しないことの保証はしません。お客様にはご自身のシステムをバックアップする責任があるものとします。\nALCATEL は本サービスに関するその他の約束や保証はしません。また、ALCATEL が情報やコンテンツを削除もしくは処理を拒否する、お客様に警告する、本サービスへのお客様のアクセスを一時停止もしくは終了する、または本規約違反の疑いの調査時または違反が発生したという ALCATELの判断の結果として何らかの措置を講じるなどの、ALCATEL による判断に起因する一切の苦情、または本アプリケーションや本サービスのお客様の利用に関連した収入、ビジネスもしくは利益の損失、またはデータ損失もしくはデータ破損に関わる保証はせず、責任も負わないものとします。\nいかなる場合も、ALCATEL は、本サービスのお客様による利用もしくは利用不能に起因する過失責任（個人の怪我や死亡を除く）、一切の損害または損失（ビジネス、収益、利益、間接的損失を含むがこれらに限定されない）に対する責任を含むいかなる種類の責任も負いません。\nお客様がこれらの規約に違反した場合、お客様は自身の違反に起因する一切の苦情に関して、ALCATEL、その取締役、役員、従業員、関連会社、代理店、委託業者、ライセンサーに対する責任を負うものとします。また、お客様はこれらの規約違反の疑いの調査の一環として、またこれらの規約違反が発生したという事実認定または判断の結果として ALCATEL が講じた何らかの措置に対する責任も負うものとします。\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>第三者サイトへのリンク</b>\n\n本サービスには ALCATEL による管理または維持が及ばない web サイトへのリンクが含まれることがあります。ALCATEL はそのような web サイトのコンテンツに対する責任を負いません。ALCATEL はそれらのリンクをお客様の利便性のためにのみ提供しており、それらのサイト上の提供物を必ずしも承認していません。\nそのような第三者の web サイトをお客様がご利用になることによって、お客様とかかる第三者との間の直接的な関係が築かれることになります。従って、かかる第三者の web サイトに適用されるプライバシーポリシーおよび規約を読んでそれに従うことはお客様の責任です。かかる第三者の web サイトもしくはサイト上のコンテンツに関する苦情は、かかる第三者に申し立てるものとします。\n\n<b>変更</b>\n\nALCATEL は、本規約を随時修正する権利を留保します。かかる修正および規約の追加はお客様に伝達され、同意された場合はただちに有効となり、本規約に組み込まれます。かかる変更への同意をお客様が拒否される場合は、本サービスおよび本アプリケーションへのアクセスをお客様はただちに停止するものとします。本規約またはその変更に同意されないにも関わらずお客様が本サービスの利用を継続された場合、ALCATEL はそれに起因する一切の苦情に対する責任を負わないものとします。\n\n<b>準拠法管轄権</b>\n\n本サービスは、中華人民共和国に本社を置く ALCATEL が管理、運営します。本サービスへのアクセスにより、抵触法の原則に拘わらず中華人民共和国の法律が本サービスの利用に関わる事項に適用されることに、お客様は同意されるものとします。\nお客様の本サービスの利用からまたはこれに関連して ALCATEL とお客様の間に紛争、意見の相違が生じた場合、両当事者は善意を持って速やかにかかる紛争の解決を試みるものとします。当社がかかる紛争を適当な期間（30日を超えない）内に解決できない場合、一方の当事者はかかる紛争を中華人民共和国の管轄裁判所に提起することができます。\n\n<b>雑則</b>\n\n本規約のいずれかの条項が管轄権を有する裁判所により無効または強制不能と判断された場合、かかる条項は必要最小限に限定または削除され、本規約の意図を最も具体的に表す有効な条項に置換されます。従って本契約のその他の条項は完全に有効であるものとします。\n本規約は、本サービスのお客様の利用に関して、お客様とALCATEL の間の完全合意を構成し、かかる使用に関するお客様と ALCATEL の間の以前から存在していたあらゆるその他の書面または口頭の合意または了解事項は本規約により破棄され取り消されます。</string>
    <string name="terms_and_condition">利用規約</string>
    <string name="and"> および </string>
    <string name="more_info">詳細はこちらをお読みください </string>
</resources>
