<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politique sur la vie privée</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">CONDITIONS GÉNÉRALES D’UTILISATION</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Ces conditions générales d’utilisation indiquent de quelle façon vous pouvez utiliser l’application User Center (Centre des utilisateurs) et le service en ligne (le « Service ») pour y accéder.\nCe Service est publié par TCL Communication Ltd. ci-après appelée aux présentes « ALCATEL », enregistrée à l’adresse Room 19 12 A, Tower 3, Chine Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nVeuillez lire attentivement l\&apos;ensemble de ces Conditions générales d’utilisation et notre Politique sur la vie privée (ci-après les « Conditions générales »). Ces Conditions générales constituent un contrat conclu entre vous et TCL Communication Ltd. et peuvent être modifiées à l’occasion. Si vous n’acceptez pas ces Conditions générales, veuillez ne pas utiliser le Service. Si vous utilisez le Service, vous acceptez de vous conformer à ces Conditions générales.\nL’objectif et une partie du contenu de ce Service pourraient ne pas être adaptés aux personnes mineures. En accédant à ce site Web, vous certifiez ne pas être une personne mineure et avoir le droit, conformément aux lois de votre pays de domicile, d’accéder au site Web.\n\n<b>Directives d’utilisation</b>\n\nLorsque vous créez un compte ONETOUCH ou enregistrez votre garantie électronique, nous vous demanderons de nous fournir certains renseignements personnels, comme votre adresse courriel, votre surnom, votre emplacement et une photo de profil. Vos renseignements personnels seront colligés, stockés et traités conformément à notre Politique sur la vie privée et au droit applicable, politique que vous devez lire avant de commencer à utiliser le Service.\nVotre adresse courriel sera votre nom d’utilisateur ONETOUCH que vous utiliserez pour vous connecter à votre compte. Nous n’afficherons pas votre adresse courriel aux autres utilisateurs du Service.\nVous pouvez également vous connecter en utilisant un compte de tiers. Si vous décidez de vous connecter avec un compte de tiers comme un compte Facebook, Twitter ou Google+, nous utiliserons l’adresse courriel enregistrée auprès de ce tiers comme nom d’utilisateur. Veuillez noter que si vous vous enregistrez avec un compte de tiers, les conditions générales de ce tiers et la politique sur la vie privée de ce tiers s’appliqueront.\nLe fait de vous inscrire vous permettra également de profiter d’un éventail de services que nous vous offrirons, notamment les services après-vente, une ligne d’assistance, une garantie électronique, en plus de pouvoir communiquer avec nous en tout temps.\nEn ce qui concerne les services après-vente, vous trouverez toutes les adresses de nos centres de réparation partout dans le monde.\nEn ce qui concerne la ligne d’assistance, vous trouverez une liste de numéros de téléphone que vous pourrez composer pour obtenir une assistance et un soutien à la clientèle efficaces et immédiats.\nSi vous voulez stocker les données de votre téléphone intelligent, dont vos contacts, photos, journaux d’appels et messages multimédias dans l’espace de stockage 2G gratuit et pouvoir y accéder avec d’autres appareils comme votre ordinateur ou votre tablette, vous devrez créer un compte ONETOUCH.\nEn vous enregistrant auprès du Service, vous aurez un accès direct à l’information associée à votre téléphone, à l’IIEM, au modèle et à la date d’activation de l’appareil qui vous seront très utiles.\nNotre objectif est de vous aider à stocker et à accéder sans contrainte à vos propres données.\n\n<b>Propriété intellectuelle</b>\n\nSauf en ce qui concerne le contenu généré par l’utilisateur, le cas échéant, le Service, y compris toutes les mentions de droit d’auteur, les marques de commerce et tout autre droit connexe à la propriété intellectuelle à cet égard, sont protégés par les droits sur la propriété intellectuelle et appartiennent à ALCATEL ou à un tiers.\nVous ne pouvez pas reproduire, distribuer, modifier ou créer des travaux dérivés du contenu, présenter le contenu en public (y compris en encadrant un extrait du contenu) ou utiliser commercialement toute partie du Service, sauf comme cela est nécessaire pour visualiser le contenu et pour créer un nombre raisonnable de copies d’une partie de ce contenu (sans le modifier) pour votre utilisation personnelle non commerciale.\nSi vous croyez qu’une partie du contenu de l’application contrevient à tout droit de propriété intellectuelle, veuillez communiquer immédiatement avec nous. Dès que nous recevrons votre notification, nous prendrons les mesures nécessaires pour mettre fin à cette violation et retirer tout contenu illicite.\nLa marque de commerce ALCATEL, son logo et toute autre marque de commerce, marque de service, tout graphique et tout logo utilisés conjointement avec ce site Web constituent des marques de commerce ou des marques déposées d’ALCATEL ou de ses titulaires de licence. D\&apos;autres marques de commerce, marques de service, graphiques et logos utilisés conjointement avec le site Web peuvent appartenir à leurs propriétaires respectifs. Il ne vous est accordé aucun droit ni licence sur les marques de commerce susmentionnées, ni sur leur utilisation.\nEn cas de violation des éléments susmentionnés, ALCATEL se réserve le droit de vous demander d’arrêter ou de corriger immédiatement l’utilisation illicite ou, si l’utilisation illicite ou la violation se poursuit, ALCATEL se réserve le droit de déposer une plainte contre vous.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protection des données et vie privée</b>\n\nToute information que vous nous fournissez et à partir de laquelle ALCATEL peut vous identifier sera conservée et traitée conformément à notre Politique sur la vie privée.\nEn ce qui concerne votre utilisation du Service, vous pouvez nous envoyer votre adresse courriel pour ainsi permettre toute autre communication entre vous et ALCATEL. Avant de nous donner votre adresse courriel, veuillez consulter notre Politique sur la vie privée afin de comprendre de quelle façon nous colligeons et utilisons l’information vous concernant lorsque vous accédez à notre site Web, le consultez ou l’utilisez.\nVos renseignements personnels seront colligés, stockés et traités conformément à notre Politique sur la vie privée et aux lois applicables. \n\n<b>Exclusion de garantie; restriction en matière de responsabilités </b>\n\nLe Service est fourni par ALCATEL « tel quel ».\nDans toute la mesure du possible et autorisée par les lois applicables, ni ALCATEL ni ses partenaires, fournisseurs ou sociétés affiliées ne peuvent faire de déclaration ou donner de garantie de quelque type que ce soit, expresse ou implicite, quant à l’utilisation du Service, son contenu ou toute information rendue disponible par l’entremise du Service ou par celui-ci. En outre, ALCATEL et ses partenaires renoncent à toutes autres garanties en ce qui concerne le Service, qu\&apos;elles soient expresses ou implicites, y compris, sans s\&apos;y limiter, aux garanties implicites de qualité marchande, de titre, d\&apos;adaptation à un usage particulier et d\&apos;absence de contrefaçon. En outre, ALCATEL ne garantit pas que le Service pourra être utilisé de façon ininterrompue, qu\&apos;il sera disponible en tout temps ou accessible de tout endroit particulier, qu\&apos;il sera sécurisé ou ne comportera aucune erreur, que les défauts seront corrigés ou que le site est libre de tout virus ou autre composant potentiellement dangereux. Vous êtes responsable d’effectuer des sauvegardes de votre propre système.\nALCATEL ne fait aucune autre promesse ou ne donne aucune garantie à propos du Service et, de façon plus particulière, ne donne aucune garantie et ne peut être tenue responsable de toute réclamation découlant d’une décision d’ALCATEL de retirer ou de refuser de traiter toute information ou tout contenu, de vous envoyer des avertissements à propos de votre accès au Service, de le suspendre ou d’y mettre fin, ou de prendre toute autre mesure pendant l’enquête sur une violation soupçonnée ou découlant de la conclusion d’ALCATEL selon laquelle une violation des présentes Conditions générales a bel et bien eu lieu; ou associée à toute perte de revenus, de profits ou d’exploitation, ou toute perte de données ou toute corruption des données découlant de votre utilisation de l’Application ou du Service.\nEn aucun cas ALCATEL n’acceptera-t-elle de responsabilité pour toute description, y compris toute responsabilité pour négligence (à l’exception de la négligence pour décès ou lésions corporelles), pour tout dommage ou perte quelconque (y compris sans s’limiter, perte d’exploitation, de revenus, de profits ou tout dommage consécutif) découlant de l’utilisation du service ou de votre incapacité à l’utiliser.\nSi vous contrevenez aux présentes Conditions générales, vous serez responsable envers ALCATEL, ses dirigeants, administrateurs, employés, sociétés affiliées, représentants, entrepreneurs et titulaires de licence de toute réclamation découlant de votre manquement. Vous serez également responsable de toute action mise en œuvre par ALCATEL dans le cadre de son enquête à l’égard d’une violation soupçonnée des présentes Conditions générales ou découlant de ses conclusions ou de la décision selon laquelle une violation des présentes Conditions a bel et bien eu lieu.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Liens vers des sites de tiers</b>\n\nLe Service peut également contenir des liens vers des sites Web qui ne sont pas sous le contrôle d’ALCATEL ou maintenus par ALCATEL. ALCATEL n\&apos;est pas responsable du contenu de ces sites Web. ALCATEL ne fournit ces liens que pour votre commodité et n\&apos;approuve pas nécessairement le contenu du matériel affiché sur ces sites.\nVotre utilisation de ces sites Web tiers crée une relation directe entre vous et ces tiers. Il est donc de votre responsabilité de lire les politiques sur la vie privée et les conditions générales de ces sites Web et de vous y conformer. Toute demande ou réclamation associée à ces sites Web et au contenu tiers publié sur ces sites Web devra être envoyée à ces tiers. \n\n<b>Modifications</b>\n\nALCATEL se réserve le droit de modifier ces Conditions générales en tout temps. Ces modifications et toutes conditions générales supplémentaires vous seront communiquées et, si elles sont acceptées, entreront immédiatement en vigueur et seront intégrées dans les présentes Conditions générales. Si vous refusez ces modifications, vous devrez alors immédiatement cesser d’accéder au Service et à l’Application. Si vous continuez à utiliser le Service malgré le fait que vous êtes en désaccord avec ces Conditions générales ou avec toute modification y ayant été apportée, ALCATEL ne pourra pas être tenue responsable de toute réclamation ou demande découlant de ces modifications.\n\n<b>Loi applicable. Juridiction</b>\n\nCe Service est contrôlé et exploité par les bureaux d’ALCATEL qui se trouvent en République populaire de Chine. En accédant à ce Service, vous convenez que les lois de la République populaire de Chine s’appliquent aux questions concernant l’utilisation de ce Service, sans égard au principe de conflit des lois.\nEn cas de litige ou de conflit entre ALCATEL et vous découlant de votre utilisation du Service ou associé à votre utilisation du Service, les parties doivent tenter, rapidement et de bonne foi, de résoudre ce conflit. En cas d\&apos;incapacité à résoudre ce litige dans un délai raisonnable (qui ne pourra dépasser trente (30) jours), l\&apos;une ou l\&apos;autre partie pourra soumettre ce litige ou ce conflit aux tribunaux compétents de la République populaire de Chine.\n\n<b>Divers</b>\n\nSi l’une des dispositions des présentes Conditions générales est jugée nulle ou inapplicable par une cour de justice ou un autre tribunal de la juridiction compétente, cette disposition devra être limitée ou supprimée, dans la mesure minimale nécessaire, et remplacée par une disposition valide qui exprime le mieux l\&apos;intention de ces Conditions générales afin qu\&apos;elles restent pleinement applicables.\nLes présentes Conditions d\&apos;utilisation constituent l’intégralité de l\&apos;accord entre vous et ALCATEL en ce qui concerne votre utilisation du Service, et tous les autres accords écrits ou verbaux déjà conclus entre vous et ALCATEL concernant cette utilisation sont annulés et remplacés par les présentes.</string>
    <string name="terms_and_condition">Conditions générales</string>
    <string name="and"> et </string>
    <string name="more_info">Pour plus de détails, veuillez lire nos </string>
</resources>
