<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">En estos Términos y condiciones de uso se explica el procedimiento que debe seguir para utilizar la aplicación del Centro del usuario y el servicio en línea (en lo sucesivo, el &quot;Servicio&quot;) para acceder a él.\nEste Servicio ha sido publicado por TCL Communication Ltd., en lo sucesivo denominado &quot;ALCATEL&quot;, empresa registrada en Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong.\nLea atentamente los siguientes Términos y condiciones de uso, así como nuestra Política de privacidad (en lo sucesivo, los &quot;Términos y condiciones&quot;). Estos Términos y condiciones representan un contrato entre usted y TCL Communication Ltd., y es posible que se modifiquen ocasionalmente. Si no acepta los Términos y condiciones, no utilice el Servicio. Si hace uso del Servicio, se considera que usted acepta y está de acuerdo con estos Términos y condiciones.\nEs posible que la finalidad y parte del contenido del Servicio no sea adecuado para menores de edad. A través del acceso al Sitio web, usted garantiza que es mayor de edad y que la legislación de su país de residencia le otorga el permiso de acceder al Sitio web.\n\n<b>Directrices de uso</b>\n\nCuando cree una cuenta ONETOUCH o registre una garantía electrónica, le pediremos que nos proporcione información personal, como su dirección de correo electrónico, seudónimo, ubicación y foto de perfil. Su información personal se recopilará, almacenará y procesará de acuerdo con nuestra Política de privacidad y en conformidad con la legislación aplicable, que deberá leer antes de utilizar el Servicio.\nSu dirección de correo electrónico será el nombre de usuario de ONETOUCH, que utilizará para iniciar sesión en su cuenta. Los otros usuarios del Servicio no pueden ver su dirección de correo electrónico.\nTambién puede iniciar sesión con una cuenta de terceros. En caso de que inicie sesión con una cuenta de terceros, como Facebook, Twitter o Google+, utilizaremos como nombre de usuario la dirección de correo electrónico registrada en dicha cuenta. Tenga en cuenta que si se registra con una cuenta de terceros, sus Términos y condiciones y su Política de privacidad se aplicarán respectivamente.\nAl registrarse, también se beneficiará de una gama de Servicios que le proporcionaremos, sobre todo en servicios de posventa, atención al cliente y garantía electrónica, y podrá ponerse en contacto con nosotros siempre que lo desee.\nEn cuanto a los servicios de posventa, encontrará todas las direcciones de nuestros centros de reparación de todo el mundo.\nEn cuanto al servicio de atención al cliente, tiene a su disposición un listado de números de teléfono a los que puede dirigirse para disfrutar de una experiencia comercial y de atención al cliente eficiente e inmediata.\nSi desea almacenar datos de su smartphone, como contactos, fotos, registros de llamadas o SMS, en el espacio de almacenamiento gratuito 2G, así como acceder a él desde otros dispositivos (como un ordenador o una tablet), debe crear una cuenta ONETOUCH.\nSi se registra en el Servicio, obtendrá acceso directo a la información de su teléfono (IMEI, modelo y fecha de activación), que le beneficiará de forma automática.\nNuestro objetivo es ayudarle a almacenar sus datos y acceder a ellos sin limitaciones.\n\n<b>Propiedad intelectual</b>\n\nExceptuando el contenido generado por el usuario, en su caso, el Servicio, incluidos todos los derechos de autor, marcas comerciales y demás derechos de propiedad intelectual del mismo, están protegidos por derechos de propiedad intelectual y son propiedad de ALCATEL o de un tercero.\nNo puede reproducir, distribuir, modificar o crear obras derivadas, exponer públicamente (incluido el traspaso de contenido) o explotar comercialmente parte del Servicio, salvo si es necesario para ver los contenidos del mismo y para crear un número razonable de copias de partes de esos contenidos (sin modificación) para su uso personal, no comercial.\nSi cree que cualquier contenido de la aplicación infringe algún derecho de propiedad intelectual de terceros, póngase en contacto con nosotros inmediatamente. En cuanto recibamos su notificación, adoptaremos todas las medidas necesarias para cesar cualquier violación y eliminar cualquier contenido ilícito.\nLa marca comercial ALCATEL, el logotipo y cualesquiera otras marcas comerciales, marcas de servicio, gráficos y logotipos usados ​​en relación con este Sitio web son marcas comerciales o registradas de ALCATEL o sus licenciatarios. El resto de marcas comerciales y de servicio, gráficos y logotipos utilizados en relación con el Sitio web pueden ser marcas comerciales de sus respectivos propietarios. No se le concede ningún derecho o licencia con respecto a ninguna de las marcas comerciales mencionadas y a ningún uso de las mismas.\nEn caso de violación de lo anterior, ALCATEL se reserva el derecho de solicitarle la suspensión o rectificación inmediata de dicho uso ilegal; en caso de que no finalice dicha violación o uso ilegal, ALCATEL se reserva el derecho de presentar una demanda contra usted.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protección de datos y privacidad</b>\n\nCualquier información que nos proporcione desde la cual ALCATEL pueda identificarle se almacena y procesa ​​de conformidad con nuestra Política de privacidad.\nEn relación con su uso del Servicio, es posible que comparta con nosotros su dirección de correo electrónico para mantener la comunicación entre usted y ALCATEL. Antes de dar a conocer su dirección de correo electrónico, consulte nuestra Política de privacidad con el fin de entender cómo recogemos y utilizamos la información sobre usted cuando accede, visita o utiliza el Sitio web.\nSe recogerá, almacenará y procesará su información personal de conformidad con nuestra Política de privacidad y la legislación aplicable. \n\n<b>Exclusión de la garantía y limitación de la responsabilidad</b>\n\nALCATEL proporciona el Servicio &quot;tal cual&quot;.\nEn la medida permitida por la legislación aplicable, ni ALCATEL ni sus socios, proveedores o afiliados hacen ninguna declaración o garantía de ningún tipo, expresa o implícita, en cuanto al funcionamiento del Servicio, su contenido o cualquier información proporcionada por el Servicio o a través de él. Asimismo, ALCATEL y sus socios niegan cualquier responsabilidad con respecto al Servicio, expresa o implícita, incluidas, entre otras, las garantías implícitas de comercialización, titularidad, adecuación para un propósito determinado y no infracción. Además, ALCATEL no garantiza que el uso del Servicio esté exento de interrupciones, esté disponible en cualquier momento o desde cualquier ubicación concreta, sea seguro y no presente errores, que se corrijan los posibles defectos o que el Servicio esté libre de virus u otros componentes potencialmente dañinos. Usted será responsable de realizar copias de seguridad de su propio sistema.\nALCATEL no hace ninguna otra promesa o garantía sobre el Servicio y, en particular, no garantiza y no será responsable ante ninguna reclamación que resulte de una decisión adoptada por ALCATEL para eliminar o negarse a procesar cualquier información o contenido, para advertirle, suspender o interrumpir el acceso al Servicio, o por haber adoptado cualquier otra acción durante la investigación de una sospecha de violación o como resultado de que ALCATEL llegue a la conclusión de que se ha producido una violación de estos Términos y condiciones; o que se relacione con la pérdida de ingresos, negocios o beneficios, o cualquier pérdida o corrupción de datos en relación con el uso de la aplicación o el Servicio.\nALCATEL no aceptará en ningún caso responsabilidades de ningún tipo, incluida la responsabilidad por negligencia (a excepción de lesiones personales o muerte), de los daños o pérdidas de cualquier tipo (incluidas, entre otras, las pérdidas de negocio, ingresos, ganancias o consecuentes) que se produzcan como resultado de la utilización o su incapacidad de utilizar el Servicio.\nSi incumple los presentes Términos y condiciones, usted será responsable ante ALCATEL, sus directores, oficiales, empleados, afiliados, agentes, contratistas y licenciatarios por cualquier reclamación que surja de tal incumplimiento. También será responsable por cualquier acción llevada a cabo por ALCATEL como parte de su investigación de una sospecha de violación de estos Términos y condiciones, o como resultado de sus conclusiones o decisión de que se ha producido una violación de estos Términos y condiciones.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Enlaces a sitios de terceros</b>\n\nEl Servicio también puede contener enlaces a sitios web, que no están bajo el control o mantenimiento de ALCATEL. ALCATEL no se hace responsable del contenido de esos sitios web. ALCATEL proporciona esos enlaces solamente para su propia conveniencia y no aprueba necesariamente el material contenido en dichos sitios.\nEl uso por su parte de esos sitios web de terceros crea una relación directa entre usted y dichos terceros. Por lo tanto, es su responsabilidad leer y cumplir con las políticas de privacidad y los términos y condiciones que sean de aplicación a los sitios web de esos terceros. Todas las reclamaciones con respecto a tales sitios web de terceros o a los contenidos que aparezcan en los mismos deberán dirigirse a dichos terceros. \n\n<b>Cambios</b>\n\nALCATEL se reserva el derecho de modificar estos Términos y condiciones en cualquier momento. Tales modificaciones y términos y condiciones adicionales le serán comunicados y, tras su aceptación, se harán efectivos con efecto inmediato y se incorporarán a los presentes Términos y condiciones. En el caso de que usted se niegue a aceptar dichos cambios, deberá dejar de tener acceso al Servicio y a la Aplicación con efecto inmediato. En caso de seguir utilizando el Servicio a pesar de su desacuerdo con los Términos y condiciones o con cualquier cambio de los mismos, ALCATEL no será responsable de ninguna reclamación que resulte de ello.\n\n<b>Legislación aplicable y jurisdicción</b>\n\nEste Servicio se controla y se opera desde las oficinas de ALCATEL con sede en la República Popular de China. Al acceder a este Servicio, usted acepta que las leyes de la República Popular de China se aplicarán a cualquier asunto relacionado con el uso de este Servicio, sin considerar los principios de conflictos de leyes.\nEn el caso de una disputa o desacuerdo entre ALCATEL y usted, que surja o esté relacionada con su uso del Servicio, las partes intentarán resolver cualquier conflicto con prontitud y de buena fe. Si no somos capaces de resolver dicha disputa en un plazo razonable (que no exceda de treinta [30] días), cualquiera de las partes podrá presentar la controversia o disputa ante los tribunales competentes de la República Popular de China.\n\n<b>Varios</b>\n\nEn caso de que un tribunal o jurisdicción competente considere que alguna de las disposiciones de los presentes Términos y condiciones es nula o no puede aplicarse, dicha disposición deberá limitarse o eliminarse en la menor medida permisible, y reemplazarse por una provisión válida que represente las intenciones de estos Términos y condiciones, de manera que sigan manteniendo su vigencia.\nLos presentes Términos y condiciones constituyen un contrato íntegro celebrado entre usted y ALCATEL en relación con el uso del Servicio, y reemplaza y cancela cualquier acuerdo o contrato oral o escrito que existiera anteriormente entre usted y ALCATEL respecto a tal uso.</string>
    <string name="terms_and_condition">Términos y condiciones</string>
    <string name="and"> y </string>
    <string name="more_info">Para obtener más información, lea nuestros </string>
</resources>
