<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Pribatutasun-gidalerroak</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ERABILTZEKO ZEHAZTAPENAK ETA BALDINTZAK</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Erabiltzaile-zentroaren aplikazioa eta sareko zerbitzua (“Zerbitzua”) nola erabili behar dituzun azaltzen dute Erabiltzeko zehaztapen eta baldintza hauek.\nEnpresa honek kaleratzen du zerbitzua: TCL Communication Ltd., aurrerantzean “ALCATEL”. Egoitza soziala: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nIrakurri arretaz Erabiltzeko zehaztapen eta baldintzak eta Pribatutasun-gidalerroak (aurrerantzean, “Zehaztapenak eta baldintzak”). Zure eta TCL Communication Ltd. enpresaren arteko kontratua osatzen dute Zehaztapen eta baldintza hauek, eta behar denean aldatuko dira. Zehaztapenak eta baldintzak onartzen ez badituzu, ez ezazu erabili Zerbitzua. Zerbitzua erabiliz gero, Zehaztapen eta baldintza hauek onartuko dituzu.\nBaliteke Zerbitzuaren helburua eta edukia adingabeentzat egokia ez izatea. Webgune honetan sartuta, bermatuko duzu adin nagusikoa zarela eta zure herrialdeko legeek Webgunean sartzeko eskubidea ematen dizutela.\n\n<b>Erabilera-gidalerroak</b>\n\nONETOUCH kontu bat edo berme elektronikoa erregistratzen duzunean, informazio pertsonala ere eskatuko dizugu, hala nola helbide elektronikoa, ezizena, kokapena eta profileko argazkia. Pribatutasun-gidalerroen arabera eta indarrean diren legeei jarraiki bildu, gorde eta prozesatuko da zure informazio pertsonala; beraz, aipatutakoak irakurri beharko dituzu Zerbitzua erabili aurretik.\nONETOUCH erabiltzaile-izena izango da helbide elektronikoa, eta kontuan saioa hasteko erabiliko duzu. Ez diogu erakutsiko zure helbide elektronikoa Zerbitzuaren beste inongo erabiltzaileri.\nHirugarrenen kontu batekin ere has dezakezu saioa. Hirugarrenen kontu batekin saioa hasiz gero, hala nola Facebook, Twitter edo Google+ kontu batekin, hirugarren zerbitzu horietan erregistratutako helbide elektronikoa erabiliko dugu erabiltzaile-izen gisa. Kontuan izan hirugarrenen kontuarekin erregistratzen bazara, haren Zehaztapenak eta Baldintzak eta Pribatutasun-gidalerroak aplikatuko direla.\nErregistratzen bazara, eskainiko dizkizugun Zerbitzu ugariz gozatuko duzu, bereziki salmenta osteko zerbitzuak, laguntza-telefonoa, berme elektronikoa, eta gurekin edonoiz harremanetan jartzeko aukera.\nSalmenta osteko zerbitzuei dagokienez, munduan zehar sakabanatuta ditugun konponketa-zentroen helbideak izango dituzu eskuragarri.\nLaguntza-telefonoari dagokionez, telefono-zenbakien zerrenda bat dago eskuragarri, adituen laguntza berehala jasotzeko eta erabiltzaile-esperientzia hobetzeko.\nZure datuak telefono adimendunean gorde nahi badituzu 2G doako biltegiratzean, esaterako kontaktuak, argazkiak, deien erregistroak, SMSak, eta beste gailu batzuekin atzitu (PCak edo tabletak, besteak beste), ONETOUCH kontu bat sortu behar duzu.\nZerbitzuan erregistratuta, telefonoko informaziorako, IMEI zenbakirako, modelorako eta aktibazio-datarako sarbide zuzena izango duzu.\nZeure datuak nahi duzun bezala gordetzeko eta atzitzeko aukera eskaintzea da gure helburua.\n\n<b>Jabetza intelektuala</b>\n\nErabiltzaileek sortutako edukia izan ezik (halakorik egonez gero), jabetza intelektualeko eskubideek babesten dute Zerbitzua, copyright, marka komertzial eta bestelako jabetza intelektualeko eskubideak barne, eta ALCATEL edo hirugarrenen bat da haien jabea.\nEzin duzu erreproduzitu, banatu, aldatu edo sortu lan eratorriak, publikoki ikusgai jarri (edukia marko batean ezartzea barne), edo komertzialki ustiatu Zerbitzuaren inongo zatirik, kasu hauek kenduta: edukia ikusteko beharrezko denean eta eduki horren zatien arrazoizko kopia kopurua sortzeko (aldaketarik gabe), zuk erabilera pertsonala eta ez-komertziala egitearren.\nAplikazioaren edukiren batek hirugarrenen jabetza intelektualeko eskubideak urratzen dituela uste baduzu, jarri berehala gurekin harremanetan. Zure jakinarazpena jaso bezain laster, urratzeak baliogabetzeko eta legez kanpoko edukia kentzeko beharrezko ekintzak gauzatuko ditugu.\nALCATEL enpresaren edo haren lizentziadunen marka komertzialak edo erregistratuak dira ALCATEL marka komertziala, logotipoa eta Webgune honekin erlazionatuta erabilitako bestelako marka komertzialak, zerbitzuen markak, grafikoak eta logotipoak. Webgune honekin erlazionatuta erabilitako bestelako marka komertzialak, zerbitzuen markak, grafikoak eta logotipoak bakoitzari dagokion jabearenak dira. Ez duzu arestian aipatutako marka komertzialen edo marka komertzial horien erabileraren gaineko eskubiderik edo lizentziarik.\nAipatutakoa urratuz gero, legez kanpoko erabilera gelditzeko edo zuzentzeko eskatuko dizu ALCATEL enpresak berehala. Legez kanpoko erabilerak edo urratzeak badirau, zure aurkako erreklamazio bat jartzeko eskubidea gordetzen du ALCATEL enpresak.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Datuen babesa eta pribatutasuna</b>\n\nGuri ematen diguzun eta ALCATEL enpresari zu identifikatzeko gaitasuna ematen dion informazio oro Pribatutasun-gidalerroen arabera gorde eta prozesatuko da.\nZerbitzuaren erabilerarekin lotuta, gurekin partekatuko duzu helbide elektronikoa, zure eta ALCATEL enpresaren arteko komunikazioa bermatzeko. Zure helbide elektronikoa aditzera eman aurretik, irakurri gure Pribatutasun-gidalerroak, Webgunean sartu eta hura erabiltzen duzunean zuri buruz biltzen eta erabiltzen dugun informazioa zein den jakin dezazun.\nGure Pribatutasun-gidalerroei eta indarrean diren legeei jarraiki bildu, gorde eta prozesatuko dugu zure informazio pertsonala. \n\n<b>Berme-ezespena; erantzukizun-mugak</b>\n\n“Bere horretan” eskaintzen du Zerbitzua ALCATEL enpresak.\nIndarrean diren legeek onartzen duten heinean, ez ALCATEL enpresak ez bere bazkide, hornitzaile edo afiliatuek ez dute egingo inolako adierazpen edo bermerik, espresuki edo inplizituki, Zerbitzuaren erabilerarekin, haren edukiekin edo Zerbitzuak berak edo haren bidez eskuragarri jarritako informazio ororen inguruan. Horrez gain, Zerbitzuarekin erlazionatutako berme guztiak ezesten dituzte ALCATEL enpresak eta bere bazkideek, espresuki edo inplizituki, hauek barne baina hauetara mugatu gabe: merkaturatzeko gaitasuna, izena, helburu baterako egokitasuna eta ez-urratzeko konpromisoa. Gainera, ALCATEL enpresak ez du bermatzen Zerbitzuaren erabilera etengo ez denik, uneoro edo kokapen jakin batetik eskuragarri dagoenik, segurua edo errorerik gabea denik, akatsak zuzenduko direnik edo Zerbitzuak birusik edo osagai kaltegarririk ez duenik. Zeure sistemaren babeskopiak egiteko arduraduna zara.\nALCATEL enpresak ez du beste inongo adierazpen edo bermerik eskainiko Zerbitzuari dagokionez eta, bereziki, ez du inongo bermerik eskainiko eta ez da erantzule izango ALCATEL enpresak hartutako erabakien ondorioz sortutako erreklamazioen aurrean, kasu hauetan: informazioa edo edukia kentzean edo prozesatzeko eskaera ukatzean, zu abisatzean, Zerbitzurako duzun sarbidea etetean edo bertan behera uztean, edo edonolako ekintzak gauzatzean urratze posible bat aztertzeko, edo Zehaztapenak eta baldintzak urratu direnaren konklusiora iristean; bestela ere, diru-sarreren, negozio-aukeren edo irabazien galerarekin, edo Aplikazio edo Zerbitzuaren erabilerarekin erlazionatutako datu-galerekin edo -kalteekin erlazionatuta badago.\nALCATEL enpresak ez du inolaz ere onartuko erantzukizunik edozer motatako kalte edo galeren aurrean, axolagabekeriaren gaineko erantzukizuna barne (kalte pertsonalak edo heriotza izan ezik), edozein kalte edo galerarengatik (hauek barne baina hauetara mugatu gabe): Zerbitzuaren erabileratik edo hura erabiltzeko gaitasun faltatik eratorritako negozio-aukeren, diru-sarreren, irabazien edo ondoriozko galerak.\nZehaztapen eta baldintza horiek urratuz gero, ALCATEL, eta enpresa horren zuzendari, arduradun, langile, afiliatu, ordezkari, bezero eta lizentziadunen aurrean izango zara erantzule, egin duzun urratzetik sortutako erreklamazio ororen aurrean. Zehaztapenak eta baldintzen urratze posibleak aztertzean edo haiek benetan urratu direnaren erabakiaren ondorio gisa, ALCATEL enpresak har ditzakeen ekintzen erantzule izango zara ere.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Hirugarrenen guneetarako estekak</b>\n\nWebguneetarako estekak izan ditzake zerbitzuak ere, baina ALCATEL enpresa ez da webgune horien erantzule edo ez daude haren menpe. ALCATEL ez da webgune horietako edukiaren erantzule. Zure erosotasunerako baino ez ditu eskaintzen ALCATEL enpresak esteka horiek, eta ez du bermatzen gune horietako materiala.\nHirugarrenen webguneak erabiliz gero, zure eta haien arteko erlazio zuzena sortuko da. Hortaz, zure erantzukizuna da hirugarrenen webguneetan aplikatzen diren pribatutasun-gidalerroak eta zehaztapenak eta baldintzak irakurtzea eta gordetzea. Hirugarrenen webguneekin edo haietan aurkitutako edukiarekin erlazionatutako erreklamazio guztiak hirugarrenei bidali behar zaizkie zuzenean. \n\n<b>Aldaketak</b>\n\nZehaztapenak eta baldintzak edonoiz aldatzeko eskubidea gordetzen du ALCATEL enpresak. Bai aldaketak bai zehaztapen eta baldintza osagarriak jakinarazi egingo zaizkizu, eta onartuz gero, indarrean jarriko dira berehala, eta Zehaztapen eta baldintza hauetan gehituko dira. Aldaketak onartu ezean, Zerbitzua eta Aplikazioa erabiltzeari utzi beharko diozu berehala. Zerbitzuaren Zehaztapenak eta baldintzak edo izan litezkeen aldaketak ukatuta ere Zerbitzua erabiltzen jarraitzen baduzu, ALCATEL enpresa ez da erabilera hartatik sortutako inongo erreklamazioren erantzule izango.\n\n<b>Aplikatu beharreko legedia. Jurisdikzioa</b>\n\nALCATEL enpresaren Txinako Herri Errepublikako bulegoek kontrolatzen eta garatzen dute Zerbitzua. Zerbitzuan sartuz gero, Txinako Herri Errepublikako legeak aplikatuko direla onartuko duzu, Zerbitzuaren erabilerarekin erlazionatutako arazoei dagokienez, lege-gatazken printzipioak kontuan hartu gabe.\nZerbitzuaren erabilerarekin erlazionatuta ALCATEL enpresaren eta zure arteko gatazkak edo adostasunik eza egonez gero, gatazka konpontzen saiatu beharko dira alderdiak, bizkor eta fede onez. Arrazoizko epe batean (gehienez ere 30 egun) gatazka konpontzen ez bada, alderdietako batek gatazkaren berri eman behar die Txinako Herri Errepublikako epaitegi egokiei.\n\n<b>Hainbat ohar</b>\n\nEpaitegiak edo agintari eskudunek nulu edo baliogabekotzat joko balu Zehaztapen eta baldintza hauetako xedapenetakoren bat, xedapen hori mugatu edo ezabatu egingo da, eta Zehaztapen eta baldintza hauekin bat datorren eta balio duen xedapen batekin ordeztuko da, dokumentuak bere osotasunean manten ditzan lege-efektuak.\nZure eta ALCATEL enpresaren arteko hitzarmen osoa osatzen dute Zehaztapen eta baldintza hauek Zerbitzuaren erabilerari dagokionez. Ildo berean, ordeztu eta bertan behera utziko dira zure eta ALCATEL enpresaren artean iraganean egin izan litezkeen idatzizko edo ahozko akordioak edo adostasunak.</string>
    <string name="terms_and_condition">Baldintzak eta zehaztapenak</string>
    <string name="and"> eta </string>
    <string name="more_info">Informazio gehiago lortzeko, irakurri gure </string>
</resources>
