<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">NUTZUNGSBEDINGUNGEN</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">In diesen Nutzungsbedingungen erfahren Sie, wie Sie die Nutzercenter-Anwendung und den Onlinedienst („Dienst“) verwenden können.\nDieser Dienst wird von TCL Communication Ltd. (nachstehend „ALCATEL“), eingetragen unter Room 19 12 A, Tower 3, China, Hongkong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hongkong, bereitgestellt.\nLesen Sie diese Nutzungsbedingungen und unsere Datenschutzerklärung (nachstehend „Nutzungsbedingungen“) aufmerksam durch. Diese Nutzungsbedingungen gelten als Vertrag zwischen Ihnen und TCL Communication Ltd. und sie werden möglicherweise gelegentlich geändert. Sollten Sie diesen Nutzungsbedingungen nicht zustimmen, können Sie diesen Dienst nicht verwenden. Wenn Sie den Dienst verwenden, akzeptieren Sie die Nutzungsbedingungen und stimmen diesen zu.\nDer Zweck und die Inhalte dieses Dienstes sind möglicherweise nicht für Minderjährige geeignet. Durch Aufrufen dieser Webseite garantieren Sie, dass Sie nicht minderjährig sind und dass Sie durch das im Land Ihres Wohnsitzes geltende Gesetz berechtigt sind, die Webseite zu nutzen.\n\n<b>Nutzungsrichtlinien</b>\n\nBei der Erstellung eines ONETOUCH-Kontos bitten wir Sie, uns einige personenbezogene Daten wie E-Mail-Adresse, Spitzname, Standort und ein Profilfoto bereitzustellen. Ihre personenbezogenen Daten werden in Übereinstimmung mit unserer Datenschutzerklärung und den geltenden Gesetzen, die Sie vor Verwendung dieses Dienstes sorgfältig lesen sollten, erfasst, gespeichert und verarbeitet.\nAls ONETOUCH-Nutzername dient Ihre E-Mail-Adresse, mit der Sie sich auch in Ihrem Konto anmelden. Ihre E-Mail-Adresse kann nicht von anderen Nutzern des Dienstes eingesehen werden.\nSie können sich auch mit dem Konto eines Drittanbieters anmelden. Falls Sie sich mit dem Konto eines Drittanbieters wie Facebook, Twitter oder Google+ anmelden, verwenden wir die im entsprechenden Dienst genutzte E-Mail-Adresse als Nutzername. Wenn Sie sich mit dem Konto eines Drittanbieters registrieren, gelten zudem die Nutzungsbedingungen und Datenschutzbestimmungen dieses Drittanbieters.\nWenn Sie sich registrieren, können Sie viele verschiedene von uns angebotene Dienste nutzen, insbesondere Kundendienst, Hotline, elektronische Garantiekarte und den rund um die Uhr verfügbaren Support.\nWir stellen Ihnen die Adressen unserer Kundendienststellen und Reparaturzentren weltweit zur Verfügung.\nDie Telefonnummern der Hotline, die Ihnen effiziente und sofortige Unterstützung zum Verbessern Ihrer Nutzererfahrung bieten, stehen in einer Liste zur Verfügung.\nFalls Sie Daten wie Kontakte, Fotos, Anruflisten oder SMS Ihres Smartphones im kostenlosen Speicher (2 GB) speichern möchten und von anderen Geräten wie einem PC oder Tablet auf diese Daten zugreifen möchten, müssen Sie ein ONETOUCH-Konto erstellen.\nDurch die Registrierung bei diesem Dienst haben Sie direkten Zugriff auf die Telefoninformationen, die IMEI, die Modellbezeichnung und das Datum der Aktivierung Ihres Geräts.\nUnser Ziel ist es, Ihnen das kostenlose Speichern und Abrufen Ihrer Daten zu ermöglichen.\n\n<b>Geistiges Eigentum</b>\n\nMit Ausnahme der vom Nutzer erstellten Inhalte sind die Dienste von ALCATEL und sämtliche zugehörigen Aspekte, darunter Urheberrechte, Marken und sonstige Rechte am geistigen Eigentum, das Eigentum von ALCATEL oder eines Drittanbieters.\nSie sind nicht berechtigt, Teile des Dienstes zu reproduzieren, zu verteilen, zu ändern oder hiervon abgeleitete Werke zu erstellen, öffentlich vorzuführen (ebenfalls für die Darstellung von Inhalten geltend) oder kommerziell zu nutzen, außer insofern dies erforderlich ist, um deren Inhalte anzusehen und um eine angemessene Anzahl an Kopien solcher Inhaltsteile (ohne Änderung) zur personenbezogenen und nicht kommerziellen Verwendung anzufertigen.\nWenn Sie der Ansicht sind, dass beliebiger Inhalt der Anwendung die Rechte Dritter an geistigem Eigentum verletzt, setzen Sie sich bitte sofort mit uns in Verbindung. Sobald wir Ihre Benachrichtigung erhalten, ergreifen wir die notwendigen Maßnahmen und entfernen alle rechtswidrigen Inhalte.\nDie ALCATEL-Marke, das Logo und andere Marken, Dienstleistungszeichen, Grafiken und Logos, die in Verbindung mit dieser Webseite verwendet werden, sind Marken oder eingetragene Marken von ALCATEL oder seinen Lizenzgebern. Andere Marken, Dienstleistungszeichen, Grafiken und Logos, die in Verbindung mit der Webseite verwendet werden, sind ggf. Marken der entsprechenden Eigentümer. Ihnen werden keine Rechte und keine Lizenzen bezüglich der vorgenannten Marken und deren Nutzung eingeräumt.\nBei Verstößen gegen die oben aufgeführten Richtlinien behält sich ALCATEL das Recht vor, Sie dazu aufzufordern, die widerrechtliche Nutzung sofort zu unterbinden oder dagegen vorzugehen. Sollte dies nicht geschehen, behält sich ALCATEL vor, rechtliche Schritte gegen Sie einzuleiten.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Datenschutz und Privatsphäre</b>\n\nJegliche Informationen, die Sie ALCATEL bereitstellen und über die Rückschlüsse auf Ihre Identität möglich sind, werden gemäß unserer Datenschutzerklärung gespeichert und verarbeitet.\nMöglicherweise müssen Sie Ihre E-Mail-Adresse angeben, um unseren Dienst zu nutzen und mit ALCATEL zu kommunizieren. Bitte lesen Sie sich unsere Datenschutzerklärung sorgfältig durch, bevor Sie Ihre E-Mail-Adresse an uns weitergeben, damit Sie darüber informiert sind, wie wir Daten erfassen und verwenden, wenn Sie auf unsere Webseite zugreifen oder diese besuchen oder nutzen.\nIhre personenbezogenen Daten werden gemäß unserer Datenschutzerklärung und den geltenden Gesetzen erfasst, gespeichert und verarbeitet. \n\n<b>Gewährleistungsausschluss und Haftungsbeschränkung</b>\n\nDer Dienst wird von ALCATEL „wie verfügbar“ bereitgestellt. \nIm gesetzlich zulässigen Umfang geben weder ALCATEL noch unsere Partner, Lieferanten oder Tochtergesellschaften Zusicherungen oder Garantien jedweder Art, weder ausdrücklich noch stillschweigend, zur Funktionsweise des Dienstes, den Inhalten oder zu sonstigen Informationen ab, die im oder mithilfe des Dienstes bereitgestellt werden. Ferner lehnen ALCATEL und unsere Partner sämtliche ausdrücklichen und stillschweigenden Garantien in Bezug auf den Dienst ab, darunter unter anderem die stillschweigenden Garantien bezüglich Marktgängigkeit, Eigentum, Eignung für einen bestimmten Zweck und Nichtverletzung der Rechte Dritter. Zudem garantiert ALCATEL nicht, dass der Dienst unterbrechungsfrei funktioniert, jederzeit und standortunabhängig zur Verfügung steht, sicher und fehlerfrei ist, dass Fehler behoben werden oder dass der Dienst frei von Viren oder sonstigen möglicherweise schädlichen Komponenten ist. Sie sind für das Sichern Ihres eigenen Systems verantwortlich.\nALCATEL gewährt keine Zusicherungen oder Gewährleistungen hinsichtlich des Dienstes und haftet nicht für etwaige Schäden, die durch Entscheidungen von ALCATEL entstehen. Dies beinhaltet Entscheidungen, bestimmte Informationen oder Inhalte zu entfernen und die Nutzer diesbezüglich nicht zu warnen oder zu informieren, ihnen den Zugang zum Dienst nicht zu ermöglichen sowie sonstige Maßnahmen zur Behebung einer vermuteten Verletzung oder als Ergebnis der Schlussfolgerung von ALCATEL, dass ein Verstoß gegen diese Nutzungsbedingungen vorliegt. Außerdem beinhaltet dies entgangene Umsätze, Geschäfte oder Gewinne oder den Verlust oder die Beschädigung von Daten, die im Zusammenhang mit der Nutzung der Anwendung oder des Dienstes stehen.\nALCATEL haftet nicht für durch die Nutzung oder den Ausfall des Dienstes verursachte Schäden oder sonstige Verluste (einschließlich, aber ohne Beschränkung auf Geschäftsausfälle, Umsatz- und Einnahmeverluste sowie Folgeschäden) oder für Forderungen, welche aus fahrlässigem Verhalten von ALCATEL (außer bei Personenschäden oder Tod einer Person) hervorgehen.\nBei Verstoß gegen die Nutzungsbedingungen haften Sie für daraus hervorgehende Ansprüche, welche durch ALCATEL, seine Geschäftsführer, Amtsträger, Angestellten, verbundenen Unternehmen, Agenten, Auftragnehmer und Lizenznehmer geltend gemacht werden. Dies gilt auch für Ansprüche aus durch ALCATEL ergriffene Maßnahmen, die der Untersuchung eines mutmaßlichen Verstoßes gegen die Nutzungsbedingungen dienen oder aus Erkenntnissen bzw. Entscheidungen hervorgehen, dass ein Verstoß gegen die Nutzungsbedingungen erfolgt ist.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Links zu Webseiten von Drittanbietern</b>\n\nEs besteht die Möglichkeit, dass die Webseite Links zu Webseiten von Drittanbietern enthält, die nicht durch ALCATEL kontrolliert oder bereitgestellt werden. ALCATEL trägt keine Verantwortung für den Inhalt dieser Webseiten. ALCATEL stellt diese Links für Sie zur Verfügung, billigt aber das Material auf diesen Webseiten nicht notwendigerweise.\nDurch Ihre Nutzung dieser Drittanbieter-Webseiten entsteht eine direkte Beziehung zwischen Ihnen und diesen Drittanbietern. Aus diesem Grund stehen Sie in der Pflicht, sich über die Datenschutzerklärung und die Nutzungsbedingungen dieser Drittanbieter zu informieren, die für deren Webseiten gelten. Jegliche Forderungen, die sich auf Webseiten von Dritten oder deren Inhalte beziehen, sind direkt an diese Drittanbieter zu richten. \n\n<b>Änderungen</b>\n\nALCATEL behält sich das Recht vor, diese Nutzungsbedingungen jederzeit zu ändern. Sie werden über derartige Änderungen und Zusätze zu den Nutzungsbedingungen informiert. Sofern Sie den Änderungen zustimmen, gelten dieser mit sofortiger Wirkung und werden in diese Nutzungsbedingungen aufgenommen. Falls Sie diesen Änderungen nicht zustimmen, sind Sie dazu angehalten, den Zugriff auf den Dienst und die Anwendung sofort einzustellen. Wenn Sie den Dienst weiterhin nutzen, obwohl Sie mit den Nutzungsbedingungen oder den daran vorgenommenen Änderungen nicht einverstanden sind, haftet ALCATEL nicht für etwaige daraus hervorgehende Schäden.\n\n<b>Anwendbares Recht. Gerichtsbarkeit</b>\n\nDieser Dienst wird durch die Büros von ALCATEL betrieben und kontrolliert, deren Sitz in der Volksrepublik China ist. Mit Ihrem Zugriff auf diesen Dienst erklären Sie Ihr Einverständnis damit, dass die Gesetze der Volksrepublik China auf alle Vorkommen Anwendung finden, die mit der Nutzung dieses Dienstes in Verbindung stehen, ohne Berücksichtigung der Regeln des Kollisionsrechts.\nIm Falle von Streitigkeiten oder Meinungsverschiedenheiten zwischen ALCATEL und Ihnen, die mit der Nutzung des Dienstes in Zusammenhang stehen, haben die Parteien zunächst zu versuchen, derartigen Streitigkeiten umgehend und im Guten beizulegen. Sollten wir nicht in der Lage sein, derartige Streitigkeiten innerhalb eines angemessenen Zeitraums (d. h. innerhalb von dreißig (30) Tagen) beizulegen, steht es beiden Parteien frei, die Angelegenheit durch die zuständigen Gerichte in der Volksrepublik China regeln zu lassen.\n\n<b>Sonstiges</b>\n\nSollten einzelne Bestimmungen der Nutzungsbedingungen von einem Gericht oder sonstigen zuständigen Stellen als rechtlich unwirksam oder undurchführbar erachtet werden, werden diese Bestimmungen im kleinst möglichen und nötigen Umfang eingeschränkt oder entfernt und sind durch gültige Bestimmungen zu ersetzen, die den Zweck dieser Nutzungsbedingungen am besten zum Ausdruck bringen, sodass diese Nutzungsbedingungen weiterhin in vollem Umfang in Kraft bleiben.\nDiese Nutzungsbedingungen stellen die gesamte Vereinbarung zwischen Ihnen und ALCATEL hinsichtlich Ihrer Nutzung des Dienstes dar. Alle anderen schriftlichen oder mündlichen Vereinbarungen oder Absprachen, die bisher zwischen Ihnen und ALCATEL in Bezug auf Ihre Nutzung des Dienstes getroffen wurden, sind hiermit aufgehoben und aufgelöst.</string>
    <string name="terms_and_condition">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="and"> und </string>
    <string name="more_info">Weitere Informationen erhalten Sie in </string>
</resources>
