<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Политике конфиденциальности</string>

    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Настоящие Условия использования расскажут вам, как вы можете использовать приложение Центр пользователя и онлайн сервис (&quot;Сервис&quot;) для доступа.\nЭтот сервис разработан TCL Communication Ltd. в дальнейшем именуемой как “ALCATEL”, зарегистрированной к. 19 12A Тауэр 3, 33 Кэнтон Роад Тсим Ша Тсуи, Ковлун, Гонконг Сити, Китай.\nПожалуйста, внимательно ознакомьтесь с настоящими Условиями использования и Политикой конфиденциальности (далее &quot;Условия предоставления услуг&quot;). Настоящие Условия являются договором между вами и TCL Communication Ltd. и могут меняться  время от времени. Если вы не согласны с Условиями, не используйте данный Сервис. Если вы используете Сервис, вы принимаете и соглашаетесь с настоящими Условиями. Цель и некоторое содержание этого Сервиса не может быть адаптировано для детей. Заходя на этот сайт, вы гарантируете, что вы не являетесь несовершеннолетним и имеете право в соответствии с законодательством страны вашего проживание на доступ к Веб-сайту.\n\n<b>Рекомендации по использованию</b>\n\nПри создании акаунта ONETOUCH или регистрации электронной гарантии, мы попросим вас предоставить нам некоторую личную информацию, такую как адрес электронной почты, псевдоним, местоположение и фото профиля. Ваши личные данные будут собираться, храниться и обрабатываться в соответствии с нашей Политикой конфиденциальности и в соответствии с требованиями действующего законодательства, которые вы должны прочитать перед использованием данного Сервиса.\nАдрес вашей электронной почты будет вашим ONETOUCH именем пользователя, которое вы будете использовать для входа в свой аккаунт. Мы не показываем ваш адрес электронной почты другим пользователям Сервиса.\nВы также можете войти в систему со сторонним аккаунтом. В случае, если вы войдете в систему со сторонним аккаунтом, таким как Facebook, Twitter или Google+, мы будем использовать зарегистрированную в этом аккаунте электронную почту как ваше имя пользователя. Обратите внимание, что если вы регистрируетесь с помощью стороннего аккаунта, их условия и их политика конфиденциальности будут применяться соответственно.\nЗарегистрировавшись, вы также сможете воспользоваться комплексом услуг, которые мы предложим вам, и в частности, послепродажным обслуживанием, горячей линией, электронной гарантией, а также вы можете связаться с нами в любое время.\nДля послепродажного обслуживания, вы найдете адреса наших сервисных центров по всему миру.\nДля звонка на горячую линию вы найдете список телефонных номеров, которыми вы можете воспользоваться для эффективной и непосредственной поддержки и улучшения потребительского опыта.\nДля звонков на горячую линию, предусмотрен список телефонных номеров, которые вы можете набрать для эффективной и непосредственной поддержки и потребительского опыта.\nЕсли вы хотите хранить данные вашего смартфона, такие как контакты, фото, журналы вызовов, SMS, используя свободное пространство внутри сети 2G, и иметь доступ к нему с других устройств, таких как ПК или планшеты, вы должны создать аккаунт ONETOUCH.\nРегистрируясь в Сервисе, вы будете иметь прямой доступ к информации о телефоне, IMEI, модель и дату активации, которые будут вам полезны.\nНаша цель - помочь вам свободно хранить и получать доступ к собственным данным.\n\n<b>Интеллектуальная Собственность</b>\n\nЗа исключением пользовательского контента, Сервис, включая все авторские права, торговые марки и другие права на интеллектуальную собственность защищены правами интеллектуальной собственности и являются собственностью компании ALCATEL или третьей стороны.\n Вы не можете воспроизводить, распространять, изменять или создавать производные работы, публично демонстрировать (в том числе путем разработки любого содержания), или использовать в коммерческих целях любую часть Сервиса, за исключением необходимости для просмотра в нем контента и создания разумного количества копий такого содержания (без изменений) для личного некоммерческого использования.\nЕсли вы считаете, что содержание приложения нарушает права на интеллектуальную собственность какой-либо третьей стороной, пожалуйста, свяжитесь с нами немедленно. Мы, как только мы получим ваше уведомление, примем необходимые меры, чтобы прекратить нарушение и удалить запрещенный контент.\nТоварный знак ALCATEL, логотип и любые другие товарные знаки, сервисные знаки, графика и логотипы, используемые на этом Веб-сайте, являются торговыми марками или зарегистрированными торговыми знаками компании ALCATEL или ее лицензиаров. Другие товарные знаки, сервисные знаки, графика и логотипы, используемые в связи с Веб-сайтом, могут быть товарными знаками соответствующих владельцев. Вам не предоставляется никаких прав или лицензий в отношении любых вышеуказанных товарных знаков и любого использования таких товарных знаков.\nВ случае каких-либо нарушений указанного выше, компания ALCATEL оставляет за собой право попросить вас немедленно прекратить или исправить незаконное использование или, если незаконное использование и/или нарушение продолжатся, компания ALCATEL оставляет за собой право подать иск против вас.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Защита данных и конфиденциальность</b>\n\nЛюбая информация, которую вы предоставляете нам, благодаря которой ALCATEL может идентифицировать вас, проводится и обрабатывается в соответствии с нашей Политикой конфиденциальности.\nВ связи с использованием Сервиса, вы можете поделиться с нами вашим адресом электронной почты для дальнейшего общения между вами и ALCATEL. Перед тем, как дать ваш адрес электронной почты, пожалуйста, ознакомьтесь с нашей Политикой конфиденциальности, чтобы понять, как мы собираем и используем информацию о вас, когда вы заходите, посещаете и используете Веб-сайт.\nВаши личные данные будут собираться, храниться и обрабатываться в соответствии с нашей Политикой конфиденциальности и действующим законодательством. \n\n<b>Отказ от гарантийных обязательств; ограничение ответственности</b>\n\nСервис предоставляется ALCATEL &quot;как есть&quot;.\nВ полной мере, допустимой действующим законодательством, ни ALCATEL, ни его партнеры, поставщики или филиалы не делают никаких заявлений или гарантий любого рода, явных или подразумеваемых, в отношении функционирования Сервиса, его содержании или любой информации, предоставленной с помощью Сервиса. Кроме того, компания ALCATEL и ее партнеры отказываются от всех гарантий в отношении Сервиса, явных или подразумеваемых, включая, но не ограничиваясь, подразумеваемые гарантии коммерческой собственности, пригодности для конкретных целей и отсутствия нарушения прав на интеллектуальную собственность. Кроме того, компания ALCATEL не гарантирует, что пользование Сервисом будет бесперебойным, доступным в любое время или в любом конкретном месте, безопасным или свободным от ошибок, что дефекты будут исправлены, или что Сервис не содержит вирусов или других потенциально вредных компонентов. Вы несете ответственность за создание резервных копий информации в вашей собственной системе.\nALCATEL не делает никаких иных обещаний или гарантий в отношении предоставления Сервиса и, в частности, не гарантирует и не несет ответственности за любые претензии, которые являются результатом решения, принятого ALCATEL удалить или отказаться обрабатывать любую информацию или контент, предупредить вас, приостановить или прекратить доступ к Сервису или принимать какие-либо другие действия в ходе расследования предполагаемого нарушения или в результате заключения ALCATEL, что имело место нарушение настоящих Условий; или относящиеся к потере дохода, бизнеса или прибыли, или любой потери данных или повреждения данных в связи с вашим использованием Приложения или Сервиса.\nНи в коем случае ALCATEL не несет никакой ответственности за любое описание, включая ответственность за небрежность (за исключением, причинения вреда здоровью или смерти), за любой ущерб или убытки, включая убытки (включая, но не ограничиваясь, потерю бизнеса, доходов, прибыли, или косвенные убытки) в результате использования или невозможности использования Сервиса.\nЕсли вы нарушите настоящие Условия, вы будете нести ответственность перед ALCATEL, ее директорами, служащими, сотрудниками, филиалами, агентами, партнерами и лицензиатами за любые претензии, вытекающие из ваших нарушений. Вы также будете нести ответственность за любые действия, предпринятые компанией ALCATEL в рамках своего расследования по подозрению в нарушении настоящих Условий, или в результате заключения или решения, что произошло нарушение этих Условий.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Ссылки на сторонние сайты</b>\n\nСервис может содержать ссылки на веб-сайты, которые не контролируются и не поддерживаются компанией ALCATEL. ALCATEL не несет ответственности за содержание этих сайтов. Компания ALCATEL предоставляет эти ссылки только для вашего удобства и не несет ответственности за материал на этих сайтах.\nИспользование вами этих сторонних веб-сайтов создает прямую связь между вами и этими третьими лицами. Поэтому вы ответственны за прочтение и соблюдение политики конфиденциальности и условий использования, которые распространяются на сторонние сайты. Все и любые претензии касаемые сторонних веб-сайтов или контента на этих сайтах, должны быть направлены этим третьим лицам. \n\n<b>Изменения</b>\n\nALCATEL оставляет за собой право изменять эти Условия в любое время. Такие изменения и дополнительные условия будут сообщены вам и, если они будут приняты, они вступят в силу немедленно и будет неотъемлемой частью настоящих Условий. В случае, если вы откажетесь принимать такие изменения, вы должны немедленно прекратить доступ к Сервису и Приложению. Если вы будете продолжать использовать Сервис, несмотря на ваше несогласие с Условиями или любыми их изменениями, ALCATEL не несет ответственности за любые претензии, возникшие в результате этого использования.\n\n<b>Регулирующее законодательство. Юрисдикция</b>\n\nЭтот Сервис контролируется и управляется офисами ALCATEL, базирующимися в КНР. Пользуясь данным Сервисом, вы соглашаетесь, что законы КНР будут применяться к вопросам, связанным с использованием этого Сервиса, без учета принципов коллизионного права.\nВ случае возникновения спора, разногласий между ALCATEL и вами, вытекающего из или в связи с использованием вами Сервиса, стороны должны попытаться, своевременно и добросовестно, разрешить любой такой спор. Если мы не в состоянии разрешить любой такой спор в течение разумного периода времени (не более тридцати (30) дней), то любая из сторон может представить такой спор на рассмотрение в компетентные суды КНР. \n\n<b>Разное</b>\n\nЕсли какое-либо из положений настоящих Условий считается по решению суда или арбитража компетентной юрисдикции недействительным или не имеющим законной силы, такое положение должно быть ограничено или устранено в минимально необходимой степени, и заменено действительным положением, которое лучше всего воплощает в себе намерения настоящих Условий, так что они должны оставаться в полной силе и действии.\nНастоящие Условия составляют полное соглашение между вами и ALCATEL в отношении использования вами Сервиса, а также любые другие письменные или устные соглашения или договоренности, ранее существовавшие между вами и ALCATEL относительно такого использования настоящим заменяются и отменяются.</string>
    <string name="terms_and_condition"> Условиях использования</string>

    <string name="and"> и </string>
    <string name="more_info">Для получения дополнительной информации, пожалуйста, прочитайте наш </string>
</resources>
