<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ZMLUVNÉ PODMIENKY POUŽÍVANIA</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Tieto zmluvné podmienky používania obsahujú informácie o spôsobe, ako môžete používať aplikáciu User Center a on-line službu („službu“) na prístup.\nTúto službu uverejňuje spoločnosť TCL Communication Ltd., tu uvedenú ako „ALCATEL“, registrovanú na adrese Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nPozorne si prečítajte nasledujúce zmluvné podmienky používania a naše zásady ochrany osobných údajov (ďalej „zmluvné podmienky“). Tieto zmluvné podmienky sú dohodou medzi vami a spoločnosťou TCL Communication Ltd. a môžu sa z času na čas zmeniť. Ak nesúhlasíte s týmito zmluvnými podmienkami, nepoužívajte túto službu. Používaním služby vyjadrujete súhlas s týmito zmluvnými podmienkami.\nÚčel a istá časť obsahu tejto služby nemusí byť prispôsobená pre maloletých. Prístupom na túto webovú lokalitu sa zaručujete za to, že ste plnoletí a zákony vašej krajiny vám povoľujú prístup na webovú lokalitu\n\n<b>Pokyny na používanie</b>\n\nPri vytváraní účtu ONETOUCH alebo registrovaní elektronickej záruky vás požiadane o poskytnutie niektorých osobných údajov, ako je e-mailová adresa, prezývka, poloha a profilová fotografia. Vaše osobné údaje zozbierame, uložíme a spracujeme v súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov a v súlade s platnými zákonmi, ktoré by ste si mali pred použitím tejto služby prečítať.\nVaša e-mailová adresa bude vaše používateľské meno ONETOUCH, ktorým sa prihlásite do svojho účtu. Vašu e-mailovú adresu nezobrazujeme iným používateľom služby.\nMôžete sa tiež prihlásiť pod účtom tretej strany. V prípade prihlásenia pod účtom tretej strany, ako je Facebook, Twitter či Google+, použijeme ako vaše používateľské meno e-mail registrovaný u tejto tretej strany. Všimnite si, že ak sa zaregistrujete pod účtom tretej strany, budú platiť zmluvné podmienky a zásady ochrany osobných údajov tejto tretej strany.\nRegistráciou získate tiež výhodu rozsahu ponúkaných služieb, predovšetkým ponákupných služieb, poradenskej linky, elektronickej záruky a môžete sa s nami skontaktovať kedykoľvek chcete.\nV prípade ponákupných služieb nájdete všetky adresy opravných stredísk po celom svete.\V prípade poradenskej linky máte k dispozícii zoznam telefónnych čísel, na ktoré môžete volať v prípade potreby okamžitej a efektívnej podpory a zákazníckej skúsenosti.\Ak chcete uložiť údaje smartfónu, ako sú kontakty, fotografie, denníky hovorov, textové správy v rámci bezplatného úložiska 2G a mať k nim prístup z iných zariadení, ako je PC či tablet, mali by ste si vytvoriť účet ONETOUCH.\nZaregistrovaním do služby získate priamy prístup k údajom telefónu, IMEI, modelu a dátumu aktivácie, čo pre vás automaticky znamená výhodu.\nNaším cieľom je pomôcť vám s ukladaním a voľným prístupom k vašim vlastným údajom.\n\n<b>Duševné vlastníctvo</b>\n\nS výnimkou prípadného používateľom vytvoreného obsahu je služba vrátane všetkých autorských práv, ochranných známok a iného duševného vlastníctva chránená zákonom o duševnom vlastníctve a vo vlastníctve spoločnosti ALCATEL alebo tretej strany.\nNie je povolené reprodukovať, distribuovať, upravovať ani vytvárať odvodené diela, verejne zobrazovať (vrátane rámcovania akéhokoľvek obsahu) ani komerčne využiť žiadnu časť služby s výnimkou potrebnou na zobrazenie daného obsahu a na vytvorenie prijateľného počtu kópií častí takého obsahu (bez úprav) pre vaše osobné a nekomerčné použitie.\nAk sa nazdávate, že niektorý obsah aplikácie porušuje akékoľvek práva o ochrane duševného vlastníctva tretej strany, prosíme o okamžité kontaktovanie. Hneď po doručení upozornenia podnikneme potrebné kroky na odstránenie takého porušenia a odstránime akýkoľvek neoprávnený obsah.\nOchranná známka ALCATEL, logo a akékoľvek iné ochranné známky, servisné značky, grafiky a logá použité v spojení s touto webovou lokalitou sú ochranné známky alebo registrované ochranné známky spoločnosti ALCATEL alebo majiteľov jej licencií. Iné ochranné známky, servisné značky, grafiky a logá použité v spojení s touto webovou lokalitou môžu byť ochrannými známkami ich príslušných vlastníkov. Nemáte právo ani licenciu v súvislosti so žiadnymi hore uvedenými ochrannými známkami na akékoľvek používanie takýchto ochranných známok.n\V prípade porušenia hore uvedeného si spoločnosť ALCATEL vyhradzuje právo požiadať vás o okamžité zastavenie alebo nápravu neoprávneného používania, a v prípade pokračovania neoprávneného používania a/alebo porušovania si spoločnosť ALCATEL vyhradzuje právo uplatniť voči vám nárok.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Ochrana údajov a súkromie</b>\n\nAkékoľvek informácie, ktoré nám poskytnete a podľa ktorých vás môže spoločnosť ALCATEL identifikovať, sa uchovávajú a spracúvajú v súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov.\nV spojení s používaním služby môžete s nami zdieľať svoju e-mailovú adresu pre ďalšiu komunikáciu medzi vami a spoločnosťou ALCATEL. Pred poskytnutím e-mailovej adresy si prečítajte naše zásady ochrany osobných údajov, aby ste porozumeli spôsobu, akým zbierame a používame informácie o vás pri prístupe, návšteve či používaní našej webovej lokality.\nVaše osobné údaje sa zozbierajú, uložia a spracujú v súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov a platného zákona. \n\n<b>Odmietnutie zodpovednosti; obmedzenie zodpovednosti</b>\n\nSlužbu poskytuje spoločnosť ALCATEL „tak, ako je.“\nV plnom rozsahu povolenom platnými zákonmi neuvádza spoločnosť ALCATEL ani jej partneri, dodávatelia či pobočky žiadne reprezentácie či záruky akéhokoľvek druhu, výslovné či predpokladané, v súvislosti s prevádzkou služby, jej obsahom, či akýmikoľvek informáciami sprístupnenými pomocou alebo prostredníctvom služby. Okrem toho sa spoločnosť ALCATEL a jej partneri zriekajú zodpovednosti v súvislosti so službou, výslovnou či predpokladanou, vrátane, nie však výhradne, predpokladanej záruky predajnosti, nároku či vhodnosti na osobitný účel a neporušovanie. Ďalej spoločnosť ALCATEL neposkytuje záruku, že používanie služby bude bez prerušenia, dostupné kedykoľvek alebo z akéhokoľvek konkrétneho umiestnenia, bezpečné či bezchybné, že sa chyby napravia ani že sa v službe nenachádzajú vírusy či iné potenciálne škodlivé časti. Budete zodpovední za zálohovanie svojho systému.\nSpoločnosť ALCATEL neposkytuje žiadne iné prísľuby či záruky v súvislosti so službou a najmä neručí a nenesie zodpovednosť za žiadne sťažnosti prameniace z rozhodnutia spoločnosti ALCATEL odstrániť či odmietnuť spracovať akékoľvek informácie či obsah, varovať vás, pozastaviť či ukončiť váš prístup do služby alebo podniknúť akúkoľvek inú akciu počas vyšetrovania podozrenia z porušenia, alebo ako výsledok záveru spoločnosti ALCATEL, že nastalo porušenie týchto zmluvných podmienok, alebo v súvislosti so stratou príjmu, podnikania či ziskov či akejkoľvek straty údajov alebo ich poškodenia v spojení s používaním aplikácie či služby.\nSpoločnosť ALCATEL v žiadnom prípade nenesie zodpovednosť za žiadny popis, vrátane zodpovednosti za zanedbanie (s výnimkou osobného zranenia či smrti), za žiadne škody či straty (vrátane, nie však výhradne, obchodných strát, straty tržieb, ziskov či následných strát) vyplývajúcich z používania alebo z neschopnosti používať službu.\nV prípade porušenia týchto zmluvných podmienok sa budete zodpovedať spoločnosti ALCATEL, jej riaditeľom, úradníkom, zamestnancom, pobočkám, agentom, dodávateľom a majiteľom licencie v prípade akéhokoľvek nároku vyplývajúceho z tohto porušenia. Budete tiež zodpovední za akúkoľvek činnosť, ktorú spoločnosť ALCATEL vykoná ako súčasť vyšetrovania podozrenia z porušenia týchto zmluvných podmienok alebo ako následok jej zistení či rozhodnutia, že toto porušenie zmluvných podmienok nastalo.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Odkazy na lokality tretích strán</b>\n\nTáto služba môže obsahovať tiež odkazy na webové lokality, ktoré nie sú pod kontrolou ani správou spoločnosti ALCATEL. Spoločnosť ALCATEL nie je zodpovedná za obsah týchto webových lokalít. Spoločnosť ALCATEL poskytuje tieto odkazy iba pre vaše pohodlie a nemusí nutne súhlasiť s materiálom na týchto lokalitách.\nPoužívanie webových lokalít tretích strán vytvára priamy vzťah medzi vami a týmito tretími stranami. Je preto vašou zodpovednosťou prečítať si a dodržiavať zásady ochrany osobných údajov a platné zmluvné podmienky týchto tretích strán. Akékoľvek požiadavky týkajúce sa webových lokalít tretích strán alebo obsahu nájdeného na týchto lokalitách smerujte priamo na tieto tretie strany. \n\n<b>Zmeny</b>\n\nSpoločnosť ALCATEL si vyhradzuje právo kedykoľvek zmeniť tieto zmluvné podmienky. O týchto zmenách a ďalších zmluvných podmienkach vás upovedomíme a v prípade vášho súhlasu nadobudnú okamžite platnosť a začlenia sa do týchto zmluvných podmienok. V prípade vášho odmietnutia takýchto zmien by ste okamžite mali prestať používať službu a aplikáciu. V prípade ďalšieho používania služby napriek vášmu nesúhlasu so zmluvnými podmienkami či ich zmenami nie je spoločnosť ALCATEL zodpovedná za žiadne sťažnosti z toho vyplývajúce.\n\n<b>Platné zákony. Jurisdikcia</b>\n\nTúto službu prevádzkujú kancelárie spoločnosti ALCATEL v Čínskej ľudovej republike. Prístupom do tejto služby vyjadrujete súhlas s tým, že sa zákony Čínskej ľudovej republiky budú vzťahovať na používanie tejto služby bez ohľadu na zásady konfliktov zákonov.\nV prípade sporu či nezhody medzi spoločnosťou ALCATEL a vami, ktorý vznikne na základe využívania tejto služby alebo v súvislosti s ním, sa obe strany pokúsia rýchlo a v dobrej viere vyriešiť akýkoľvek taký spor. Ak nebudeme môcť urovnať podobný spor v rámci prijateľného času (tzn. presahujúcom tridsať (30) dní), môže ktorákoľvek strana predložiť daný spor kompetentným súdom Čínskej ľudovej republiky.\n\n<b>Rôzne</b>\n\nAk súd alebo iný súd príslušnej jurisdikcie určí, že niektoré ustanovenia týchto zmluvných podmienok neplatia alebo sú nevynútiteľné, tieto ustanovenia budú obmedzené na minimálny potrebný rozsah a nahradené novým ustanovením, ktoré najlepšie vyjadruje zámer týchto zmluvných podmienok tak, aby ostali platné v plnom rozsahu.\nTieto zmluvné podmienky ustanovujú celkovú dohodu medzi vami a spoločnosťou ALCATEL v súvislosti s vaším používaním služby, a všetky ostatné predtým existujúce písomné či ústne dohody medzi vami a spoločnosťou ALCATEL v súvislosti s takým používaním týmto strácajú platnosť a rušia sa.</string>
    <string name="terms_and_condition">zmluvných podmienkach</string>
    <string name="and"> a </string>
    <string name="more_info">Viac informácií získate prečítaním  </string>
</resources>
