<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Zadný]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Pomôžte nám zlepšovať naše produkty a služby, a povoľte nám analýzu používateľských údajov z vášho telefónu. Svoje rozhodnutie môžete neskôr zmeniť v nastaveniach.<br><br>Vaše osobné údaje budeme zbierať a spracovávať v súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov. Než budete pokračovať, prečítajte si tieto zásady.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Zmluvné podmienky]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Ďalej]]></string>
	<string name="policy">Zásady ochrany osobných údajov</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>ZÁSADY OCHRANY OSOBNÝCH ÚDAJOV</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[V spoločnosti TCL Communication Limited (\"<b>my</b>\", \"<b>nás</b>\", \"<b>náš</b>\") pravidelne zbierame a používame informácie, ktorými možno identifikovať osobu (\"<b>osobné údaje</b>\"), najmä o nákupe alebo používaní našich produktov, služieb, mobilných a softvérových aplikácií a webových lokalít (\"<b>vy</b>\", \"<b>váš</b>\"). Ochrana vašich osobných údajov je pre nás veľmi dôležitá a rozumieme, že máme zodpovednosť zaobchádzať s nimi opatrne, zachovávať ich bezpečnosť a dodržiavať zákonné nariadenia.<br>Účelom týchto zásad ochrany osobných údajov je poskytnúť jednoznačné vysvetlenie, kedy, prečo a ako zbierame a používame osobné údaje (\"<b>zásady</b>\"). Sformulovali sme ich tak, aby boli čo najprijateľnejšie a označili sme jednotlivé časti, aby ste mohli ľahko vyhľadať informácie, ktoré sú pre váš najdôležitejšie. Stačí kliknúť na tému a zistiť viac.<br>Tieto zásady si prečítajte pozorne. Nie sú nadradené podmienkam žiadnej zmluvy, ktorú ste s nami uzavreli, ani žiadnym vašim právam vyplývajúcim z platných zákonov na ochranu údajov.<br>Z času na čas môžeme v týchto zásadách vykonať úpravy, napríklad preto, aby boli aktuálne alebo aby boli v súlade s právnymi požiadavkami či zmenami v našom podnikaní. O významných zmenách vás upozorníme odoslaním správy na mobilný telefón alebo nápadným odkazom na našej webovej lokalite https://www.alcatelmobile.com. Odporúčame vám pravidelne kontrolovať a čítať tieto zásady, aby ste vždy vedeli, aké informácie zbierame, ako ich používame a s kým ich zdieľame.<br>Tieto zásady ochrany osobných údajov boli aktualizované 30. marca 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Obsah</b><br>1. KTO JE ZODPOVEDNÝ ZA VAŠE OSOBNÉ ÚDAJE?<br>2. AKÉ OSOBNÉ ÚDAJE ZBIERAME?<br>3. KEDY ZBIERAME VAŠE OSOBNÉ ÚDAJE?<br>4. NA AKÉ ÚČELY POUŽÍVAME VAŠE OSOBNÉ ÚDAJE?<br>5. S KÝM ZDIEĽAME VAŠE OSOBNÉ ÚDAJE?<br>6. PRIAMY MARKETING<br>7. MEDZINÁRODNÉ PRENOSY<br>8. PROFILOVANIE<br>9. AKO DLHO UCHOVÁVAME VAŠE OSOBNÉ ÚDAJE?<br>10. AKÉ MÁTE PRÁVA?<br>11. AKO CHRÁNIME VAŠE OSOBNÉ ÚDAJE?<br>12. KONTAKT A SŤAŽNOSTI<br>PRÍLOHA 1 – PRÁVNY RÁMEC PRE SPRACOVANIE<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Aké sú vaše práva?</b><br><br>Vo vzťahu k svojim osobným údajom máte viacero práv. V stručnosti môžete požadovať prístup k svojim údajom, korekciu akýchkoľvek chýb v našich súboroch, vymazanie záznamov, ktoré už nie sú potrebné, obmedzenie spracovania vašich údajov, odmietnutie spracovania vašich údajov, ich prenositeľnosť a rôzne informácie týkajúce sa akýchkoľvek automatických rozhodnutí či profilovania alebo základ pre medzinárodné prenosy. Máte tiež právo podať sťažnosť na svoj úrad pre dozor (ďalšie podrobnosti sú uvedené v časti 12 nižšie).<br>Podčiarknuté položky sú podrobnejšie definované takto:<br><b>Prístup</b><br>Môžete nás požiadať:<br><li>• o potvrdenie toho, či spracovávame vaše osobné údaje;</li><br><li>• o poskytnutie kópie týchto údajov;</li><br><li>• o poskytnutie ďalších informácií o vašich osobných údajoch, napríklad ktoré údaje vlastníme, na čo ich používame, komu ich sprístupňujeme, či ich prenášame do zahraničia, ako ich chránime, ako dlho ich budeme skladovať, aké práva máte, ako môžete podať sťažnosť, odkiaľ tieto údaje máme a či sme uskutočnili automatické rozhodnutie alebo profilovanie, pokiaľ tieto informácie už neboli uvedené v týchto zásadách.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Korekcia</b><br>Môžete nás požiadať o vykonanie opráv nepresností osobných údajov. Pred opravami môžeme vyžiadať overenie presnosti údajov.<br><b>Vymazanie</b><br>Môžete nás požiadať o vymazanie vašich osobných údajov, avšak len v prípadoch, keď:<br><li>• už nie sú potrebné na účely, na ktoré boli zozbierané; alebo</li><br><li>• stiahli ste svoj súhlas (v prípadoch spracovania údajov na základe súhlasu); alebo</li><br><li>• na základe oprávnenej námietky (pozrite si časť „námietky“ nižšie); alebo</li><br><li>• boli spracované protiprávne; alebo</li><br><li>• na podrobenie sa právnym záväzkom, ktoré vplynuli pre spoločnosť TCT.</li><br>Nie sme povinní vyhovieť vašej požiadavke na vymazanie osobných údajov, ak je spracovanie vašich osobných údajov potrebné: na dodržanie právnych záväzkov; alebo na ustanovenie, uplatnenie či obranu právnych nárokov. Existujú určité ďalšie okolnosti, za ktorých nie sme povinní vyhovieť vašej žiadosti o vymazanie, no tieto dve sú najpravdepodobnejšie okolnosti, kedy vašu žiadosť zamietneme.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Obmedzenie</b><br>Môžete nás požiadať o obmedzenie (tzn. uchovávanie, no nevyužívanie) vašich osobných údajov, no iba v týchto prípadoch:<br><li>• ich presnosť je sporná (pozrite si časť „korekcia“ nižšie), aby ste nám umožnili overiť ich presnosť; alebo</li><br><li>• spracovanie je protiprávne, no nechcete ich dať odstrániť; alebo</li><br><li>• už nie sú potrebné na účely, pre ktoré boli zozbierané, no naďalej ich potrebujeme na ustanovenie, uplatnenie či obranu právnych nárokov; alebo</li><br><li>• uplatnili ste svoje právo na námietku a čaká sa na overenie naliehavých dôvodov.</li><br>Vaše osobné údaje môžeme naďalej používať aj po vznesení žiadosti o obmedzenie v týchto prípadoch:<br><li>• máme váš súhlas; alebo</li><br><li>• na ustanovenie, uplatnenie či obranu právnych nárokov; alebo</li><br><li>• na ochranu práv inej fyzickej či právnickej osoby.</li><br><b>Prenositeľnosť</b><br>Môžete nás požiadať o poskytnutie svojich osobných údajov v štruktúrovanom, bežne používanom strojovo čitateľnom formáte, alebo môžete požiadať o ich zaslanie priamo inému kontrolórovi údajov, no iba v týchto prípadoch: spracovanie je založené na vašom súhlase alebo na základe výkonu zmluvy s vami; a spracovanie sa vykonáva automaticky.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Námietka</b><br>Námietku môžete vzniesť v súvislosti s akýmkoľvek spracovaním vašich osobných údajov, ktoré ako právny rámec majú naše „legitímne záujmy“ (podrobnosti nájdete v prílohe 1), pokiaľ sa nazdávate, že vaše základné práva a slobody prevažujú nad našimi legitímnymi záujmami. Po vznesení námietky máme príležitosť predviesť, že máme presvedčivé legitímne záujmy, ktoré prevažujú nad vašimi právami.<br><b>Automatické rozhodovanie</b><br>Môžete požiadať o to, aby sa na vás nevzťahovali rozhodnutia uskutočnené výhradne na základe automatického spracovania (pozrite si časť 8), no iba v prípade, ak takéto rozhodnutie:<br><li>• vedie k právnym následkom, ktoré vás znepokojujú (napríklad zamietnutie nároku); alebo</li><br><li>• má na vás iný významný vplyv.</li><br>V takých situáciách môžete v rámci rozhodovania získať ľudský zásah a zaistíme opatrenia, ktoré vám umožnia vyjadriť vaše stanovisko a/alebo vyjadriť nesúhlas s automatickým rozhodovaním. Vaše právo na ľudský zásah alebo na nesúhlas s rozhodovaním sa nevzťahuje na prípady, keď rozhodnutie, ktoré nasleduje po automatickom rozhodovaní:<br><li>• je potrebné na uzavretie zmluvy s vami alebo jej dodržanie; alebo</li><br><li>• je autorizované zákonom a existujú vhodné garancie vašich práv a slobôd; alebo</li><br><li>• je založené na vašom výslovnom súhlase.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Ak chcete uplatniť svoje práva, môžete sa na nás obrátiť podľa kontaktných údajov uvedených v časti 12. <b>UPOZORNENIE</b> pri uplatňovaní týchto práv majte na pamäti:<br><li>• <b>Identita.</b> Dôvernosť všetkých záznamov obsahujúcich osobné údaje berieme vážne a vyhradzujeme si právo požiadať vás o preukázanie vašej identity pri vznesení požiadavky.</li><br><li>• <b>Poplatky.</b> Nebudeme žiadať poplatok za uplatnenie žiadneho z vašich práv týkajúcich sa vašich osobných údajov, pokiaľ nebude vaša žiadosť o prístup k informáciám nepodložená, opakovaná či príliš častá. V takom prípade budeme účtovať sumu prijateľnú za daných okolností. Pred vykonaním vašej požiadavky vás budeme o všetkých poplatkoch informovať.</li><br><li>• <b>Časové rozsahy.</b> Našou snahou je odpovedať na všetky platné požiadavky do jedného mesiaca, pokiaľ to nebude mimoriadne zložité alebo pokiaľ ste nevzniesli viacero požiadaviek. V takom prípade sa budeme snažiť odpovedať do troch mesiacov. Ak to bude trvať viac než jeden mesiac, dáme vám vedieť. Môžeme vás požiadať o spresnenie vašej požiadavky alebo záujmu. To nám pomôže vybaviť vašu požiadavku rýchlejšie.</li><br><li>• <b>Výnimky.</b> Miestne zákony môžu určovať dodatočné výnimky, napríklad v Spojenom kráľovstve, kde je to predmetom právnej ochrany, možno právo prístupu k osobným údajom v určitých situáciách pozdržať.</li><br><li>• <b>Práva tretích strán.</b> Nemáme povinnosť konať v súlade s požiadavkou, ktorá by nepriaznivo ovplyvnila práva a slobody iných údajových subjektov.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Ako CHRÁNIME vaše osobné údaje?</b><br><br>Snažíme sa chrániť nás aj vás pred neoprávneným prístupom či zmene, sprístupnením či zničením osobných údajov, ktoré uchovávame.<br>Najmä:<br><li>• Kontrolujeme proces zbierania, skladovania a spracovania našich údajov vrátane fyzických bezpečnostných opatrení, aby sme zabránili neoprávnenému prístupu do systémov;</li><br><li>• Kde je to vhodné, používame šifrovanie;</li><br><li>• Kde je to vhodné, používame ochranu heslom; a</li><br><li>• Obmedzujeme prístup k osobným údajom našim zamestnancom, dodávateľom a zástupcom, ktorí potrebujú prístup k príslušným osobným údajom, aby ich pre nás mohli spracovať, a ktorí sú zmluvne viazaní prísnymi záväzkami zachovania dôvernosti.</li><br>Ste zodpovední za osobné údaje, ktoré sa rozhodnete dobrovoľne zdieľať, sprístupniť či odoslať počas používania našej webovej lokality alebo zariadení, a ktoré sú viditeľné pre členov aplikácií tretích strán alebo lokalít, ako sú konverzačné aplikácie.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Kontakt a sťažnosti</b><br><br>Hlavný kontaktný bod pre všetky záležitosti týkajúce sa týchto zásad, vrátane žiadostí o uplatnenie práv týkajúcich sa údajov, je náš pracovník na ochranu údajov. Aby sme mohli uľahčiť vybavenie vašich otázok, žiadostí alebo sťažností, obráťte sa na tohto pracovníka:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (pre zákazníkov z Európy); privacy.na@tcl.com (pre zákazníkov v Spojených štátoch); alebo<br>(ii) privacy@tcl.com (pre zákazníkov v ostatných krajinách).<br>Ak máte sťažnosť alebo otázku týkajúcu sa používania vašich osobných údajov, obráťte sa najskôr na nás, a my sa pokúsime problém vyriešiť čo najskôr. Máte tiež právo kedykoľvek podať sťažnosť v národnom dozornom orgáne na ochranu údajov. Napríklad dozorný orgán na ochranu údajov v Spojenom kráľovstve je ICO (https://ico.org.uk/). Chceme vás požiadať, aby ste sa pokúsili vyriešiť akékoľvek problémy najskôr s nami, hoci máte právo kedykoľvek sa obrátiť na dozorný orgán.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>PRÍLOHA 1 – PRÁVNY RÁMEC NA SPRACOVANIE</b><br><br>Nastavenie konta (napr. obchod App Store, webová lokalita)<br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre používateľa</li><br><li>• Podrobnosti o platbe</li><br><li>• Legitímne záujmy (zabezpečenie presného záznamu všetkých zákazníkov, s ktorými sa dostaneme do interakcie, aby sme mohli identifikovať používateľov a zlepšovať používateľskú skúsenosť)</li><br>Poskytnutie zákazníckej starostlivosti a podpory a záruky na produkty<br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre používateľa</li><br><li>• Podrobnosti o platbe</li><br><li>• Údaje o zariadení a informácie protokolu</li><br><li>• Legitímny záujem (zlepšenie produktu a skúsenosti zákazníka so službami, zaistenie kvality a funkcií produktov, zhodnotenie spokojnosti zákazníka a spracovanie žiadostí od zákazníkov)</li><br>Synchronizácia údajov<br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre zákazníka</li><br><li>• Údaje o zariadení a informácie protokolu</li><br><li>• Legitímny záujem (zlepšenie skúsenosti používateľa, vykonávanie funkcií a služieb a zabezpečenie kvality a funkcií produktov) Poskytovanie produktov a služieb (napr. služby App Store, webová lokalita, aplikácia)</li><br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre používateľa</li><br><li>• Špeciálne kategórie údajov</li><br><li>• Údaje o zariadení a informácie protokolu</li><br><li>• Súbory cookie a sledovanie údajov</li><br><li>• Legitímny záujem (poskytovanie produktov a služieb, zlepšenie produktu a skúsenosti zákazníka so službami)</li><br><li>• Výslovný súhlas (na zber údajov špeciálnej kategórie: na poskytovanie určitých produktov a služieb používateľom v súvislosti so zdravým a životným štýlom)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Marketing, profilovanie a vytváranie správ<br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre používateľa</li><br><li>• Špeciálne kategórie údajov</li><br><li>• Údaje o zariadení a informácie protokolu</li><br><li>• Súbory cookie a sledovanie údajov</li><br><li>• Marketingové preferencie</li><br><li>• Legitímne záujmy (zlepšenie produktu a skúsenosti zákazníka so službami a vykonávanie diagnostiky alebo analýzy správania zákazníkov)</li><br><li>• Výslovný súhlas (na zber a spracovanie špeciálnych kategórií údajov: na poskytnutie určitých produktov a služieb používateľom týkajúcich sa zdravia a životného štýlu)</li><br><li>• Súhlas (so zberom a spracovaním osobných údajov na účely priameho marketingu)</li><br>Spracovanie transakcií a odosielanie príslušných informácií (napr. potvrdenie, faktúry)<br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre používateľa</li><br><li>• Podrobnosti o platbe</li><br><li>• Legitímne záujmy (poskytovanie produktov a služieb, zlepšenie produktu a skúsenosti zákazníka so službami a spracovanie požiadaviek zákazníkov)</li><br>Aktualizácie systému, oprava chýb a zasielanie upozornení (napr. softvérové aktualizácie, technické aktualizácie, bezpečnostné upozornenia, správy podpory a administratívne oznámenia)<br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre používateľa</li><br><li>• Údaje o zariadení a informácie protokolu</li><br><li>• Legitímny záujem (oprava chýb, zlepšenie produktu a skúsenosti zákazníka so službami)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Analýza, vývoj, zlepšovanie a testovanie produktu<br><li>• Kontaktné údaje a základné informácie pre používateľa</li><br><li>• Údaje o zariadení a informácie protokolu</li><br><li>• Legitímny záujem (oprava chýb, zlepšenie produktu a skúsenosti zákazníka so službami, zabezpečenie kvality a funkcií produktov a zhodnotenie spokojnosti zákazníkov)</li><br>Predaj alebo reorganizácia nášho podnikania<br><li>• Všetko (kde sa to týka predaja alebo reorganizácie)</li><br><li>• Legitímny záujem (vhodné štruktúrovanie nášho podnikania)</li><br>Sledovanie a detekcia podvodov<br><li>• Údaje proti podvodu</li><br><li>• Legitímny záujem (sledovanie, zhodnotenie a konečné zabránenie podvodu)</li><br>Súlad s právnymi a regulačnými záväzkami<br><li>• Všetko (kde to vyžadujú platné zákony a regulácie)</li><br><li>• Zákonná povinnosť (na detekciu, zabránenie alebo iné aktivity súvisiace s podvodom, zabezpečením alebo technickými problémami a ochrana používateľov alebo verejnosti pred poškodením)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. KTO je zodpovedný za vaše osobné údaje?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") je telekomunikačná spoločnosť so sídlom v Hong Kongu, ktorá sa zameriava na výrobu inteligentných produktov a internetových služieb aplikácií po celom svete. Adresa registrovaného sídla je 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>Pretože spoločnosť TCT bola pôvodne zodpovedná za zber informácií o vás, bude mať pod kontrolou údaje. Je potrebné mať na pamäti, že hoci spoločnosť TCT môže byť v zásade zodpovedná za vaše osobné údaje, informácie môžu byť uchované v databázach, ku ktorým môžu mať prístup aj iné spoločnosti skupiny TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. AKÉ osobné údaje zbierame?</b><br><br>Zbierame tieto osobné údaje:<br><li>• <b>Kontakt a podrobnosti o platbe</b> a základné používateľské údaje vrátane mena, adresy, telefónneho čísla, čísla kreditnej karty, e-mailovej adresy, pohlavia, dátumu narodenia;</li><br><li>• <b>Špeciálne kategórie údajov</b> vrátane biometrických údajov, zdravotných údajov, pokiaľ používate určité aplikácie;</li><br><li>• Ďalšie informácie o vás vrátane zamestnania, jazyka, polohy vášho zariadenia a časového pásma;</li><br><li>• <b>Vaše marketingové preferencie</b> vrátane záujmov/priradení marketingových zoznamov, záznam povolení alebo marketingové ciele, údaje webovej lokality;</li><br><li>• <b>Informácie o zariadení a informácie protokolu</b> vrátane jedinečných identifikátorov zariadenia (ako je číslo IMEI, IMSI, MAC, adresa rozhrania bezdrôtovej siete zariadenia alebo číslo mobilného telefónu používané zariadením), adresa URL, adresy IP a podrobnosti o vašom používaní našej webovej lokality, cloudových služieb, obchode s aplikáciami, história prehliadania, vyhľadávané dotazy, typ prehliadača a početnosť relácií;</li><br><li>• <b>Súbory cookie a sledovacie technológie</b> môžeme používať technológie súborov cookie a webové majáky – pozrite si naše samostatné <b>Zásady používania súborov cookie</b> na lokalite www.alcatelmobile.com, kde nájdete ďalšie podrobnosti o súboroch cookie.</li><br>Ďalšie informácie o tom, aké údaje zbierame, nájdete po kliknutí na tento odkaz na prílohu 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. KEDY zbierame vaše osobné údaje?</b><br><br>Údaje zbierame priamo od vás, keď používate zariadenie, keď ho aktualizujete, pri registrácii konta na zariadení, v našom obchode s aplikáciami alebo na našej webovej lokalite, keď sa prihlasujete k marketingovým materiálom, pri nákupe alebo používaní našich produktov a služieb, alebo ak sa na nás obrátite s otázkami, sťažnosťami či návrhmi alebo spätnou väzbou.<br>Vaše údaje môžeme zbierať nepriamo z iných zdrojov a spájať ich s údajmi, ktoré sme zozbierali prostredníctvom našich služieb, ak je to potrebné pre naše lepšie vzťahy s vami. Tieto ďalšie zdroje môžu zahŕňať softvérové aplikácie tretích strán a platformy sociálnych sietí, ako je Facebook, Google+ a Twitter.<br>Nezbierame úmyselne žiadne osobné údaje o deťoch mladších ako 13 rokov bez jasného uvedenia, že takéto informácie majú byť poskytované len na základe rodičovského súhlasu, pokiaľ je to vyžadované príslušnými zákonmi. Spoločnosť TCT použije osobné údaje detí len v rozsahu povolenom zákonom a iba tam, kde disponuje požadovaným súhlasom rodiča alebo poručníka.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4. Na aký ÚČEL vaše osobné údaje POUŽÍVAME?</b><br><br>Vaše osobné údaje použijeme<br><li>• Aby sme vám mohli posielať softvérové aktualizácie, technické aktualizácie, bezpečnostné upozornenia a podporné a administratívne správy;</li><br><li>• Aby sme vám umožnili preberanie a nákup našich produktov a služieb, ako sú aplikácie a príslušné webové lokality;</li><br><li>• Aby ste nám pomohli vytvárať, poskytovať, vyvíjať, prevádzkovať, doručiť, udržiavať a zlepšovať naše produkty, služby, obsah, reklamu a neustále zlepšovať používateľskú skúsenosť;</li><br><li>• Na zhodnotenie zákazníckej spokojnosti a spojenie či kombináciu informácií, ktoré získame od iných, vďaka ktorým môžeme porozumieť vašim potrebám a ponúknuť vám lepšiu používateľskú skúsenosť;</li><br><li>• Na spracovanie transakcií a odosielanie súvisiacich informácií vrátane potvrdení a faktúr;</li><br><li>• Na odpovede na vaše komentáre, spätnú väzbu, na vaše otázky, na poskytnutie zákazníckej služby a podpory a na vyplnenie vašich požiadaviek;</li><br><li>• Na overenie identity, na pomoc s identifikáciou používateľov a na určenie adekvátnych služieb;</li><br><li>• Na komunikáciu s vami a na odosielanie dôležitých oznámení či personalizovaných správ, ako je komunikácia týkajúca sa nákupov a zmien v zmluvných podmienkach a zásadách;</li><br><li>• Na sledovanie, vyhodnotenie a analýzu trendov, údajov, transakcií, používania a aktivít týkajúcich sa našich produktov a služieb;</li><br><li>• Na uľahčenie interných činností, ako je audit, analýza údajov a výskum s cieľom zlepšiť naše produkty, služby, používateľskú skúsenosť a komunikáciu so zákazníkmi;</li><br><li>• Na odosielanie marketingových materiálov, noviniek a informácií, o ktorých si myslíme, že by vás mohli zaujímať, ako sú naše najnovšie produktové oznámenia a nadchádzajúce udalosti (kde máme od vás váš súhlas, alebo kde nám to inak povoľuje zákon), a súčasťou tohto procesu môže byť profilácia;</li><br><li>• Na zistenie, vyšetrenie a zabránenie podvodným transakciám a iným nelegálnym aktivitám a na ochranu našich práv a vlastníctva;</li><br><li>• Na používanie vašich osobných údajov na účely týkajúce sa našich právnych a regulačných záväzkov.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Musíme vytvoriť právny základ pre používanie vašich osobných údajov, preto zabezpečíme používanie vašich osobných údajov iba na účely uvedené v tejto časti 4 a v prílohe 1, podľa ktorej:<br><li>• je používanie vašich osobných údajov potrebné na vytvorenie zmluvy alebo na podniknutie krokov smerujúcich k zmluve s vami (napr. na splnenie záväzkov na základe zmluvy podpísanej medzi nami a vami), alebo</li><br><li>• je používanie vašich osobných údajov potrebné na splnenie príslušných právnych alebo regulačných záväzkov, ktoré sa na nás vzťahujú, alebo</li><br><li>• vaše osobné údaje používame na podporu našich podnikateľských „legitímnych záujmov“ (napríklad na zlepšenie našich produktov, alebo na vykonanie analýzy našich dátových množín) za predpokladu, že sa to vždy uskutočňuje primeraným spôsobom, ktorý rešpektuje vaše práva na súkromie.</li><br>Aby sme vám mohli poskytnúť naše služby pri používaní určitých aplikácií, môžeme od vás zbierať špeciálne kategórie údajov. Na zber či používanie vašich špeciálnych kategórií údajov vytvoríme dodatočný právny základ k tým, ktoré sme uviedli vyššie, čo nám umožní tieto informácie používať. Táto dodatočná výnimka bude typicky:<br><li>• váš výslovný súhlas;</li><br><li>• ustanovenie, výkon alebo obrana právnych nárokov nami alebo tretími stranami; alebo</li><br><li>• špecifická výnimka poskytnutá na základe miestnych zákonov členských štátov EÚ a iných krajín, ktoré implementovali nariadenie GDPR.</li><br><b>UPOZORNENIE</b>: Ak sme predtým informovali, že sa spoliehame na súhlas ako základ našich aktivít týkajúcich sa spracovania, v budúcnosti sa nebudeme na tento právny základ spoliehať, okrem prípadu, že to bude pre vás výslovne ustanovené.<br><b>UPOZORNENIE</b>: Ak nám poskytnete výslovný súhlas na spracovanie vašich špeciálnych kategórií údajov, kedykoľvek môžete tento súhlas na spracovanie zrušiť. V takom prípade však upozorňujeme, že vám nebudeme môcť naďalej poskytovať niektoré služby. Ak sa rozhodnete stiahnuť súhlas, informujeme vás bližšie o možných následkoch.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. S kým ZDIEĽAME vaše osobné údaje?</b><br><br>Vaše osobné údaje môžeme zdieľať s ďalšími spoločnosťami skupiny TCT v Európe alebo mimo nej. Zoznam spoločností skupiny TCT nájdete na adrese https://www.alcatelmobile.com. Vaše údaje môžeme zdieľať tiež s tretími stranami, čo nám pomáha riadiť naše podnikanie a poskytovať služby. Tieto tretie strany môžu občas potrebovať prístup k vašim osobným údajom. Medzi tieto tretie strany môžu patriť:<br><li>• <b>Poskytovatelia služieb</b>, ktorí vykonávajú funkcie v našom mene, ako je vybavovanie objednávok, doručovanie zásielok, odosielanie pošty a e-mailov, odstraňovanie duplicitných informácií zo zoznamov zákazníkov, analýza údajov (ako je Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), poskytovanie marketingovej asistencie, poskytovanie výsledkov a odkazov vyhľadávania (vrátane platených zoznamov a odkazov), spracovanie platieb kreditnými kartami, poskytovanie prekladových služieb (napríklad Baidu) a poskytovanie zákazníckych služieb. Ak zdieľate svoje údaje prostredníctvom niektorej z našich webových lokalít či zariadení s kontom tretej strany, napríklad Facebook, Google+ alebo Twitter, vaše osobné údaje budú spravované príslušnou treťou stranou. Prečítajte si zásady ochrany osobných údajov príslušnej tretej strany, pretože na ich spracovanie údajov sa tieto zásady nevzťahujú;</li><br><li>• <b>Naši regulátori</b>, napríklad Úrad komisára pre informácie Spojeného kráľovstva (\"<b>ICO</b>\"), ako aj ďalší regulátori a orgány presadzovania práva v EÚ a inde vo svete;</li><br><li>• <b>Ďalšie tretie strany</b>, na účely detekcie, prevencie či inej aktivity zameranej proti podvodom, na zabezpečenie či technické problémy, na ochranu proti poškodzovaniu práv, majetku alebo bezpečnosti našich používateľov či verejnosti;</li><br><li>• <b>Právni zástupcovia</b> a ďalšie firmy poskytujúce profesionálne služby (vrátane našich audítorov).</li><br>V prípade predaja časti nášho podnikania by sme tiež potrebovali preniesť vaše osobné údaje k nákupcovi.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Priamy marketing</b><br><br>Vaše osobné údaje môžeme použiť na zasielanie materiálov priameho marketingu o našich produktoch a službách alebo našich súvisiacich službách vrátane najnovších produktových oznámení a nadchádzajúcich udalostiach. Tie môžu mať formu [e-mailu, pošty, SMS, telefonátu alebo cielených online reklám]. Priamy marketing môžeme obmedziť na rozumnú a prijateľnú úroveň a posielať vám materiály, o ktorých si myslíme, že vás bude zaujímať a budú pre vás mať význam na základe informácií, ktoré o vás máme.<br>Pre účely nariadenia GDPR spracovanie vašich osobných údajov na účely priameho marketingu je založené na našich legitímnych záujmoch, ako je bližšie popísané v prílohe 1, no tam, kde príslušné európske zákony vyžadujú dobrovoľný súhlas, napríklad smernica o súkromí a elektronických komunikáciách, môžeme vás požiadať o súhlas. Máte právo kedykoľvek zastaviť zasielanie materiálov priameho marketingu. Môžete tak urobiť kliknutím na odkazy v elektronickej komunikácii (ako sú e-maily), alebo sa na nás obráťte pomocou kontaktných informácií, ktoré nájdete v časti 12.<br>Vaše osobné údaje používame tiež na prispôsobenie alebo personalizáciu reklám, ponúk a sprístupnenie obsahu na základe používania vašich mobilných aplikácií, webových lokalít, platforiem alebo služieb a analyzovaním účinnosti týchto reklám, ponúk a obsahu, ako aj vašej interakcie s ním. Môžeme vám tiež odporúčať obsah na základe informácií, ktoré sme zozbierali o vás a vašich zvykoch pri jeho prezeraní. Predstavuje to „profilovanie“, o ktorom uvádza viac informácií časť 8 týchto zásad.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Medzinárodné prenosy</b><br><br>Vaše osobné údaje môžeme preniesť do spoločností skupiny TCT alebo poskytovateľom služieb so sídlom mimo Európy. Môžeme ich zdieľať aj so subjektami v zámorských krajinách, napríklad ak dostaneme právne či regulačné nariadenie od zahraničného orgánu na presadzovanie práva. Vždy podnikneme kroky, ktoré zaistia, že všetky medzinárodné prenosy údajov budú pozorne spravované s cieľom ochrániť vaše práva a záujmy:<br><li>• osobné údaje prenesieme iba do krajín, ktoré poskytujú dostatočnú úroveň právnej ochrany; a</li><br><li>• presuny do spoločností skupiny TCT, poskytovateľom služieb a iným tretím stranám budú vždy zaistené zmluvnými záväzkami pre vyššiu bezpečnosť. Napríklad právna ochrana medzi EÚ a USA na ochranu osobných údajov prenesených do Spojených štátov.</li><br>Máte právo vyžiadať ďalšie informácie o našich vyššie uvedených ochranných opatreniach. V časti 12 nájdete naše kontaktné informácie pre prípad, ak potrebujete ďalšie informácie alebo ak chcete požiadať o kópiu dokumentácie týchto ochranných opatrení (ktorá môže byť zrevidovaná s cieľom zabezpečiť dôvernosť).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA[<b>8. Profilovanie</b><br><br>„<b>Automatické rozhodovanie</b>“ sa týka rozhodnutia vykonaného na základe automatického spracovania iba vašich osobných údajov. To znamená spracovania napríklad pomocou softvérového kódu či algoritmu bez ľudského zásahu. Pretože sa pri profilovaní používa automatické spracovanie, je niekedy spojené s automatickým rozhodovaním. Nie každé profilovanie má za následok automatické rozhodovanie, no môže to tak byť.<br>Ak ste zákazník, ktorý sa prihlásil na odber marketingových aktualizácií, môžeme použiť profilovanie [aby sme zaistili, že sú marketingové materiály šité na mieru vašim preferenciám a o ktorých si myslíme, že vás budú zaujímať]. Nemá to na vás žiadny významný vplyv, ani žiadny právny vplyv. Za určitých okolností môže byť možné odvodiť z výsledku profilovania určité údaje o vás vrátane špeciálnych kategórií údajov. Profilovanie však nebudeme vykonávať na základe vašich špeciálnych kategórií údajov, pokiaľ k tomu nedostaneme váš výslovný súhlas. <br><b>UPOZORNENIE</b>: V súvislosti s automatickým rozhodovaním máte určité práva vrátane profilovania, kde má takéto rozhodnutie na vás významný vplyv vrátane právneho. Pozrite si časť 10.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Ako dlho uchovávame vaše osobné údaje?</b><br><br>Vaše osobné údaje uchovávame tak dlho, ako je to rozumne potrebné na účely uvedené v časti 4 týchto zásad. Za určitých okolností môžeme vaše osobné údaje uchovávať aj dlhšie, napríklad ak nám to nariaďujú právne, regulačné, daňové či účtovné požiadavky.<br>V špeciálnych prípadoch môžeme tiež uchovávať vaše osobné údaje dlhšie preto, aby sme mali presný záznam vašej interakcie s nami v prípade akýchkoľvek sťažností alebo námietok, alebo ak sa odôvodnene nazdávame, že v súvislosti s vašimi osobnými údajmi či interakciou môže nastať nejaký právny proces. Dodržiavame zásady uchovávania údajov, ktoré uplatňujeme na záznamy v našej starostlivosti. Keď vaše osobné údaje už nebudú potrebné, zaistíme ich bezpečné odstránenie či uskladnenie takým spôsobom, aby ich už spoločnosť nepoužívala.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Dokončiť]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Zmluvné podmienky</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 ĎALEJ SÚHLASÍTE S TÝM, ŽE SOFTVÉR A SLUŽBY SPOLOČNOSTI TCT NIE SÚ URČENÉ ANI VHODNÉ NA POUŽÍVANIE V SITUÁCIÁCH ANI V PROSTREDÍ, KDE BY PORUCHA, ČASOVÉ ONESKORENIA ČI CHYBY A NEPRESNOSTI V OBSAHU ÚDAJOV ALEBO INFORMÁCIÍ POSKYTNUTÝCH SOFTVÉROM ČI SLUŽBAMI SPOLOČNOSTI TCT MOHLI VIESŤ K SMRTI, ZRANENIU OSÔB ALEBO VÁŽNEJ FYZICKEJ ČI ENVIRONMENTÁLNEJ ŠKODE VRÁTANE, NIE VŠAK VÝHRADNE, PREVÁDZKY JADROVÝCH ZARIADENÍ, LETECKEJ NAVIGÁCIE ČI KOMUNIKAČNÝCH SYSTÉMOV, RIADENIA VZDUŠNEJ DOPRAVY, SYSTÉMOV UDRŽUJÚCICH ŽIVOT ČI ZBRAŇOVÝCH SYSTÉMOV.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Obmedzenie zodpovednosti</b><br><br>10.1 SPOLOČNOSŤ TCT NENESIE ŽIADNU ZODPOVEDNOSŤ ZA PROBLÉMY PRI POUŽÍVANÍ SOFTVÉRU SPÔSOBENÉ ZNEUŽITÍM, NESPRÁVNYM POUŽITÍM ČI NEAUTORIZOVANOU ÚPRAVOU.<br>10.2 DO MIERY POVOLENEJ PLATNÝM ZÁKONOM SPOLOČNOSŤ TCT, JEJ ZAMESTNANCI, POSKYTOVATELIA LICENCIE ANI POBOČKY NIE SÚ V ŽIADNOM PRÍPADE ZODPOVEDNÍ ZA AKÝKOĽVEK UŠLÝ ZISK, TRŽBY, PREDAJE, ÚDAJE ANI NÁKLADY NA ZAOBSTARÁVANIE NÁHRADNÝCH TOVAROV ALEBO SLUŽIEB, POŠKODENIE MAJETKU, ZRANENIA OSÔB, PRERUŠENIE PODNIKANIA, STRATU PODNIKOVÝCH INFORMÁCIÍ ČI AKÉKOĽVEK ŠPECIÁLNE, PRIAME, NEPRIAME, NÁHODNÉ, EKONOMICKÉ, TRESTNÉ, ŠPECIÁLNE ČI NÁSLEDNÉ ŠKODY, AKOKOĽVEK SPÔSOBENÉ A BEZ OHĽADU NA TO, ČI SÚ NÁSLEDKOM NEZÁKONNEJ NEDBANLIVOSTI V SÚVISLOSTI SO ZMLUVOU ALEBO INEJ TEÓRIE ZODPOVEDNOSTI VYPLÝVAJÚCE Z POUŽÍVANIA ALEBO NESCHOPNOSTI POUŽÍVAŤ TENTO SOFTVÉR NAPRIEK TOMU, ŽE SPOLOČNOSŤ TCT ALEBO JEJ POSKYTOVATELIA LICENCIE ČI POBOČKY UPOZORŇOVALI NA MOŽNOSŤ TAKÝCHTO ŠKÔD. NIEKTORÉ JURISDIKCIE NEUMOŽŇUJÚ OBMEDZENIE ZODPOVEDNOSTI PRE ZRANENIA OSÔB ALEBO PRE VEDĽAJŠIE ČI ZÁVAŽNÉ ŠKODY, PRETO SA TOTO OBMEDZENIE NA VÁS MOŽNO NEVZŤAHUJE.<br>10.3 CELKOVÁ ZODPOVEDNOSŤ SPOLOČNOSTI TCT ZA VŠETKY VAŠE ŠKODY (INÉ NEŽ MÔŽE POŽADOVAŤ PLATNÝ ZÁKON V PRÍPADOCH ZAHŔŇAJÚCICH SMRŤ ČI ZRANENIE OSÔB VYPLÝVAJÚCE ZO ZANEDBANIA SPOLOČNOSTI TCT) V ŽIADNOM PRÍPADE NEPRESAHUJE SUMU ZAPLATENÚ ZA ZARIADENIE OD SPOLOČNOSTI TCT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Technická podpora</b><br><br>Spoločnosť TCT nemá žiadnu povinnosť poskytovať služby technickej podpory pre softvér na základe tejto zmluvy.<br><br><b>12. Kontroly vývozu</b><br><br>Softvér od spoločnosti TCT nesmiete používať ani inak exportovať či opätovne exportovať, pokiaľ vás k tomu neoprávňujú platné zákony a zákony jurisdikcie, v ktorej ste softvér od spoločnosti TCT získali.<br><br><b>13. Urovnanie sporov a platné zákony</b><br><br>Na overenie, interpretáciu, úpravu, splnenie a urovnávanie sporov v rámci tejto zmluvy sa vzťahujú zákony Čínskej ľudovej republiky. V prípade akýchkoľvek sporov týkajúcich sa obsahu plnenia tejto zmluvy budú také spory urovnané priateľským rokovaním. Ak spor nebude možné urovnať rokovaním, obe strany môžu predložiť spor ľudovému súdu s jurisdikciou v mieste podpísania. Na záležitosti týkajúce sa používania tejto služby sa vzťahujú zákony Čínskej ľudovej republiky bez ohľadu na zásady konfliktov zákonov.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Licenčná zmluva koncového používateľa</b><br>Pozorne si prečítajte licenčnú zmluvu koncového používateľa ešte pred tým, než použijete zariadenie od spoločnosti TCL Communication Limited (ďalej označované ako \"TCT\"). Používaním akéhokoľvek zariadenia od spoločnosti TCT vyjadrujete znalosť a súhlas so zmluvnými podmienkami tejto zmluvy.<br><b>Licenčná zmluva koncového používateľa</b><br><b>DÔLEŽITÉ</b>: Táto zmluva je licenčná zmluva koncového používateľa softvéru (ďalej označovaná ako táto \"zmluva\") medzi vami (ako jednotlivcom, spoločnosťou alebo iným subjektom) a spoločnosťou TCT o používaní tohto softvéru (pozrite si časť 1.1 tejto zmluvy). Pozorne si prečítajte túto zmluvu ešte pred tým, než začnete používať zariadenie od spoločnosti TCT alebo si prevezmete softvérovú aktualizáciu spomenutú v tejto zmluve. Používanie zariadenia od spoločnosti TCT alebo prevzatie tejto softvérovej aktualizácie sa bude považovať za váš súhlas s obmedzeniami spomenutými v tejto zmluve. V opačnom prípade žiadne zariadenie od spoločnosti TCT nepoužívajte ani nepreberajte túto softvérovú aktualizáciu.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Všeobecné podmienky</b><br><br>1.1 Pod softvérom sa v tejto zmluve myslí: (1) softvérové súčasti poskytnuté spolu so zariadením od spoločnosti TCT vrátane, nie však výhradne, kódov, ako aj ďalšieho vloženého softvéru, dokumentov, rozhraní, obsahu, písiem a akýchkoľvek údajov uložených na tomto zariadení chránených autorským právom spoločnosti TCT alebo jej poskytovateľmi licencie; (2) aktualizácie alebo inovácie softvéru spomenutého v časti (1). Za softvér sa tu neoznačujú súčasti s licenciou open source v časti 1.2.<br><br><b>2. Softvérová licencia koncového používateľa</b><br><br>Máte licenciu na používanie tohto softvéru (definovaného v časti 1.1) pre jedno zariadenie od spoločnosti TCT alebo počítač, ktorá je obmedzená a nevýhradná za predpokladu dodržania zmluvných podmienok uvedených v tejto zmluve. Nie je možné ju predať, preniesť ani použiť na žiadne iné komerčné účely.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Obmedzenia používania</b><br><br>3.1 Technológiu ani duševné vlastníctvo spoločnosti TCT nie je povolené používať na vývoj softvéru ani na návrh, vývoj, výrobu, predaj či licencovanie zariadení/príslušenstva tretích strán týkajúcich sa zariadení od spoločnosti TCT bez predchádzajúceho súhlasu spoločnosti TCT.<br>3.2 Môžete si vytvoriť kópiu softvéru na pevnom disku počítača alebo inom úložnom médiu na účely archivácie. Nie je povolené šíriť ani poskytovať softvér prostredníctvom sietí tak, aby bol dostupný viacerým zariadeniam alebo počítačom súčasne<br>3.3 Nie je povolené predávať, požičiavať, prenajímať, sublicencovať ani šíriť celý softvér ani jeho časť akejkoľvek tretej strane bez predchádzajúceho písomného súhlasu spoločnosti TCT. Môžete však vykonať jednorazový prenos celej licencie do softvéru inej strany spolu s prenosom vlastníctva vášho zariadenia od spoločnosti TCT za predpokladu: (1) súčasťou prenosu musí byť vaše zariadenie od spoločnosti TCT a všetok softvér od spoločnosti TCT; (2) neuchováte si kópiu celého softvéru ani jeho častí; (3) strana prijímajúca zariadenie od spoločnosti TCT a softvér si prečítala tieto zmluvné podmienky a súhlasí s nimi.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Pokiaľ inde nebude výslovne poskytnuté povolenie, nesmiete vykonať, ani súhlasiť s vykonaním takýchto činností, ani to umožniť inej osobe, ako je kopírovanie, spätná analýza, dekompilovanie, rozobratie či kreatívne derivačné práce so softvérom.<br>3.5 Počas používania softvéru pre skladovanie alebo kopírovanie potrebujete autorizáciu od príslušných vlastníkov práv v daných krajinách či regiónoch. Softvér od spoločnosti TCT možno použiť na reprodukovanie materiálov dovtedy, kým je takéto používanie obmedzené na reprodukciu materiálov, na ktoré sa nevzťahujú autorské práva, na materiály, na ktoré vlastníte autorské práva, alebo materiály, pre ktoré máte autorizáciu či zákonné právo na reprodukciu.<br>3.6 Súhlasíte s tým, že softvér budete používať iba v súlade so všetkými platnými právami a reguláciami krajín či regiónov, v ktorých bývate alebo používate softvér.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Vyhradenie práv</b><br><br>Spoločnosť TCT a jej poskytovatelia licencie vlastnia a vyhradzujú si všetky práva a nároky na softvér a vyhradzujú si všetky ostatné práva, ktoré nie sú výslovne uvedené v tejto zmluve.<br><br><b>5. Ochrana údajov a súkromie</b><br><br>Akékoľvek osobné údaje, ktoré nám poskytnete prostredníctvom zariadenia od spoločnosti TCT, sú uchovávané a spracovávané v súlade s našimi zásadami ochrany súkromia a platným zákonom.<br><br><b>6. Odkazy na lokality tretích strán</b><br><br>Služba poskytovaná zariadením od spoločnosti TCT môže obsahovať aj odkazy na webové lokality, ktoré nie sú pod kontrolou ani správou spoločnosti TCT a spoločnosť TCT nenesie zodpovednosť za obsah na týchto webových lokalitách. Spoločnosť TCT poskytuje tieto odkazy iba pre vaše pohodlie, a neznamená to nutne, že súhlasí s materiálmi na týchto lokalitách.<br>Používaním týchto webových lokalít tretích strán vytvárate priamy vzťah medzi vami a týmito tretími stranami. Je preto vašou zodpovednosťou prečítať si zásady ochrany osobných údajov týchto tretích strán a ich zmluvné podmienky vzťahujúce sa na ich webové lokality. Akékoľvek a všetky nároky týkajúce sa webových lokalít či obsahu webových lokalít takýchto tretích strán budú smerované týmto tretím stranám.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Aktualizácie</b><br><br>7.1 Hoci spoločnosť TCT nemá žiadnu povinnosť poskytovať aktualizácie služieb, môže vám poskytovať aktualizácie softvéru. Na akúkoľvek aktualizáciu poskytnutú spoločnosťou TCT na náhradný či doplnkový softvér sa vzťahujú podmienky tejto zmluvy, pokiaľ k danej aktualizácii nie je priložená samostatná licenčná zmluva koncového používateľa, ktorá má v takom prípade prioritu. Ak sa rozhodnete aktualizáciu od spoločnosti TCT neprevziať a nepoužívať, je potrebné mať na pamäti, že tým vystavujete softvér vážnemu bezpečnostnému riziku alebo to môže spôsobiť nepoužiteľnosť či nestabilitu softvéru.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Ukončenie a zachovanie účinnosti</b><br><br>8.1 Táto zmluva nadobúda platnosť od dátumu prvej inštalácie softvéru. Túto zmluvu môžete ukončiť kedykoľvek trvalým odstránením, zničením a vrátením softvéru na vlastné náklady, vrátane všetkých záložných kópií a súvisiacich materiálov poskytnutých spoločnosťou TCT. Spoločnosť TCT alebo jej poskytovatelia licencie môžu túto zmluvu ukončiť kedykoľvek bez výpovednej lehoty v prípade nedodržania akýchkoľvek zmluvných podmienok tejto zmluvy z vašej strany. Po ukončení NESMIETE používať tento softvér a je potrebné okamžite vymazať všetok softvér a súvisiace materiály, ktoré sú už skopírované a/alebo nainštalované na vašom zariadení od spoločnosti TCT alebo počítači.<br>8.2 Časti 6, 9, 10, 11 a 12 ostávajú v platnosti aj po ukončení tejto zmluvy.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Vyhlásenie o zárukách</b><br><br>9.1 SÚHLASÍTE S TÝM, ŽE SA SOFTVÉR POSKYTUJE \"TAK, AKO JE\" BEZ AKEJKOĽVEK ZÁRUKY, VÝSLOVNEJ ANI IMPLICITNEJ, A DO MAXIMÁLNEJ MOŽNEJ MIERY POVOLENEJ PLATNÝM ZÁKONOM. ANI SPOLOČNOSŤ TCT, ANI JEJ POSKYTOVATELIA LICENCIE ČI POBOČKY, ANI VLASTNÍCI AUTORSKÝCH PRÁV NEPOSKYTUJÚ ŽIADNE VÝSLOVNÉ ANI IMPLICITNÉ VYHLÁSENIA ANI ZÁRUKY VRÁTANE, NIE VŠAK VÝHRADNE, ZÁRUK PREDAJNOSTI, USPOKOJIVEJ KVALITY, VHODNOSTI NA KONKRÉTNY ÚČEL, PRESNOSTI, PRÍJEMNOSTI POUŽÍVANIA A NEPORUŠENIA PRÁV TRETÍCH STRÁN. SPOLOČNOSŤ TCT ANI ŽIADNA INÁ STRANA NEPOSKYTUJE ZÁRUKU NA TO, ŽE FUNKCIE V SOFTVÉRI BUDÚ V SÚLADE S VAŠIMI POŽIADAVKAMI ANI ŽE POUŽÍVANIE SOFTVÉRU BUDE BEZ PRERUŠENÍ ČI CHÝB. NESIETE VŠETKU ZODPOVEDNOSŤ A RIZIKÁ VYPLÝVAJÚCE Z VOĽBY SOFTVÉRU S CIEĽOM DOSIAHNUŤ POŽADOVANÉ VÝSLEDKY A ZA INŠTALÁCIU, POUŽÍVANIE A VÝSLEDKY, KTORÉ Z TOHO PLYNÚ.<br>9.2 INŠTALÁCIA SOFTVÉRU MÔŽE MAŤ VPLYV NA DOSTUPNOSŤ SOFTVÉRU TRETÍCH STRÁN, APLIKAČNÝCH PROGRAMOV ALEBO SLUŽIEB. SPOLOČNOSŤ TCT NEPOSKYTUJE ŽIADNU ZÁRUKU NA TO, ŽE FUNKCIE ALEBO SLUŽBY TOHTO SOFTVÉRU SPLNIA VAŠE POŽIADAVKY, BUDÚ BEZ CHÝB/PORÚCH ANI ŽE TENTO SOFTVÉR BUDE FUNGOVAŤ NEPRETRŽITE A TRVALO. OKREM TOHO SPOLOČNOSŤ TCT NERUČÍ ANI ZA TO, ŽE BUDE TENTO SOFTVÉR KOMPATIBILNÝ S AKÝMKOĽVEK SOFTVÉROM ČI SLUŽBAMI TRETEJ STRANY.]]></string>
	<string name="tos">Podmienky poskytovania služieb</string>
</resources>