<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla privacy</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMINI E CONDIZIONI DI UTILIZZO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">I presenti Termini e condizioni di utilizzo descrivono le modalità d\&apos;uso per l\&apos;accesso all\&apos;applicazione Centro utente e al servizio online (&quot;Servizio&quot;).\nIl Servizio è pubblicato da TCL Communication Ltd., di seguito denominata &quot;ALCATEL&quot;, registrata presso Room 19 12 A, Tower 3, Cina Hong Kong, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLeggere attentamente i presenti Termini e condizioni di utilizzo e l\&apos;Informativa sulla privacy (di seguito &quot;Termini e condizioni&quot;). I presenti Termini e condizioni costituiscono un contratto tra l\&apos;utente e la TCL Communication Ltd. e potrebbero essere modificati periodicamente. Se non si accettano Termini e condizioni, non utilizzare il Servizio. Se si utilizza il Servizio, si accettano e si acconsente ai presenti Termini e condizioni.\nLo scopo e alcuni contenuti del Servizio potrebbero non essere adatti ai minori. Accedendo al sito Web, l\&apos;utente dichiara di non essere minorenne e di essere autorizzato dalla legge del proprio paese di domicilio ad accedere al sito Web.\n\n<b>Linee guida per l\&apos;utilizzo</b>\n\nAl momento della creazione di un account ONETOUCH o della registrazione e-warranty, la società chiede all\&apos;utente di fornire alcune informazioni personali, come indirizzo e-mail, nick-name, posizione e foto del profilo. Le informazioni personali verranno raccolte, salvate ed elaborate in accordo con la nostra Informativa sulla privacy e in conformità con le letti governative, da leggere prima di utilizzare il Servizio.\nL\&apos;indirizzo e-mail sarà il nome utente ONETOUCH che verrà utilizzato per accedere all\&apos;account. L\&apos;indirizzo e-mail non verrà mostrato agli altri utenti del Servizio.\nÈ anche possibile accedere con un account di terze parti. In caso di accesso con un account di terze parti come Facebook, Twitter o Google+, come nome utente verrà utilizzato l\&apos;indirizzo e-mail registrato da queste terze parti. Tenere presente che se la registrazione viene effettuata con l\&apos;account di terze parti, verranno applicati rispettivamente i termini e condizioni e l\&apos;informativa sulla privacy delle terze parti.\nEffettuando la registrazione, l\&apos;utente potrà usufruire di una serie di servizi che la società offre, in particolare servizi post vendita, linea telefonica diretta, e-warranty e possibilità di contattarci in qualsiasi momento.\nPer quanto riguarda i servizi post vendita, sono disponibili tutti gli indirizzi necessari dei nostri centri di riparazione in tutto il mondo.\nPer la linea telefonica diretta, esiste un elenco di numeri telefonici da contattare per un\&apos;assistenza e un\&apos;esperienza utente efficaci e immediate.\nSe si desidera salvare i dati dello smartphone, come contatti, foto, registri chiamate, SMS all\&apos;interno dello spazio di archiviazione gratuito da 2G, e accedervi con altri dispositivi come PC o tablet, è necessario creare un account ONETOUCH.\nEffettuando la registrazione al Servizio, sarà possibile accedere direttamente alle informazioni del telefono, IMEI, modello e data di attivazione, e trarne immediato vantaggio.\nIl nostro obiettivo è quello di aiutare l\&apos;utente a salvare i propri dati e ad accedervi liberamente.\n\n<b>Proprietà intellettuale</b>\n\nAd eccezione dei contenuti creati dall\&apos;utente, se esistenti, il Servizio, inclusi tutti i diritti d\&apos;autore, i marchi e altri diritti di proprietà intellettuale relativi, è protetto da diritti di proprietà intellettuale ed è di proprietà di ALCATEL o di una terza parte.\nNon è possibile riprodurre, distribuire, modificare o creare opere derivative, mostrare pubblicamente (anche frammentandone il contenuto), o sfruttare dal punto di vista commerciale alcuna parte del Servizio ad eccezione di ciò che è necessario per visualizzare il contenuto ivi descritto e per creare un numero ragionevole di copie di tale contenuto (senza modifiche) per un uso personale, non commerciale.\nSe l\&apos;utente ritiene che uno dei contenuti dell\&apos;applicazione violi i diritti di proprietà intellettuale di una terza parte, deve contattarci immediatamente. La società, subito dopo aver ricevuto la notifica, adotterà le misure necessarie per interrompere tale violazione e per rimuovere qualsiasi contenuto illecito.\nIl marchio ALCATEL, il logo e tutti gli altri marchi di fabbrica, marchi di servizi, grafiche e loghi utilizzati in connessione al sito Web sono marchi o marchi registrati di ALCATEL o dei suoi concessionari. Altri marchi di fabbrica, marchi di servizi, grafica e loghi usati in connessione al sito Web possono essere marchi di fabbrica dei rispettivi proprietari. All\&apos;utente non viene concesso alcun diritto o licenza rispetto ai marchi di fabbrica sopra citati né al loro utilizzo.\nIn caso di violazioni, ALCATEL si riserva il diritto di chiedere l\&apos;interruzione immediata o la rettifica dell\&apos;utilizzo illegale, o, se l\&apos;utilizzo illegale e/o la violazione dovessero continuare, ALCATEL si riserva il diritto di presentare un reclamo nei confronti dell\&apos;utente.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protezione dei dati e privacy</b>\n\nQualsiasi informazione fornita dall\&apos;utente e grazie alla quale ALCATEL è in grado di identificare l\&apos;utente viene detenuta ed elaborata in accordo con l\&apos;Informativa sulla privacy.\nRelativamente all\&apos;utilizzo del Servizio, l\&apos;utente potrebbe condividere con la società il proprio indirizzo e-mail per ulteriori comunicazioni con ALCATEL. Prima di fornire il proprio indirizzo e-mail, leggere l\&apos;Informativa sulla privacy per approfondire le modalità di raccolta e utilizzo delle informazioni personali durante l\&apos;accesso, la visita o l\&apos;utilizzo del sito Web.\nLe informazioni personali verranno raccolte, salvate ed elaborate in accordo con l\&apos;Informativa sulla privacy e con le leggi applicabili. \n\n<b>Esclusione di garanzia; limitazione di responsabilità</b>\n\nIl Servizio è fornito da ALCATEL &quot;così com\&apos;è&quot;.\nNella misura massima consentita dalla legge applicabile, né ALCATEL né i suoi partner, fornitori o affiliate rendono dichiarazioni o garanzie di alcun tipo, esplicite o implicite, in relazione all\&apos;operatività del Servizio, ai suoi contenuti o a qualsiasi informazione resa disponibile da o attraverso il Servizio stesso. In aggiunta, ALCATEL e i suoi partner escludono tutte le garanzie relativamente al Servizio, esplicite o implicite, incluse in via esemplificativa ma non esaustiva le garanzie implicite di commerciabilità, titolo, idoneità per uno scopo specifico e non violazione. Inoltre, ALCATEL non garantisce che l\&apos;uso del Servizio sarà ininterrotto, sempre disponibile o disponibile da una località specifica, protetto e privo di errori, né garantisce che i difetti saranno corretti o che il Servizio sia privo di virus o altri componenti potenzialmente dannosi. L\&apos;utente è responsabile del backup del proprio sistema.\nALCATEL non rilascia altre promesse o garanzie in relazione al Servizio e in particolare non garantisce e non può essere ritenuta responsabile per i reclami conseguenti a una decisione presa da ALCATEL di rimuovere o rifiutare di elaborare informazioni o contenuti, di avviso all\&apos;utente, di sospensione o termine dell\&apos;accesso al Servizio, o di qualsiasi altra azione messa in pratica durante l\&apos;indagine per sospetta violazione o come risultato della conclusione da parte di ALCATEL dell\&apos;avvenuta violazione dei presenti Termini e condizioni; o in relazione alla perdita di redditi, affari o profitti, o qualsiasi perdita di dati o corruzione dei dati in connessione con l\&apos;uso dell\&apos;Applicazione o del Servizio.\nIn nessun caso ALCATEL accetterà la responsabilità per qualsiasi descrizione, inclusa la responsabilità per negligenza (eccetto per ferite personali o morte), per qualsiasi tipo di danno o perdita (inclusi, in maniera esemplificativa ma non esaustiva, perdita di affari, reddito, profitti o perdite consequenziali) risultanti dall\&apos;utilizzo o dall\&apos;incapacità di utilizzo del Servizio.\nIn caso di violazione dei presenti Termini e condizioni, l\&apos;utente sarà responsabile nei confronti di ALCATEL, i suoi dirigenti, funzionari, impiegati, affiliati, agenti, collaboratori e concessionari per qualsiasi reclamo dovuto alla violazione. Sarà inoltre responsabile di tutte le azioni adottate da ALCATEL come parte dell\&apos;indagine per sospetta violazione dei presenti Termini e condizioni, o come risultato della scoperta o della decisione di avvenuta violazione dei presenti Termini e condizioni.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Collegamenti a siti di terze parti</b>\n\nIl Servizio può inoltre contenere dei collegamenti a siti Web che non sono sotto il controllo di o non sono curati da ALCATEL. ALCATEL non è responsabile per il contenuto di tali siti Web. ALCATEL fornisce i collegamenti solo per comodità dell\&apos;utente e non approva necessariamente il materiale in essi contenuto.\nL\&apos;uso dei siti Web delle terze parti crea un rapporto diretto tra l\&apos;utente e le terze parti stesse. È dunque responsabilità dell\&apos;utente leggere e osservare le informative sulla privacy e i termini e condizioni delle terze parti, che si applicano ai loro siti Web. Tutti e qualsiasi reclamo relativo a siti Web delle terze parti o al contenuto di tali siti Web deve essere indirizzato alle terze parti. \n\n<b>Modifiche</b>\n\nALCATEL si riserva il diritto di modificare i presenti Termini e condizioni in qualsiasi momento. Tali modifiche e l\&apos;aggiunta di termini e condizioni verranno comunicate all\&apos;utente e, se accettate, saranno effettive fin da subito e saranno integrate nei presenti Termini e condizioni. Nell\&apos;eventualità in cui tali modifiche vengano rifiutate, l\&apos;utente deve interrompere immediatamente l\&apos;accesso al Servizio e all\&apos;Applicazione. Se continua a utilizzare il Servizio nonostante sia in disaccordo con i Termini e condizioni o con le modifiche ad essi apportati, ALCATEL non può essere ritenuta responsabile per alcun reclamo da ciò risultante.\n\n<b>Legge governativa. Giurisdizione</b>\n\nIl Servizio è controllato e gestito dagli uffici di ALCATEL situati nella Repubblica Popolare Cinese. Accedendo al Servizio, l\&apos;utente accetta l\&apos;applicazione della legislazione della Repubblica Popolare Cinese per le questioni relative all\&apos;uso del Servizio, senza riferimento ai principi dei conflitti delle leggi.\nIn caso di controversia, disaccordo tra ALCATEL e utente dovuto a o collegato con l\&apos;utilizzo del Servizio, le parti sono tenute a cercare di risolvere, prontamente e onestamente, tale controversia. Se non è possibile risolvere tale controversia entro un tempo ragionevole, (non superiore a trenta (30) giorni), entrambe le parti possono presentare la controversia o discussione ai tribunali di competenza della Repubblica Popolare Cinese.\n\n<b>Varie</b>\n\nSe una qualsiasi disposizione dei presenti Termini e condizioni viene giudicata da una corte o da un altro tribunale della giurisdizione competente come non valida o inapplicabile, tale disposizione deve essere limitata o eliminata al limite minimo necessario e deve essere sostituita da una disposizione valida che rappresenti meglio l\&apos;intenzione dei presenti Termini e condizioni, in modo che questi ultimi rimangano pienamente in vigore ed effettivi.\nI presenti Termini e condizioni costituiscono l\&apos;intero accordo tra l\&apos;utente e ALCATEL riguardo all\&apos;uso del Servizio, e tutti gli altri accordi orali o scritti o le intese precedentemente esistenti tra l\&apos;utente e ALCATEL relative a tale uso, vengono sostituiti e cancellati dalla presente.</string>
    <string name="terms_and_condition">Termini e condizioni</string>
    <string name="and"> e </string>
    <string name="more_info">Per ulteriori informazioni, consultare </string>
</resources>
