<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Kebijakan privasi</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">SYARAT DAN KETENTUAN PENGGUNAAN</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Syarat dan Ketentuan penggunaan ini akan menginformasikan cara menggunakan aplikasi Pusat Pengguna dan mengakses layanan online (“Layanan”).\nLayanan ini dipublikasikan oleh TCL Communication Ltd. selanjutnya disebut sebagai “ALCATEL”, terdaftar di Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nBaca secara menyeluruh Syarat dan Ketentuan Penggunaan dan Kebijakan Privasi (selanjutnya disebut “Syarat dan Ketentuan”) dengan saksama. Syarat dan Ketentuan adalah kontrak antara Anda dan TCL Communication Ltd. dan dapat diubah sewaktu-waktu. Jika Anda tidak menyetujui Syarat dan Ketentuan, jangan menggunakan Layanan. Jika Anda menggunakan Layanan, Anda harus menerima dan menyetujui Syarat dan Ketentuan ini.\nTujuan Layanan dan beberapa konten Layanan ini mungkin tidak cocok untuk anak di bawah umur. Dengan mengakses Situs Web ini, Anda menjamin bahwa Anda tidak termasuk anak di bawah umur dan secara hukum negara di mana Anda berdomisili berhak mengakses Situs Web.\n\n<b>Panduan Penggunaan</b>\n\nKetika Anda membuat akun ONETOUCH atau mendaftarkan e-warranty, kami akan meminta Anda menyediakan beberapa informasi pribadi, seperti alamat email, nama panggilan, lokasi dan foto profil. Informasi pribadi tentang diri Anda ini akan dikumpulkan, disimpan dan diproses menurut Kebijakan Privasi kami dan sesuai dengan hukum yang mengatur, yang harus dibaca sebelum Anda menggunakan Layanan ini.\nAlamat email akan menjadi nama pengguna ONETOUCH Anda, yang dapat digunakan untuk login ke akun Anda. Kami tidak akan menampilkan alamat email Anda ke pengguna Layanan yang lain.\nAnda juga dapat login dengan menggunakan akun pihak ketiga.. Jika Anda login dengan menggunakan akun pihak ketiga seperti Facebook, Twitter atau Google+, kami akan menggunakan email yang didaftarkan dalam pihak ketiga tersebut sebagai nama pengguna. Perlu dicatat, bahwa jika Anda mendaftar dengan akun pihak ketiga, syarat dan ketentuan serta kebijakan privasi untuk pihak ketiga tersebut juga akan berlaku.\nDengan mendaftar, Anda juga akan mendapatkan berbagai manfaat Layanan yang kami tawarkan, dan terutama layanan purna-jual, hotline, e-warranty dan Anda dapat menghubungi kami kapan saja sesuka hati Anda.\nUntuk layanan purna-jual, Anda dapat menemukan berbagai alamat penting termasuk pusat-pusat servis kami di seluruh penjuru dunia.\nUntuk hotline, tersedia daftar nomor telepon yang dapat dihubungi untuk pengalaman pelanggan serta bantuan yang cepat dan efisien.\nJika Anda ingin menyimpan data smartphone Anda, seperti kontak, foto, log panggilan, SMS ke dalam memori 2G gratis, dan mengaksesnya dengan perangkat lain, seperti PC atau tablet, Anda harus membuat akun ONETOUCH.\nDengan mendaftar ke Layanan ini, Anda akan memiliki akses langsung ke informasi ponsel Anda, IMEI, mode dan tanggal aktivasi, yang sangat berguna bagi Anda.\nTujuan kami adalah untuk membantu menyimpan dan mengakses data Anda secara gratis.\n\n<b>Hak Kekayaan Intelektual</b>\n\nKecuali untuk konten yang dibuat dan diciptakan oleh pengguna, jika ada, maka yang dimaksud dengan Layanan ini, yang meliputi semua hak cipta, merek dagang, dan seluruh hak kekayaan intelektual, semuanya dilindungi oleh hak kekayaan intelektual dan dimiliki oleh ALCATEL atau pihak ketiga.\nAnda dilarang mereproduksi, mendistribusikan, mengubah atau menciptakan karya turunan, menampilkan ke publik (termasuk dengan cara memalsukan konten apa pun), atau mengeksploitasi secara komersial bagian mana pun dari Layanan ini, kecuali ketika diperlukan untuk meninjau konten di dalamnya dan untuk membuat membuat salinan konten mana pun tersebut (tanpa melakukan perubahan apa pun) untuk penggunaan pribadi non-komersial.\nJika Anda meyakini bahwa konten aplikasi telah melanggar hak kekayaan intelektual pihak ketiga, segera hubungi kami. Segera setelah menerima pemberitahuan dari Anda, kami akan mengambil tindakan yang diperlukan untuk menghentikan pelanggaran tersebut dan menghapus semua konten terlarang.\nMerek dagang ALCATEL, logo dan merek dagang lainnya, merek layanan, grafik, dan logo yang digunakan sehubungan dengan Situs Web ini merupakan merek dagang atau merek dagang terdaftar milik ALCATEL atau pemilik lisensinya. Merek dagang lainnya, merek layanan, grafis, dan logo yang digunakan sehubungan dengan Situs Web ini mungkin merupakan merek dagang yang dimiliki oleh pemiliknya masing-masing. Anda tidak diberi hak atau lisensi sehubungan dengan merek dagang yang disebutkan di atas dan penggunaan merek dagang tersebut.\nJika terjadi pelanggaran di atas, ALCATEL berhak untuk meminta Anda menghentikan penggunaan aplikasi atau meluruskan penggunaan tidak sah tersebut (misalnya, dengan menyetujui syarat dan ketentuan aplikasi), atau, jika penggunaan secara tidak sah dan/atau pelanggaran tersebut terus berlanjut, maka ALCATEL berhak untuk menuntut Anda ke pengadilan.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Perlindungan Data dan Privasi</b>\n\nSemua informasi yang Anda sediakan sehingga ALCATEL dapat mengidentifikasi diri Anda, akan ditangani dan diproses sesuai dengan Kebijakan Privasi kami.\nSehubungan dengan penggunaan Layanan, Anda mungkin harus berbagi alamat email dengan kami untuk komunikasi lebih lanjut antara Anda dan ALCATEL. Sebelum memberikan alamat email, silakan tinjau ulang terlebih dahulu Kebijakan Privasi kami untuk memahami cara kami mengumpulkan dan menggunakan informasi tentang diri Anda saat cara Anda mengakses, mengunjungi atau menggunakan Situs Web.\nInformasi pribadi Anda akan dikumpulkan, disimpan dan diproses sesuai dengan Kebijakan Privasi kami dan sesuai dengan hukum yang berlaku. \n\n<b>Sanggahan garansi, pembatasan tanggung jawab</b>\n\nLayanan disediakan oleh ALCATEL &quot;sebagaimana adanya.&quot;\nSejauh diizinkan oleh hukum yang berlaku, baik ALCATEL atau mitra, pemasok, atau afiliasinya tidak membuat pernyataan tentang jaminan ataupun memberikan jaminan apa pun, baik tersurat maupun tersirat, mengenai pengoperasian Layanan, konten, atau informasi yang tersedia oleh atau melalui Layanan. Selain itu, ALCATEL dan mitranya menyanggah semua garansi sehubungan dengan Layanan, baik tersurat maupun tersirat, termasuk namun tidak terbatas pada, garansi mengenai kesesuaian untuk diperjualbelikan, kepemilikan, kesesuaian untuk tujuan tertentu dan keadaan tidak melanggar hak milik apa pun. Selanjutnya, ALCATEL tidak menjamin bahwa penggunaan Layanan tidak akan terganggu, tersedia kapan saja atau dari lokasi tertentu mana pun, terbebas dari kesalahan atau akan selalu aman, bahwa kerusakan akan dapat diperbaiki, atau bahwa Layanan akan terbebas dari virus atau komponen bahaya lainnya. Anda bertanggung jawab untuk membuat cadangan sistem milik Anda sendiri.\nALCATEL tidak memberikan janji atau jaminan terhadap Layanan, dan secara khusus tidak menjamin dan tidak bertanggung jawab atas segala macam tuntutan yang muncul sebagai akibat dari pengambilan keputusan yang dibuat oleh ALCATEL dalam menghapus atau menolak pemrosesan informasi atau konten, untuk memberi peringatan kepada Anda, untuk menangguhkan atau menghentikan akses Anda ke Layanan, atau untuk mengambil langkah lain saat dilakukan investigasi atas kecurigaan adanya pelanggaran atau sebagai akibat dari pengambilan kesimpulan oleh ALCATEL bahwa telah terjadi pelanggaran terhadap Syarat dan Ketentuan ini; atau yang berhubungan dengan hilangnya data akibat dari penggunaan Aplikasi atau Layanan.\nALCATEL tidak akan bertanggung jawab atas segala macam penjelasan, termasuk tanggung jawab atas kelalaian (kecuali untuk cedera badan atau kematian), untuk segala kerusakan atau kerugian apa pun (termasuk, tanpa pembatasan, kerugian bisnis, pendapatan, laba, atau kerugian konsekuensial) akibat dari penggunaan atau ketidakmampuan Anda dalam menggunakan Layanan.\nJika Anda melanggar Syarat dan Ketentuan ini, Anda harus bertanggung jawab kepada ALCATEL, direktur, pejabat, karyawan, afiliasi, agen, kontraktor, dan pemilik lisensi atas segala tuntutan yang muncul akibat pelanggaran Anda tersebut. Anda juga harus bertanggung jawab atas segala tindakan yang dilakukan ALCATEL sebagai bagian dari investigasi atas kecurigaan terjadinya pelanggaran Syarat dan Ketentuan, atau sebagai hasil penemuan atau keputusan bahwa telah terjadi pelanggaran Syarat dan Ketentuan ini.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Tautan ke situs pihak ketiga</b>\n\nLayanan juga mungkin berisi tautan ke situs web pihak ketiga, yang tidak berada di bawah kontrol atau dipelihara oleh ALCATEL. ALCATEL tidak bertanggung jawab atas konten situs web tersebut. ALCATEL menyediakan tautan tersebut hanya demi kenyamanan Anda dan tidak menyatakan mendukung atau menyokong isi materi situs tersebut.\nPenggunaan situs web pihak ketiga oleh Anda akan menciptakan hubungan langsung antara Anda dan pihak ketiga tersebut. Oleh karena itu, tanggung jawab adalah Anda membaca dan mematuhi kebijakan privasi pihak ketiga berikut syarat dan ketentuan yang berlaku di situs webnya masing-masing. Semua dan klaim apa pun sehubungan dengan situs web pihak ketiga atau konten yang ditemukan di dalam situs web tersebut harus ditujukan kepada pihak ketiga yang bersangkutan. \n\n<b>Perubahan</b>\n\nALCATEL berhak mengubah Syarat dan Ketentuan ini kapan saja. Perubahan serta syarat dan ketentuan tambahan akan dikomunikasikan kepada Anda dan, jika diterima, akan segera berlaku dan disatukan ke dalam Syarat dan Ketentuan ini. Jika Anda menolak menyetujui perubahan tersebut, Anda harus segera berhenti mengakses Layanan dan Aplikasi. Jika Anda melanjutkan penggunaan Layanan meskipun tidak menyetujui Syarat dan Ketentuan atau perubahan terkait, ALCATEL tidak bertanggung jawab atas segala tuntutan yang terjadi setelahnya.\n\n<b>Hukum yang mengatur. Yuridiksi</b>\n\nLayanan ini dikendalikan dan dioperasikan oleh kantor ALCATEL yang berkedudukan di Taiwan. Dengan mengakses Layanan ini, Anda setuju bahwa hukum Taiwan akan berlaku untuk hal-hal terkait penggunaan Layanan ini, tanpa memandang prinsip konflik hukum.\nJika terjadi perselisihan, atau perbedaan pendapat antara ALCATEL dan Anda sebagai akibat atau sehubungan dengan penggunaan Layanan, maka semua pihak harus berusaha, dengan segera dan dengan niat baik, untuk menyelesaikan perselisihan tersebut. Jika kami tidak dapat menyelesaikan perselisihan tersebut dalam jangka waktu tertentu (maksimal tiga puluh (30) hari), maka salah satu pihak dapat menyerahkan sengketa atau perselisihan tersebut kepada pengadilan Taiwan yang berkompeten.\n\n<b>Lain-Lain</b>\n\nJika ketetapan dalam Syarat dan Ketentuan yang ditangani oleh pengadilan yuridiksi yang berkompeten dianggap tidak berlaku atau tidak dapat dilaksanakan, maka ketetapan tersebut harus dibatasi atau dihapus hingga paling minimum dan digantikan dengan ketetapan valid yang mewujudkan maksud Syarat dan Ketentuan ini, sehingga dapat ditegakkan dan berlaku.\nSyarat dan Ketentuan ini merupakan kesepakatan penuh antara Anda dan ALCATEL sehubungan dengan penggunaan Layanan, dan seluruh pemahaman dan kesepakatan tertulis maupun lisan yang sudah ada sebelumnya antara Anda dan ALCATEL sehubungan dengan penggunaan tersebut dengan ini diganti dan dibatalkan.</string>
    <string name="terms_and_condition">Persyaratan dan ketentuan</string>
    <string name="and"> dan </string>
    <string name="more_info">Untuk informasi selengkapnya, baca </string>
</resources>
