<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Adatvédelmi nyilatkozat</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ÁLTALÁNOS HASZNÁLATI FELTÉTELEK ÉS KIKÖTÉSEK</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">A jelen használati feltételek és kikötések a User Center alkalmazás használatának és az online szolgáltatás („Szolgáltatás”) elérésének feltételeit ismertetik.\nJelen Szolgáltatást a TCL Communication Ltd., a továbbiakban „ALCATEL” vállalat (bejegyezve: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong) bocsátja rendelkezésére.\nKérjük, olvassa el figyelmesen a jelen használati feltételeket és kikötéseket és az Adatvédelmi nyilatkozatunkat (a továbbiakban: „Általános Szerződési Feltételek”). A jelen Általános Szerződési Feltételek az Ön és a TCL Communication Ltd. vállalat között létrejött szerződés, amely időről időre módosításra kerülhet. Amennyiben nem ért egyet az Általános Szerződési Feltételekkel, ne használja a Szolgáltatást. Amennyiben mégis használja a Szolgáltatást, akkor az a jelen Általános Szerződési Feltételek elfogadását jelenti.\nElőfordulhat, hogy a Szolgáltatás célja és bizonyos tartalmai nem alkalmasak kiskorúak számára. A weboldalra történő belépéssel Ön garantálja, hogy nem kiskorú és a lakhelyéül szolgáló ország törvényei szerint jogosult a weboldalra belépni.\n\n<b>Útmutató a Szolgáltatás használatához</b>\n\nA ONETOUCH fiók létrehozásakor felkérjük néhány személyes adat, például e-mail cím, becenév, tartózkodási hely megadására és egy profilkép beállítására. A személyes adatok gyűjtése, tárolása és feldolgozása az Adatvédelmi nyilatkozatunk szerint és a vonatkozó jogszabályoknak megfelelően történik, amelyeket a Szolgáltatás használata előtt el kell olvasnia.\nA ONETOUCH fiókjába az e-mail címével jelentkezhet be. Az Ön e-mail címét a Szolgáltatás többi felhasználója számára nem jelenítjük meg.\nHarmadik fél által üzemeltetett fiókokkal is beléphet. Abban az esetben, ha harmadik fél által biztosított fiókkal, például Facebook, Twitter vagy Google+ fiókkal lép be, a harmadik félnél regisztrált e-mail címét használjuk az Ön felhasználóneveként. Kérjük, vegye figyelembe, hogy ha harmadik félnél nyitott fiókkal regisztrál, az adott harmadik fél adatvédelmi nyilatkozata és általános szerződési feltételei alkalmazandók.\nA regisztrációjával számos általunk kínált Szolgáltatás előnyeit élvezheti, például az ügyfélszolgálati támogatást, forródrótot, elektronikus garanciát, valamint kívánsága szerint bármikor felveheti velünk a kapcsolatot.\nAz értékesítés utáni szolgáltatások igénybe vételéhez megtalál minden címet, amelyeken a világ különböző pontjain lévő szervizközpontjaink elérhetők.\nHa forródrótot kíván használni, egy listában megtalálja azokat a telefonszámokat, amelyeket a hatékony, azonnali támogatás és vásárlói élmény érdekében felhívhat.\nHozzon létre egy ONETOUCH fiókot, hogy okostelefonja adatait, például a névjegyeket, fényképeket, hívásnaplókat, SMS üzeneteket a 2 GB ingyenes tárhelyen tárolhassa, valamint az adatokhoz más készülékekről, például számítógépről vagy táblagépekről is hozzáférhessen.\nA Szolgáltatásba történő regisztrálással közvetlenül hozzáférhet a telefoninformációkhoz, az IMEI-kódhoz, a modellnévhez és az aktiválás dátumához, amely automatikusan előnyére fog válni.\nCélunk, hogy segítsünk Önnek saját adatai ingyenes tárolásában és az ezen adatokhoz való hozzáférés biztosításában.\n\n<b>Szellemi tulajdon</b>\n\nA felhasználók által generált tartalmak kivételével, a Szolgáltatás, beleértve a hozzá tartozó szerzői jogokat, védjegyeket és egyéb szellemi tulajdonjogokat, szellemi tulajdonjog védelme alatt áll és az ALCATEL vagy egy harmadik fél tulajdonát képezi.\nA Szolgáltatás semmilyen része nem sokszorosítható, terjeszthető, módosítható, nem használható fel származékos anyagok készítéséhez, nem tehető közzé nyilvánosan (beleértve tartalmak egyéb kontextusba való belefoglalását), illetve nem használható kereskedelmi célokra. Ez alól kivételt képeznek a tartalmak megtekintéséhez, és nem kereskedelmi jellegű, személyes célú felhasználást szolgáló, elfogadható számú példány készítéséhez (a tartalom módosítása nélkül) szükséges műveletek.\nHa úgy véli, hogy az alkalmazás bármely tartalma bármilyen harmadik fél szellemi tulajdonjogát sérti, kérjük, hogy haladéktalanul vegye fel velünk a kapcsolatot. Amint megkapjuk az Ön értesítését, megtesszük a megfelelő lépéseket annak érdekében, hogy megszüntessünk bármely ilyen jogsértést és eltávolítsunk minden ilyen törvénybe ütköző tartalmat.\nAz ALCATEL védjegy, logó, valamint a weboldallal kapcsolatban használt bármely egyéb védjegy, szolgáltatás-védjegy, grafika és logó az ALCATEL vagy licencadóinak védjegyei vagy bejegyzett védjegyei. A weboldallal kapcsolatban használt egyéb védjegyek, szolgáltatás-védjegyek, grafikák és logók az illető védjegytulajdonos birtokát képezhetik. Ön nem kap jogot vagy engedélyt a fent említett védjegyekre és azok használatára.\nA fent leírtak megszegése esetén, az ALCATEL fenntartja a jogot arra, hogy felszólítsa Önt a törvénybe ütköző használat azonnali megszüntetésére vagy helyreigazítására, vagy, amennyiben a törvénybe ütköző használat és/vagy jogsértés folytatódik, az ALCATEL fenntartja a jogot, hogy követelést nyújtson be Önnel szemben.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Adatvédelem és a magánélet védelme</b>\n\nAz Adatvédelmi nyilatkozatunknak megfelelően tárolunk és dolgozunk fel minden olyan adatot, amelyet megoszt velünk, és amelyek alapján az ALCATEL azonosítani tudja Önt.\nA Szolgáltatás használata során Ön megoszthatja velünk az e-mail címét az Ön és az ALCATEL közötti további kommunikáció fenntartása érdekében. E-mail címe megadása előtt kérjük, olvassa el az Adatvédelmi nyilatkozatunkat, hogy megértse milyen módon gyűjtjük és használjuk fel az Önnel kapcsolatos adatokat, weboldalunkra történő belépésekor, illetve annak meglátogatásakor és használatakor.\nA személyes adatok gyűjtése, tárolása és feldolgozása az Adatvédelmi nyilatkozatunknak és a vonatkozó jogszabályok megfelelően történik. \n\n<b>Jótállásra vonatkozó felelősségkizárás és a felelősség korlátozása</b>\n\nA Szolgáltatást az ALCATEL „adott állapotban” bocsátja rendelkezésre.\nA vonatkozó jogszabályok által megengedett legnagyobb mértékben, sem az ALCATEL, sem partnerei, szolgáltatói vagy leányvállalatai nem vállalnak semmilyen kifejezett vagy vélelmezett felelősséget vagy jótállást a Szolgáltatás működését, tartalmát, illetve a Szolgáltatás által vagy a Szolgáltatáson keresztül közzétett információkat illetően. Továbbá, az ALCATEL és partnerei kizárnak a Szolgáltatással kapcsolatos minden kifejezett vagy vélelmezett jótállást, ideértve többek között a forgalmazhatóságra, jogtisztaságra, a meghatározott célra való alkalmasságra, jogok meg nem sértésére vonatkozó garanciát. Ezenkívül, az ALCATEL nem vállal jótállást a Szolgáltatás folyamatos elérhetőségéért bárhonnan és bármikor, biztonságosságáért, hibamentes működéséért, a hibák kijavításáért, illetve azért, hogy a Szolgáltatás nem tartalmaz vírusokat vagy egyéb potenciálisan kártékony elemeket. Az Ön felelőssége, hogy biztonsági mentést készítsen a saját rendszeréről.\nAz ALCATEL nem tesz egyéb kijelentéseket és nem vállal egyéb jótállást a Szolgáltatással kapcsolatban. Különösképpen nem vállal jótállást azokért a követelésekért, amelyek az ALCATEL azon döntései alapján merülnek fel, amelyek értelmében eltávolít valamilyen adatot vagy tartalmat, megtagadja ezek feldolgozását, figyelmezteti Önt, felfüggeszti vagy megszünteti a Szolgáltatáshoz való hozzáférését vagy bármilyen más műveletet végez a jelen Általános Szerződési Feltételek feltételezett vagy bebizonyosodott megszegésének kivizsgálása során. Ugyanez érvényes azokra a követelésekre, amelyek az Alkalmazás vagy a Szolgáltatás használatából származó bevétel kiesésekre, szerződés elvesztésekre vagy nyereség csökkenésére, adatvesztésre vagy adatsérülésre vonatkoznak. Ezen felül a vállalat nem is vonható felelősségre ezen a döntéseit illetően.\nAz ALCATEL semmilyen esetben nem tehető felelőssé semmilyen tekintetben, beleértve a gondatlansággal kapcsolatos felelősséget (a személyi sérülés vagy haláleset kivételével), semmilyen kárért vagy veszteségért (ideértve, korlátozás nélkül, az üzleti veszteséget, jövedelemkiesést, nyereség elmaradását vagy ezek következtében elszenvedett veszteségeket), amely a Szolgáltatás használatából vagy használhatatlanságából adódik.\nA jelen Általános Szerződési Feltételek megsértése esetén Ön felelős az ALCATEL vállalat, a vállalat igazgatói, vezetői, alkalmazottai, leányvállalatai, ügynökei, vállalkozói és licencadói által a feltételek megszegése miatt támasztott összes követelésért. Továbbá Önt terheli a felelősség az ALCATEL által meghozott minden olyan intézkedésért, amelyeket az Általános Szerződési Feltételek feltételezett megsértését vizsgáló eljárás részeként vagy a szerződésszegés megállapításának eredményeképpen tesz.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Harmadik fél által üzemeltetett weboldalakra mutató hivatkozások</b>\n\nA Szolgáltatás olyan weboldalakra mutató hivatkozásokat is tartalmazhat, amelyeket nem az ALCATEL üzemeltet, és amelyek nem állnak az ellenőrzése alatt. Az ALCATEL nem vállal felelősséget az ilyen weboldalak tartalmáért. Az ALCATEL ezeket a hivatkozásokat kizárólag az Ön kényelme érdekében bocsátja rendelkezésére és nem feltétlenül helyesli az ezen oldalakon található tartalmakat.\nA harmadik fél által üzemeltetett weboldalak Ön általi használata közvetlen kapcsolatot létesít Ön és az illető harmadik fél között. Következésképpen az Ön felelőssége, hogy elolvassa és betartsa ezen harmadik felek adatvédelmi nyilatkozatait és a weboldalaikra vonatkozó Általános Szerződési Feltételeket. A harmadik fél által üzemeltetett weboldalakkal vagy az azokon található tartalmakkal kapcsolatos bármilyen követeléssel az illető harmadik felet kell megkeresni. \n\n<b>Módosítások</b>\n\nAz ALCATEL fenntartja a jogot, hogy bármikor módosítsa a jelen Általános Szerződési Feltételeket. Az ilyen módosításokról és a hozzáadott feltételekről Ön értesítést fog kapni, és, amennyiben elfogadja azokat, azonnali hatállyal érvénybe lépnek és belefoglaltatnak ezen Általános Szerződési Feltételekbe. Abban az esetben, ha Ön visszautasítja a módosításokat, azonnali hatállyal be kell fejeznie a Szolgáltatás és az Alkalmazás használatát. Amennyiben az Általános Szerződési Feltételekkel vagy annak bármely módosításával való egyet nem értése ellenére továbbra is használja a Szolgáltatást, az ebből eredő károkra vonatkozóan az ALCATEL vállalat nem vállal semmilyen felelősséget.\n\n<b>Az irányadó jog és joghatóság</b>\n\nEzt a Szolgáltatás a Kínai Népköztársaságban található ALCATEL irodák felügyelik és üzemeltetik. A szolgáltatás használatával Ön elfogadja, hogy a Szolgáltatás használatára a Kínai Népköztársaság jogszabályai vonatkoznak, a jogszabályok ütközésére vonatkozó törvények kivételével.\nAmennyiben a szolgáltatás használatának következményeként vagy azzal kapcsolatosan jogvita alakul ki az ALCATEL és Ön között, a feleknek haladéktalanul és jóhiszemű módon meg kell kísérelniük a vita rendezését. Amennyiben ésszerű határidőn belül (amely nem haladhatja meg a harminc (30) napot) nem sikerül rendezni a jogvitát, bármelyik fél benyújthat keresetet a Kínai Népköztársaság illetékes bíróságaihoz.\n\n<b>Egyéb</b>\n\nAmennyiben a jelen Általános Szerződési Feltételek bármely rendelkezését a bíróság vagy az illetékes joghatóság érvénytelennek vagy végrehajthatatlannak nyilvánítja, akkor ezen rendelkezéseket a minimálisan szükséges mértékben korlátozni kell vagy meg kell szüntetni, illetve egy olyan érvényes rendelkezéssel kell helyettesíteni, amely a legjobban kifejezi a jelen Általános Szerződési Feltételek szándékát, úgy, hogy azok korlátozás nélkül hatályosak maradjanak.\nJelen Általános Szerződési Feltételek képezik az Ön és az ALCATEL között létrejövő teljes megállapodást a Szolgáltatás használatával kapcsolatban. Az ALCATEL és Ön között ezt megelőzően fennálló bármilyen, és minden egyéb írásbeli és szóbeli megállapodás vagy megegyezés ezennel hatályát és érvényét veszti.</string>
    <string name="terms_and_condition">Feltételek és kikötések részben foglaltakat</string>
    <string name="and"> és </string>
    <string name="more_info">Bővebb információért olvassa el a </string>
</resources>
