<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Hátra néző]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Segítsen termékeink és szolgáltatásaink tökéletesítésében azzal, hogy engedélyezi a telefonján a felhasználói adatok elemzését. Ezt a döntését később módosíthatja a beállításokban.<br><br>A személyes adatok gyűjtését és feldolgozását az Adatvédelmi nyilatkozatunknak megfelelően végezzük. Kérjük, olvassa el figyelmesen ezt az Adatvédelmi nyilatkozatot a beállítás folytatása előtt.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Feltételek és kikötések]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Következő]]></string>
	<string name="policy">Adatvédelmi nyilatkozat</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>ADATVÉDELMI NYILATKOZAT</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[A TCL Communication Limited vállalatnál (\„<b>mi</b>\”, \„<b>minket</b>\”, \„<b>a mi birtokunkban lévő</b>\”) rendszeresen gyűjtünk és felhasználunk olyan adatokat, amelyek azonosíthatják az egyént (\„<b>személyes adatok</b>\”), különösképpen termékeink, szolgáltatásaink, a mobil és szoftveres alkalmazások, valamint a webhelyek használatával, illetve megvásárlásával kapcsolatban (\„<b>Ön</b>\”, \„<b>az Ön birtokában lévő</b>\”). Az Ön személyes adatainak védelme nagyon fontos számunkra, és tudatában vagyunk annak, hogy felelősek vagyunk a személyes adatok gondos kezeléséért, biztonságának megőrzéséért, valamint a jogszabályi előírások betartásáért.<br>Jelen Adatvédelmi nyilatkozat célja, hogy világos magyarázattal szolgáljon arra vonatkozóan, hogy mikor, miért és hogyan gyűjtjük és használjuk fel a személyes adatokat. (\„<b>Nyilatkozat</b>\”). Az Adatvédelmi nyilatkozatot úgy dolgoztuk ki, hogy a lehető legnagyobb mértékben felhasználóbarát legyen, valamint címekkel láttuk el a különböző részeket, hogy egyszerűen megtalálhassa azokat az információkat, amelyek az Ön számára a leglényegesebbek lehetnek és rákattinthasson arra a témára, amelyről többet szeretne megtudni.<br>Kérjük, hogy figyelmesen olvassa el ezt a Nyilatkozatot. Ez a Nyilatkozat nem hatálytalanítja az Ön és köztünk fennálló bármely szerződés feltételeit, illetve a vonatkozó adatvédelmi jogszabályok értelmében Önt megillető jogokat.<br>Jelen Nyilatkozaton időről időre módosításokat végezhetünk, például az információk napra készen tartása, a jogszabályi előírások betartása, vagy a vállalat működési módjával kapcsolatos változásoknak való megfelelés érdekében. Értesíteni fogjuk Önt a fontos változásokról a mobil telefonjára küldött üzenetben vagy a https://www.alcatelmobile.com webhelyünkön szembetűnő módon elhelyezett értesítésben. Javasoljuk, hogy rendszeresen ellenőrizze és nézze át ezt a Nyilatkozatot, hogy mindig naprakész ismeretekkel rendelkezzen arról, hogy milyen információkat gyűjtünk, hogyan használjuk fel, illetve kivel osztjuk meg azokat.<br>Jelen Adatvédelmi nyilatkozat 2018. március 30-án került frissítésre.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Tartalom</b><br>1. KI A FELELŐS A SZEMÉLYES ADATOK VÉDELMÉÉRT?<br>2. MILYEN SZEMÉLYES ADATOKAT GYŰJTÜNK?<br>3. MIKOR GYŰJTÜNK SZEMÉLYES ADATOKAT?<br>4. MILYEN CÉLOKRA HASZNÁLJUK FEL A SZEMÉLYES ADATOKAT?<br>5. KIKKEL OSZTJUK MEG A SZEMÉLYES ADATOKAT?<br>6. KÖZVETLEN MARKETING<br>7. NEMZETKÖZI ADATTOVÁBBÍTÁS<br>8. PROFILKÉSZÍTÉS<br>9. MENNYI IDEIG ŐRIZZÜK A SZEMÉLYES ADATOKAT?<br>10. MILYEN JOGOK ILLETIK MEG ÖNT?<br>11. HOGYAN VÉDJÜK A SZEMÉLYES ADATOKAT?<br>12. KAPCSOLATFELVÉTEL ÉS PANASZ BENYÚJTÁSA<br>1. FÜGGELÉK – A FELDOLGOZÁS JOGI ALAPJA<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Milyen jogok illetik meg Önt?</b><br><br>Ön számos joggal rendelkezik a személyes adatait illetően. Összefoglalva, Ön kérheti az adataihoz való hozzáférést, az adatállományainkban előforduló bármilyen hiba helyesbítését, az adatok törlését, amennyiben nincs rájuk többé szükség, az adatfeldolgozás korlátozását, kifogást emelhet az adatfeldolgozás ellen, kérheti az adathordozhatóságot, valamint joga van különféle információkat kapni bármely automatizált döntéshozatallal és profilkészítéssel kapcsolatban, illetve a nemzetközi adattovábbítások jogalapjára vonatkozóan. Továbbá jogában áll panaszt emelni a felügyeleti hatóságnál (az erre vonatkozó további részleteket illetően tájékozódjon az alább található 12. részből).<br>Az aláhúzott kifejezések részletesebb meghatározásai a következők:<br><b>Hozzáférés</b><br>Kérheti tőlünk, hogy:<br><li>• erősítsük meg, hogy feldolgozás alatt állnak-e az Ön személyes adatai;</li><br><li>• adjunk Önnek másolatot ezen adatokról;</li><br><li>• nyújtsunk Önnek olyan egyéb információkat a személyes adataival kapcsolatban, mint például milyen adatok vannak a birtokunkban, mire használjuk fel őket, kinek fedjük fel őket, továbbítjuk-e őket külföldre, hogyan védjük őket, mennyi ideig őrizzük őket, milyen jogok illetik meg Önt, hogyan tehet panaszt, honnan jutottunk hozzá az Ön adataihoz, valamint végeztünk-e automatizált döntéshozatalt, illetve profilkészítést, amennyiben ezen információk nem szerepelnek a jelen Adatvédelmi nyilatkozatban.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Helyesbítés</b><br>Ön kérheti tőlünk a pontatlan személyes adatok helyesbítését. A helyesbítés előtt kísérletet tehetünk az adatok pontosságának ellenőrzésére.<br><b>Törlés</b><br>Ön kérheti tőlünk a személyes adatainak törlését, azonban törlésre csak azokban az esetekben kerül sor, ha:<br><li>• az adatokra nincs többé szükség azokból a célokból, amelyekből gyűjtésre kerültek; vagy</li><br><li>• Ön visszavonta a beleegyezését (azokban az esetekben, amelyekben az adatfeldolgozás beleegyezésen alapult); vagy</li><br><li>• Ön sikeresen élt a kifogásolási jogával (lásd az alábbiakban található „Kifogásolás” című részt); vagy</li><br><li>• az adatok feldolgozása nem jogszerűen történt; vagy</li><br><li>• a TCT vállalatnak erre vonatkozó jogi kötelezettsége van.</li><br>Nem vagyunk kötelesek teljesíteni az Ön személyes adatainak törlésére vonatkozó kérését, ha az Ön személyes adatainak feldolgozására szükség van egy jogi kötelezettség teljesítéséhez; vagy jogos igények megállapításához, gyakorlásához, illetve megvédéséhez. Egyéb olyan körülmények is lehetnek, amelyek fennállása esetén nem vagyunk kötelesek eleget tenni az Ön törlési kérelmének, azonban a fentebb említett két körülmény szerepel a törlési kérelem visszautasításának legvalószínűbb indokai között.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Korlátozások</b><br>Ön kérheti az Ön személyes adatainak korlátozását (azaz megőrzését, de fel nem használását), azonban csak azokban az esetekben, ha:<br><li>• az adatok pontossága vitatott (lásd a „Helyesbítés” című alábbi részt), annak érdekében, hogy ellenőrizhessük az adatok pontosságát; vagy</li><br><li>• a feldolgozás nem jogszerű, azonban Ön nem kívánja töröltetni az adatokat; vagy</li><br><li>• az adatokra nincs többé szükség azokra a célokra, amelyekre gyűjtésre kerültek, azonban még szükségünk van rájuk a jogos igények megállapításához, gyakorlásához, illetve megvédéséhez; vagy</li><br><li>• Ön gyakorolta a kifogásolási jogát, és a nyomós jogalap igazolása még függőben van.</li><br>A korlátozásra vonatkozó kérelmet követően továbbra is használhatjuk az Ön személyes adatait a következő esetekben:<br><li>• ha rendelkezünk az Ön beleegyezésével; vagy</li><br><li>• jogos igények megállapítása, gyakorlása, illetve megvédése érdekében; vagy</li><br><li>• egy másik természetes vagy jogi személy jogainak megvédése érdekében.</li><br><b>Hordozhatóság</b><br>Kérhet bennünket arra, hogy az Ön személyes adatait strukturált, általánosan használt, géppel olvasható formában adjuk át Önnek, illetve megkérhet bennünket arra, hogy közvetlenül továbbítsuk egy másik adatkezelőhöz, azonban csak azokban az esetekben, ha a feldolgozás az Ön beleegyezésén vagy egy Önnel kötött szerződés teljesítésén alapul; valamint a feldolgozás automatizált módon kerül elvégzésre.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Kifogásolás</b><br>Ön kifogást emelhet az Ön személyes adatainak bármilyen olyan jellegű feldolgozása ellen, amelynek jogalapját a mi „jogos érdekeink” képezik (a további részleteket illetőn lásd az 1. függeléket), amennyiben úgy gondolja, hogy az Ön alapvető jogai és szabadságjogai ellensúlyozzák a mi jogos érdekeinket. Az Ön kifogásemelését követően mi alkalmat kapunk annak bizonyítására, hogy olyan nyomós jogos érdekeink vannak, amelyek felülmúlják az Ön jogait.<br><b>Automatizált döntéshozatal</b><br>Ön kérhet bennünket arra, hogy ne legyen kitéve olyan döntésnek, amely kizárólag automatizált feldolgozáson alapul (lásd a 8. részt), azonban csak akkor, ha ez a döntés:<br><li>• joghatással jár Önre nézve (például egy kérelem elutasítása); vagy</li><br><li>• egyéb módon jelentős mértékben érinti Önt.</li><br>Ilyen esetekben emberi beavatkozást kérhet a döntéshozatalt illetően, és mi biztosítjuk a megfelelő intézkedések meghozatalát annak érdekében, hogy Ön kifejthesse az álláspontját és/vagy vitathassa az automatizált döntést. Az emberi beavatkozásra, illetve a döntés vitatására vonatkozó jogosultsága nem vonatkozik az olyan esetekre, amikor az automatizált döntéshozatal révén hozott döntés:<br><li>• szükséges egy Önnel való szerződés megkötéséhez, illetve teljesítéséhez; vagy</li><br><li>• a törvény által engedélyezett és megfelelő biztosítékok állnak rendelkezésre az Ön jogait és szabadságjogait illetően; vagy</li><br><li>• az Ön kifejezett beleegyezésén alapul.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Az Ön jogainak gyakorlása érdekében a 12. részben leírt módon veheti fel velünk a kapcsolatot. <b>KÉRJÜK, VEGYE FIGYELEMBE</b> a következőket, ha valóban gyakorolni kívánja ezeket a jogokat:<br><li>• <b>Személyazonosság.</b> Mi komolyan vesszük a személyes adatokat tartalmazó valamennyi rekordunk bizalmas jellegét, és fenntartjuk a jogot arra, hogy felkérjük Önt az Ön személyazonosságának a bizonyítására, ha Ön kéréssel fordul hozzánk.</li><br><li>• <b>Díjak.</b> Nem fogunk Öntől díjat kérni, amikor Ön a személyes adataival kapcsolatos bármilyen jogát gyakorolja, kivéve, ha az információkhoz való hozzáférésre vonatkozó kérése megalapozatlan, ismétlődő vagy túlzott mértékű, amely esetben az adott körülmények között ésszerű díjat fogunk kiszabni. Bármilyen díjat illetően tájékoztatni fogjuk Önt az Ön kérelmének a teljesítése előtt.</li><br><li>• <b>Határidők.</b> Törekszünk arra, hogy bármely érvényes kérelemre egy hónapon belül válaszoljunk, kivéve, ha egy különösen bonyolult kérelemről van szó, vagy ha több kérelmet is benyújtott hozzánk, amely esetekben három hónapon belül igyekszünk válaszolni. Értesíteni fogjuk Önt, amennyiben több mint egy hónapot vesz igénybe a válaszadás. Előfordulhat, hogy megkérdezzük Öntől, tudna-e nekünk segíteni azzal, hogy megmondja, pontosan mit kíván, illetve milyen problémája van. Ez elősegíti a kérelem gyorsabb feldolgozását.</li><br><li>• <b>Kivételek.</b> A helyi törvények további kivételeket biztosíthatnak, pl. az Egyesült Királyságban, ahol ez titoktartási kötelezettség alá esik, bizonyos körülmények között megtagadhatják Öntől azt a jogot, hogy hozzáférhessen a személyes adatokhoz.</li><br><li>• <b>Harmadik felek jogai.</b> Nem vagyunk kötelesek olyan kérelmet teljesíteni, amely kedvezőtlenül érinti a többi adatalany jogait és szabadságjogait.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Hogyan VÉDJÜK a személyes adatokat?</b><br><br>Igyekszünk megvédeni Önt és saját magunkat az általunk őrzött személyes adatokhoz történő illetéktelen hozzáférésekkel szemben, illetve azok illetéktelen módosításával, felfedésével vagy megsemmisítésével szemben.<br>Különösképpen:<br><li>• Felülvizsgáljuk az adatgyűjtési, tárolási és feldolgozási gyakorlatainkat, beleértve a fizikai biztonsággal kapcsolatos intézkedéseket annak érdekében, hogy védelmet biztosítsunk a rendszerekbe történő illetéktelen behatolások ellen;</li><br><li>• Amennyiben indokolt, titkosítást alkalmazunk;</li><br><li>• Amennyiben indokolt, jelszavas védelmet használunk; valamint</li><br><li>• Korlátozzuk a személyes adatokhoz való hozzáférést azon alkalmazottaink, vállalkozóink és ügynökeink esetében, akik számára szükséges hozzáférni az adott személyes adatokhoz annak érdekében, hogy feldolgozzák azokat számunkra, és akik szigorú, szerződésbe foglalt titoktartási kötelezettségek alá esnek.</li><br>Ön felel azokért a személyes adatokért, amelyeket weboldalaink vagy készülékeink használatakor önként megoszt, felfed vagy megad, és amelyeket harmadik fél által üzemeltetett alkalmazások, illetve weboldalak (pl. csevegési vagy üzenetküldő alkalmazások) tagjai is megtekinthetnek.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Kapcsolatfelvétel és panasztétel</b><br><br>A jelen Adatvédelmi nyilatkozatból eredő bármilyen kérdést illetően, beleértve az adatalanyok jogainak gyakorlására irányuló kéréseket is, az elsődleges kapcsolatfelvéli pont a mi adatvédelmi biztosunk. Az ügyintézés megkönnyítése érdekében forduljon kéréseivel, kérelmeivel és panaszaival az adatvédelmi biztosunkhoz:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (Európában tartózkodó ügyfeleink esetében); privacy.na@tcl.com (az Amerikai Egyesült Államokban tartózkodó ügyfeleink esetében); vagy<br>(ii) privacy@tcl.com (bármely egyéb országban tartózkodó ügyfelek esetében).<br>Ha panasza vagy aggálya van azzal kapcsolatban, hogy hogyan használjuk fel az Ön személyes adatait, kérjük, először velünk vegye fel a kapcsolatot és mi megpróbáljuk a lehető legrövidebb időn belül megoldani a problémát. Önnek bármikor jogában áll panaszt emelni a nemzeti adatvédelmi felügyeleti hatóságnál is. Például az Egyesült Királyságban az adatvédelmi felügyeleti hatóság az ICO (https://ico.org.uk/). Habár bármikor jogában áll az illetékes felügyeleti hatósághoz fordulni, mégis arra szeretnénk kérni Önt, hogy bármely probléma, illetve kérdés esetén először velünk vegye fel a kapcsolatot a megoldás érdekében.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>1. FÜGGELÉK – A FELDOLGOZÁS JOGI ALAPJA</b><br><br>Fiók létrehozása (pl. alkalmazás-áruház, weboldal)<br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Fizetési adatok</li><br><li>• Jogos érdekek (annak biztosítása érdekében, hogy pontos adatokkal rendelkezünk a velünk kapcsolatban lévő valamennyi ügyfelünkről, a felhasználók azonosításának elősegítéséhez, valamint a felhasználói élmény javításához)</li><br>Ügyfélszolgálat és támogatás nyújtása, valamint termékjótállás biztosítása<br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Fizetési adatok</li><br><li>• Készülékadatok és naplóadatok</li><br><li>• Jogos érdekek (a termék- és ügyfélszolgáltatási élmény javításához, a termékek minőségének és funkcionalitásának biztosításához, az ügyfél-megelégedettség felméréséhez, valamint az ügyfélkérelmek kezeléséhez)</li><br>Adatok szinkronizálása<br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Készülékadatok és naplóadatok</li><br><li>• Jogos érdekek (a felhasználói élmény javításához, funkciók és szolgáltatások teljesítéséhez, valamint a termékek minőségének és funkcióinak biztosításához) Termékek és szolgáltatások biztosítása (pl. alkalmazás-áruház szolgáltatások, weboldal, alkalmazás)</li><br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Különleges kategóriájú adatok</li><br><li>• Készülékadatok és naplóadatok</li><br><li>• Cookiek és nyomkövetési adatok</li><br><li>• Jogos érdekek (a termékek és szolgáltatások biztosításához, valamint a termék és ügyfélszolgáltatások javításához)</li><br><li>• Kifejezett beleegyezés (a különleges kategóriájú adatok gyűjtéséhez: a felhasználók részére az egészséggel és életmóddal kapcsolatos bizonyos termékek és szolgáltatások nyújtásához)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Marketing, profilkészítés és jelentések létrehozása<br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Különleges kategóriájú adatok</li><br><li>• Készülékadatok és naplóadatok</li><br><li>• Cookiek és nyomkövetési adatok</li><br><li>• Reklámokkal kapcsolatos beállítások</li><br><li>• Jogos érdekek (a termék- és ügyfélszolgáltatási élmény javításához és az ügyfél szokásainak diagnosztizálása, illetve elemzése érdekében)</li><br><li>• Kifejezett beleegyezés (a különleges kategóriájú adatok gyűjtéséhez és feldolgozásához: a felhasználók részére az egészséggel és életmóddal kapcsolatos bizonyos termékek és szolgáltatások nyújtásához)</li><br><li>• Beleegyezés (a személyes adatok közvetlen marketing céljából történő gyűjtéséhez és feldolgozásához)</li><br>Tranzakciók feldolgozása és a kapcsolódó adatok küldése (pl. megerősítés, számlák)<br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Fizetési adatok</li><br><li>• Jogos érdekek (a termékek és szolgáltatások biztosításához, a termék- és ügyfélszolgáltatási élmény javításához és az ügyfélkérelmek kezeléséhez)</li><br>Rendszerfrissítések, hibajavítás és értesítések küldése (pl. szoftverfrissítések, műszaki frissítések, biztonsági értesítések, valamint támogatási és adminisztratív üzenetek)<br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Készülékadatok és naplóadatok</li><br><li>• Jogos érdek (a problémák megoldásához, valamint a termék- és ügyfélszolgáltatási élmény javításához)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Termékelemzés, fejlesztés, javítás és tesztelés<br><li>• Kapcsolattartási adatok és alapvető felhasználói adatok</li><br><li>• Készülékadatok és naplóadatok</li><br><li>• Jogos érdek (a problémák megoldásához, a termék- és ügyfélszolgáltatási élmény javításához, a termékek minőségének és funkcióinak biztosításához és az ügyfél-megelégedettség felméréséhez)</li><br>A vállalatunk eladása vagy szervezeti átalakítása<br><li>• Minden adat (amennyiben releváns az értékesítésre, illetve szervezeti átalakításra nézve)</li><br><li>• Jogos érdek (a vállalatunk megfelelő módon történő szervezéséhez)</li><br>Csalás nyomon követése és észlelése<br><li>• Csalás elleni adatok</li><br><li>• Jogos érdek (a csalás nyomon követéséhez, felméréséhez és végső soron megakadályozásához)</li><br>A jogi és szabályozási kötelezettségeknek való megfelelőség<br><li>• Minden adat (amennyiben azt a vonatkozó jogszabályok és szabályozások előírják)</li><br><li>• Jogi kötelezettség (a csalás, biztonsági vagy műszaki problémák észlelésére, megakadályozására, illetve egyéb módon történő kezelésére, valamint a felhasználók vagy a közösség károkkal szembeni védelmére)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. KI a felelős a személyes adatok védelméért? A</b><br><br>TCL Communication Limited (\„<b>TCT</b>\”) egy hongkongi székhelyű távközlési vállalat, amely intelligens termékek gyártásával és internetes alkalmazás-szolgáltatásokkal foglalkozik az egész világra kiterjedően (székhely: 5/F BUILDING, 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE, HONGKONG).<br>Mivel a TCT az a vállalat, amely elsődlegesen felelt az Önnel kapcsolatos információk gyűjtéséért, a TCT lesz az adatkezelő. Tudatában kell lennie annak, hogy habár elsősorban a TCT feladata a személyes adatok védelme, az adatok olyan adatbázisokban is tárolásra kerülhetnek, amelyekhez egyéb TCT csoport vállalatok is hozzáférhetnek.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. MILYEN személyes adatokat gyűjtünk?</b><br><br>Az általunk gyűjtött személyes adatok között a következők szerepelnek:<br><li>• <b>Kapcsolattartási és fizetési adatok</b> és olyan alapvető felhasználói adatok, mint a név, cím, telefonszám, hitelkártyaszám, e-mail cím, nem, születési dátum;</li><br><li>• <b>Különleges adatkategóriák</b>, ideértve a biometrikus adatokat, illetve egészségi állapotra vonatkozó adatokat bizonyos alkalmazások használata esetén;</li><br><li>• Önre vonatkozó egyéb adatok, ideértve az Ön foglalkozását, nyelvét, a készülék földrajzi helyzetét és az időzónát;</li><br><li>• <b>Reklámokkal kapcsolatos beállítások</b>, ideértve az érdeklődési kört/reklámlista kijelöléseket, az engedélyek, illetve reklámtiltások jegyzékét, webhely adatokat;</li><br><li>• <b>Készülékadatok és naplóadatok</b>, ideértve az egyedi készülékazonosítókat (például IMEI szám, IMSI szám, Mac, a készülék vezeték nélküli hálózathoz csatlakozó felületének címe, vagy a készülék által használt mobil telefonszám), hivatkozó URL-cím, IP-címek és a webhelyünk, a felhőalapú szolgáltatások és alkalmazásáruházak használatával kapcsolatos adatok, böngészési előzmények, keresési lekérdezések, a böngésző típusa és munkamenet gyakoriság;</li><br><li>• <b>Cookiek és nyomkövetési technológiák</b> – előfordulhat, hogy nyomkövetési technológiákat, cookiekat és webhely adatgyűjtő jeleket használunk – a cookiekkal kapcsolatos további részletekért látogasson el a www.alcatelmobile.com weboldalra és tekintse meg a különálló <b>Cookie szabályzatunkat</b>.</li><br>Ha többet kíván megtudni arról, hogy milyen adatokat gyűjtünk, kattintson ide (hivatkozás az 1. függelékre).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. MIKOR gyűjtünk személyes adatokat?</b><br><br>Adatokat fogunk gyűjteni közvetlenül Öntől a készüléke használatakor, a készülék frissítésekor, egy fiók készülékén történő regisztrálásakor, az alkalmazás-áruházunkban vagy a webhelyünkön, a reklámanyagainkra történő feliratkozásakor, termékeink és szolgáltatásaink megvásárlásakor, vagy használatakor, vagy amikor kapcsolatba lép velünk a kérdéseivel, panaszaival, illetve javaslataival, vagy bármilyen visszajelzést küld nekünk.<br>Előfordulhat, hogy egyéb forrásokból közvetett módon is gyűjtünk adatokat Öntől, és ezeket a mi szolgáltatásainkon keresztül gyűjtött adatokkal társítjuk, amennyiben szükségét látjuk ennek az Önnel való kapcsolatunk kezeléséhez. Ezen egyéb források között szerepelhetnek harmadik féltől származó szoftveres alkalmazások és olyan közösségi média platformok is, mint a Facebook, Google+ és Twitter.<br>13 év alatti gyermekekről tudatosan nem fogunk gyűjteni semmilyen személyes adatot anélkül, hogy világossá tennénk azt, hogy ilyen információkat kizárólag szülői beleegyezéssel lehet megadni, amennyiben ezt az alkalmazandó jogszabályok előírják. Amennyiben a szülő vagy gyám megadja a szükséges beleegyezést, a TCT a gyermekek személyes adatait csak a jogszabályok által megengedett mértékben fogja felhasználni.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4.Milyen CÉLOKRA HASZNÁLJUK FEL a személyes adatokat?</b><br><br>A személyes adatokat a következőkre fogjuk felhasználni:<br><li>• A személyes adatok segítségével naprakész információkkal látjuk el Önt a szoftverfrissítéseket, a műszaki frissítéseket, a biztonsági figyelmeztetéseket, valamint a támogatási és adminisztratív üzeneteket illetően;</li><br><li>• Lehetővé tesszük az Ön számára, hogy letölthesse és megvásárolhassa a termékeinket és szolgáltatásainkat, például az alkalmazásainkat és a vonatkozó webhelyeket;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk termékeink, szolgáltatásaink, tartalmaink, reklámjaink létrehozásához, biztosításához, fejlesztéséhez, üzemeltetéséhez, szolgáltatásához, fenntartásához és tökéletesítéséhez, valamint a felhasználói élmény folyamatos javításához;</li><br><li>• A személyes adatok segítségével felmérjük a vásárlói elégedettséget, valamint ezen adatokat hozzákapcsoljuk, illetve társítjuk másoktól kapott adatokkal is annak érdekében, hogy megismerjük az Ön igényeit és jobb felhasználói élményt biztosítsunk az Ön számára;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk a tranzakciók lebonyolításához és az olyan vonatkozó információk elküldéséhez, mint például a megerősítések és a számlák;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk az Ön hozzászólásainak, visszajelzéseinek, érdeklődéseinek, kérdéseinek megválaszolásához, ügyfélszolgálat és támogatás nyújtásához, valamint az Ön kérelmeinek teljesítéséhez;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk a személyazonosság ellenőrzésére, a felhasználók azonosításának elősegítésére és a megfelelő szolgáltatások meghatározására;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk az Önnel folytatott kommunikáció során annak érdekében, hogy olyan fontos és személyre szabott üzeneteket küldhessünk Önnek, mint például a vásárlásokkal, valamint a szerződési feltételek, kikötések és irányelvek megváltozásával kapcsolatos értesítések;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk a termékeinkkel és szolgáltatásainkkal kapcsolatos trendek, adatok, tranzakciók, használatok és tevékenységek nyomon követésére, kiértékelésére és elemzésére;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk olyan belső célok elősegítésére is, mint például az auditálás, adatelemzés, és kutatás céljából termékeink, szolgáltatásaink, a felhasználói élmény és az ügyfeleinkkel folytatott kommunikáció hatékonyabbá tétele érdekében;</li><br><li>• A személyes adatok segítségével küldünk olyan reklámanyagokat, híreket és információkat Önnek, amelyekről úgy gondoljuk, hogy érdekelni fogják Önt, például a legújabb termékeinket és a közelgő eseményeket illetően (amennyiben megkaptuk az Ön beleegyezését, illetve amennyiben ez a jogszabályok által engedélyezett), ez a folyamat magában foglalhatja a profilkészítést is;</li><br><li>• A személyes adatokat felhasználjuk a csalárd tranzakciók és egyéb illegális tevékenységek észlelésére, kinyomozására és megelőzésére, valamint a jogaink és tulajdonunk megvédésére;</li><br><li>• A személyes adatokat továbbá felhasználjuk a jogi és szabályozási kötelezettségeinkkel kapcsolatos célokra.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Az Ön személyes adatainak használatához jogalapot kell megállapítanunk, így biztosítani fogjuk, hogy az Ön személyes adatait kizárólag akkor használjuk fel a 4. részben és az 1. függelékben meghatározott célokra, ha meggyőződünk arról, hogy:<br><li>• az Ön személyes adatainak felhasználása szükséges ahhoz, hogy teljesítsünk egy szerződést vagy lépéseket tegyünk az Önnel való szerződés megkötése érdekében (pl. teljesítsük az Ön és köztünk megkötött szerződésben foglalt kötelezettségeinket), vagy</li><br><li>• az Ön személyes adatainak felhasználása szükséges egy ránk vonatkozó jogi vagy szabályozási kötelezettségnek való megfelelőséghez, vagy</li><br><li>• az Ön személyes adatainak felhasználása szükséges a minket mint üzleti vállalkozást megillető „jogos érdekeink” támogatása érdekében (például a termékeink fejlesztéséhez, vagy az adathalmazainkban folytatott elemzések elvégzéséhez), amennyiben ez arányos módon kerül végrehajtásra és tiszteletben tartja az Ön magánélethez való jogát.</li><br>Bizonyos alkalmazások használatakor, annak érdekében, hogy biztosítani tudjuk Önnek a szolgáltatásainkat, előfordulhat, hogy különleges kategóriájú adatokat gyűjtünk Öntől. A különleges kategóriájú adatok általunk történő gyűjtésére és használatára vonatkozóan a fentiekben meghatározottakon túlmenően egy további jogalapot fogunk megállapítani, amely alapján használhatjuk majd az ilyen adatokat. Ez a további, kivételes jogalap általában a következőket foglalja magában:<br><li>• az Ön kifejezett beleegyezése;</li><br><li>• jogos igények általunk vagy harmadik felek által történő megállapítása, gyakorlása vagy megvédése; vagy</li><br><li>• az Európai Unió általános adatvédelmi rendeletét (General Data Protection Regulation (GDPR)) foganatosító EU-tagállamok helyi törvényei által biztosított különleges mentesség.</li><br><b>KÉRJÜK, VEGYE FIGYELEMBE</b>: Ha előzőleg arról tájékoztattuk, hogy az Ön beleegyezésére hagyatkozunk az adatfeldolgozási tevékenységeink jogalapját illetően, folytatás esetén mi egészen addig nem fogunk erre a jogalapra hagyatkozni, amíg ezt nyilvánvalóan nem közöljük Önnel.<br><b>KÉRJÜK, VEGYE FIGYELEMBE</b>: Ha a kifejezett beleegyezését adja arra, hogy mi feldolgozhassuk az Ön különleges kategóriájú adatait, az ilyen jellegű feldolgozásra adott beleegyezését bármikor visszavonhatja. Azonban tudatában kell lennie annak, hogy ha a visszavonás mellett dönt, akkor előfordulhat, hogy bizonyos szolgáltatásokat nem fogunk tudni továbbra is biztosítani Önnek. Ha úgy dönt, hogy visszavonja a beleegyezését, bővebb tájékoztatást fogunk nyújtani Önnek a lehetséges következményekről.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. Kikkel OSZTJUK MEG a személyes adatokat?</b><br><br>Az Ön adatait megoszthatjuk egyéb, európai vagy Európán kívüli TCT csoport vállalattal. A TCT csoport vállalatok listája elérhető a https://www.alcatelmobile.com weboldalon. Előfordulhat, hogy az Ön adatait harmadik felekkel is megosztjuk annak érdekében, hogy segítséget nyújtsanak a vállalat kezelésében és a szolgáltatások nyújtásában. Előfordulhat, hogy az ilyen harmadik feleknek bizonyos időközönként hozzá kell férniük az Ön személyes adataihoz. Az ilyen harmadik felek a következők lehetnek:<br><li>• <b>Szolgáltatók</b>, akik olyan feladatokat végeznek el a mi megbízásunkból, mint a rendelések teljesítése, csomagok szállítása, postai levelezés vagy e-mailek küldése, ismétlődő adatok eltávolítása az ügyféllistáról, adatok (pl. Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook) elemzése, marketing támogatás nyújtása, keresési eredmények és hivatkozások (beleértve a fizetett listázásokat és hivatkozásokat) biztosítása, hitelkártyás fizetések feldolgozása, fordítási szolgáltatások (pl. Baidu) biztosítása és ügyfélszolgálat nyújtása. Ha az Ön adatait egyik weboldalunkon vagy készülékünkön keresztül harmadik feleknél nyitott fiókkal, például Facebook, Google+ vagy Twitter fiókkal osztja meg, az Ön személyes adatainak kezelését az illető harmadik fél fogja végezni. Kérjük, olvassa el a harmadik fél Adatvédelmi nyilatkozatát, mivel a jelen Adatvédelmi nyilatkozat nem terjed ki a harmadik felek által végzett adatfeldolgozásra;</li><br><li>• <b>A minket szabályozó hatóságok</b>, például az egyesült királyságbeli informatikai biztos hivatala (Information Commissioner’s Office (\„<b>ICO</b>\”)), valamint egyéb szabályozó hatóságok és bűnüldöző szervek az Európai Unióban és világszerte;</li><br><li>• <b>Egyéb harmadik felek</b> csalás, biztonsági vagy műszaki problémák észlelése, megelőzése vagy egyéb módon történő kezelése érdekében, a felhasználóink vagy a közösség jogainak, tulajdonának vagy biztonságának védelme érdekében;</li><br><li>• <b>Jogtanácsadók</b> és egyéb szakmai szolgáltatást nyújtó cégek (beleértve a könyvvizsgálóinkat is).</li><br>Továbbá, ha el kellene adni a vállalataink egy részét, át kellene adnunk az Ön személyes adatait is a vevőnek.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Közvetlen marketing</b><br><br>Felhasználhatjuk az Ön személyes adatait arra, hogy a termékeinkről és szolgáltatásainkról, illetve a kapcsolódó szolgáltatásainkról közvetlen marketing jellegű értesítéseket küldjünk Önnek. Ide tartoznak a legújabb termékeinkről és a közelgő eseményekről szóló hírek is. Erre a következő formákban kerülhet sor: [e-mail, postai levél, SMS, telefon vagy célzott internetes hirdetések]. A közvetlen marketinget ésszerű és arányos szintre korlátozzuk, és csak olyan értesítéseket küldünk Önnek, amelyeket az Önről rendelkezésünkre álló információk alapján véleményünk szerint Ön érdekesnek és lényegesnek fog találni.<br>Az Európai Unió általános adatvédelmi rendeletének (General Data Protection Regulation (GDPR)) értelmében az Ön személyes adatainak közvetlen marketing célokból történő feldolgozása a jogos érdekeinken alapul, amint az az 1. függelékben részletesebben is ismertetésre kerül, azokban az esetekben azonban, amikor kifejezett hozzájáruláson alapuló beleegyezést írnak elő a vonatkozó európai törvények (pl. a magánélet védelméről és az elektronikus kommunikációról szóló szabályozások (Privacy and Electronic Communications Regulations), akkor kérhetjük az Ön beleegyezését. Önnek bármikor jogában áll leállítani a közvetlen marketing üzenetek fogadását. Ehhez kövesse az elektronikus kommunikációkban (pl. e-mailekben) található leiratkozási hivatkozásokat, vagy forduljon hozzánk (a kapcsolatfelvételi részleteket illetően lásd a 12. részt).<br>Továbbá az Ön személyes adatait a mobil alkalmazásaink, weboldalaink, platformjaink, illetve szolgáltatásaink Ön által történő használata alapján felhasználjuk az Ön számára elérhetővé tett hirdetések, ajánlatok és tartalmak személyre szabásához, valamint ezen hirdetések, ajánlatok és tartalmak hatékonyságának elemzéséhez és az Ön velük való interakciójának kiértékeléséhez. Előfordulhat, hogy tartalmakat is ajánlunk Önnek az Önről és az Ön látogatási szokásaival kapcsolatban gyűjtött információk alapján. Ez képezi a „profilkészítést”, amelyről bővebb tájékoztatást nyújtunk a jelen Adatvédelmi nyilatkozat 8. részében.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Nemzetközi adattovábbítás</b><br><br>Előfordulhat, hogy Európán kívül elhelyezkedő TCT csoport vállalatoknak vagy szolgáltatóknak továbbítjuk az Ön személyes adatait. Az Ön személyes adatait a tengeren túl is megoszthatjuk, például abban az esetben, ha erre jogi vagy szabályozási kérelmet kapunk egy külföldi bűnüldöző szervtől. Mi minden alkalommal lépéseket teszünk annak biztosítása érdekében, hogy az adatok bármilyen jellegű nemzetközi továbbítása kellő gonddal történjen az Ön jogainak és érdekeinek védelme érdekében:<br><li>• kizárólag olyan országokba fogjuk továbbítani az Ön személyes adatait, amelyek elismerten megfelelő szintű jogi védelmet biztosítanak; és</li><br><li>• a TCT csoport vállalatokhoz, szolgáltatókhoz és egyéb harmadik felekhez történő adattovábbítások mindig szerződésbe foglalt kötelezettségek által kerülnek védelemre a fokozott biztonság érdekében. Például az Európai Unió és az Amerikai Egyesült Államok közötti Adatvédelmi pajzs (EU – US Privacy Shield) szolgál az Amerikai Egyesült Államokba továbbított személyes adatok védelmére.</li><br>Önnek jogában áll bővebb tájékoztatást kérni tőlünk az általunk tett biztonsági intézkedésekről a fent említettek szerint. Vegye fel velünk a kapcsolatot a 12. részben leírt módon, amennyiben bővebb tájékoztatásban kíván részesülni vagy egy példányt kíván kérni a biztonsági intézkedéseket igazoló dokumentációból (amely rövidítésre kerülhet a bizalmasság biztosítása érdekében).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA[<b>8. Profilkészítés</b><br><br>Az „<b>automatikus döntéshozatal</b>” olyan döntésre vonatkozik, amely kizárólag az Ön személyes adatainak automatizált feldolgozása révén kerül meghozatalra. Ez például szoftver kód vagy egy algoritmus segítségével történő olyan feldolgozást jelent, amely nem foglal magába emberi beavatkozást. Mivel a profilkészítés automatizált feldolgozással történik, a profilkészítéshez némely esetben automatizált döntéshozatal társul. Nem minden profilkészítés eredményez automatizált döntéshozatalt, azonban ez is előfordulhat.<br>Amennyiben Ön azon ügyfeleink közé tartozik, akik feliratkoztak a marketing hírlevelekre, előfordulhat, hogy profilkészítést alkalmazunk [annak biztosítása érdekében, hogy a marketing anyagok az Ön beállításainak és vélhető érdeklődési körének megfelelően kerüljenek személyre szabásra]. Ennek nincs jelentős kihatása, illetve nincs jogi kihatása Önre. Bizonyos körülmények között előfordulhat, hogy a profilkészítés eredményéből következtetni lehet Önnel kapcsolatban bizonyos olyan információkra, amelyek különleges kategóriájú adatokat is magukban foglalhatnak. Azonban mi nem végzünk profilkészítést a különleges kategóriájú adatok alapján, hacsak Ön nem adta nekünk erre vonatkozóan a kifejezett beleegyezését.<br><b>KÉRJÜK, VEGYE FIGYELEMBE</b>: Ön rendelkezik bizonyos jogokkal az automatizált döntéshozatalt, valamint a profilkészítést illetően az olyan esetekben, amikor a döntés Önre jelentős kihatással van, beleértve a jogi kihatást is. Lásd a 10. részt.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Mennyi ideig őrizzük a személyes adatokat?</b><br><br>Az adatokat annyi ideig őrizzük, ameddig ésszerű keretek között ez szükséges a jelen Adatvédelmi nyilatkozat 4. részében felsorolt célokra. Bizonyos esetekben előfordulhat, hogy hosszabb időtartamokig is megőrizzük az Ön személyes adatait, például ha jogi, szabályozási, adó- vagy könyvviteli követelményeknek való megfelelőség érdekében van erre szükség.<br>Továbbá különleges esetekben szintén előfordulhat, hogy hosszabb ideig őrizzük az Ön személyes adatait annak érdekében, hogy pontos nyilvántartásunk legyen az Önnel való kapcsolatunkról bármilyen panasz vagy kifogás felmerülése esetén, illetve amennyiben megalapozottan feltételezzük a jogorvoslat lehetőségét az Ön személyes adatait, illetve az Önnel való kapcsolatunkat illetően. Tartjuk magunkat a felügyeletünk alá tartozó adatmegőrzési irányelvünkhöz és alkalmazzuk azt a felügyeletünk alá tartozó adatokra. Ha az Ön személyes adatára már nincs többé szükség, biztosítani fogjuk azok biztonságos törlését vagy olyan módon történő tárolását, amely biztosítja, hogy a vállalat nem fogja többé azokat felhasználni.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Vége]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Feltételek és kikötések</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 ÖN TOVÁBBÁ TUDOMÁSUL VESZI, HOGY A TCT SZOFTVERT ÉS SZOLGÁLTATÁSOKAT NEM OLYAN ESETEKBEN VAGY KÖRNYEZETEKBEN TÖRTÉNŐ HASZNÁLATRA TERVEZTÉK, ILLETVE NEM OLYAN ESETEKBEN VAGY KÖRNYEZETEKBEN TÖRTÉNŐ HASZNÁLATRA ALKALMAS, AHOL A MEGHIBÁSODÁS VAGY A TCT SZOFTVER VAGY SZOLGÁLTATÁSOK ÁLTAL TARTALMAZOTT VAGY RENDELKEZÉSRE BOCSÁTOTT ADATOK IDŐBELI KÉSÉSE HIBÁJA VAGY PONTATLANSÁGA HALÁLHOZ, SZEMÉLYI SÉRÜLÉSHEZ VAGY SÚLYOS FIZIKAI VAGY KÖRNYEZETI KÁROKHOZ VEZETHET, IDEÉRTVE, DE NEM KIZÁRÓLAGOSAN A NUKLEÁRIS LÉTESÍTMÉNYEK, A LÉGIFORGALMI NAVIGÁCIÓS VAGY KOMMUNIKÁCIÓS RENDSZEREK, A LÉGIFORGALOM-IRÁNYÍTÁSI, AZ ÉLETMENTŐ VAGY A FEGYVER-RENDSZEREK MŰKÖDÉSÉT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Felelősség korlátozása</b><br><br>10.1 A TCT NEM VÁLLAL SEMMILYEN FELELŐSSÉGET A VISSZAÉLÉSSEL TÖRTÉNŐ HASZNÁLAT, HELYTELEN HASZNÁLAT, VAGY NEM ENGEDÉLYEZETT MÓDOSÍTÁSOK ÁLTAL OKOZOTT SZOFTVERHASZNÁLATI PROBLÉMÁKÉRT.<br>10.2 A HATÁLYOS JOGSZABÁLYOK ÁLTAL NEM TILTOTT MÉRTÉKIG A TCT, AZ ALKALMAZOTTAI, A LICENCADÓI VAGY A LEÁNYVÁLLALATI SEMMILYEN KÖRÜLMÉNYEK KÖZÖTT NEM FELELŐSEK BÁRMILYEN ELMARADT HASZONÉRT, BEVÉTELÉRT, ÉRTÉKESÍTÉSÉRT, ADATÉRT VAGY HELYETTESÍTŐ ÁRUK VAGY SZOLGÁLTATÁSOK BESZERZÉSI KÖLTSÉGÉÉRT, ANYAGI KÁRÉRT, SZEMÉLYI SÉRÜLÉSÉRT, ÜZLETI TEVÉKENYSÉG SZÜNETELTETÉSÉÉRT, ÜZLETI ADATOK ELVESZTÉSÉÉRT VAGY BÁRMILYEN SPECIÁLIS, KÖZVETLEN, KÖZVETETT, FELMERÜLŐ, GAZDASÁGI, FEDEZETI, BÜNTETŐJOGI, SPECIÁLIS VAGY KÖVETKEZMÉNYES KÁRÉRT, BÁRMILYEN MÓDON IS KELETKEZETT AZ, ÉS FÜGGETLENÜL ATTÓL, HOGY SZERZŐDÉSSEL, JOGSÉRTÉSSEL, HANYAGSÁGGAL VAGY A FELELŐSSÉG BÁRMILYEN EGYÉB FORMÁJÁVAL KAPCSOLATOSAN KELETKEZETT KÁRRÓL VAN SZÓ, A SZOFTVER HASZNÁLATÁBÓL VAGY HASZNÁLHATATLANSÁGÁBÓL EREDŐ KÁROKÉRT, AKKOR IS, HA A TCT ÉS LICENCADÓI VAGY LEÁNYVÁLLALATAI TÁJÉKOZTATÁSBAN RÉSZESÜLTEK AZ ILYEN KÁROK LEHETŐSÉGÉRŐL. EGYES JOGHATÓSÁGOK NEM ENGEDÉLYEZIK A FELELŐSSÉG KIZÁRÁSÁT SZEMÉLYI SÉRÜLÉS VAGY FELMERÜLŐ VAGY KÖVETKEZMÉNYES KÁROK ESETÉBEN, EZÉRT ELŐFORDULHAT, HOGY NEM VONATKOZIK ÖNRE A JELEN KORLÁTOZÁS.<br>10.3 A TCT TELJES FELELŐSSÉGE AZ ÖNNEK OKOZOTT ÖSSZES KÁRT ILLETŐEN (KIVÉVE A TCT HANYAGSÁGÁBÓL BEKÖVETKEZETT HALÁLESETET VAGY SZEMÉLYES SÉRÜLÉST MAGUKBAN FOGLALÓ ESETEKBEN A HATÁLYOS JOGSZABÁLYOK ÁLTAL ELŐÍRTAKAT) KÖRÜLMÉNYEK KÖZÖTT SEM HALADHATJA MEG AZT AZ ÖSSZEGET, AMELYET A TCT KÉSZÜLÉKÉRT FIZETETT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Műszaki támogatás</b><br><br>Jelen Megállapodás szerint a TCT nem köteles Önnek műszaki támogatási szolgáltatásokat biztosítani a Szoftverhez.<br><br><b>12. Exportellenőrzések</b><br><br>Ön nem használhatja vagy egyéb módon exportálhatja, illetve nem exportálhatja újra a TCT Szoftvert, kivéve a vonatkozó jogszabályok és azon joghatóságok jogszabályai által engedélyezett módon, ahol a TCT Szoftver beszerzésre került.<br><br><b>13. Vitarendezés és irányadó jogok</b><br><br>A jelen Megállapodás megerősítése, értelmezése, módosítása, teljesítése és a Megállapodással kapcsolatos vitarendezés tekintetében a Kínai Népköztársaság jogszabályai az irányadók. A jelen Megállapodás teljesítésével kapcsolatban felmerülő bármilyen vita esetén a vitát baráti tárgyalások útján kell rendezni. Abban az esetben, ha a vita nem rendezhető tárgyalások útján, bármelyik fél benyújthatja az ügyet az aláírás helyén joghatósággal bíró Népbírósághoz. A Kínai Népköztársaság jogszabályai alkalmazandók a jelen Szolgáltatás használatával kapcsolatos ügyeket illetően a jogszabályok ütközésére vonatkozó törvények kivételével.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Végfelhasználói licencszerződés</b><br>A TCL Communication Limited (a továbbiakban \„TCT\”) készülék használatba vétele előtt olvassa el figyelmesen a jelen Végfelhasználói licencszerződést. Bármely TCT készülék használata azt jelzi, hogy Ön tudomásul veszi és elfogadja a jelen Megállapodás feltételeit és kikötéseit.<br><b>Végfelhasználói licencszerződés</b><br><b>FONTOS</b>: A jelen megállapodás a végfelhasználói szoftverlicencelési megállapodás (a továbbiakban \„Megállapodás\”) Ön (magánszemély, vállalat vagy egyéb jogi személy) és a TCT között ennek a Szoftvernek a használatára vonatkozóan (lásd a jelen Megállapodás 1.1 pontját). A TCT készülék használatba vétele vagy egy, a jelen Megállapodásban említett Szoftverfrissítés letöltése előtt olvassa el figyelmesen ezt a Megállapodást. A TCT készülék használatba vételével és ennek a Szoftverfrissítésnek a letöltésével úgy tekintendő, hogy Ön elfogadja a jelen Megállapodásban említett korlátozásokat. Amennyiben nem fogadja el azokat, kérjük, ne használjon semmilyen TCT készüléket, valamint ne töltse le az említett Szoftverfrissítést.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Általános feltételek</b><br><br>1.1 Jelen Megállapodás alkalmazásában Szoftvernek nevezzük: (1) egy TCT készülékkel együtt szállított szoftverösszetevőket, ideértve, de nem kizárólagosan a kódokat, valamint az egyéb beágyazott szoftvereket, dokumentumokat, felületeket, tartalmakat, betűtípusokat, és bármilyen rajta tárolt olyan adatot, amely a TCT vagy licencadójának tulajdonát képező szerzői jog által védett; (2) az (1). pontban említett szoftver frissítései, illetve verziófrissítései. Az 1.2 pontban a Szoftver nem foglalja magában a nyílt forráskódú szoftverösszetevőket.<br><br><b>2. Végfelhasználói szoftverlicenc</b><br><br>Az Ön számára egyetlen TCT készüléken, illetve számítógépen engedélyezett a jelen Szoftver (amint az az 1.1 pontban meghatározásra került) használata korlátozott, nem kizárólagos módon azzal a feltétellel, hogy Ön betartja a jelen Megállapodás feltételeit és kikötéseit. A Szoftver nem adható el, nem ruházható át, illetve nem használható semmilyen egyéb kereskedelmi célra.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Használati korlátozások</b><br><br>3.1 Ön nem használhatja fel a TCT technológiát vagy TCT szellemi tulajdont szoftverfejlesztéshez, illetve a TCT készülékekhez kapcsolódó, harmadik felektől származó készülékek/tartozékok tervezéséhez, fejlesztéséhez, gyártásához, eladásához vagy engedélyezéséhez a TCT előzetes beleegyezése nélkül.<br>3.2 Archiválás céljából készíthet egy másolatot a Szoftverről egy számítógép merevlemezén vagy egyéb adathordozón. Nem terjesztheti és nem bocsáthatja rendelkezésre a Szoftvert hálózatokon keresztül úgy, hogy az egyszerre több készülék vagy számítógép számára legyen elérhető.<br>3.3 Nem adhatja el, nem adhatja bérbe, nem adhatja kölcsön, nem adhatja allicenciába és nem terjesztheti a teljes Szoftvert vagy annak részét semmilyen harmadik félnek a TCT előzetes írásos engedélye nélkül. Mindazonáltal egy alkalommal véglegesen átruházhatja a Szoftverre vonatkozó teljes licencet egy másik fél számára a TCT készülék tulajdonjogának átruházásával együtt, feltéve, hogy:(1) az átruházás magában foglalja a TCT készüléket és a teljes TCT Szoftvert; (2) Ön nem tart meg másolatokat a teljes Szoftverről, vagy annak részéről; (3) a TCT készülék és a Szoftvert átvevő fél elolvasta és elfogadta a jelen Megállapodásban foglalt feltételeket és kikötéseket.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Hacsak nincs kifejezetten engedélyezve, Ön nem másolhatja, nem fejtheti vissza és nem bonthatja részeire, nem szerelheti szét a Szoftvert, valamint nem hozhat létre olyan termékeket, amelyek a Szoftverből származnak, illetve nem engedélyezhet ilyen jellegű műveleteket mások számára sem.<br>3.5 A Szoftver tárolásra vagy másolásra történő használata esetén bizonyos országokban vagy régiókban szükség van az illető jogbirtokosok engedélyére. A TCT Szoftver használható anyagok sokszorosítására, feltéve, hogy az ilyen jellegű felhasználás szerzői jog által nem védett anyagok sokszorosítására korlátozódik, vagy olyan anyagokra, amelyek szerzői jogát Ön birtokolja, illetve olyan anyagokra, amelyek esetében Ön engedélyt kapott és Ön számára törvényesen engedélyezett a sokszorosítás.<br>3.6 Ön elfogadja, hogy a Szoftvert kizárólag akkor használhatja, ha betartja a lakóhelyén, illetve a Szoftver felhasználási helyén hatályban lévő összes vonatkozó törvényt és szabályozást.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Jogfenntartó nyilatkozat</b><br><br>A TCT és licencadói birtokolnak és fenntartanak minden jogot és jogcímet a Szoftverre vonatkozóan, valamint fenntartanak bármely egyéb olyan jogot, amelyet a jelen Megállapodás kifejezetten nem ad át Önnek.<br><br><b>5. Adatvédelem és a magánélet védelme</b><br><br>Bármely olyan személyes adat, amelyet Ön a TCT készülékeken keresztül biztosít számunkra, az Adatvédelmi nyilatkozatunk és a vonatkozó törvények szerint kerülnek megőrzésre és feldolgozásra.<br><br><b>6. Hivatkozások harmadik felek által üzemeltetett weboldalakra</b><br><br>A TCT készülék által biztosított szolgáltatás olyan weboldalakra történő hivatkozásokat is tartalmazhat, amelyek nem állnak a TCT ellenőrzése alatt, illetve nem a TCT tartja fenn őket és nem a TCT felelős az ilyen weboldalak tartalmáért. A TCT az Ön kényelme érdekében biztosítja ezeket a hivatkozásokat, és nem feltétlenül támogatja az ezeken a weboldalakon található anyagokat.<br>Ezeknek a harmadik felek által üzemeltetett weboldalaknak az Ön által történő használata közvetlen kapcsolatot létesít Ön és az ilyen harmadik felek között. Következésképpen az Ön felelőssége elolvasni és betartani a harmadik felek adatvédelmi szabályzatát, valamint feltételeit és kikötéseit az adott weboldalakra vonatkozóan. A harmadik felek által üzemeltetett weboldalakkal és az azokon található tartalmakkal kapcsolatos bármilyen követeléssel az illető harmadik felet kell megkeresni.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Frissítések</b><br><br>7.1 Habár a TCT nem köteles Önnek frissítési szolgáltatásokat nyújtani, mégis szoftverfrissítéseket biztosíthat az Ön számára. A TCT által nyújtott bármilyen csere vagy kiegészítő szoftvert tartalmazó frissítés a jelen Megállapodás hatálya alá tartozik, kivéve, ha a frissítéshez kapcsolódik egy különálló Végfelhasználói licencszerződés, amely irányadó lesz. Ha Ön úgy dönt, hogy nem tölt le és nem használ egy TCT által biztosított frissítést, tudomásul veszi, hogy ezáltal a Szoftvert komoly biztonsági kockázatnak teheti ki, illetve a Szoftver használhatatlanná vagy instabillá válhat.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Megszűnés és folyamatban lévő hatály</b><br><br>8.1 Jelen Megállapodás a Szoftver telepítésének első dátumától kezdve lép hatályba. Bármikor megszüntetheti ezt a Megállapodást a telepített Szoftver végleges törlésével. Bármikor megszüntetheti a jelen Megállapodást azzal, hogy véglegesen törli, megsemmisíti, valamint saját költségén visszajuttatja a Szoftvert, annak összes biztonsági másolatát és a TCT által biztosított valamennyi kapcsolódó anyagot. A TCT vagy a licencadói értesítés nélkül bármikor megszüntethetik a jelen Megállapodást, ha Ön nem tartja be a jelen Megállapodás bármely kikötését vagy feltételét. A Megállapodás megszűnését követően TILOS tovább használnia a Szoftvert, és azonnali hatállyal ki kell törölnie a TCT készülékére vagy számítógépére már rámásolt és/vagy telepített Szoftvert, annak valamennyi részét és minden kapcsolódó anyagot.<br>8.2 A 6., 9., 10., 11., és 12. pontok hatályban maradnak a jelen Megállapodás megszűnését követően.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Felelősségkizárás</b><br><br>9.1 ÖN TUDOMÁSUL VESZI, HOGY A SZOFTVER \„ADOTT ÁLLAPOTBAN\” KERÜL ÁTADÁSRA BÁRMILYEN KIFEJEZETT VAGY VÉLELMEZETT JÓTÁLLÁS NÉLKÜL, ÉS A HATÁLYOS JOGSZABÁLYOK ÁLTAL MEGENGEDETT LEGNAGYOBB MÉRTÉKIG. SEM A TCT, SEM A LICENCADÓI, SEM A LEÁNYVÁLLALATAI, SEM A SZERZŐI JOG TULAJDONOSAI NEM VÁLLALNAK SEMMILYEN KIFEJEZETT VAGY VÉLELMEZETT FELELŐSSÉGET VAGY JÓTÁLLÁST, IDEÉRTVE, DE NEM KIZÁRÓLAGOSAN A FORGALOMKÉPESSÉGRE, MEGFELELŐ MINŐSÉGRE, ADOTT CÉLNAK VALÓ MEGFELELŐSÉGRE, PONTOSSÁGRA, BÉKÉS HASZNÁLATRA ÉS HARMADIK FÉL JOGAINAK MEG NEM SÉRTÉSÉRE VONATKOZÓ GARANCIÁKAT. A TCT VAGY BÁRMELY EGYÉB FÉL NEM GARANTÁLJA, HOGY A SZOFTVERBEN TALÁLHATÓ FUNKCIÓK MEG FOGNAK FELELNI AZ ÖN IGÉNYEINEK, ILLETVE HOGY A SZOFTVER ZAVARTALANUL ÉS HIBAMENTESEN FOG MŰKÖDNI. ÖN VÁLLALJA A TELJES FELELŐSSÉGET ÉS KOCKÁZATOT A SZOFTVER KIVÁLASZTÁSÁÉRT A KÍVÁNT EREDMÉNYEK ELÉRÉSE ÉRDEKÉBEN, VALAMINT A TELEPÍTÉSÉRT, HASZNÁLATÉRT ÉS AZ EBBŐL SZÁRMAZÓ EREDMÉNYEKÉRT.<br>9.2 A JELEN SZOFTVER TELEPÍTÉSE BEFOLYÁSOLHATJA A HARMADIK FELEK ÁLTAL BIZTOSÍTOTT SZOFTVER, ALKALMAZÁS PROGRAMOK, VAGY SZOLGÁLTATÁSOK ELÉRHETŐSÉGÉT. A TCT NEM GARANTÁLJA, HOGY A JELEN SZOFTVER ÁLTAL TARTALMAZOTT FUNKCIÓK VAGY SZOLGÁLTATÁSOK MEGFELELNEK AZ ÖN IGÉNYEINEK, HOGY A JELEN SZOFTVER ÉS ANNAK SZOLGÁLTATÁSI HIBAMENTESEK LESZNEK, ILLETVE HOGY A JELEN SZOFTVER FOLYAMATOS, ÁLLANDÓ SZOLGÁLTATÁST FOG BIZTOSÍTANI. TOVÁBBÁ A TCT NEM GARANTÁLJA, HOGY A JELEN SZOFTVER KOMPATIBILIS LESZ BÁRMELY HARMADIK FÉL ÁLTAL BIZTOSÍTOTT SZOFTVERREL VAGY SZOLGÁLTATÁSSAL.]]></string>
	<string name="tos">Felhasználási feltételeket</string>
</resources>