<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Политика на приватност</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">РОКОВИ И УСЛОВИ ЗА КОРИСТЕЊЕ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Овие рокови и услови за користење ви укажуваат на тоа како смеете да ја користите апликацијата и онлајн услуга User Center („Услугата“) за пристап.\nОваа Услуга е објавена од страна на TCL Communication Ltd., во натамошниот текст - „ALCATEL“, со адреса на седиште: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong (Хонг Конг).\nВнимателно прочитајте ги овие Рокови и услови за користење и нашата Политика на приватност (во натамошниот текст „Роковите и условите“). Овие Рокови и услови претставуваат договор помеѓу вас и TCL Communication Ltd. и може да бидат изменувани од време на време. Ако не се согласувате со Роковите и условите, не користете ја Услугата. Ако ја користите Услугата, вие се согласувате и ги прифаќате овие Рокови и услови.\nЦелта и одредени содржини од оваа Услуга може да не се адаптирани за малолетни лица. Со пристапувањето до оваа интернет-страница, вие гарантирате дека не сте малолетно лице и имате законско право, според законите на вашата матична држава, да пристапите до оваа интернет-страница.\n\n<b>Упатства за употреба</b>\n\nКога ќе креирате ONETOUCH сметка или ќе се регистрирате за е-гаранција, од вас ќе побараме да ни доставите одредени лични податоци, како што се: вашата адреса на е-пошта, прекар, локација и ваша фотографија за профил. Вашите лични податоци ќе бидат собирани, складирани и обработувани во согласност со нашата Политика на приватност и релевантниот закон, кои треба да ги прочитате пред да започнете со употреба на Услугата.\nВашата адреса на е-пошта ќе биде вашето корисничко име за ONETOUCH и истото ќе треба да го користите за најавување на вашата сметка. Вашата адреса на е-пошта нема да ја прикажуваме на други корисници на Услугата.\nИсто така, можете да се најавите со ваша сметка од трето лице. Ако се најавувате со ваша сметка од трето лице, како Facebook, Twitter или Google+, како ваше корисничко име, ние ќе ја користиме адресата на е-пошта што е регистрирана во тие трети лица. Имајте предвид дека ако се регистрирате со вашата сметка од трети лица, соодветно, нивните рокови и услови и нивната политика на приватност ќе се применуваат соодветно.\nСо регистрирањето, вие, исто така, ќе имате корист од широката палета Услуги кои ви ги нудиме, особено, постпродажни услуги, телефонска линија за помош, е-гаранција и со нас можете да стапите во контакт во секое време.\nЗа постпродажните услуги, можете да ги погледнете сите неопходни адреси на наши центри за поправка ширум светот.\nЗа телефонската линија за помош, дадена е листа на телефонски броеви кои можете да ги повикате за ефикасна и навремена поддршка и грижа за корисници.\nАко сакате податоците за вашиот паметен телефон, како што се контакти, фотографии дневници на повици, SMS пораки да ги складирате во рамки на 2G слободниот мемориски простор и до нив да пристапувате од други уреди, како на пример, од вашите компјутери или таблет уреди, треба да креирате ONETOUCH сметка.\nСо регистрирање на Услугата, вие имате директен пристап до информации за вашиот телефон, IMEI, моделот и датумот на активирање, од кои ќе имате автоматска корист.\nНашата цел е да ви помогнеме да ги складирате и да пристапувате до вашите сопствени податоци по слободен избор.\n\n<b>Интелектуална сопственост</b>\n\nОсвен за содржината генерирана од корисникот, ако има таква, Услугата, вклучувајќи ги сите авторски права, трговски марки и други права на интелектуална сопственост, се заштитени со права на интелектуална сопственост кои ги поседува ALCATEL или трето лице.\nНе смеете да вршите репродукција, дистрибуција, измена ниту креативни работи, ниту јавно да прикажувате (вклучувајќи ставајќи ја содржината во рамки), ниту да вршите комерцијална експлоатација ниеден дел од Услугата освен заради потреба од прегледување на содржината или креирање разумен број копии или делови од такви содржини (без изменување) за ваша лична, некомерцијална употреба.\nАко мислите дека некој дел од содржината на апликацијата прекршува права на интелектуална сопственост на трети лица, веднаш стапете во контакт со нас. Ние, веднаш штом го примиме вашето известување, ќе преземеме неопходни дејства за прекин со таквото прекршување и ќе ја отстраниме незаконската содржина.\nТрговската марка и логото ALCATEL, како и сите други трговски марки, сервисни ознаки, графички елементи и лого-знаци што се користат во врска со оваа интернет-страница се трговски марки или регистрирани трговски марки на ALCATEL или некој од неговите лиценцирани агенти. Други трговски марки, сервисни ознаки, графички елементи и лого-знаци што се користат во врска со оваа интернет-страница може да бидат трговски марки кои им припаѓаат на нивните соодветни сопственици. Вам не ви се одобрува никакво право ниту лиценца во однос на горе-наведените трговски марки, ниту каква било употреба на тие трговски марки.\nВо случај на какви било прекршувања на горе-наведеното, ALCATEL го задржува правото да побара од вас веднаш да запрете со незаконската употреба или да ја коригирате истата, во спротивно, ако незаконската употреба и/или прекршувањето продолжи, ALCATEL го задржува правото да поднесе тужба против вас.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Приватност и заштита на податоците</b>\n\nСите информации кои ќе ни ги доставите, според кои ALCATEL може да ве идентификува, се чуваат и обработуваат во согласност со нашата Политика на приватност.\nВо врска со вашата употреба на Услугата, можете со нас да ја споделите вашата адреса на е-пошта за натамошно комуницирање помеѓу вас и ALCATEL. Пред да ни ја дадете вашата адреса на е-пошта, прегледајте ја нашата Политика на приватност за да разберете како ги собираме и користиме информациите за вас кога пристапувате, ја посетувате или употребувате нашата интернет-страница.\nВашите лични податови ќе бидат собирани, складирани и обработувани во согласност со нашата Политика на приватност и применливите закони. \n\n<b>Информации за одрекување за гаранцијата</b>\n\nУслугата се овозможува од страна на ALCATEL „каква што е“.\nДо најголемиот можен степен дозволен со применливиот закон, ниту ALCATEL ниту нејзините партнери, добавувачи или подружници, нема да прават репрезентации или гаранции од никаков вид, изрични или имплицирани, во врска со работењето на Услугата, нејзината содржина или какви било информации кои станале достапни од или преку Услугата. Освен тоа, ALCATEL и нејзините партнери се одрекуваат од сите гаранции во однос на Услугата, изрични или имплицирани, вклучувајќи, но не ограничено на, имплицирани гаранции за меркантилност, одобрение, погодност за конректна намена и непрекршување на правата. Покрај тоа, ALCATEL не гарантира дека употребата ќе биде непрекината, достапна во секое време или од која било конкретна локација, ќе биде безбедна или без грешки, дека дефектите ќе бидат поправени, ниту дека Услугата нема вируси или други потенцијално штетни компонентни. Вие ќе бидете одговорни за правење резервни копии од вашиот сопствен систем.\nALCATEL не дава никакви други ветувања или гаранции за Услугата и конкретно, нема да дава гаранција ниту да биде одговорна за какви било тужби што резултираат од одлука донесена од страна на ALCATEL за отстранување или одбивање за обработка на информации или содржини, да ве предупреди, да го суспендира или да го прекине вашиот пристап со Услугата, или да преземе секакво друго дејство во текот на истрагата за наводно прекршување или како резултат од заклучок донесен од ALCATEL дека дошло до прекршување на овие Рокови и услови; или е во врска со загуба на приходи, деловни активности или добивка, или каква било загуба или оштетување на податоци во врска со вашата употреба на Апликацијата или Услугата.\nВо никој случај ALCATEL нема да прифати одговорност од никаков опис, вклучувајќи одговорност за небрежност (освен за лична повреда или смрт), за никакви штети или загуби од кој било вид (вклучувајќи, без ограничување, загуба на деловна активност, приход, добивка или последователна загуба) кои резултирале од употребата или неможноста за употреба на Услугата од ваша страна.\nАко ги прекршите овие Рокови и услови, ќе бидете одговорни пред ALCATEL, нејзините директори, службеници, вработени, подружници, агенти, изведувачи и лиценцирани агенти за какви било тужби што произлегуваат од вашето прекршување. Вие, исто така, ќе бидете одговорни за какви било дејности преземени од страна на ALCATEL како дел од нејзината истрага за наводно прекршување на овие Рокови и услови, или како резултат од нејзините наоди или одлука дека настанало прекршување на овие Рокови и услови.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Линкови до страници од трети страни</b>\n\nУслугата може, исто така, да содржи линкови до интернет-страници што не се под контрола или одржувани од ALCATEL. ALCATEL не е одговорен за содржината на овие интернет-страници. ALCATEL ви ги овозможува овие линкови само заради поголема удобност и не значи дека го поддржува материјалот на овие страници.\nВашата употреба на овие интернет-страници од трети лица создава директен однос помеѓу вас и тие трети лица. Затоа, ваша одговорност е да ги прочитате и да ги прифатите практиките на приватност на таквите трети лица кои се применуваат на нивните интернет-страници. Сите приговори што се однесуваат на таква интернет-страница или содржина што се наоѓа на таква интернет-страница од трето лице, ќе бидат упатувани на тие трети лица. \n\n<b>Измени</b>\n\nALCATEL го задржува правото да ги изменува овие Рокови и услови во секое време. Таквите измени и дополнителни рокови и услови ќе ви бидат соопштени и, ако е прифатливо, ќе влезат во сила веднаш и ќе станат составен дел од овие Рокови и услови. Во случај да одбиете да ги прифатите таквите измени, вашиот пристап до Услугата и Апликацијата ќе биде прекинат веднаш. Ако продолжите да ја користите Услугата и покрај вашето несогласување со Роковите и условите или нивните измени, ALCATEL нема да биде одговорна за никакви тужби што резултираат од тоа.\n\n<b>Надлежен закон. Јурисдикција</b>\n\nОваа Услуга се управува и оперира од просториите на ALCATEL во Н.Р. Кина. Со пристапување до оваа Услуга, вие се согласувате дека законите на Н. Р. Кина ќе се применуваат врз материите што се однесуваат на употребата на оваа Услуга, без оглед на принципите на судирот на закони.\nВо случај на спор, несогласувањата помеѓу ALCATEL и вас, кои настанале во врска со вашата употреба на Услугата, страните ќе се обидат да ги разрешат брзо и во добра верба. Ако не сме во можност да го разрешиме таквиот спор во разумен временски период (не подолго од 30 (триесет) дена), тогаш, секоја од страните може да покрене таков спор пред соодветните судови во Н.Р. Кина.\n\n<b>Разно</b>\n\nАко која било одредба од овие Рокови и услови се смета за ништовна или неспроведлива од страна на суд или друг трибунал или надлежен орган на јурисдикција, таквите одредби ќе бидат ограничени или елиминирани до минималниот можен степен и заменети со важечки одредби кои најдобро ја опишуваат намерата на овие Рокови и услови, така што истите ќе останат во сила.\nОвие Рокови и услови го претставуваат целосниот договор помеѓу вас и ALCATEL во однос на вашата употреба на Услугата, и кои било и сите писмени или усни договори или спогодби кои претходно постоеле помеѓу вас и ALCATEL, во однос на таквата употреба, се суспендираат и откажуваат.</string>
    <string name="terms_and_condition">Рокови и услови</string>
    <string name="and"> и </string>
    <string name="more_info">За повеќе информации, прочитајте ги нашите </string>
</resources>
