<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ข้อตกลงและเงื่อนไขการใช้งาน</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">ข้อตกลงและเงื่อนไขการใช้งานเหล่านี้ จะอธิบายให้คุณทราบวิธีการใช้งานแอปพลิเคชันศูนย์บริการผู้ใช้และบริการออนไลน์ (“บริการ”) ในการเข้าใช้งาน\nบริการนี้เผยแพร่โดย TCL Communication Ltd. ต่อไปนี้จะเรียกแทนว่า “ALCATEL” ซึ่งจดทะเบียนไว้ที่ Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong\nโปรดอ่านข้อตกลงและเงื่อนไขการใช้งานเหล่านี้ และนโยบายความเป็นส่วนตัวของเราอย่างละเอียด (ต่อไปนี้จะเรียกว่า “ข้อตกลงและเงื่อนไข”) ข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ เป็นสัญญาที่ทำขึ้นระหว่างคุณกับ TCL Communication Ltd. และอาจมีการแก้ไขเป็นระยะ ๆ หากคุณไม่ยินยอมปฏิบัติตามข้อตกลงและเงื่อนไข โปรดอย่าใช้บริการ หากคุณมีการใช้บริการ จะถือว่าคุณยอมรับและยินยอมปฏิบัติตามข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้\nวัตถุประสงค์และเนื้อหาบางส่วนของบริการนี้ อาจไม่เหมาะสมสำหรับผู้เยาว์ การเข้าใช้งานเว็บไซต์นี้ ถือว่าคุณรับประกันว่าคุณไม่ใช่ผู้เยาว์ และมีสิทธิ์ตามกฎหมายของประเทศภูมิลำเนาของคุณในการเข้าใช้งานเว็บไซต์\n\n<b>แนวทางการใช้งาน</b>\n\nเมื่อคุณสร้างบัญชี ONETOUCH หรือลงทะเบียนการรับประกันอิเล็กทรอนิกส์ เราจะสอบถามข้อมูลส่วนบุคคลบางอย่างจากคุณ เช่น อีเมลแอดเดรส ชื่อเล่น ตำแหน่งที่ตั้ง และรูปโปรไฟล์ของคุณ ข้อมูลส่วนบุคคลของคุณจะถูกเก็บรวบรวม จัดเก็บ และประมวลผล โดยปฏิบัติตามนโยบายความเป็นส่วนตัวของเราและกฎหมายที่ควบคุมดูแล ซึ่งคุณจะต้องอ่านก่อนเริ่มต้นใช้บริการนี้\nอีเมลแอดเดรสของคุณจะถูกใช้เป็นชื่อผู้ใช้ ONETOUCH ของคุณ ซึ่งคุณจะต้องใช้ในการล็อกอินเข้าสู่บัญชีของคุณ เราจะไม่แสดงอีเมลแอดเดรสของคุณให้ผู้ใช้บริการคนอื่นเห็น\nคุณอาจสามารถล็อกอินโดยใช้บัญชีของบุคคลที่ 3 ได้ ในกรณีที่คุณล็อกอินด้วยบัญชีบุคคลที่ 3 เช่น Facebook, Twitter หรือ Google+ เราจะใช้อีเมลที่ลงทะเบียนในระบบของบุคคลที่สามเหล่านั้นเป็นชื่อผู้ใช้ของคุณ โปรดทราบว่าหากคุณลงทะเบียนด้วยบัญชีบุคคลที่สามของคุณ ข้อตกลงและเงื่อนไข รวมถึงนโยบายความเป็นส่วนตัวของบุคคลที่สามเหล่านั้นจะมีผลบังคับใช้กับคุณ\nในการลงทะเบียน คุณจะได้รับประโยชน์จากกลุ่มบริการที่เรานำเสนอ โดยเฉพาะอย่างยิ่ง บริการหลังการขาย สายด่วน การรับประกันอิเล็กทรอนิกส์ และคุณจะสามารถติดต่อกับเราได้ตลอดเวลา\nสำหรับบริการหลังการขาย คุณจะสามารถตรวจสอบที่อยู่ศูนย์บริการซ่อมแซมทั่วโลกของเราได้\nสำหรับสายด่วน จะมีรายการหมายเลขโทรศัพท์ที่คุณสามารถติดต่อ เพื่อขอรับการสนับสนุนและประสบการณ์การให้บริการผู้บริโภค ที่มีประสิทธิภาพสูงและรวดเร็\nหากคุณต้องการจัดเก็บข้อมูลสมาร์ทโฟนของคุณ เช่น รายชื่อ ภาพถ่าย บันทึกการโทร SMS ภายในที่เก็บข้อมูลฟรี 2G และเข้าใช้งานผ่านอุปกรณ์อื่น เช่น พีซีหรือแท็บเล็ตของคุณ คุณควรสร้างบัญชี ONETOUCH\nเมื่อลงทะเบียนเข้าใช้บริการ คุณจะสามารถเข้าถึงข้อมูลโทรศัพท์ของคุณ, IMEI, รุ่น และวันที่เปิดใช้งานได้โดยตรง ซึ่งจะเป็นประโยชน์กับคุณโดยอัตโนมัติ\nเป้าหมายของเราคือช่วยให้คุณสามารถจัดเก็บและเข้าถึงข้อมูลของคุณได้อย่างอิสระ\n\n<b>ทรัพย์สินทางปัญญา</b>\n\nยกเว้นเฉพาะเนื้อหาที่ผู้ใช้สร้างขึ้น ในกรณีที่มี บริการ รวมทั้ง ลิขสิทธิ์ เครื่องหมายการค้า และสิทธิในทรัพย์สินทางปัญญาอื่น ๆ ทั้งหมดในที่นี้ จะได้รับการคุ้มครองสิทธิในทรัพย์สินทางปัญญา และมีเจ้าของคือ ALCATEL หรือบุคคลที่สาม\nคุณไม่สามารถทำซ้ำ แจกจ่าย แก้ไข หรือสร้างผลงานลอกเลียน จัดแสดงในที่สาธารณะ (รวมถึงการนำผลงานไปแสดงในกรอบหรือหน้าต่างของไซต์) หรือแสวงหาประโยชน์เชิงพาณิชย์จากส่วนใด ๆ ของบริการ ยกเว้นเป็นการกระทำเพื่อความจำเป็นในการเข้าชมเนื้อหาในที่นี้ และเพื่อสร้างสำเนาของส่วนหนึ่งของเนื้อหาในจำนวนที่สมเหตุสมผล (โดยไม่มีการดัดแปลง) เพื่อการใช้งานส่วนบุคคลของคุณ ที่ไม่ใช่ในเชิงพาณิชย์\nหากคุณเชื่อว่ามีเนื้อหาใด ๆ ของแอปพลิเคชันที่เป็นการละเมิดสิทธิในทรัพย์สินทางปัญญาของบุคคลที่สาม โปรดติดต่อเราทันที ทันทีที่เราได้รับการแจ้งจากคุณ เราจะดำเนินการตามที่จำเป็น เพื่อระงับการละเมิดดังกล่าว และลบเนื้อหาที่ผิดกฎหมายออก\nเครื่องหมายการค้า โลโก้ของ ALCATEL และเครื่องหมายการค้า เครื่องหมายบริการ กราฟิก และโลโก้อื่น ๆ ที่ใช้ในส่วนที่เกี่ยวข้องกับเว็บไซต์นี้ เป็นเครื่องหมายการค้าหรือเครื่องหมายการค้าจดทะเบียนของ ALCATEL หรือของผู้ออกใบอนุญาต เครื่องหมายการค้า เครื่องหมายบริการ กราฟิก และโลโก้อื่น ๆ ที่ใช้ในส่วนที่เกี่ยวข้องกับเว็บไซต์ อาจเป็นเครื่องหมายการค้าของเจ้าของ คุณไม่ได้รับสิทธิ์หรือใบอนุญาตใด ๆ ที่เกี่ยวกับเครื่องหมายการค้าดังที่กล่าวมาก่อน และการใช้เครื่องหมายการค้านั้น ๆ \nในกรณีที่เกิดการละเมิดสิทธิใด ๆ ด้านบน ALCATEL ขอสงวนสิทธิ์ในการขอให้คุณหยุดหรือแก้ไขการใช้งานที่ผิดกฎหมายทันที หรือในกรณีที่คุณยังคงใช้งานอย่างผิดกฎหมาย และ/หรือละเมิดสิทธิต่อ ALCATEL ขอสงวนสิทธิ์ในการยื่นฟ้องดำเนินคดีกับคุณ\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>การปกป้องข้อมูลและความเป็นส่าวนตัว</b>\n\nข้อมูลใด ๆ ที่คุณให้กับเรา ซึ่ง ALCATEL สามารถใช้ในการระบุตัวตนของคุณได้ จะได้รับการจัดเก็บและประมวลผลโดยปฏิบัติตามนโยบายความเป็นส่วนตัวของเรา\nในส่วนที่เกี่ยวข้องกับการใช้บริการของคุณ คุณสามารถแชร์อีเมลแอดเดรสของคุณกับทางเรา เพื่อใช้ในการติดต่อสื่อสารระหว่างคุณกับ ALCATEL ได้ ก่อนที่จะแจ้งอีเมลแอดเดรสของคุณกับเรา โปรดตรวจสอบนโยบายความเป็นส่วนตัวของเรา เพื่อทำความเข้าใจวิธีการที่เราเก็บรวบรวมและใช้ข้อมูลเกี่ยวกับคุณ ในขณะที่คุณเข้าถึง เยี่ยมชม หรือใช้งานเว็บไซต์\nเราจะเก็บรวบรวม จัดเก็บ และประมวลผลข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ โดยปฏิบัติตามนโยบายความเป็นส่วนตัวของเรา และกฎหมายที่มีผลบังคับใช้ \n\n<b>การปฏิเสธความรับผิดชอบในการรับประกัน การจำกัดความรับผิด</b>\n\n ALCATEL ให้บริการในลักษณะ &quot;ตามที่เป็น&quot;\nภายในขอบเขตสูงสุดที่กฎหมายที่มีผลบังคับใช้อนุญาต ALCATEL และพาร์ทเนอร์ ซัพพลายเออร์ หรือบริษัทในเครือ ไม่ได้ให้การรับรองหรือรับประกันใด ๆ ทั้งอย่างชัดแจ้งหรือโดยนัย ในการปฏิบัติงานของบริการ เนื้อหา หรือข้อมูลใด ๆ ที่สามารถใช้งานได้โดยหรือผ่านบริการ นอกจากนี้ ALCATEL และพันธมิตร ขอปฏิเสธความรับผิดชอบในการรับประกันในส่วนที่เกี่ยวข้องกับบริการ ทั้งอย่างชัดแจ้งหรือโดยรับ รวมถึงแต่ไม่จำกัดเพียงการรับประกันโดยนัยของความพร้อมให้บริการ ลักษณะ ความเหมาะสมในการใช้งานเพื่อวัตถุประสงค์เฉพาะด้าน และการไม่ละเมิดสิทธิ นอกจากนี้ ALCATEL จะไม่รับประกันว่า การใช้งานบริการจะไม่ถูกขัดจังหวะ พร้อมใช้งานตลอดเวลา หรือจากทุกสถานที่ ปราศจากข้อผิดพลาด จะมีการแก้ไขข้อบกพร่อง หรือบริการนั้นปราศจากไวรัส หรือส่วนประกอบที่อาจเป็นอันตรายอื่น ๆ คุณมีหน้าที่รับผิดชอบในการสำรองข้อมูลระบบของคุณเอง\nALCATEL ไม่ได้รับรองหรือรับประกันอื่นใดเกี่ยวกับบริการ และโดยเฉพาะอย่างยิ่ง ไม่ได้รับประกันและจะไม่รับผิดต่อข้อเร้องเรียนใด ๆ ที่เกิดขึ้นจากการตัดสินใจของ ALCATEL ในการลบ หรือปฏิเสธที่จะประมวลผลข้อมูลหรือเนื้อหาใด ๆ เตือนคุณระงับหรือยกเลิกการเข้าใช้บริการของคุณ หรือดำเนินการอื่น ๆ ในระหว่างการตรวจสอบเหตุต้องสงสัยการฝ่าฝืนข้อตกลงและเงื่อนไข หรือดำเนินการซึ่งเป็นผลลัพธ์จากการที่ ALCATEL สรุปว่าเกิดการฝ่าฝืนข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ขึ้นจริง หรือเกี่ยวข้องกับการสูญเสียรายได้ ธุรกิจหรือผลกำไร หรือการสูญเสียข้อมูล หรือความเสียหายของข้อมูล ในส่วนที่เกี่ยวข้องกับการใช้แอปพลิเคชันหรือบริการของคุณ\nไม่ว่ากรณีใดก็ตาม ALCATEL จะไม่ยอมรับผิดต่อการบรรยายลักษณะใด ๆ รวมถึงความรับผิดอันเนื่องมาจากการประมาทเลินเล่อ (ยกเว้นกรณีที่มีผู้ได้รับบาดเจ็บหรือเสียชีวิต) ความเสียหรือหรือการสูญเสียใด ๆ (รวมถึงแต่ไม่จำกัดเพียงการสูญเสียธุรกิจ รายได้ ผลกำไร หรือความเสียหายสืบเนื่อง) ที่เกิดจากการที่คุณใช้หรือการที่คุณไม่สามารถใช้บริการได้\nหากคุณฝ่าฝืนข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ คุณจะต้องรับผิดชอบต่อทาง ALCATEL, กรรมการบริษัท, เจ้าหน้าที่, พนักงาน, บริษัทในเครือ, ตัวแทน, ผู้รับจ้าง และผู้ออกใบอนุญาต ในส่วนของข้อเรียกร้องใด ๆ ที่เกิดขึ้นจากการฝ่าฝืนของคุณ และคุณจะต้องรับผิดชอบต่อการดำเนินการใด ๆ ที่ ALCATEL ได้กระทำไป ซึ่งเป็นส่วนหนึ่งของกระบวนการตรวจสอบเหตุต้องสงสัยว่าเป็นการฝ่าฝืนข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ หรือเป็นผลลัพธ์ที่มาจากผลการตรวจสอบหรือการตัดสินใจว่าเกิดการฝ่าฝืนข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ขึ้นจริง\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>การเชื่อมโยงไปยังไซต์บุคคลที่สาม</b>\n\nภายในบริการอาจมีลิงก์ที่เชื่อมโยงไปยังเว็บไซต์ต่าง ๆ ซึ่งไม่ได้อยู่ภายใต้การควบคุมและดูแลจัดการโดย ALCATEL ALCATEL จะไม่รับผิดชอบต่อเนื้อหาของเว็บไซต์เหล่านั้น ALCATEL จัดเตรียมลิงก์เหล่านี้ไว้เพื่อความสะดวกของคุณเพียงเท่านั้น และไม่จำเป็นต้องให้การรับรองใด ๆ เกี่ยวกับเนื้อหาบนไซต์เหล่านี้\nการที่คุณใช้งานเว็บไซต์บุคคลที่สามเหล่านี้ จะเป็นการสร้างความสัมพันธ์โดยตรงระหว่างคุณกับเว็บไซต์บุคคลที่สามดังกล่าว ดังนั้น จึงถือเป็นหน้าที่ของคุณในการอ่านและปฏิบัติตามนโยบายความเป็นส่วนตัว และข้อตกลงและเงื่อนไขของบุคคลที่สามดังกล่าว ซึ่งมีผลบังคับใช้กับเว็บไซต์ของพวกเขา ข้อเรียกร้องใด ๆ และทั้งหมด เกี่ยวกับเว็บไซต์ของบุคคลที่สามดังกล่าว หรือเนื้อหาที่พบบนเว็บไซต์ จะถูกส่งถึงทางบุคคลที่สามนั้น ๆ โดยตรง \n\n<b>การเปลี่ยนแปลง</b>\n\nALCATEL ขอสงวนสิทธิ์ในการแก้ไขข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ได้ตลอดเวลา เราจะสื่อสารเกี่ยวกับการแก้ไขดังกล่าวและส่วนเพิ่มเติมในข้อตกลงและเงื่อนไขถึงคุณ และในกรณีที่คุณยอมรับ จะถือว่ามีผลบังคับใช้ในทันที และจะรวมเข้าเป็นส่วนหนึ่งของข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ ในการที่คุณไม่ยอมรับการเปลี่ยนแปลงดังกล่าว คุณจะต้องหยุดใช้งานบริการและแอปพลิเคชันทันที หากคุณยังคงใช้บริการต่อ โดยที่คุณไม่ยอมรับในข้อตกลงและเงื่อนไข หรือการเปลี่ยนแปลงใด ๆ ในข้อตกลงและเงื่อนไข ALCATEL จะไม่รับผิดใด ๆ ต่อข้อเรียกร้องที่เกิดขึ้นจากสิ่งนั้น\n\n<b>กฎหมายที่ควบคุมดูแล เขตอำนาจศาล</b>\n\nบริการนี้อยู่ภายใต้การควบคุมและดำเนินการโดย ALCATEL ซึ่งมีสำนักงานตั้งอยู่ในสาธารณรัฐประชาชนจีน การเข้าใช้งานบริการนี้ จะถือว่าคุณยอมรับว่ากฎหมายของสาธารณรัฐประชาชนจีน จะมีผลบังคับใช้กับประเด็นต่าง ๆ ที่เกี่ยวข้องกับการใช้บริการนี้ โดยไม่คำนึงถึงหลักปฏิบัติด้านความขัดแย้งของกฎหมาย\nในกรณีที่เกิดข้อพิพาทขึ้น ความขัดแย้งระหว่างคุณกับ ALCATEL ซึ่งเกิดขึ้นจาก หรือเกี่ยวข้องกับการที่คุณใช้บริการ ทั้งสองฝ่ายจะต้องพยายามแก้ไขข้อพิพาทดังกล่าวอย่างเร่งด่วนและด้วยเจตนาดี หากเราไม่สามารถแก้ไขข้อพิพาทดังกล่าวได้ภายในเวลาที่สมเหตุสมผล (ไม่เกินสามสิบ (30) วัน) ฝ่ายใดฝ่ายหนึ่งอาจยื่นข้อโต้เถียงหรือข้อพิพาทต่อศาลที่มีอำนาจของสาธารณรัฐประชาชนจีน\n\n<b>อื่น ๆ</b>\n\nหากมีข้อกำหนดใด ๆ ในข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ ถูกศาลหรือหน่วยงานมีอำนาจอื่น ๆ ในเขตอำนาจศาลตัดสินให้เป็นโมฆะหรือบังคับใช้ไม่ได้ ข้อกำหนดดังกล่าวจะจำกัดหรือลบออกภายในขอบเขตต่ำสุดที่จำเป็น และจะแทนที่ด้วยข้อกำหนดที่ใช้การได้ ซึ่งเป็นการรวบรวมเจตนาของข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้อย่างดีที่สุด เพื่อให้ข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ยังคงมีผลบังคับใช้อย่างครบถ้วนสมบูรณ์\nข้อตกลงและเงื่อนไขเหล่านี้ ถือเป็นความตกลงเบ็ดเสร็จระหว่าง ALCATEL เกี่ยวกับการที่คุณใช้บริการ และข้อตกลงที่เป็นลายลักษณ์อักษรหรือทางวาจาอื่น ๆ ทั้งหมดที่มีอยู่ก่อนหน้าระหว่างคุณกับ ALCATEL เกี่ยวกับการใช้งานดังกล่าว จะถูกแทนที่และยกเลิกโดยนัยนี้</string>
    <string name="terms_and_condition">ข้อตกลงและเงื่อนไขของเรา </string>
    <string name="and"> และ </string>
    <string name="more_info">หากต้องการข้อมูลเพิ่มเติม สามารถอ่านได้จาก </string>
</resources>
