<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Sekretesspolicy</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ANVÄNDARVILLKOR</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Dessa Användarvillkor förkunnar hur du kan och får använda Användarcentral-appen och onlinetjänsten (&quot;Tjänst&quot;) för åtkomst.\nDenna Tjänst publiceras av TCL Communication Ltd., hädanefter kallat “ALCATEL”, registrerad vid Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nVar god läs igenom dessa Användarvillkor (hädanefter “Villkor”) noggrant. Dessa Villkor är ett kontrakt mellan dig och TCL Communication Ltd. och kan komma att justeras då och då. Använd inte Tjänsten om du inte accepterar Villkoren. Om du använder Tjänsten accepterar du och godkänner dessa Villkor.\nSyftet med och delar av innehållet i denna Tjänst kan vara opassande för minderåriga. Genom att gå in på webbsidan garanterar du att du inte är minderårig samt enligt ditt lands lagar har rätten att gå in på webbsidan.\n\n<b>Användarinstruktioner</b>\n\nNär du skapar ett ONETOUCH-konto eller registrerar en e-garanti kommer vi be dig ange viss personlig information såsom din e-postadress, ditt smeknamn, din plats och profilbild. Din personliga information kommer att samlas in, lagras och behandlas i enlighet med tillämpliga lagar samt vår Sekretesspolicy, som du ska läsa innan du använder denna Tjänst.\nDin e-postadress kommer att bli ditt användarnamn på ONETOUCH som du använder för att logga in på ditt konto. Vi visar inte din e-postadress för andra användare av Tjänsten.\nDu kan även logga in via ett tredjepartskonto. Om du loggar in via ett tredjepartskonto såsom Facebook, Twitter eller Google+ kommer vi att använda e-postadressen du har registrerat där som ditt användarnamn. Notera att om du registrerar dig genom ett tredjepartskonto gäller denna tredjeparts sekretesspolicy.\nGenom att registrera dig drar du även nytta av en rad Tjänster som vi kommer att erbjuda dig, noterbart kundservice, hotline, e-garanti samt att du kan nå oss när som helst om du så önskar.\nGällande kundservicen hittar du alla nödvändiga adresser över hela världen till våra reparationscenter.\nGällande hotlinen har vi en lista på telefonnummer du kan ringa för effektiv och omgående service.\nOm du vill lagra data du har på din smartphone, såsom kontakter, bilder, samtalslistor, och SMS, som håller sig inom de 2GB som ingår gratis, samt kunna komma åt den från andra enheter såsom din PC eller läsplattor, bör du skapa ett konto på ONETOUCH.\nGenom att registrera dig på Tjänsten får du direkt åtkomst till din telefoninformation, IMEI, modell och aktiveringsdatum, som du automatiskt kommer att få nytta av.\nVårt mål är att hjälpa dig lagra och komma åt din egen data lättare.\n\n<b>Immaterialrätt</b>\n\nMed undantag av det användarskapade innehållet skyddas Tjänsten, inklusive alla rättigheter, varumärken, och annan immaterialrätt av immaterialrätten och ägs av ALCATEL eller en tredjepart.\nDu får inte återskapa, distribuera, ändra eller skapa icke-originellt material, visa det för allmänheten (inklusive rama in innehåll) eller kommersiellt exploatera någon del av Tjänsten förutom när detta är nödvändigt för att se på sådant innehåll och ta en rimlig mängd kopior på detta innehåll (utan modifikation) för personligt, icke-kommersiellt användande.\nOm du tror att någon del av innehållet överträder tredjeparts immaterialrätt bör du kontakta oss omedelbart. Vi kommer, så snart vi mottagit ditt meddelande, att ta nödvändiga åtgärder för att upphöra denna överträdelse och ta bort olagligt innehåll.\nALCATEL varumärke, logotyp och andra varumärken, &quot;service marks&quot;, grafik, och logotyper använda i samband med denna Webbsida är varumärken eller registrerade varumärken hos ALCATEL eller dess licensinnehavare. Andra varumärken, &quot;service marks&quot;, grafik och logotyper använda i samband med denna Webbsida kan vara varumärken hos respektive ägare. Du ges varken rättighet eller licens till användandet av någon av ovannämnda varumärken.\nVid överträdelse mot detta förbehåller ALCATEL sig rätten att be dig att omedelbart avsluta det olagliga användandet, eller, om detta skulle fortsätta, förbehåller sig ALCATEL sig rätten att göra en anmälan mot dig.\n}n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Informationsskydd och Sekretess</b>\n\nAll information som du delar med dig av från vilken ALCATEL kan identifiera dig förvaras och behandlas enligt vår Sekretesspolicy.\nI samband med ditt användande av Tjänsten kan du komma att delge oss din e-postadress för vidare kommunikation mellan dig och ALCATEL. Innan du anger din e-postadress bör du läsa igenom vår Sekretesspolicy för att förstå hur vi samlar in och använder information om dig när du ansluter till, besöker eller använder vår Webbsida.\nDin personliga information kommer att samlas in, lagras och behandlas enligt vår Sekretesspolicy och tillämpliga lagar. \n\n<b>Garantiförbehåll; begränsning av ansvar</b>\n\nTjänsten är försedd av ALCATEL &quot;som den är.&quot;\nSåsom detta är helt och hållet tillåtet av tillämplig lag kommer varken ALCATEL eller dess partners, leverantörer, eller dotterbolag att göra representationer eller garantier av något slag, uttryckt eller underförstått, vad gäller Tjänsten, dess innehåll, eller information som gjorts tillgänglig av eller genom Tjänsten. Dessutom friskriver sig ALCATEL och dess partners från alla garantier avseende Tjänsten, uttryckta eller underförstådda, däribland men inte begränsat till underförstådda garantier om handelsbarhet, titel, lämplighet för ett visst syfte och intrång. Vidare garanterar inte ALCATEL att användning av Tjänsten är avbrottsfri, tillgänglig hela tiden eller från en viss plats, säker eller felfri, att brister korrigeras eller att webbplatsen är fri från virus eller andra potentiellt skadliga komponenter. Du är ansvarig för säkerhetskopiering av ditt eget system.\nALCATEL ger inga andra löften eller garantier angående Tjänsten och garanterar särskilt inte eller görs skyldig till anmälan resulterad ur ett beslut taget av ALCATEL att ta bort eller neka att behandla information eller innehåll, för att varna dig, stänga av dig, eller häva din tillgång till Tjänsten, eller vidta annan åtgärd under utredningen av en misstänkt överträdelse eller som ett resultat av ALCATELs slutsats att en överträdelse av dessa Villkor har inträffat; eller att det relaterar till förlust av inkomst, affärer eller vinster, eller någon typ av dataförlust eller datakorruption i samband med användandet av Appen eller Tjänsten.\nUnder inga omständigheter kommer ALCATEL att ta på sig ansvar för någon beskrivning, inklusive ansvar för oaktsamhet (frånsett personskador eller dödsfall), för några som helst skador eller förluster (inklusive, utan begränsning, affärsförluster eller förlust av inkomst eller följdskador) resulterade från användandet eller din oförmåga att använda Tjänsten.\nOm du överträder dessa Villkor står du till ansvar gentemot ALCATEL, dess ledning, chefer, anställda, samarbetspartners, dotterbolag, ombud, entreprenörer och licensgivare för anmälan som uppstår till följd av en överträdelse.   Du måste även ta ansvar för åtgärder tagna av ALCATEL som en del av sin utredning av misstänkt överträdelse av dessa Villkor, eller som resultat av sina upptäckter eller beslut att en överträdelse av Villkoren skett.\n}n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Länkar till tredjepartswebbsidor</b>\n\nTjänsten kan även innehålla webbsidor som inte kontrolleras eller sköts av ALCATEL. ALCATEL är inte ansvarigt för innehållet på dessa webbsidor. ALCATEL förser dig med dessa länkar för din bekvämlighets skull och ställer sig inte alltid bakom materialet på dessa webbsidor.\nDitt användande av dessa tredjepartswebbsidor skapar ett direkt förhållande mellan dig och dessa tredjeparter. Det är därför ditt eget ansvar att läsa och godkänna dessa tredjeparters sekretesspolicy och villkor, vilka gäller för deras webbsidor. Eventuella fordringar och annat gällande sådana tredjepartswebbsidor eller innehåll på dessa skall riktas direkt mot tredjeparten. \n\n<b>Ändringar</b>\n\nALCATEL förbehåller sig rätten att ändra dessa Villkor när som helst. Sådana ändringar och ytterligare villkor kommer att kommuniceras till dig och, om du accepterar dem, börja gälla omgående och inkorporeras i dessa Villkor. Skulle du inte acceptera ändringarna måste du sluta att använda Tjänsten och Appen omedelbart. Skulle du trots det fortsätta att använda Tjänsten kommer ALCATEL inte hållas ansvarigt för eventuella fordringar och liknande som kan resultera..\n\n<b>Gällande lag. Jurisdiktion</b>\n\nDenna Service kontrolleras och sköts av ALCATEL som håller till i Kina. Genom att använda denna Tjänst accepterar du att Kinas lagar gäller relaterat till användandet av denna Tjänst utan hänsyn till motstridiga lagar.\nOm en dispyt skulle uppstå mellan dig och ALCATEL utifrån användning av denna Tjänst ska båda parter försöka, skyndsamt och i god tro, lösa dispyten. Om vi inte lyckas lösa dispyten inom en rimlig tidsperiod (som inte får överskrida trettio (30) dagar) har båda parter rätten att anmäla dispyten eller kontroversen till Kinas kompetenta domstolar.\n\n<b>Övrigt</b>\n\nOm någon av bestämmelserna i dessa Villkor fastslås av en domstol eller annan tribunal av kompetent jurisdiktion att vara ogiltig eller overkställbar skall dessa bestämmelser begränsas eller skäras ned till minsta möjliga utsträckning eller bytas ut mot en giltig bestämmelse som bäst uttrycker dessa Villkors intentioner så att dessa kan behållas i full effekt.\nDessa Villkor utgör hela avtalet mellan dig och ALCATEL gällande din användning av Tjänsten och alla skrivna eller muntliga avtal eller överenskommelser som tidigare existerat mellan dig och ALCATEL med hänsyn till sådan användning ersätts eller annulleras härmed.</string>
    <string name="terms_and_condition">Villkor</string>
    <string name="and"> och </string>
    <string name="more_info">För ytterligare information, läs våra </string>
</resources>
