<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Politikası</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">KULLANIM ŞART VE KOŞULLARI</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Bu Kullanım Şartları ve Koşullarında Kullanıcı Merkezi uygulamasını ve çevrimiçi hizmeti (&quot;Hizmet&quot;) erişim için nasıl kullanabileceğiniz açıklanmaktadır.\nBu Hizmet, Room 19 12 A, Tower 3, Çin, Hong Kong Şehri, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong adresinde kayıtlı olan ve bundan böyle &quot;ALCATEL TCT&quot; olarak anılacak TCL Communication Ltd. tarafından yayınlanmaktadır.\nLütfen, bu Kullanım Şartları ve Koşullarını ve Gizlilik Politikamızı (bundan böyle &quot;Şartlar ve Koşullar&quot; olarak anılacaktır) dikkatlice okuyun. İşbu Hüküm ve Koşullar siz ve TCL Communication Ltd. arasında bir sözleşmedir ve zaman zaman değiştirilebilir. Hüküm ve Koşulları kabul etmiyorsanız Hizmeti kullanmayın. Hizmeti kullanırsanız, bu Şartları ve Koşulları kabul etmiş olursunuz.\nBu Hizmetin amacı ve bazı içerikleri reşit olmayan kişilere göre uyarlanmamış olabilir. Bu web sitesine erişmekle reşit olmayan bir kişi olmadığınızı ve yaşadığınız ülkenizin kanunlarına göre web-sitesine erişim hakkına sahip olduğunuzu taahhüt etmektesiniz.\n\n<b>Kullanım Kuralları</b>\n\nBir ONETOUCH hesabı oluşturduğunuzda veya e-garantiye kayıt olduğunuzda, sizden e-posta adresiniz, takma adınız, konumunuz ve profil fotoğrafınız gibi bazı kişisel bilgileri sağlamanızı isteyeceğiz. Kişisel bilgileriniz, Gizlilik Politikamız doğrultusunda ve bu hizmeti kullanmadan önce okumanız gereken tabi olunan kanuna uygun olarak toplanacak, saklanacak ve işlenecektir.\nE-posta adresiniz, hesabınızda oturum açmak için kullanacağınız ONETOUCH kullanıcı adınız olacaktır. E-posta adresinizi Hizmet\&apos;in diğer kullanıcılarına göstermiyoruz.\nÜçüncü taraf bir hesap ile de oturum açabilirsiniz. Facebook, Twitter veya Google+ gibi üçüncü taraf hesabı ile oturum açmanız halinde, bu üçüncü tarafta kayıtlı e-posta adresinizi kullanıcı adınız olarak kullanacağız. Üçüncü taraf hesabınız ile kayıt olmanız durumunda, sırasıyla bu üçüncü tarafların şartları ve koşullarının ve gizlilik politikalarının sırasıyla geçerli olacağını unutmayın.\nKayıt olarak, size sunacağımız ve satış sonrası hizmetleri, yardım hattı, e-garanti başta olmak üzere bir dizi Hizmetten yararlanacak ve istediğiniz zaman bizimle irtibata geçebileceksiniz.\nSatış sonrası hizmetlerde, dünya genelindeki onarım merkezlerimizin gerekli tüm adreslerini bulacaksınız.\nYardım hattında, etkin ve acil destek ve tüketici deneyimi için arayabileceğiniz telefon numaralarının bir listesi bulunmaktadır.\nAkıllı telefonunuzun kişiler, fotoğraflar, arama günlükleri, SMS gibi verilerini 2G ücretsiz depolama alanında saklamak ve bu verilere PC veya tabletler gibi başka cihazlar ile erişmek istiyorsanız, bir ONETOUCH hesabı oluşturmanız gerekir.\nHizmete kayıt olarak, size otomatik olarak yararı olacak telefon bilgileriniz, IMEI numaranız, modeliniz ve otomatik aktivasyon tarihine doğrudan erişiminiz olacaktır.\nAmacımız, verilerinizi özgürce depolamanıza ve bu verilere erişmenize yardımcı olmaktır.\n\n<b>Fikri Mülkiyet</b>\n\nVarsa kullanıcı tarafından oluşturulan içerikler dışında, Hizmet ve içerisinde bulunan tüm telif hakları, ticari markalar ve diğer fikri mülkiyet hakları, fikri mülkiyet hakları ile korunmakta olup ALCATEL\&apos;ın ya da üçüncü bir tarafın mülkiyetindedir.\nİçerisindeki içeriği görüntülemek ve bu içeriğin bölümlerine ait makul sayıda nüsha (değişiklik yapmadan) oluşturmak için gerekli olduğu durumlar dışında, Hizmetin herhangi bir bölümünü kişisel, ticari olmayan kullanımınız için çoğaltamaz, dağıtamaz, değiştiremez veya bunlardan türev eserler oluşturamaz, kamuya gösteremez (herhangi bir içeriğin çerçevelenmesi de dahil) veya ticari olarak kullanamazsınız.\nUygulamanın herhangi bir içeriğinin herhangi bir üçüncü tarafa ait fikri mülkiyet haklarını ihlal ettiğini düşünüyorsanız, lütfen derhal bizimle irtibata geçin. Bildiriminizi alır almaz, almak gibi bu ihlale son vermek ve yasadışı içeriği kaldırmak için gerekli önlemleri alacağız.\nALCATEL ticari markası, bu web sitesi ile bağlantılı olarak kullanılan logo ve diğer ticari markalar, hizmet markaları, grafikler ve logolar, ALCATEL\&apos;ın veya lisans verenlerinin ticari markaları veya tescilli ticari markalarıdır. İnternet sitesi ile bağlantılı olarak kullanılan diğer ticari markalar, hizmet markaları, grafikler ve logolar ilgili sahiplerinin ticari markaları olabilir. Yukarıda anılan ticari markların herhangi biri ve bu ticari markaların herhangi bir kullanımı ile ilgili olarak tarafınıza hiçbir hak veya lisans verilmemektedir.\nYukarıdakilerin herhangi bir şekilde ihlali halinde ALCATEL, yasa dışı kullanımını derhal durdurmanızı veya düzeltmenizi isteme veya yasa dışı kullanım ve/veya ihlalin devam etmesi halinde tarafınız aleyhine dava açma hakkını saklı tutmaktadır.</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Veri Koruma ve Gizlilik</b>\n\nALCATEL\&apos;ın kimliğinizi tanımlayabileceği tarafımıza sağladığınız her tür bilgi, Gizlilik Politikamıza uygun olarak saklanmakta ve işlenmektedir. Hizmeti kullanımınız ile bağlantılı olarak, siz ve ALCATEL arasındaki sonraki iletişimler için e-posta adresinizi bizimle paylaşabilirsiniz. E-posta adresinizi vermeden önce, Web sitesine eriştiğinizde, Web sitesini ziyaret ettiğinizde veya kullandığınızda hakkınızdaki bilgileri nasıl topladığımızı ve kullandığımızı anlamak için Gizlilik Politikamızı inceleyin.\nKişisel bilgileriniz, Gizlilik Politikamıza ve yürürlükteki yasalara uygun olarak toplanacak, depolanacak ve işlenecektir. \n\n<b>Garanti reddi; sorumlulukların sınırlandırılması</b>\n\nHizmet, ALCATEL tarafından &quot;olduğu gibi&quot; sağlanmaktadırKanunların izin verdiği en geniş ölçüde ne ALCATEL ne de onun ortakları, tedarikçileri veya bağlı kuruluşları Hizmetin işlerliği, içerikleri veya Hizmet tarafından veya onun vasıtasıyla sunulan hiçbir bilgi hakkında hiçbir türde hiçbir sarih veya zımni beyan veya taahhütte bulunmamaktadır. Ayrıca ALCATEL ve ortakları Hizmet ile ilgili zımni satılabilirlik, mülkiyet, belirli bir amaca uygunluk ve ihlal etmeme garantileri de dahil olmak üzere ancak bunlarla sınırlı kalmamak kaydıyla tüm sarih veya zımni garantileri reddetmektedir. Ayrıca ALCATEL, Hizmetin kullanımının kesintisiz olacağını, herhangi bir zamanda veya herhangi bir yerden ulaşabileceğini, güvenli veya hatasız olacağını, kusurların düzeltileceğini veya Hizmetin virüslerden veya diğer potansiyel olarak zararlı bileşenlerden arındırılmış olacağını garanti etmemektedir. Kendi sistemini yedeklemekten sorumlu olacaksınız.\nALCATEL, Hizmet ile ilgili başka hiçbir söz veya garanti vermemekte ve özellikle de herhangi bir bilgi veya içeriği kaldırma veya işlemeyi reddetmeyi, tarafınızı uyarmayı, Hizmete erişiminizi askıya almayı veya sonlandırmayı ya da bir ihlal şüphesinin soruşturulması sırasında veya ALCATEL\&apos;ın bu Şartlar ve Koşulların ihlal edildiğine karar vermesi ya da Uygulamayı veya Hizmeti kullanımınız ile bağlantılı olarak gelir, iş veya kar ya da veri kaybı veya verilerin bozulması ile ilgili olması sonucunda başka bir önlem almayı garanti etmediği gibi ALCATEL tarafından verilen bu tür bir karardan kaynaklanan hiçbir sorumluluğu kabul etmemektedir.\nHiçbir durumda ALCATEL, Hizmeti kullanmanızdan ya da kullanma yeteneğinizden kaynaklanan (iş, gelir, kar kaybı veya dolaylı kayıp dahil olmak, fakat bunlarla sınırlı olmamak üzere) (kişisel yaralanma veya ölüm dışında) ihmal sorumluluğu dahil olmak üzere, herhangi bir açıklamaya, herhangi bir zarar veya kayba ilişkin hiçbir sorumluluğu kabul etmemektedir.\nBu Şartlar ve Koşulları ihlal etmeniz durumunda, ihlalinizden kaynaklanan her tür hak talebi bakımından ALCATEL, yöneticileri, memurları, çalışanları, iştirakleri, acenteleri, yüklenicileri ve lisans sahiplerine karşı sorumlu olacaksınız. Ayrıca ALCATEL tarafından işbu Hüküm ve Koşulların ihlal edildiği şüphesiyle başlatılan bir soruşturmasının parçası olarak veya işbu Hüküm ve Koşulların ihlalinin meydana geldiğine dair bulgularının veya kararlarının sonucunda yapılacak işlemlerden de yükümlü olacaksınız.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Üçüncü taraf sitelerine bağlantılar</b>\n\nHizmet, ALCATEL\&apos;un kontrolünde veya idamesinde bulunmayan internet sitelerine yönelik bağlantılar içerebilir. ALCATEL bu internet sitelerinin içeriklerinden sorumlu değildir. ALCATEL, bu bağlantıları sadece size kolaylık için sağlamakta olup bu sitelerde bulunan materyalleri onaylamak durumunda değildir.\nBu üçüncü taraf web sitelerini kullanmanız, siz ve bu üçüncü taraflar arasında doğrudan bir ilişki kurmaktadır. Bu nedenle, ilgili üçüncü şahısların kendi internet siteleri için geçerli olan gizlilik politikaları ile hüküm ve koşullarını okuyarak bunlara uymak sizin sorumluluğunuzdadır. Bu tür üçüncü şahıs internet siteleri ile veya bu internet sitelerinde bulunan içerik ile ilgili yapılan her türlü ve tüm talepler ilgili üçüncü şahıslara yönlendirilecektir. \n\n<b>Değişiklikler</b>\n\nALCATEL herhangi bir zamanda işbu Hüküm ve Koşulları değiştirme hakkını saklı tutmaktadır. İlgili değişiklikler ve ek hüküm ve koşulları tarafınıza iletilecek ve kabul edildiği takdirde derhal yürürlüğe girerek işbu Hüküm ve Koşullara dahil edileceklerdir. İlgili değişiklikleri kabul etmeyi reddetmeniz halinde, Hizmet ve Uygulamaya erişimi derhal durduracaksınız. Hüküm ve Koşulları veya bunlarda yapılacak hiçbir değişikliği kabul etmemenize rağmen Hizmeti kullanmaya devam ederseniz ALCATEL bunlardan kaynaklanabilecek hiçbir talepten yükümlü olmayacaktır.\n\n<b>Tabi Olunan Kanun. Yargı Yetkisi</b>\n\nİşbu Hizmet Çin Halk Cumhuriyeti\&apos;nde yer alan ALCATEL ofisleri tarafından yönetilmekte ve yürütülmektedir. Bu Hizmete erişmekle, Çin Halk Cumhuriyeti yasalarının kanunlar ihtilafı prensiplerine bakılmaksızın, bu Hizmetin kullanımına ilişkin konularda geçerli olacağını kabul etmiş olmaktasınız.\nALCATEL ve sizin aranızda Hizmeti kullanımınızdan doğan ya da kullanımınız ile bağlantılı olarak ortaya çıkan herhangi bir ihtilaf, anlaşmazlık durumunda, Taraflar derhal ve iyi niyetle söz konusu anlaşmazlığı çözmeye çalışacaktır. Söz konusu ihtilafın makul bir süre içinde (otuz (30) günü geçmemek üzere) çözülememesi halinde, Taraflar söz konusu anlaşmazlık veya ihtilafı Çin Halk Cumhuriyeti yetkili mahkemelerine taşıyabilir.\n\n<b>Muhtelif</b>\n\nBu Şartlar ve Koşulların hükümlerinden herhangi birinin bir mahkeme veya başka bir yetkili mahkeme tarafından geçersiz veya uygulanamaz olduğunun tespit edilmesi halinde, söz konusu hükümler gerekli olduğu asgari ölçüde sınırlandırılacak veya çıkarılacak ve bu Şart ve Koşulların tam olarak yürürlükte kalmasını sağlayacak şekilde, bu Şart ve Koşulların amacını en iyi yansıtan geçerli bir hüküm ile değiştirilecektir.\nBu Şartlar ve Koşullar, Hizmeti kullanımınız ile ilgili siz ve ALCATEL arasındaki mutabakatın tamamını oluşturmaktadır ve bu Şartlar ve Koşullar, söz konusu kullanım ile ilgili siz ve ALCATEL arasında önceden var olan tüm diğer yazılı veya sözlü anlaşmalar veya mutabakatların yerini almakta ve bunları iptal etmektedir.</string>
    <string name="terms_and_condition">Şartlar ve Koşullarımıza bakın</string>
    <string name="and"> ve </string>
    <string name="more_info">Daha fazla bilgi için, lütfen okuyun </string>
</resources>
