<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">رازداری پالیسی</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">استعمال کی شرائط و ضوابط</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">یہ استعمال کی شرائط و ضوابط آپ کو بتاتی ہیں کہ آپ رسائی حاصل کرنے کے لیے یوزر سنٹر ایپلیکیشن اور آن لائن سروسز (&quot;سروسز&quot;) کو کس طرح استعمال کر سکتے ہیں۔\nیہ سروس TCL موبائل انٹرنیشنل لمیٹڈ کے ذریعہ شائع کیا گیا ہے جس کو بعد ازیں ‎“ALCATEL”‎ کے حوالے سے ذکر کیا گیا ہے اور جو Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong کے پتے پر رجسٹرڈ ہے۔\nبراہ کرم ان استعمال کی شرائط و ضوابط اور ہماری رازداری کی پالیسی (بعد ازیں &quot;شرائط و ضوابط&quot;) کو بغور پڑھ لیں۔ یہ شرائط و ضوابط آپ اور TCL موبائل انٹرنیشنل لمیٹڈ کے مابین ایک معاہدہ ہیں اور وقتا فوقتا ان میں ترمیم کی جا سکتی ہے۔ اگر آپ ان شرائط و ضوابط سے اتفاق نہیں کرتے ہیں تو، یہ سروس استعمال نہ کریں۔ اگر آپ سروس استعمال کرتے ہی ہیں تو، آپ ان شرائط و ضوابط کو قبول اور ان سے اتفاق کرتے ہیں۔\nاس سروس کا مقصد اور اس کا کچھ مواد ممکن ہے نابالغوں کے لیے درست نہ ہو۔ اس ویب سائٹ تک رسائی حاصل کرکے، آپ اس بات کی ضمانت دیتے ہیں کہ آپ نابالغ نہیں ہیں اور آپ اپنے اقامتی ملک کے قانون کی رو سے ویب سائٹ تک رسائی حاصل کرنے کے حقدار ہیں۔\n\n<b>استعمال کی رہنما خطوط</b>\n\nجب آپ کوئی ONETOUCH اکاؤنٹ بناتے یا ای وارنٹی رجسٹر کرتے ہیں تو، ہم آپ سے ہمیں کچھ ذاتی معلومات، جیسے آپ کا ای میل پتہ، عرفی نام، مقام اور آپ کی پروفائل تصویر فراہم کرنے کے کہیں گے۔ آپ کی ذاتی معلومات ہماری رازداری کی پالیسی کے مطابق اور نافذ العمل قانون کے عین مطابق اکٹھا، اسٹور اور اس پر کارروائی کی جائے گی، جسے آپ یہ سروس استعمال کرنے سے پہلے پڑھیں گے۔\nآپ کا ای میل پتہ آپ کا ONETOUCH کا صارف نام ہوگا، جسے آپ اپنے اکاؤنٹ میں لاگ آن کرنے کے لیے استعمال کریں گے۔ ہم آپ کا ای میل پتہ سروس کے دوسرے صارفین کے سامنے ڈسپلے نہیں کرتے ہیں۔\nآپ تیسرے فریق کے اکاؤنٹ کے ساتھ بھی لاگ ان کر سکتے ہیں۔ ایسی صورت میں کہ آپ تیسرے فریق کے اکاؤنٹ جیسے Facebook, Twitter یا ‎Google+‎ کے ساتھ لاگ ان کرتے ہیں، ہم آپ کا رجسٹرڈ ای میل ان تیسرے فریق میں آپ کے صارف نام کے بطور استعمال کریں گے۔ براہ کرم نوٹ کریں کہ اگر آپ اپنے تیسرے فریق کے اکاؤنٹ کے ساتھ بالترتیب رجسٹر کرتے ہیں تو، ان کی شرائط و ضوابط اور ان کی رازداری کی پالیسی بھی بالترتیب لاگو ہوگی۔\nرجسٹر کرکے آپ ہمارے ذریعہ پیش کردہ وسیع پیمانے کی خدمات اور قابل غور حد تک آ‌فٹر سیلز سروسز، ہاٹ لائن، ای وارنٹی سے بھی فائدہ اٹھا سکتے ہیں اور آپ جب بھی چاہیں ہم سے بھی رابطہ قائم کر سکتے ہیں۔\nآفٹر سیلز سروسز کے لیے، آپ کو اپنے مرمتی مراکز کے دنیا بھر کے سبھی لازمی ای میل پتے ملیں گے۔\nہاٹ لائن کے لیے، ان فون نمبروں کی ایک فہرست موجود ہے جنہیں آپ ایک مؤثر اور فوری تعاون اور گاہک کے تجربے کے لیے ڈائل کر سکتے ہیں۔\nاگر آپ اپنے اسمارٹ فون کا ڈیٹا جیسے رابطے، تصاویر، کال لاگز، SMS کو 2G فری اسٹوریج کی جگہ میں اسٹور کرنا اور دوسرے آلات جیسے PC یا ٹیبلٹس سے ان تک رسائی حاصل کرنا چاہیں تو، آپ کو ایک ONETOUCH اکاؤنٹ بنانا چاہیے۔\nسروس میں رجسٹر کرکے، آپ کو اپنے فون کی معلومات، IMEI، ماڈل اور ایکٹیویشن کی تاریخ تک براہ راست رسائی حاصل ہوگی، جس سے خود بخود آپ کو فائدہ ہوگا۔\nہمارا ہدف آپ کا اپنا ڈیٹا آزادانہ طور پر اسٹور اور اس تک رسائی حاصل کرنے میں آپ کی مدد کرنا ہے۔\n\n<b>املاک دانش</b>\n\nصارف کے تیار کردہ مواد کو چھوڑ کر، اگر کوئی ہو تو، سروس، بشمول ان میں موجود جملہ کاپی رائٹس، تجارتی نشانات اور دیگر حقوق املاک دانش کو حقوق املاک دانش کے ذریعہ محفوظ بنایا گیا ہے اور یہ ALCATEL یا تیسرے فریق کی زیر ملکیت ہیں۔\nآپ سروس کے کسی بھی حصے کو دوبارہ پیش، تقسیم، اس میں ترمیم، یا اس سے استنباطی کام نہیں کر سکتے، اسے عوامی طور پر ڈسپلے نہیں کر سکتے ہیں (بشمول کسی مواد کو فریم کر کے) یا تجارتی لحاظ سے اس کا بیجا استعمال نہیں کر سکتے ہیں الّا یہ کہ اس میں موجود مواد کو دیکھنے کے لیے یا اپنے ذاتی، غیر تجارتی استعمال کے لیے اس طرح کے مواد کے بعض حصوں کی (بغیر ردوبدل کے) کاپیوں کی معقول تعداد بنانے کے لیے لازمی ہو۔\nاگر آپ کو یقین ہے کہ ایپلیکیشن کے کسی بھی مواد سے کسی تیسرے فریق کے حقوق املاک دانش کی خلاف ورزی ہوتی ہے تو، براہ کرم فورا ہم سے رابطہ کریں۔ ہم آپ کی اطلاع موصول ہونے کے ساتھ ہی اس طرح کی کسی خلاف ورزی کو ختم کرنے اور کسی غیر قانونی مواد کو ہٹانے کے لیے لازمی کاررروائی کریں گے۔\nALCATEL کے تجارتی نشانات، لوگو اور اس ویب سائٹ کے ساتھ استعمال کردہ کوئی دیگر تجارتی نشانات، سروس کے نشانات، گرافکس اور لوگو ALCATEL یا اس کے لائسنس دہندگان کے تجارتی نشانات یا رجسٹرڈ تجارتی نشانات ہیں۔ ویب سائٹ کے ساتھ استعمال کردہ دیگر تجارتی نشانات، سروس کے نشانات، گرافکس اور لوگوں ان کے متعلقہ مالکان کے تجارتی نشانات ہو سکتے ہیں۔ آپ کو اوپر بیان کردہ کسی بھی تجارتی نشانات اور اس طرح کے تجارتی نشانات کے استعمال کے سلسلے میں کوئی حق یا لائسنس نہیں دیا گیا ہے۔\nمذکورہ بالا کی کسی خلاف ورزی کی صورت میں، ALCATEL آپ سے فوری طور پر اس کا استعمال روک دینے یا غیر قانونی استعمال کا جواز پیش کرنے کی گزارش کرنے کا حق محفوظ رکھتا ہے، یا، اگر غیر قانونی استعمال اور/یا خلاف ورزی جاری رہتی ہے تو، ALCATEL آپ کے خلاف دعوی دائر کرنے کا حق محفوظ رکھتا ہے۔\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>ڈیٹا کا تحفظ اور رازداری</b>\n\nآپ ہمیں جو بھی کوئی ایسی معلومات فراہم کرتے ہیں جس سے ALCATEL آپ کی نشاندہی کر سکتا ہو اسے ہماری رازداری کی پالیسی کے مطابق رکھا جاتا ہے اور اس کے لحاظ سے اس پر کارروائی کی جاتی ہے۔\nسروس کے آپ کے استعمال کے سلسلے میں، آپ اور ALCATEL کے بیچ آئندہ مواصلت کے لیے آپ ہمارے ساتھ اپنے ای میل پتے کا اشتراک کر سکتے ہیں۔ اپنا ای میل پتہ مہیا کرنے سے پہلے، براہ کرم ہماری رازداری کی پالیسی کا جائزہ لے کر یہ سمجھ لیں کہ جب آپ ہماری ویب سائٹ تک رسائی حاصل، اسے ملاحظہ یا استعمال کرتے ہیں تو ہم کس طرح آپ کے بارے میں معلومات اکٹھا اور استعمال کرتے ہیں۔\nآپ کی ذاتی معلومات کو ہماری رازداری کی پالیسی اور قابل اطلاق قانون کے مطابق اکٹھا، اسٹور کیا جائے گا اور اس پر کارروائی کی جائے گی۔ \n\n<b>وارنٹی سے اظہار لاتعلقی؛ جوابدہی کی تحدید</b>\n\nسروس ALCATEL کی جانب سے &quot;جوں کی توں&quot; فراہم کرائی جاتی ہے۔\nقابل اطلاق قانون کے ذریعہ پوری طرح سے مجاز حد تک، ALCATEL یا اس کے پارٹنرز، سپلائرز، یا الحاق یافتگان میں سے کوئی بھی سروس کے آپریشن، اس کے مواد یا سروس کے ذریعہ یا اس کے توسط سے دستیاب کرائی گئی کسی معلومات کے سلسلے میں کسی بھی قسم کی، چاہے بدیہی ہو یا مضمر، کوئی نمائندگی یا وارنٹی پیش نہیں کرتا ہے۔ اس کے علاوہ، ALCATEL اور اس کے پارٹنرز سروس کے سلسلے میں سبھی وارنٹیز، چاہے بدیہی ہوں یا مضمر، بشمول لیکن بلا تحدید منفعت پذیری، عنوان، کسی مخصوص مقصد کے لیے درستگی اور عدم سرقہ سے لاتعلقی کا اظہار کرتے ہیں۔ اس کے علاوہ، ALCATEL اس بات کی ضمانت نہیں دیتا ہے کہ سروس کا استعمال خلل سے پاک ہوگا، کسی بھی وقت یا کسی مخصوص مقام پر دستیاب ہوگا، محفوظ یا خامی سے پاک ہوگا، کہ نقائص کو درست کیا جائے گا، یا یہ کہ سروس وائرسوں اور دیگر امکانی طور پر مضرت رساں اجزاء سے پاک ہوگا۔ آپ خود اپنے سسٹم کا بیک اپ لینے کے لئے ذمہ دار ہوں گے۔\nALCATEL سروس کے بارے میں کوئی دیگر وعدے نہیں کرتا یا وارنٹیز نہیں دیتا ہے اور خاص طور پر کسی ایسے دعوے کی وارنٹی نہیں دیتا ہے اور نہ اس کا ذمہ دار ہوگا جو کسی معلومات یا مواد کو ہٹانے یا اس پر کارروائی کرنے سے انکار کرنے، آپ کو متنبہ کرنے، سروس تک آپ کی رسائی موقوف کرنے یا ختم کرنے، یا مشتبہ خلاف ورزی کی تفتیش کے دوران کوئی دیگر کارروائی اختیار کرنے کے لیے ALCATEL کے ذریعہ کیے گئے کسی فیصلے کے نتیجے میں یا ALCATEL کے اس نتیجے پر پہنچنے کے نتیجے میں پیدا ہوا ہو کہ ان شرائط و ضوابط کی خلاف ورزی ہوئی ہے؛ یا اس کا تعلق آمدنی، کاروبار یا منافع کے خسارے، یا ایپلیکیشن یا سروس کے آپ کے استعمال کے سلسلے میں کسی ڈیٹا سے محرومی یا ڈیٹا کی خرابی سے ہو۔\nکسی بھی حالت میں ALCATEL سروس کے آپ کے استعمال یا اسے استعمال کرنے کی آپ کی نا اہلی کے نتیجے میں ہونے والے کسی بھی قسم کے نقصانات یا خسارے کے لیے چاہے جیسا بھی ہو (بشمول، بلا تحدید، کاروبار، محصول، منافع کے خسارے، یا نتائجی خسارے) کے لیے کسی تفصیل کی جوابدہی، بشمول بے توجہی کی جوابدہی (ذاتی گزند یا موت کو چھوڑ کر) قبول نہیں کرے گا۔\nاگر آپ ان شرائط و ضوابط کی خلاف ورزی کرتے ہیں تو آپ اپنی خلاف ورزی سے پیدا شدہ کسی بھی دعوی کے لیے ALCATEL، اس کے ڈائرکٹرز، افسران، ملازمین، الحاق یافتگان، ایجنٹوں، ٹھیکیداروں اور لائسنس دہندگان کے تئیں جوابدہ ہوں گے۔ آپ ان شرائط و ضوابط کی کسی مشتبہ خلاف ورزی کی ALCATEL کی تفتیش کے حصے کے طور پر، یا ان شرائط و ضوابط کی خلاف ورزی صادر ہونے کے اس کے نتائج یا فیصلے کے نتیجے میں اس کے ذریعہ کی گئی کسی کارروائی کے بھی جوابدہ ہوں گے۔\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>تیسرے فریق کی سائٹس کے لنکس</b>\n\nسروس میں ایسی ویب سائٹس کے لنکس بھی شامل ہو سکتے ہیں جو ALCATEL کے کنٹرول میں یا اس کے زیر انتظام نہیں ہیں۔ ALCATEL ان ویب سائٹس کے مواد کے لیے ذمہ دار نہیں ہیں۔ ALCATEL یہ لنکس آپ کی سہولت کے لیے فراہم کرتا ہے اور وہ لازمی طور پر ان سائٹس پر موجود مواد کی تائید نہیں کرتا ہے۔\nان تیسرے فریق کی ویب سائٹس کا آپ کا استعمال آپ اور اس طرح کے تیسرے فریقوں کے بیچ ایک راست رشتہ تخلیق کرتا ہے۔ لہذا اس طرح کے تیسرے فریقوں کی رازداری کی پالیسیاں اور ان کی شرائط و ضوابط کو، جو ان کی ویب سائٹس پر لاگو ہوتی ہیں پڑھ لینا اور ان کی تعمیل کرنا آپ کی ذمہ داری ہے۔ ویب سائٹس پر پائے جانے والے اس طرح کے تیسرے فریقوں کی ویب سائٹس یا مواد کے سلسلے میں تمام تر اور کوئی بھی دعوے اس طرح کے تیسرے فریقوں کے پاس بھیجے جائیں گے۔ \n\n<b>تبدیلیاں</b>\n\nALCATEL ان شرائط و ضوابط میں کسی بھی وقت ترمیم کرنے کا حق محفوظ رکھتا ہے۔ کچھ ترامیم اور اضافی شرائط و ضوابط آپ کو بتائی جائیں گی اور، قبول کر لیے جانے پر، وہ فوری طور پر مؤثر ہوں گی اور ان شرائط و ضوابط میں ضم کر دی جائیں گی۔ ایسی صورت میں کہ آپ اس طرح کی تبدیلیاں قبول کرنے سے انکار کرتے ہیں، آپ سروس اور ایپلیکیشن تک رسائی کو فوری طور پر ختم کر دیں گے۔ اگر آپ شرائط و ضوابط یا ان میں ہونے والی کسی تبدیلی سے اپنے اختلاف کے باوجود سروس کا استعمال جاری رکھتے ہیں تو، ALCATEL اس کے نتیجے میں کسی دعوے کا ذمہ دار نہیں ہوگا۔\n\n<b>نافذ العمل قانون۔ دائرہ اختیار</b>\n\nیہ سروس PR چائنا میں واقع ALCATEL کے دفاتر کے زیر کنٹرول ہے اور اس کے ذریعہ چلایا جاتا ہے۔ اس سروس تک رسائی حاصل کرکے، آپ اتفاق کرتے ہیں کہ اس سروس کے استعمال سے تعلق رکھنے والے معاملات پر، اختلاف قوانین کے اصولوں کا لحاظ کیے بغیر، PR چائنا کے قوانین لاگو ہوں گے۔\nALCATEL اور آپ کے بیچ سروس کے آپ کے استعمال سے یا اس کے سلسلے میں پیدا شدہ کسی تنازعہ، اختلاف کی صورت میں، فریقین اس طرح کے کسی تناز‏عہ کو حل کرنے کے لیے، بروقت اور نیک نیتی کے ساتھ کوشش کریں گے۔ اگر ہم اس طرح کا کوئی تناز‏عہ ایک معقول وقت (جو تیس (30) دنوں سے زائد نہیں ہوگا) کے اندر حل کرنے سے قاصر رہتے ہیں تو، پھر دونوں میں سے کوئی بھی فریق اس طرح کا اختلاف یا تنازعہ PR چائنا کی مجاز عدالتوں میں جمع کروا سکتا ہے۔\n\n<b>متفرقات</b>\n\nاگر ان شرائط و ضوابط کے التزامات میں سے کسی کو بھی مجاز دائرہ اختیار والی عدالت یا دیگر ٹریبیونل کے ذریعہ باطل یا ناقابل اطلاق قرار دیا جاتا ہے تو، اس طرح کے التزامات زیادہ سے زیادہ لازمی حد تک محدود ہوں گے یا انہیں ختم کر دیا جائے گا اور ایک ایسے درست التزام سے اس کو تبدیل کر دیا جائے گا جو ان شرائط و ضوابط کی نیت میں بہترین طریقے سے پیوست ہو جاتا ہو، تاکہ یہ بدستور نافذ اور مؤثر رہیں۔\nیہ شرائط و ضوابط سروس کے آپ کے استعمال کے سلسلے میں آپ اور ALCATEL کے بیچ پورے معاہدے اور اس طرح کے استعمال کے سلسلے میں آپ اور ALCATEL کے بیچ ازیں قبل موجود کسی بھی یا تمام تر دیگر تحریری یا زبانی اقرارناموں یا مفاہمتوں کو مستلزم ہیں اور معرفت ہذا اس کی جگہ لے لیتے اور اسے منسوخ قرار دیتے ہیں۔</string>
    <string name="terms_and_condition">شرائط و ضوابط</string>
    <string name="and"> اور </string>
    <string name="more_info">مزید معلومات کے لیے، براہ کرم پڑھیں ہماری  </string>
</resources>
