<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Tilbage]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Hjælp os med at forbedre vores produkter og tjenester ved at tillade analyse af brugerdata fra telefonen. Du kan ændre din beslutning senere i indstillingerne.<br><br>Vi indsamler og behandler dine personlige oplysninger i overensstemmelse med vores fortrolighedspolitik. Læs venligst disse retningslinjer omhyggeligt, før du fortsætter med din opsætning.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Vilkår og betingelser]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Næste]]></string>
	<string name="policy">Politik om beskyttelse af personlige oplysninger</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>FORTROLIGHEDSPOLITIK</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[Hos TCL Communication Limited (\"<b>vi</b>\", \"<b>os</b>\", \"<b>vores</b>\"), indsamler og bruger vi ofte oplysninger, som kan identificere en person (\"<b>personoplysninger</b>\"), navnlig om dit køb eller brug af vores produkter, tjenester og software til mobile applikationer og websteder (\"<b>du</b>\", \"<b>din</b>\"). Beskyttelse af dine personlige oplysninger er meget vigtig for os, og vi forstår vores ansvar for at beskytte dine personlige oplysninger med forsigtighed for at sikre dem og for at opfylde lovkravene.<br>Formålet med denne fortrolighedspolitik er at give et klart bud på, hvornår, hvorfor og hvordan vi indsamler og anvender personoplysninger (\"<b>Politik</b>\"). Vi har udarbejdet den til at være så brugervenlig som mulig, og har mærket sektionerne for at gøre det nemt for dig at finde de oplysninger, som er mest relevante for dig og giver dig mulighed for at klikke på et emne for at læse mere.<br>Læs venligst denne politik grundigt. Denne politik har ikke til formål at tilsidesætte vilkår af enhver kontrakt, du har med os eller andre rettigheder, du måtte have til rådighed under databeskyttelsesloven.<br>Denne fortrolighedspolitik kan blive tilpasset fra tid til anden for at holde den ajour eller for at overholde retslige krav eller ændringer i den måde, vi driver vores forretning. Vi vil underrette dig om væsentlige ændringer ved at sende en besked til din mobiltelefon eller ved tydeligt at publicere en meddelelse på vores hjemmeside https://www.alcatelmobile.com. Vi opfordrer dig til regelmæssigt at kontrollere og revidere denne politik, så du altid ved, hvilke oplysninger vi indsamler, hvordan vi bruger dem, og hvem vi deler dem med.<br>Denne fortrolighedspolitik blev opdateret den 30. Marts 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Indhold</b><br>1. HVEM ER ANSVARLIG FOR AT PASSE PÅ DINE PERSONOPLYSNINGER?<br>2. HVILKE PERSONOPLYSNINGER INDSAMLER VI?<br>3. HVORNÅR INDSAMLER VI DINE PERSONOPLYSNINGER?<br>4. HVAD BRUGER VI DINE PERSONOPLYSNINGER TIL?<br>5. HVEM DELER VI DINE PERSONOPLYSNINGER MED?<br>6. DIREKTE MARKEDSFØRING<br>7. INTERNATIONALE OVERFØRSLER<br>8. PROFILERING<br>9. HVOR LÆNGE OPBEVARER VI DINE PERSONOPLYSNINGER?<br>10. HVAD ER DINE RETTIGHEDER?<br>11. HVORDAN BESKYTTER VI DINE PERSONOPLYSNINGER?<br>12. KONTAKT OG KLAGER<br>APPENDIX 1 - HJEMMEL TIL FORARBEJDNING<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Hvad er dine rettigheder?</b><br><br>Du har en række rettigheder i forhold til dine personoplysninger. Kort sagt kan du anmode om adgang til dine oplysninger, udbedring af eventuelle fejl i vores filer, sletning af optegnelser som ikke længere er påkrævede, restriktioner vedrørende behandlingen af dine oplysninger, gøre indsigelse mod behandlingen af dine oplysninger, datamobilitet og diverse informationer i forhold til en hvilken som helst automatiseret beslutningstagning og profilering eller grundlag for internationale overførsler. Du har også ret til at klage til tilsynsmyndigheden (Yderligere oplysninger findes i afsnit 12 nedenfor).<br>De understregede punkter defineres nærmere på følgende måde:<br><b>Adgang</b><br>Du kan bede os om at:<br><li>• bekræfte, om vi behandler dine personoplysninger;</li><br><li>• at give dig en kopi af disse oplysninger;</li><br><li>• give dig andre oplysninger om dine personoplysninger, såsom hvilke oplysninger vi har, hvad vi bruger dem til, hvem vi videregiver dem til, om vi overfører dem til udlandet, og hvordan vi beskytter dem, og hvor længe vi opbevarer dem, hvilke rettigheder du har, hvordan du kan klage, hvor vi har oplysningerne fra og om vi har gennemført automatiseret beslutningstagning eller profilering i det omfang oplysningerne ikke allerede er blevet leveret til dig i denne politik.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Rettelse</b><br>Du kan bede os om at rette unøjagtige personoplysninger. Vi kan sørge for at kontrollere rigtigheden af oplysningerne før de bliver rettet.<br><b>Sletning</b><br>Du kan bede os om at slette dine personoplysninger, men kun hvis:<br><li>• de ikke længere er nødvendige i forhold til de formål, de blev indsamlet til; eller</li><br><li>• hvis du har trukket dit samtykke tilbage (hvor databehandlingen var baseret på samtykke); eller</li><br><li>• efter en vellykket indsigelsesret (se ”indsigelse” nedenfor); eller</li><br><li>• den er blevet behandlet ulovligt; eller</li><br><li>• for at overholde en retlig forpligtelse, som TCT er underlagt.</li><br>Vi er ikke forpligtet til at efterkomme din anmodning om at slette dine personoplysninger, hvis behandlingen af dine personoplysninger er nødvendig: for at overholde en retlig forpligtelse; eller for at et retskrav kan fastlægges, gøres gældende eller forsvares. Der er andre omstændigheder, hvor vi ikke ønsker at efterkomme din anmodning om at slette dine personoplysninger, selv om disse to er de mest sandsynlige tilfælde, hvor vi vil afvise denne anmodning.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Begrænsning</b><br>Du kan bede os om at begrænse (dvs. opbevare men ikke bruge) dine personoplysninger, men kun hvor:<br><li>• deres rigtighed bestrides (se ”rettelse” nedenfor), så vi kan verificere deres korrekthed; eller</li><br><li>• behandlingen af dem er ulovlig, men du ønsker ikke at få dem slettet; eller</li><br><li>• der er ikke længere nødvendige til de formål, de blev indsamlet til, men der er stadig behov for at fastslå, udøve eller forsvare retskrav; eller</li><br><li>• du har udnyttet retten til at gøre indsigelser, og verifikationen af overordnede præmisser afventer.</li><br>Vi kan fortsætte med at bruge dine personoplysninger efter anmodning om begrænsning, hvor:<br><li>• vi har dit samtykke; eller</li><br><li>• for at fastslå, udøve eller forsvare retskrav; eller</li><br><li>• for at beskytte rettighederne for en anden fysisk eller juridisk person.</li><br><b>Mobilitet</b><br>Du kan bede os om at give dine personoplysninger til dig i et struktureret, almindeligt anvendt, maskinelt læsbart format, eller du kan bede om at få dem ”overflyttet” direkte til en anden dataansvarlig, men kun i de tilfælde, hvor: behandlingen er baseret på dit samtykke eller på udførelsen af en kontrakt med dig; og behandlingen udføres elektronisk.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Indsigelser</b><br>Du kan gøre indsigelse mod en behandling af dine personoplysninger, som er vores "legitime interesser" anvendt som retsgrundlag (se Appendix 1 for yderligere detaljer), hvis du mener, at dine grundlæggende rettigheder og friheder opvejer vores "legitime interesser". Når du har gjort indsigelse, har vi mulighed for at vise, at vi har vægtige legitime interesser, som tilsidesætter dine rettigheder.<br><b>Automatiserede beslutningsprocesser</b><br>Du kan bede om ikke at blive omfattet af afgørelser, der udelukkende er baseret på automatiseret behandling (se afsnit 8), men kun hvis:<br><li>• afgørelsen har retsvirkning for dig (f.eks. en afvisning af en påstand); eller som</li><br><li>• påvirker dig på anden måde.</li><br>I sådanne situationer kan du opnå menneskelig medvirken i beslutningstagningen, og vi vil sikre, at foranstaltningerne er på plads, så du kan udtrykke din mening og/eller bestride den automatiserede beslutning. Din ret til at opnå menneskelig indgriben eller at anfægte en afgørelse finder ikke anvendelse på afgørelser, som er truffet efter en automatiseret beslutningsproces:<br><li>• er nødvendige for indgåelsen eller udførelsen af en kontrakt med dig; eller det</li><br><li>• er tilladt ifølge loven, og der er passende garantier for dine rettigheder og friheder; eller</li><br><li>• er baseret på dit udtrykkelige samtykke.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[For at udnytte dine rettigheder, kan du kontakte os som angivet i afsnit 12. <b>VÆR OPMÆRKSOM</b> på følgende, hvis du alligevel ønsker at udøve disse rettigheder:<br><li>• <b>Identitet.</b> Vi tager fortroligheden af alle dokumenter, der indeholder personoplysninger alvorligt, og forbeholder os ret til at bede om bevis for din identitet, hvis du indsender en skriftlig anmodning.</li><br><li>• <b>Gebyrer.</b> Vi vil ikke opkræve et gebyr for at udøve dine rettigheder i forhold til dine personoplysninger, medmindre din anmodning om aktindsigt er ubegrundet, gentaget eller overdreven, og i så fald vil vi opkræve et rimeligt beløb under de givne omstændigheder. Vi giver dig besked om eventuelle gebyrer, inden du udfylder formularen.</li><br><li>• <b>Tidsfrister.</b> Vi bestræber os på at besvare alle henvendelser indenfor en måned, medmindre det er særligt kompliceret eller du har sendt flere henvendelser, i hvilket tilfælde vi bestræber os på at svare inden for tre måneder. Vi giver dig besked, hvis det kommer til at tage længere tid end én måned. Vi vil eventuelt spørge dig, om du kan hjælpe os ved at fortælle os, hvad du præcis ønsker at modtage eller hvad du er bekymret over. Dette vil hjælpe os med at ekspedere din forespørgsel hurtigere.</li><br><li>• <b>Undtagelser.</b> Lokal lovgivning kan fastsætte yderligere undtagelser, f.eks. I England, hvor den er underlagt tavshedspligt, ret til adgang til personoplysninger kan blive holdt tilbage fra dig under visse omstændigheder.</li><br><li>• <b>Tredjeparts rettigheder.</b> Vi behøver ikke at efterkomme en anmodning, hvor det ville forringe rettigheder og friheder på andre områder.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Hvordan BESKYTTER vi dine personoplysninger?</b><br><br>Vi bestræber os på at beskytte os og dig mod uautoriseret adgang til eller uautoriseret ændring, offentliggørelse eller destruktion af personoplysningerne, som vi har.<br>I særdeleshed:<br><li>• Vi gennemgår vores fremgangsmåder for indsamling, opbevaring, og behandling af oplysninger, f.eks. fysiske sikkerhedsforanstaltninger, for at beskytte mod uautoriseret adgang til systemerne;</li><br><li>• Vi anvender kryptering, når det er relevant;</li><br><li>• Vi bruger beskyttelse af adgangskoder, når det er relevant; og</li><br><li>• vi begrænser adgangen til personoplysninger i forhold til vores medarbejdere, underleverandører og agenter, der har behov for adgang til relevante personoplysninger for at behandle oplysningerne for os, og som er underlagt strenge kontraktlige forpligtelser om fortrolighed.</li><br>Du er selv ansvarlig for de personoplysninger, som du vælger at dele, videregive eller indgive frivilligt , mens du bruger vores hjemmeside eller enheder og som kan ses af medlemmer af tredjeparts programmer eller hjemmesider såsom chatprogrammer eller budbringere.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Kontakt og klager</b><br><br>Den primære kontaktperson i forhold til alle spørgsmål vedrørende denne politik, herunder anmodninger om udøvelse af registrerede rettigheder, er vores databeskyttelsesansvarlige. For at lette dine forespørgsler, anmodninger eller klager, bedes du kontakte vores databeskyttelsesansvarlige:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (for kunder i Europa; privacy.na@tcl.com (for kunder i USA); eller<br>(ii) privacy@tcl.com (for kunder i andre lande).<br>Hvis du har en klage eller bekymringer om, hvordan vi anvender dine personoplysninger, bedes du kontakte os, og vi vil forsøge at løse problemet hurtigst muligt. Du har også ret til at indgive en klage til din nationale tilsynsmyndighed til enhver tid. F.eks er tilsynsmyndigheden for databeskyttelse i England ICO (https://ico.org.uk/). Vi beder dig forsøge at løse eventuelle problemer med os først, selv om du har ret til at kontakte den tilsynsførende myndighed på et hvilket som helst tidspunkt.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>APPENDIKS 1 - HJEMMEL TIL BEARBEJDNING</b><br><br>Oprettelse af en konto (f.eks. app store, hjemmeside)<br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Betalingsdetaljer</li><br><li>• Legitime interesser (for at sikre, at vi har en nøjagtig registrering af alle kunderne, som vi interagerer med, for at hjælpe med identifikationen af brugere og forbedre brugeroplevelsen), der</li><br>giver kunden omsorg, støtte og produktgaranti<br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Betalingsdetaljer</li><br><li>• Enhedsdata og logoplysninger</li><br><li>• Legitim interesse (for at forbedre produkt- og kundeserviceoplevelsen, der sikrer høj kvalitet og produktfunktioner for at vurdere kundetilfredshed og håndtere forespørgsler fra kunder)</li><br>Synkronisering af data<br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Enhedsdata og logoplysninger</li><br><li>• Legitim interesse (for at forbedre brugeroplevelsen, så de kan udføre funktioner og tjenester og for at sikre kvaliteten af produkter og funktioner) Udbud af produkter og serviceydelser (f.eks. App store tjenester, hjemmeside, app)</li><br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Særlige kategorier af personoplysninger</li><br><li>• Enhedsdata og logoplysninger</li><br><li>• Cookies og sporingsdata</li><br><li>• Legitim interesse (at levere produkter og tjenester og til at forbedre produkt- og kundeserviceoplevelse)</li><br><li>• Samtykke (til indsamling af særlige kategorier af oplysninger: for at give brugerne en række produkter og services i forhold til sundhed og livsstil)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Markedsføring, profilering og generering af rapporter<br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Særlige kategorier af oplysninger</li><br><li>• Enhedsdata og logoplysninger</li><br><li>• Cookies og sporingsdata</li><br><li>• Markedsføringspræference</li><br><li>• Legitime interesser (for at forbedre produkt- og kundeserviceoplevelse og at foretage fejlfinding eller analyser af kundeadfærd)</li><br><li>• Samtykke (til indsamling og behandling af særlige kategorier af oplysninger: for at give brugerne en række produkter og services i forhold til sundhed og livsstil)</li><br><li>• Samtykke (til indsamling og behandling af personoplysninger til brug i direkte markedsføring</li><br>Transaktionsbehandling og afsendelse af relevante oplysninger (f.eks. ordrebekræftelse, fakturaer)<br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Betalingsdetaljer</li><br><li>• Legitime interesser (at levere produkter og tjenester, for at forbedre produkt- og kundeserviceoplevelse og at håndtere forespørgsler fra kunder)</li><br>Systemopgraderinger, fejlrettelser og afsendelse af meddelelser (f.eks. programopdateringer, tekniske opdateringer, sikkerhedsalarmer, support og administrative meddelelser)<br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Enhedsdata og logoplysninger</li><br><li>• Legitim interesse (til at løse problemer og forbedre produkt- og kundeserviceoplevelse)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Produktanalyse, udvikling, forbedring og test<br><li>• Kontaktoplysninger og basale brugeroplysninger</li><br><li>• Enhedsdata og logoplysninger</li><br><li>• Legitim interesse (for at løse problemer, til at forbedre produkt- og kundeserviceoplevelse, der sikrer høj kvalitet og funktioner og for at vurdere kundetilfredshed)</li><br>Salg eller omlægning af vores forretning<br><li>• Alle (hvor det er relevant i forbindelse med salg eller omlægning)</li><br><li>• Legitim interesse (for at strukturere vores forretning korrekt)</li><br>Overvåge og afsløre svindel<br><li>• Svindelbekæmpende oplysninger</li><br><li>• Legitim interesse (til at overvåge, vurdere og i sidste ende forhindre svindel)</li><br>Overholde lovgivningsmæssige og forskriftsmæssige forpligtelser<br><li>• Alle (hvis det kræves i henhold til gældende love og regulativer)</li><br><li>• Retlig forpligtelse (til påvisning, forebyggelse, eller på anden måde behandle svig, sikkerhed eller tekniske problemer og beskytter brugerne eller offentligheden mod skade)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. HVEM er ansvarlig for at passe på dine personoplysninger?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") er et Hong Kong baseret teleselskab med fokus på produktfremstilling og internetprogramtjenester på verdensplan med hjemsted i 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>Da TCT er firmaet, der oprindeligt var ansvarlig for at indsamle oplysninger om dig, vil det være den registeransvarlige. Du skal være opmærksom på, at selvom TCT kan være hovedansvarlig i forhold til at passe på dine personoplysninger, kan oplysninger opbevares i databaser, der kan tilgås af andre TCT koncernselskaber.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. HVILKE personoplysninger indsamler vi?</b><br><br>Personoplysninger, som vi indsamler, indbefatter :<br><li>• <b>Kontakt- og betalingsoplysninger</b> og brugeroplysninger, herunder dit navn, adresse, telefonnummer, kreditkortnummer, e-mail-adresse, køn, fødselsdato;</li><br><li>• <b>Særlige kategorier af oplysninger</b> såsom biometriske data, helbredsoplysninger, når du bruger bestemte applikationer;</li><br><li>• Andre oplysninger om dig, herunder dit erhverv, sprog, placering af enheden og tidszone;</li><br><li>• <b>Dine markedsføringspræferencer</b> herunder interesser / liste over markedsføringsopgaver, registrering af tilladelser eller marketing indvendinger, hjemmesidedata;</li><br><li>• <b>Enhedsdata og logoplysninger</b> herunder unikke enheds-id’er (såsom IMEI-nummer, IMSI-nummer, Mac, adressen på enhedens trådløse netværksinterface eller mobiltelefonnummer anvendt af enheden), henvisnings-URL, IP-adresser og detaljer om din brug af vores hjemmeside, cloud-tjenester, app store, browserdata, søgeforespørgsler, browsertype og sessionfrekvens;</li><br><li>• <b>Cookies og tracking-teknologier</b> Vi bruger cookies og web beacons - se vores separate <b>Cookiepolitik</b> www.alcatelmobile.com for flere oplysninger om cookies.</li><br>For flere informationer om, hvilke oplysninger vi indsamler, klik her, omfatter link til Appendix 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. HVORNÅR indsamler vi dine personoplysninger?</b><br><br>Vi indsamler oplysninger fra dig, når du bruger din enhed, når du opgraderer din enhed, når du registrerer en konto på din enhed, på vores app store eller på vores hjemmeside, når du tilmelder dig reklamemateriale, når du køber eller bruger vores produkter og tjenester, eller hvis du kontakter os med spørgsmål, klager eller forslag eller giver os noget feedback.<br>Vi kan indsamle oplysninger om dig fra andre kilder inddirekte og kombinere dem med oplysninger, som vi indsamler via vores tjenester, hvor dette er nødvendigt for at administrere vores samarbejde med dig. Disse andre kilder kan omfatte tredjeparts softwareprogrammer og sociale medieplatforme som Facebook, Google+ og Twitter.<br>Vi indsamler ikke bevidst personlige oplysninger om børn under 13 uden at gøre det klart, at sådanne oplysninger kun må indhentes med forældrenes samtykke, såfremt dette kræves i medfør af gældende lovgivning. TCT bruger kun personlige data om børn i det omfang det er tilladt ved lov, hvor der kræves forældres eller værges tilladelse.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4. Til hvilke FORMÅL BRUGER vi dine personoplysninger?</b><br><br>Vi vil kun bruge dine personoplysninger<br><li>• til at holde dig orienteret om softwareopdateringer, tekniske opdateringer, sikkerhedsalarmer og support og administrative meddelelser;</li><br><li>• til at give dig mulighed for at downloade og købe vores produkter og tjenester, såsom vores apps og relaterede hjemmesider, der</li><br><li>• kan hjælpe os med at oprette, udvikle og drive samt levere, vedligeholde og forbedre vores produkter, tjenester, indhold og annoncering med løbende mulighed for at forbedre din brugeroplevelse;</li><br><li>• til at vurdere kundetilfredshed og sammenkæde eller kombinere dem med oplysninger, som vi får fra andre til hjælp til at forstå dine behov og give dig en bedre brugeroplevelse;</li><br><li>• til at behandle transaktioner og sende dig information, herunder bekræftelser og fakturaer;</li><br><li>• til at besvare dine kommentarer, feedback, forespørgsler, spørgsmål, yde kundeservice og support og opfylde dine ønsker;</li><br><li>• til at bekræfte identitet, hjælpe med identifikation af brugere, og til at fastlægge de relevante tjenester, samt</li><br><li>• til at kommunikere med dig og sende dig vigtige beskeder eller personliggjorte beskeder om køb eller ændringer i vores vilkår, betingelser og politikker;</li><br><li>• til at overvåge, evaluere og analysere trends, data, transaktioner, brug og aktiviteter i forbindelse med vores produkter og tjenester;</li><br><li>• til at fremme interne formål, såsom revidering, analyser og forskning med henblik at forbedre vores produkter, tjenester, brugeroplevelse og kundekommunikation;</li><br><li>• til at sende dig reklamemateriale, nyheder og informationer, som vi mener vil være af interesse for dig som vores nye produktannonceringer og kommende begivenheder (hvor vi har fået dit samtykke eller på anden måde som loven kræver), så denne proces kan omfatte profilering;</li><br><li>• til at afsløre, efterforske og forhindre svigagtige transaktioner og andre ulovlige aktiviteter og beskytte vores rettigheder eller ejendom;</li><br><li>• til at bruge dine personoplysninger til brug i forbindelse med vores juridiske og administrative forpligtelser.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Vi skal etablere en retlig begrundelse for at bruge dine personoplysninger, så vi vil sørge for, at vi kun bruger dine personoplysninger til de formål, der er beskrevet i dette afsnit 4 og i Appendix 1, hvor vi er tilfredse med, at:<br><li>• vores brug af dine personoplysninger er nødvendige for at udføre en kontrakt eller for at tage skridt til at indgå en kontrakt med dig (f.eks. for at opfylde forpligtelser i forbindelse med kontrakten mellem dig og os), eller</li><br><li>• vores brug af dine personoplysninger er nødvendige for at overholde relevante lovmæssige eller andre krav, vi er underlagt, og</li><br><li>• vores brug af dine personoplysninger er nødvendige for at understøtte "legitime interesser", vi har som virksomhed (f.eks. for at forbedre vores produkter, eller at gennemføre analyser på tværs af vores datasæt), forudsat at det altid foregår på en måde, der står i et rimeligt forhold, og som respekterer dine personlige rettigheder.</li><br>For at vi kan tilbyde vores service, når du bruger bestemte programmer, kan vi indsamle særlige kategorier af oplysninger fra dig. Til vores indsamling og brug af dine særlige kategorier af personoplysninger, vil vi oprette en ekstra lovlig præmis som anført ovenfor, som vil give os mulighed for at bruge disse oplysninger.Denne undtagelse vil typisk være:<br><li>• dit udtrykkelige samtykke;</li><br><li>• at et retskrav kan fastlægges, gøres gældende eller forsvares af os eller tredjemand med hjemmel i</li><br><li>• en særlig dispensation i henhold til lokale love i EU-medlemsstaterne og andre lande gennemfører GDPR.</li><br><b>BEMÆRK</b>: Hvis vi tidligere har oplyst, at vi er afhængige af et samtykke som udgangspunktet for vores bearbejdning af aktiviteter, vil vi ikke vil være afhængige af det juridiske udgangspunkt i fremtiden, med mindre dette er udtrykkeligt angivet.<br><b>BEMÆRK</b>: Hvis du giver dit samtykke til at vi kan behandle dine særlige kategorier af personoplysninger, kan du trække dit samtykke til en sådan behandling tilbage til enhver tid. Du bør være opmærksom på, at hvis du vælger at trække dit samtykke tilbage, er vi muligvis ikke i stand til fortsat at levere bestemte ydelser til dig. Hvis du vælger at trække dit samtykke tilbage, vil vi fortælle dig mere om de mulige konsekvenser.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA["<b>5. Hvem DELER vi dine personoplysninger med?</b><br><br>Vi deler dine data med andre TCT koncernselskaber i eller uden for Europa. En liste over TCT koncernselskaberne er tilgængelig på https://www.alcatelmobile.com. Vi kan også dele dine oplysninger med tredjeparter, der hjælper med at styre forretningen og levere services. Disse tredjeparter skal fra tid til anden have adgang til dine personoplysninger. Disse tredjeparter kan omfatte:<br><li>• <b>Leverandører af tjenesteydelser</b>, der udfører funktioner på vores vegne, f.eks. udføre ordrer, levering af pakker, sende breve og e-mails, fjerne gentagne oplysninger fra kundelister, og analysere data (såsom Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), yder markedsføringsbistand og leverer søgeresultater og links (herunder betalte oversigter og links), behandling af kortbetalinger, levere oversættelsesydelser (f.eks. Baidu) og levere kundeservice. Hvis du deler dine oplysninger gennem en af vores hjemmesider eller enheder med en tredjeparts konto såsom Facebook, Google + eller Twitter, bliver dine personoplysninger administreret af henholdsvis en af disse tredjeparter. Læs tredjeparts fortrolighedspolitik, da deres databehandling ikke er omfattet af denne politik;</li><br><li>• <b>Vores kontrolmyndigheder</b>, som f.eks The Information Commissioner's Office i England (\"<b>ICO</b>\"), samt andre kontrolmyndigheder og retshåndhævende myndigheder i EU og på internationalt plan;</li><br><li>• <b>Andre tredjeparter</b>, med henblik på afsløring, forebyggelse eller på anden måde behandle svig, sikkerhed eller tekniske problemer, der beskytter mod krænkelser af enkeltpersoners rettigheder, ejendom eller sikkerheden omkring vores brugere eller offentligheden;</li><br><li>• <b>Advokater</b> og andre professionelle servicevirksomheder (herunder vores revisorer).</li><br>Hvis vi skulle sælge en del af vores virksomheder, ville det være nødvendigt at overføre dine personoplysninger til køberen.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Direkte markedsføring</b><br><br>Vi kan bruge dine personoplysninger til at sende dig direkte markedsføringskommunikation om vores produkter og services eller vores tilknyttede ydelser, herunder vores seneste produkter og kommende arrangementer. Dette kan være i form af [e-mail, post, SMS, telefon eller målrettede online annoncer]. Vi begrænser direkte markedsføring til et rimeligt og passende niveau, og til at sende dig meddelelser, som vi mener vil være interessante og relevante for dig, baseret på de oplysninger vi har indsamlet om dig.<br>For så vidt angår GDPR er vores behandling af dine personoplysninger til brug for direkte markedsføring baseret på vores legitime interesser er beskrevet yderligere i Appendix 1, men hvor der kræves samtykke fra den relevante europæiske lovgivning såsom privatlivets fred og forordninger for elektronisk kommunikation, vil vi bede dig om dit samtykke. Du har krav på at afbryde modtagelsen af direkte markedsføring til enhver tid. Du kan gøre dette ved at følge links til fravalg i den elektroniske kommunikation (f.eks. e-mails), eller ved at kontakte os via oplysningerne i afsnit 12.<br>Vi bruger også dine personoplysninger til at tilpasse og personliggøre annoncer, tilbud og indhold stillet til rådighed for dig på baggrund af din brug af din brug af vores mobile programmer, hjemmesider, platforme og tjenester, og til at analysere ydeevnen for disse annoncer, tilbud og indhold samt din interaktion med dem. Vi kan også anbefale indhold, baseret på de oplysninger vi har indsamlet om dig og dine seervaner. Dette udgør ”profilering”, og der findes yderligere oplysninger i afsnit 8 i denne politik.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Internationale overførsler</b><br><br>Vi kan videregive dine personoplysninger til TCT’s koncernforbundne selskaber eller tjenesteudbydere, som er placeret uden for Europa. Vi kan også videregive dine personoplysninger til udlandet, for eksempel hvis modtager en juridisk eller lovgivningsmæssig anmodning fra et udenlandsk retshåndhævende organ. Vi vil altid sørge for, at enhver international overførsel af oplysninger bliver håndteret med stor omhu for at beskytte dine rettigheder og interesser:<br><li>• Vi vil kun videregive dine personoplysninger til lande, der er anerkendte for at tilvejebringe en rimelig retlig beskyttelse; og</li><br><li>• overførsler til TCT koncernselskaber, tjenesteudbydere og andre tredjeparter vil altid være beskyttet af kontraktlige forpligtelser for ekstra sikkerhed. For eksempel det personlige skjold mellem EU og USA til beskyttelse af personoplysninger, der overføres til USA.</li><br>Du har ret til at bede om flere oplysninger om de sikkerhedsforanstaltninger, som vi har lavet som nævnt ovenfor. Kontakt os som anført i afsnit 12, hvis du ønsker yderligere oplysninger eller ønsker at anmode om en kopi hvori sikkerhedsforanstaltningerne er dokumenteret (som kan være redigeret for at sikre fortrolighed).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Profilering</b><br><br>'<b>Automatiseret beslutningstagning</b>henviser til en afgørelse, der er truffet om automatiseret behandling af dine personoplysninger alene. Dette betyder behandling, f.eks ved at anvende softwarekode eller en algoritme, som ikke medfører nogen menneskelig indgriben. Da profilering anvender automatiseret behandling, er det undertiden forbundet med automatiserede beslutningsprocesser. Ikke alle profilanalyser i automatiserede beslutninger, men det kan de være.<br>Hvis du er en forbruger, der har tilmeldt sig modtagelsen af markedsførings-opdateringer, kan vi bruge profilering [for at sikre, at markedsføringsmaterialer er skræddersyet til dine præferencer og hvad vi tror du vil være interesseret i.] Dette har ikke nogen væsentlig effekt, eller en retlig virkning på dig. I visse tilfælde er det måske muligt at udlede visse oplysninger om dig i forbindelse med profilering, som kan omfatte særlige kategorier af oplysninger. Vi vil dog ikke foretage profilering baseret på dine særlige kategorier af personoplysninger, medmindre vi har indhentet dit udtrykkelige samtykke hertil.<br><b>BEMÆRK</b>: Du har visse rettigheder med hensyn til automatiserede beslutningsprocesser, herunder profilering, hvor afgørelsen har en betydelig retsvirkning på dig, herunder, hvor det frembringer en virkning på dig. Se afsnit 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Hvor længe opbevarer vi dine personoplysninger?</b><br><br>Vi opbevare dine personlige oplysninger så længe, som det er nødvendigt med rimelighed for de formål, der er anført i afsnit 4 i denne politik. Under visse omstændigheder kan vi opbevare dine personoplysninger i længere tid, f.eks. hvis vi bliver pålagt at opfylde juridiske, lovmæssige, skattemæssige eller regnskabsmæssige krav.<br>Under særlige omstændigheder kan vi også opbevare dine personoplysninger i længere tid, så vi har en nøjagtig registrering af din omgang med os i tilfælde af klager eller udfordringer, eller hvis vi har begrundet mistanke om, at der er tale om retssager vedrørende dine personoplysninger eller forretninger. Vi opretholder en metode til lagring af data, som vi anvender til optegnelser i vores varetægt. Hvis dine personoplysninger ikke længere er nødvendige, vil vi sikre, at de enten slettes på sikker vis eller gemmes på en måde, så de ikke længere vil blive brugt i industrien.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Afslut]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Vilkår og betingelser</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 ENDVIDERE ANERKENDER DU, AT SOFTWAREN OG TJENESTER FRA TCT IKKE ER BEREGNET ELLER EGNET TIL BRUG I VISSE SITUATIONER. SOFTWARE OG TJENESTER FRA TCT ER IKKE BEREGNET ELLER EGNET TIL BRUG I SITUATIONER ELLER MILJØER, HVOR FUNKTIONSSVIGT ELLER FORSINKELSER, ELLER UNØJAGTIGHEDER I INDHOLD, DATA ELLER OPLYSNINGER I SOFTWARE ELLER TJENESTER FRA TCT KAN MEDFØRE DØDSFALD, PERSONSKADE ELLER ALVORLIGE FYSISKE SKADER ELLER SKADER ELLER SKADER PÅ MILJØET, HERUNDER MEN IKKE BEGRÆNSET TIL DRIFT AF NUKLEARE ANLÆG, FLYNAVIGATION ELLER KOMMUNIKATIONSSYSTEMER, FLYVELEDELSE, RESPIRATORER ELLER VÅBENSYSTEMER.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA["<b>10. Begrænsning af ansvar</b><br><br>10.1 TCT TAGER IKKE NOGET ANSVAR FOR BRUG AF SOFTWARE PROBLEMER FORÅRSAGET AF MISBRUG, FEJLAGTIG ANVENDELSE ELLER UAUTORISERET ÆNDRING.<br>10.2 I DEN UDSTRÆKNING DET IKKE ER FORBUDT UNDER DEN GÆLDENDE LOV, KAN TCT UNDER INGEN OMSTÆNDIGHEDER, HVERKEN DETS ANSATTE; LICENSGIVERE ELLER ASSOCIEREDE PARTER VÆRE ANSVARLIGE FOR NOGEN FORM FOR TAB AF FORTJENESTE, INDTÆGTER, SALG, DATA ELLER UDGIFTER TIL INDKØB AF ERSTATNINGSVARER ELLER SERVICES, TINGSKADE, PERSONSKADE, AFBRYDELSE AF FORRETNING, TAB AF FORRETNINGSOPLYSNINGER ELLER FOR ENHVER SPECIEL, DIREKTE, INDIREKTE, HÆNDELIGE, ØKONOMISK DÆKNING, STRAFFENDE, SÆRLIGE ELLER FØLGESKADER, UANSET ÅRSAG OG UANSET OM DER ER INDGÅET KONTRAKT, FORSØMMELIGHED ELLER ANDEN SKADEVOLDENDE ANSVARSGRUNDLAG, DER STAMMER FRA BRUG AF ELLER MANGLENDE EVNE TIL AT BRUGE SOFTWARE, SELV OM TCT ELLER DETS LICENSGIVERE ELLER ASSOCIEREDE SELSKABER ER BLEVET UNDERRETTET OM MULIGHEDEN FOR SÅDANNE SKADER. NOGLE  RETSKREDSE TILLADER IKKE BEGRÆNSNING AF ANSVAR FOR PERSONLIG SKADE ELLER HÆNDELIGE SKADER ELLER FØLGESKADER, SÅ OVENSTÅENDE BEGRÆNSNING GÆLDER MULIGVIS IKKE FOR DIG.<br>10.3 UNDER INGEN OMSTÆNDIGHEDER SKAL TCT'S SAMLEDE ERSTATNINGSANSVAR OVER FOR DIG FOR ALLE SKADER (BORTSET FRA DET SOM KAN VÆRE LOVPLIGTIGT FOR RETSGRUNDLAGET I TILFÆLDE AF DØD ELLER PERSONSKADE SOM FØLGE AF TCT'S UAGTSOMHED) OVERSTIGE DET BELØB, DU HAR BETALT FOR DIN ENHED FRA TCT.<br>"]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Tekniske support</b><br><br>TCT har ingen forpligtelse til at forsyne dig med teknisk support for software under denne aftale.<br><br><b>12. Eksportkontrol</b><br><br>Du må ikke anvende eller på anden måde eksportere eller reeksportere TCT software undtagen som tilladt af gældende lov og lovene i det retsområde, hvor softwaren fra TCT er blevet downloadet.<br><br><b>13. Udenretslig tvistbilæggelse og gældende lovgivninger</b><br><br>Validering, fortolkning, modifikation, fuldførelse og løsning af denne Aftale er underlagt lovgivningen i Folkerepublikken Kina. Opstår der tvist om indholdet af denne Aftale, skal tvisten bilægges gennem venlig forhandling. Såfremt tvisten ikke kan bilægges ved forhandling, kan hver af parterne kan indbringe uoverensstemmelsen for folkets domstol med jurisdiktion i stedet for undertegnelse. Lovene for Folkerepublikken Kina finder anvendelse på spørgsmål vedrørende brugen af denne service, uden at tage hensyn til principperne i tilfælde af modstridende love.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Slutbrugerlicensaftale</b><br>Læs slutbrugerlicensaftalen omhyggeligt, før du bruger din enhed fra TCL Communication Limited (herefter benævnt \"TCT\"). Ved at anvende en vilkårlig enhed fra TCT angiver du, at du anerkender og accepterer vilkårene og betingelserne i nærværende Aftale.<br><b>Slutbrugerlicensaftale</b><br><b>VIGTIGT</b>: Denne aftale er slutbrugerlicensaftalen for software (i det følgende benævnt denne \"Aftale\") mellem dig (en person, et firma, eller en anden enhed) og TCT for brugen af dette software (se afsnit 1.1 i denne aftale). Læs denne aftale omhyggeligt, inden du bruger din enhed fra TCT eller downloader en softwareopdatering, der henvises til i denne aftale. Din anvendelse af en enhed fra TCT eller download af denne softwareopdatering vil blive betragtet som din accept af de begrænsninger, der henvises til i denne aftale. Ellers skal du ikke bruge nogen enhed fra TCT eller downloade denne softwareopdatering.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Almindelige betingelser</b><br><br>1.1 Software under denne aftale henviser til: (1) de softwarekomponenter, der leveres til dig med en enhed fra TCT, herunder, men ikke begrænset til de koder samt andet indbygget software, dokumentation, grænseflader, indhold, fonte, og eventuel data gemt på det, der er beskyttet af copyright, som tilhører TCT eller vores licensgiver; (2) opdateringer eller opgraderinger til software nævnt i (1). Softwaren omfatter ikke Open Source softwarekomponenter i afsnit1.2.<br><br><b>2. Slutbrugersoftwarelicens</b><br><br>Du har licens til at bruge denne software (som defineret i afsnit1.1) på en enkelt enhed fra TCT eller computer på en begrænset, ikke-eksklusiv måde på betingelse af, at du overholder vilkårene og betingelserne i denne aftale. Det kan ikke sælges, overdrages eller benyttes til andre erhvervsformål.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Brugsbegrænsninger</b><br><br>3.1 Du må ikke bruge teknologi fra TCT eller intellektuel ejendom fra TCT til at udvikle software eller designe, udvikle, fremstille, sælge eller købe licens til tredjeparts udstyr/tilbehør knyttet enheder fra TCT uden forudgående samtykke fra TCT.<br>3.2 Du må tage en kopi af softwaren på en computer harddisk eller andet lagermedie med henblik på arkivering. Du må ikke distribuere eller levere software via netværk, så det er tilgængeligt for flere enheder eller computere samtidigt.<br>3.3 Du må ikke sælge, udleje, lease, udlåne, viderelicensere eller distribuere hele eller dele af softwaren til tredjepart uden forudgående skriftlig tilladelse fra TCT. Ikke desto mindre kan du lave en enkeltstående permanent overdragelse af hele softwarelicensen til den anden part sammen med overdragelse af ejendomsretten af din enhed fra TCT, forudsat at:(1) overdragelsen skal indeholde din enhed og al softwaren fra TCT; (2) du ikke beholder hele eller dele af softwarekopierne; (3) at den part, der modtager enheden og softwaren fra TCT, har læst og accepteret alle vilkår og betingelser i denne aftale.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Medmindre andet er udtrykkeligt tilladt, må du ikke og ikke acceptere at, eller at give andre personer tilladelse til at kopiere, foretage reverse engineering, adskille eller skabe afledte værker af softwaren.<br>3.5 Mens du bruger softwaren til opbevaring eller kopiering, skal du indhente tilladelse fra de relevante rettighedshavere i bestemte lande eller regioner. Softwaren fra TCT må bruges til at reproducere materiale, som er begrænset til reproduktion af ophavsretligt beskyttet materiale, materiale som du har ophavsretten til, eller materiale, som licenstager har ret til - eller fået tilladelse til- at reproducere.<br>3.6 Du accepterer, at du kun skal bruge softwaren i overensstemmelse med alle gældende love og regler i de lande eller regioner, hvor du er bosat, eller bruge softwaren.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Forbehold af rettigheder</b><br><br>TCT og dets licensgivere ejer og bevarer alle rettigheder til softwaren og titler og reserverer andre rettigheder, der ikke udtrykkeligt gives til dig gennem denne aftale.<br><br><b>5. Databeskyttelse og beskyttelse af personoplysninger</b><br><br>Alle personoplysninger, du giver til os gennem enheden fra TCT opbevares og behandles i overensstemmelse med vores privatlivspolitik og gældende lovgivning.<br><br><b>6. Links til tredjepartshjemmesider</b><br><br>Ydelserne leveret af enheden fra TCT kan også indeholde links til andre hjemmesider, som ikke kontrolleres af eller vedligeholdes af TCT, og TCT er ikke ansvarlig for indholdet af disse hjemmesider. TCT leverer disse links udelukkende for at gøre det så nemt for dig som muligt og er ikke nødvendigvis enig i materialet på disse hjemmesider.<br>Brugen af disse tredjepartshjemmesider skaber en direkte forbindelse mellem dig og sådanne tredjeparter. Det er derfor dit eget ansvar at læse og overholde sådanne tredjeparts privatlivspolitikker og deres vilkår og betingelser, der gælder for deres hjemmesider. Ethvert krav med hensyn til sådanne tredjeparters hjemmesider eller indhold på hjemmesider skal rettes til sådanne tredjeparter.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Opdateringer</b><br><br>7.1 Selvom TCT ikke har pligt til at udlevere opdateringsservices til dig, kan de stadig give dig softwareopdateringer. Enhver opdatering leveret af TCT til erstatning eller supplerende software er omfattet af denne aftale, medmindre en sådan opdatering følger en separat Slutbrugerlicensaftale, som vil være fremherskende. Hvis du ikke ønsker at downloade og bruge en opdatering fra TCT, forstår du, at du kan udsætte softwaren for en alvorlig sikkerhedsrisiko eller kan gøre softwaren ubrugelig eller ustabil.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Opsigelse og løbende effektivitet</b><br><br>8.1 Nærværende Aftale træder i kraft fra den dato, hvor du installerer softwaren første gang. Du kan til enhver tid ophæve nærværende Aftale ved permanent at slette den installerede software. Du kan til enhver tid ophæve nærværende Aftale ved permanent at slette, destruere og returnere softwaren for egen regning, samtlige sikkerhedskopier og alt tilhørende materiale fra TCT. TCT eller dennes licensgivere kan når som helst opsige denne Aftale uden varsel, hvis du ikke overholder samtlige vilkår og betingelser i denne Aftale. Når Aftalen er afsluttet, SKAL du stoppe med at bruge programmet og slette al softwaren og tilhørende materialer allerede kopieret og/eller installeret på din enhed fra TCT eller computer med det samme.<br>8.2 Afsnittene 6, 9, 10, 11 og 12 forbliver i kraft efter Aftalens ophør.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Garantifraskrivelse</b><br><br>9.1 DU ACCEPTERER, AT SOFTWAREN LEVERES \"DET\" UDEN GARANTI AF NOGEN ART, UDTRYKKELIGE ELLER STILTIENDE, OG I DET OMFANG DET TILLADES AF GÆLDENDE LOV. HVERKEN TCT, DETS LICENSGIVERE ELLER ASSOCIEREDE SELSKABER ELLER INDEHAVERNE AF OPHAVSRETTEN FREMSÆTTER INGEN ERKLÆRINGER ELLER GARANTIER, HVERKEN UDTRYKKELIGE ELLER STILTIENDE, HERUNDER, MEN IKKE BEGRÆNSET TIL GARANTIER FOR SALGBARHED, TILFREDSSTILLENDE KVALITET, EGNETHED TIL ET BESTEMT FORMÅL, NØJAGTIGHED, STILHED OG IKKE-KRÆNKELSE AF TREDJEPARTS RETTIGHEDER. DER YDES INGEN GARANTI AF TCT ELLER FRA ENHVER ANDEN PART PÅ AT FUNKTIONERNE I SOFTWAREN OPFYLDER DINE KRAV ELLER AT BRUGEN AF SOFTWAREN VIL VÆRE UFORSTYRRET ELLER FEJLFRI. DU PÅTAGER DIG DET FULDE ANSVAR FOR VALGET AF SOFTWAREN TIL DIT ØNSKEDE FORMÅL SAMT FOR INSTALLATION, BRUG OG RESULTATER FRA DET.<br>9.2 INSTALLATION AF DENNE SOFTWARE KAN FORSTYRRE RESULTATET AF TREDJEPARTS SOFTWARE, PROGRAMMER ELLER TJENESTER. DER ER INGEN GARANTI FRA TCT AT FUNKTIONER ELLER TJENESTER, SOM ER INDEHOLDT I DENNE SOFTWARE OG DETS TJENESTER VIL VÆRE FRI FOR FEJL/BUGS, ELLER AT DENNE SOFTWARE GIVER LØBENDE, FASTE YDELSER. DERUDOVER GARANTERER TCT IKKE, AT SOFTWAREN ER KOMPATIBEL MED TREDJEPARTS SOFTWARE ELLER TJENESTER.]]></string>
	<string name="tos">Vilkår for tjeneste</string>
</resources>