<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Zadní]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Pomozte nám se zkvalitňováním našich produktů a služeb a umožněte nám analyzování uživatelských údajů z vašeho telefonu. Své rozhodnutí můžete kdykoli změnit v nastavení.<br><br>Vaše osobní údaje budeme shromažďovat a zpracovávat v souladu s našimi zásadami ochrany osobních údajů. Před dokončením nastavení si prosím tyto zásady ochrany osobních údajů pozorně přečtěte.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Smluvní podmínky]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Další]]></string>
	<string name="policy">Zásady ochrany osobních údajů</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>ZÁSADY OCHRANY OSOBNÍCH ÚDAJŮ</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[Ve společnosti TCL Communication Limited („<b>my</b>“, „<b>nám</b>“, „<b>náš</b>“) pravidelně shromažďujeme a používáme informace, které mohou vést k identifikaci určité osoby („<b>osobní údaje</b>“), zejména o vašem nákupu nebo použití našich produktů, služeb, mobilních a softwarových aplikací a webů („<b>vy</b>“, „<b>váš</b>“). Ochrana vašich osobních údajů je pro nás nesmírně důležitá. Uvědomujeme si svoji povinnost pracovat s vašimi osobními údaji pečlivě, zajišťovat jejich bezpečnost a splňovat právní předpisy.<br>Účelem těchto zásad ochrany osobních údajů je zcela objasnit, kdy, proč a jak osobní údaje shromažďujeme a používáme („<b>zásady</b>“). Vypracovali jsme je tak, aby byly co nejsrozumitelnější. Rozdělení do tematických částí usnadňuje vyhledání relevantních informací a umožňuje zobrazení podrobností po kliknutí na určité téma.<br>Tyto zásady si prosím přečtěte velice pečlivě. Cílem těchto zásad není nahradit podmínky žádné smlouvy, kterou jste s námi uzavřeli, ani žádná práva, která podle platných zákonů o ochraně osobních údajů můžete mít.<br>Tyto zásady můžeme čas od času změnit, například z důvodu zajištění jejich aktuálnosti, souladu s právními předpisy nebo změn v řízení našeho podniku. O důležitých změnách vás budeme informovat odesláním zprávy na váš mobilní telefon nebo zřetelným umístěním oznámení na web https://www.alcatelmobile.com. Doporučujeme vám tyto zásady pravidelně kontrolovat a procházet, abyste vždy věděli, jaké informace shromažďujeme, jak je používáme a s kým je sdílíme.<br>Tyto zásady ochrany osobních údajů byly aktualizovány 30. března 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Obsah</b><br>1. KDO NESE ODPOVĚDNOST ZA SPRÁVU VAŠICH OSOBNÍCH ÚDAJŮ?<br>2. JAKÉ OSOBNÍ ÚDAJE SHROMAŽĎUJEME?<br>3. KDY VAŠE OSOBNÍ ÚDAJE SHROMAŽĎUJEME?<br>4. K JAKÝM ÚČELŮM VAŠE OSOBNÍ ÚDAJE POUŽÍVÁME?<br>5. S KÝM VAŠE OSOBNÍ ÚDAJE SDÍLÍME?<br>6. PŘÍMÝ MARKETING<br>7. MEZINÁRODNÍ PŘEDÁVÁNÍ ÚDAJŮ<br>8. PROFILOVÁNÍ<br>9. JAK DLOUHO VAŠE OSOBNÍ ÚDAJE UCHOVÁVÁME?<br>10. JAKÁ MÁTE PRÁVA?<br>11. JAK VAŠE OSOBNÍ ÚDAJE CHRÁNÍME?<br>12. KONTAKTNÍ OSOBA A STÍŽNOSTI<br>PŘÍLOHA 1 – PRÁVNÍ ZÁKLAD ZPRACOVÁNÍ<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Jaká máte práva?</b><br><br>V souvislosti se svými osobními údaji máte celou řadu práv. Stručně řečeno, máte právo na přístup ke svým údajům, opravu jakýchkoli chyb v našich souborech, výmaz záznamů v případech, pokud již nadále nejsou potřeba, omezení zpracování svých údajů, vznesení námitky proti zpracování svých údajů, přenositelnost údajů a různé informace v souvislosti s automatizovaným rozhodováním a profilováním nebo základem pro mezinárodní předávání údajů. Máte rovněž právo předložit stížnost dozorovému úřadu (podrobnější informace jsou uvedeny v části 12 níže).<br>Zdůrazněná práva jsou podrobněji definována v následující tabulce:<br><b>Přístup</b><br>Můžete nás požádat:<br><li>• o potvrzení, zda zpracováváme vaše osobní údaje;</li><br><li>• abychom vám předali kopii těchto údajů;</li><br><li>• abychom vám předali další informace o vašich osobních údajích, např. o tom, jaké údaje máme, k čemu je používáme, komu je sdělujeme, zda je přenášíme do zahraničí a jak je chráníme, jak dlouho je uchováváme, jaká práva máte, jak si můžete stěžovat, odkud jsme vaše údaje získali a zda jsme provedli automatizované rozhodování nebo profilování, avšak pouze tehdy, pokud vám tyto informace podle zásad ještě nebyly poskytnuty.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Oprava</b><br>Můžete nás požádat o opravu nepřesných osobních údajů. Než je opravíme, můžeme požadovat ověření přesnosti těchto údajů.<br><b>Výmaz</b><br>Můžete nás požádat o výmaz svých osobních údajů, ale pouze v následujících případech:<br><li>• již nadále nejsou potřeba k účelům, za jakými byly shromážděny;</li><br><li>• odvolali jste svůj souhlas (pokud je zpracování údajů podmíněno souhlasem);</li><br><li>• v návaznosti na úspěšné uplatnění práva vznést námitku (viz téma „námitka“ níže);</li><br><li>• byly zpracovány v rozporu se zákonem;</li><br><li>• za účelem splnění právních povinností vyplývajících pro společnost TCT.</li><br>Vaší žádosti o výmaz vašich osobních údajů nejsme povinni vyhovět, pokud je zpracování vašich osobních údajů nezbytné: pro zajištění souladu s právními povinnostmi; zjištění, výkon nebo obranu právních nároků. Existují i další určité okolnosti, za kterých nejsme povinni vaší žádosti o výmaz údajů vyhovět, ale v těchto dvou situacích je nejvíce pravděpodobné, že vaši žádost zamítneme.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Omezení zpracování</b><br>Můžete nás požádat o omezení zpracování vašich osobních údajů (např. abychom je uchovávali, ale nepoužívali), ale pouze v následujících případech:<br><li>• je zpochybněna přesnost údajů (viz téma „oprava“ výše), abychom mohli ověřit jejich přesnost;</li><br><li>• zpracování je v rozporu se zákonem, ale vy nechcete, aby údaje byly smazány;</li><br><li>• již nadále nejsou potřeba k účelům, za jakými byly shromážděny, ale my je stále potřebujeme ke zjišťování, výkonu nebo obraně právních nároků;</li><br><li>• uplatnili jste své právo vznést námitku proti zpracování a probíhá ověřování naléhavých důvodů.</li><br>Po žádosti o omezení zpracování můžeme pokračovat v používání vašich osobních údajů za těchto okolností:<br><li>• máme váš souhlas;</li><br><li>• za účelem zjišťování, výkonu nebo obrany právních nároků;</li><br><li>• za účelem ochrany práv další fyzické či právnické osoby.</li><br><b>Přenositelnost</b><br>Můžete nás požádat, abychom vám předali vaše osobní údaje ve strukturovaném, běžně používaném, strojově čitelném formátu, nebo nás můžete požádat o jejich přímé předání dalšímu správci údajů. V každém případě ale musejí být splněny tyto podmínky: zpracování je podmíněno vaším souhlasem nebo plněním smlouvy uzavřené s vámi; zpracování probíhá automatizovaným způsobem.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Námitka proti zpracování</b><br>Můžete podat námitku proti zpracování svých osobních údajů, jehož právním základem jsou naše oprávněné zájmy (podrobnější informace najdete v Příloze 1), pokud jste přesvědčeni, že vaše základní práva a svobody jsou nadřazeny našim oprávněným zájmům. Poté, co vznesete námitku, máme možnost prokázat, že máme přesvědčivé oprávněné zájmy, které mají přednost před vašimi právy.<br><b>Automatizované rozhodování</b><br>Můžete požádat, abyste nebyli subjektem rozhodnutí, které vychází výhradně z automatizovaného zpracování údajů (viz část 8), ale pouze v případě, že toto rozhodnutí:<br><li>• má za následek právní účinky, které se vás dotýkají (např. zamítnutí nároku);</li><br><li>• má na vás výrazný dopad jiným způsobem.</li><br>V takových situacích můžete dosáhnout lidského zásahu do rozhodování. Zajistíme patřičná opatření k tomu, abyste mohli vyjádřit svůj názor nebo napadnout automatizované rozhodnutí. Vaše právo na lidský zásah nebo napadnutí rozhodnutí nelze uplatnit v případě, že je rozhodnutí, které bylo učiněno po automatizovaném rozhodování:<br><li>• nezbytné k uzavření nebo plnění smlouvy s vámi;</li><br><li>• schváleno zákonem a existují odpovídající možnosti ochrany vašich práv a svobod;</li><br><li>• založeno na vašem výslovném souhlasu.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Chcete-li uplatnit svá práva, obraťte se na nás pomocí kontaktních údajů v části 12. <b>VEZMĚTE NA VĚDOMÍ</b> následující skutečnosti, pokud tato práva chcete uplatnit:<br><li>• <b>Totožnost.</b> Důvěrnost všech záznamů obsahujících vaše osobní údaje bereme velice vážně a vyhrazujeme si právo požádat vás o prokázání totožnosti v případě, že podáte nějakou žádost.</li><br><li>• <b>Poplatky.</b> Nebudeme požadovat žádný poplatek za uplatnění vašich práv v souvislosti s vašimi osobními údaji, pokud vaše žádost o přístup k informacím není nepodložená, opakovaná nebo přehnaná. V takovém případě vám budeme účtovat poplatek přiměřený okolnostem. O případných poplatcích vás budeme informovat před vyřízením vaší žádosti.</li><br><li>• <b>Časový rámec.</b> Všechny oprávněné žádosti se snažíme vyřizovat do jednoho měsíce, pokud nejsou mimořádně složité nebo pokud nepodáte více žádostí. V takovém případě se je snažíme vyřídit do tří měsíců. Pokud budeme potřebovat dobu delší než jeden měsíc, uvědomíme vás. Můžeme vás požádat o pomoc tím, že nám sdělíte, co přesně byste chtěli obdržet nebo co vás znepokojuje. To nám pomůže urychlit vyřízení vaší žádosti.</li><br><li>• <b>Výjimky.</b> Místní zákony mohou uvádět další výjimky, např. ve Velké Británii, kde podléhá ochraně důvěrnosti, vám může být právo na přístup k osobním údajům za určitých okolností odepřeno.</li><br><li>• <b>Práva třetích stran.</b> Žádosti nemusíme vyhovět v případě, že by měla negativní dopad na práva a svobody dalších subjektů údajů.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Jak vaše osobní údaje CHRÁNÍME?</b><br><br>Usilujeme o naši i vaši ochranu před neoprávněným přístupem nebo neoprávněnou úpravou, zveřejněním či zničením osobních údajů, která jsou v našem držení.<br>Konkrétně:<br><li>• kontrolujeme naše postupy shromažďování, ukládání a zpracovávání, včetně fyzických bezpečnostních opatření, za účelem ochrany před neoprávněným přístupem do systémů;</li><br><li>• kdykoli je to vhodné, používáme šifrování;</li><br><li>• kdykoli je to vhodné, používáme ochranu heslem;</li><br><li>• přístup k osobním údajům udělujeme pouze našim zaměstnancům, smluvním partnerům a zástupcům, kteří přístup k příslušným osobním údajům potřebují proto, aby je za nás mohli zpracovávat, a na které se vztahuje přísná smluvní povinnost ochrany důvěrnosti.</li><br>Nesete odpovědnost za osobní údaje, které se rozhodnete dobrovolně sdílet, zveřejnit nebo odeslat během používání webu či zařízení a které mohou zobrazovat členové aplikací nebo webů třetích stran, jako jsou chatovací či komunikační aplikace.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Kontaktní osoba a stížnosti</b><br><br>Primární kontaktní osobou v případě jakýchkoli otázek vyplývajících z těchto zásad, včetně žádostí o uplatnění práv subjektů údajů, je náš pověřenec pro ochranu osobních údajů. Abychom vaše dotazy, žádosti nebo stížnosti mohli řešit, obracejte se prosím na našeho pověřence pro ochranu osobních údajů:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (zákazníci sídlící v Evropě); privacy.na@tcl.com (zákazníci sídlící v USA);<br>(ii) privacy@tcl.com (zákazníci sídlící v jiných zemích).<br>Máte-li stížnost nebo nejasnost ohledně toho, jak vaše osobní údaje používáme, přednostně nás kontaktujte. Budeme se snažit o vyřešení dané záležitosti v co nejkratší době. Máte také právo kdykoli předložit stížnost státnímu dozorovému úřadu, tj. Úřadu pro ochranu osobních údajů. Například ve Velké Británii je dozorovým úřadem pro ochranu osobních údajů Úřad komisaře pro informace – „ICO“ (https://ico.org.uk/). Dovolujeme si vás požádat, abyste se snažili případné problémy nejprve vyřešit s námi, i když máte právo kdykoli se obrátit na dozorový úřad.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>PŘÍLOHA 1 – PRÁVNÍ ZÁKLAD ZPRACOVÁNÍ</b><br><br>Založení účtu (např. obchod s aplikacemi, web)<br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Platební údaje</li><br><li>• Oprávněné zájmy (zajistit, že máme přesný záznam všech zákazníků, se kterými jednáme, což nám pomůže s identifikací uživatelů a zdokonalováním uživatelské zkušenosti)</li><br>Poskytování péče a podpory klientovi a záruky na produkt<br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Platební údaje</li><br><li>• Data zařízení a informace o protokolu</li><br><li>• Oprávněný zájem (zdokonalovat produkty i zákaznický servis, zajistit kvalitu a funkčnost produktů, hodnotit spokojenost zákazníků a vyřizovat žádosti od zákazníků)</li><br>Synchronizace údajů<br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Data zařízení a informace o protokolu</li><br><li>• Oprávněný zájem (zdokonalovat uživatelskou zkušenost, vykonávat činnosti a poskytovat služby a zajistit kvalitu a funkčnost produktů) Poskytování produktů a služeb (např. služby obchodu s aplikacemi, webové stránky, aplikace)</li><br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Zvláštní kategorie údajů</li><br><li>• Data zařízení a informace o protokolu</li><br><li>• Soubory cookie a data sledování</li><br><li>• Oprávněný zájem (poskytovat produkty a služby a zdokonalovat produkty a zákaznický servis)</li><br><li>• Výslovný souhlas (shromažďování zvláštních kategorií údajů: poskytovat uživatelům určité produkty a služby v souvislosti s jejich zdravotním stavem a životním stylem)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Marketing, profilování a sestavování zpráv<br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Zvláštní kategorie údajů</li><br><li>• Data zařízení a informace o protokolu</li><br><li>• Soubory cookie a data sledování</li><br><li>• Preference v marketingu</li><br><li>• Oprávněné zájmy (zdokonalovat produkty a zákaznický servis a provádět diagnostiku nebo analýzu chování zákazníků)</li><br><li>• Výslovný souhlas (shromažďování a zpracovávání zvláštních kategorií údajů: poskytovat uživatelům určité produkty a služby v souvislosti s jejich zdravotním stavem a životním stylem)</li><br><li>• Souhlas (shromažďování a zpracovávání osobních údajů pro účely přímého marketingu)</li><br>Zpracování transakcí a odesílání souvisejících informací (např. potvrzení, faktury)<br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Platební údaje</li><br><li>• Oprávněné zájmy (poskytovat produkty a služby, zdokonalovat produkty a zákaznický servis a vyřizovat žádosti od zákazníků)</li><br>Inovace systémů, opravy chyb a odesílání oznámení (např. aktualizace softwaru, technické aktualizace, bezpečnostní upozornění a podpora a administrativní sdělení)<br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Data zařízení a informace o protokolu</li><br><li>• Oprávněný zájem (odstranit problémy a zdokonalovat produkty a zákaznický servis)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Analyzování, vývoj, vylepšování a testování produktů<br><li>• Kontaktní údaje a základní informace o uživateli</li><br><li>• Data zařízení a informace o protokolu</li><br><li>• Oprávněný zájem (odstranit problémy, zdokonalovat produkty a zákaznický servis, zajistit kvalitu a funkčnost produktů a hodnotit spokojenost zákazníků)</li><br>Prodej nebo reorganizace našeho podniku<br><li>• Vše (v případě relevantnosti pro prodej nebo reorganizaci)</li><br><li>• Oprávněný zájem (zajistit řádnou strukturu našeho podniku)</li><br>Monitorování a odhalování podvodů<br><li>• Údaje o boji proti podvodům</li><br><li>• Oprávněný zájem (monitorovat, vyhodnocovat a především předcházet podvodu)</li><br>Soulad s právními a regulačními předpisy<br><li>• Vše (pokud to vyžadují platné zákony a nařízení)</li><br><li>• Právní povinnost (odhalování, prevence nebo jiné řešení podvodů, bezpečnostních či technických problémů a ochrany uživatelů či veřejnosti před újmou)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. KDO nese odpovědnost za správu vašich osobních údajů?</b><br><br>TCL Communication Limited („<b>TCT</b>“) je telekomunikační společnost sídlící v Hongkongu, která se zaměřuje na výrobu chytrých produktů a internetových aplikačních služeb v celosvětovém měřítku. Sídlo společnosti je na adrese 5/F BUILDING, 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE, HONG KONG.<br>Vzhledem k tomu, že je TCT společností prvotně zodpovědnou za shromažďování informací o vás, bude správcem údajů. Je třeba si uvědomit, že i když společnost TCT může nést primární odpovědnost za správu vašich osobních údajů, informace mohou být uchovávány v databázích, k nimž mohou mít přístup další společnosti skupiny TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. JAKÉ osobní údaje shromažďujeme?</b><br><br>Mezi osobní údaje, které shromažďujeme, patří:<br><li>• <b>kontaktní a platební údaje</b> a základní informace o uživateli, včetně vašeho jména, adresy, telefonního čísla, čísla platební karty, e-mailové adresy, pohlaví, data narození;</li><br><li>• <b>zvláštní kategorie údajů</b>, včetně biometrických údajů, údajů o zdravotním stavu v případě použití určitých aplikací;</li><br><li>• další informace o vás, včetně povolání, jazyka, polohy vašeho zařízení a časového pásma;</li><br><li>• <b>vaše preference v marketingu</b>, včetně zařazení podle zájmů nebo marketingového seznamu, záznamu udělených souhlasů nebo námitek proti marketingu, dat webu;</li><br><li>• <b>data zařízení a informace o protokolu</b>, včetně jedinečných identifikátorů zařízení (např. číslo IMEI, číslo IMSI, MAC, adresa bezdrátového rozhraní sítě v zařízení nebo číslo mobilního telefonu používané zařízením), adresa URL odkazujícího serveru, IP adresy a informace o vašem použití našeho webu, cloudové služby, obchod s aplikacemi, historie procházení, vyhledávací dotazy, typ prohlížeče a četnost relací;</li><br><li>• <b>soubory cookie a monitorovací technologie</b> – můžeme používat technologie, soubory cookie a webové signály, další informace o souborech cookie najdete v našich samostatných <b>zásadách použití souborů cookie</b> na adrese www.alcatelmobile.com.</li><br>Podrobnější informace o tom, jaké informace shromažďujeme, získáte po kliknutí sem (vložte odkaz na Přílohu 1).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. KDY vaše osobní údaje shromažďujeme?</b><br><br>Informace přímo od vás budeme shromažďovat v případech, kdy používáte zařízení, inovujete zařízení, registrujete účet na zařízení, v našem obchodě s aplikacemi nebo na našem webu, registrujete se k odběru marketingových materiálů, kupujete nebo používáte naše produkty a služby nebo kdy se na nás obracíte s dotazy, stížnostmi či návrhy nebo nám předáváte zpětnou vazbu.<br>Informace o vás můžeme shromažďovat také nepřímo z dalších zdrojů. A můžeme je slučovat s informacemi shromažďovanými prostřednictvím našich služeb, kdykoli je to nezbytné v souvislosti s řízením vztahu mezi námi a vámi. Mezi tyto další zdroje mohou patřit softwarové aplikace třetích stran a platformy sociálních médií, jako jsou Facebook, Google+ a Twitter.<br>Vědomě nebudeme shromažďovat žádné osobní údaje dětí mladších 13 let, aniž bychom dali jasně najevo, že takové informace mohou být poskytovány pouze se souhlasem rodičů, pokud to vyžadují platné zákony. Společnost TCT bude osobní údaje dětí používat pouze v rozsahu povoleném zákonem a po získání nezbytného souhlasu rodičů nebo zákonného zástupce.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4. K jakým ÚČELŮM vaše osobní údaje používáme?</b><br><br>Vaše osobní údaje budeme používat k následujícím účelům:<br><li>• budeme vás informovat o aktualizacích softwaru, technických aktualizacích, bezpečnostních upozorněních a podpoře a administrativních sděleních;</li><br><li>• umožníme vám stahovat a nakupovat naše produkty a služby, jako jsou naše aplikace a související weby;</li><br><li>• pomohou nám vytvářet, poskytovat, vyvíjet, provozovat, dodávat, spravovat a vylepšovat naše produkty, služby, obsah, reklamní činnosti a neustále zdokonalovat vaši uživatelskou zkušenost;</li><br><li>• budeme hodnotit spokojenost zákazníků a propojovat či slučovat ji s informacemi, které získáváme od ostatních, abychom získali lepší přehled o vašich potřebách a poskytovali vám lepší uživatelskou zkušenost;</li><br><li>• budeme zpracovávat transakce a odesílat vám související informace, včetně potvrzení a faktur;</li><br><li>• budeme reagovat na vaše poznámky, zpětnou vazbu, dotazy, otázky, poskytovat zákaznický servis a podporu a plnit vaše požadavky;</li><br><li>• budeme ověřovat vaši totožnost, pomáhat s identifikací uživatelů a určovat vhodné služby;</li><br><li>• budeme s vámi komunikovat a odesílat vám důležitá oznámení či personalizovaná sdělení, např. informace o nákupech a změnách našich podmínek a zásad;</li><br><li>• budeme monitorovat, vyhodnocovat a analyzovat trendy, data, transakce, použití a činnosti ve spojitosti s našimi produkty a službami;</li><br><li>• k vnitřní potřebě, např. auditu, analýze dat a výzkumu s cílem zkvalitňovat naše produkty, služby, uživatelskou zkušenost a komunikaci se zákazníky;</li><br><li>• budeme vám odesílat marketingové materiály, aktuality a informace, které by vás dle našeho názoru mohly zajímat, např. představení našich nejnovějších produktů a chystané akce (pokud jsme získali váš souhlas nebo nám to umožňuje zákon), tento postup může zahrnovat profilování;</li><br><li>• budeme odhalovat, prošetřovat podvodné transakce a další nezákonné činnosti a předcházet jim a budeme chránit svá práva a majetek;</li><br><li>• budeme vaše osobní údaje používat k účelům spojeným s našimi právními a regulačními povinnostmi.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Jestliže chceme používat vaše osobní údaje, musíme pro toto použití definovat právní základ. Proto zajistíme, abychom vaše osobní údaje používali pouze k účelům uvedeným v této části 4 a v Příloze 1, a splníme následující podmínky:<br><li>• naše použití vašich osobních údajů je nezbytné k plnění smlouvy nebo k přípravě uzavření smlouvy s vámi (např. k plnění závazků plynoucích ze smlouvy uzavřené mezi vámi a námi),</li><br><li>• naše použití vašich osobních údajů je nezbytné pro splnění relevantních právních a regulačních předpisů, které se na nás vztahují,</li><br><li>• naše použití vašich osobních údajů je nezbytné pro podporu oprávněných zájmů, které máme jako podnik (např. ke zdokonalování produktů nebo k provádění analýz v našich databázích), ovšem za předpokladu, že je toto použití vždy přiměřené a respektuje vaše práva na ochranu osobních údajů.</li><br>Abychom vám mohli poskytovat služby, když používáte určité aplikace, můžeme od vás shromažďovat zvláštní kategorie údajů. V souvislosti se shromažďováním nebo používáním zvláštních kategorií vašich údajů budeme definovat další právní základ, který doplní výše uvedené a umožní nám dané informace používat. Mezi typické příklady této další výjimky patří:<br><li>• váš výslovný souhlas;</li><br><li>• zjištění, výkon nebo obrana právních nároků námi nebo třetími stranami;</li><br><li>• konkrétní výjimka umožňovaná místními zákony členských států EU a dalších zemí, které zavádějí GDPR.</li><br><b>UPOZORNĚNÍ</b>: Pokud jsme dříve uvedli, že je základem našeho zpracovávání údajů souhlas, od této chvíle se na tento právní základ nebudeme spoléhat. Výjimkou budou případy, kdy tak bude výslovně stanoveno.<br><b>UPOZORNĚNÍ</b>: Pokud nám poskytnete výslovný souhlas se zpracováním zvláštních kategorií vašich údajů, můžete tento souhlas s takovým zpracováním kdykoli odvolat. Je však nutné si uvědomit, že pokud tak učiníte, může se stát, že vám nebudeme moci nadále poskytovat určité služby. V případě, že se pro odvolání souhlasu rozhodnete, sdělíme vám podrobnější informace o možných důsledcích.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. S kým vaše osobní údaje SDÍLÍME?</b><br><br>Vaše údaje můžeme sdílet s dalšími společnostmi skupiny TCT v Evropě i mimo ni. Seznam společností skupiny TCT je uveden na adrese https://www.alcatelmobile.com. Vaše údaje můžeme sdílet také se třetími stranami, které nám pomáhají s podnikáním a poskytováním služeb. Tyto třetí strany mohou čas od času potřebovat přístup k vašim osobním údajům. Mezi tyto třetí strany mohou patřit:<br><li>• <b>Poskytovatelé služeb</b>, kteří vykonávají činnosti naším jménem, např. plnění objednávek, doručování zásilek, odesílání listovních zásilek a e-mailů, odstraňování opakujících se informací ze seznamů zákazníků, analyzování dat (např. Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), zajišťování pomoci v oblasti marketingu, dodávání výsledků vyhledávání a odkazů (včetně placených odkazů ve vyhledávačích a odkazů), zpracovávání plateb platebními kartami, zajišťování překladatelských služeb (např. Baidu) a poskytování zákaznického servisu. Jestliže své údaje budete sdílet prostřednictvím některé z našich webových stránek nebo zařízení s využitím účtu třetí strany, jako je Facebook, Google+ nebo Twitter, vaše osobní údaje budou spravovány příslušnou třetí stranou. Projděte si prosím zásady ochrany osobních údajů dotyčné třetí strany, protože na její zpracování údajů se tyto zásady nebudou vztahovat.</li><br><li>• <b>Regulační orgány</b>, například Úřad komisaře pro informace ve Velké Británii („<b>ICO</b>“) a další regulační a donucovací orgány v EU a v zemích ve zbytku světa.</li><br><li>• <b>Další třetí strany</b>, pro účely odhalování, prevence či jiné formy řešení podvodů, bezpečnostních či technických problémů, ochrany práv, majetku nebo bezpečnosti našich uživatelů či veřejnosti.</li><br><li>• <b>Právní zástupci</b> a další společnosti nabízející odborné služby (včetně auditorů).</li><br>Rovněž v případě, že bychom hodlali prodat část našeho podniku, bychom vaše osobní údaje museli předat kupci.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Přímý marketing</b><br><br>Vaše osobní údaje můžeme používat k tomu, abychom vám odesílali sdělení přímého marketingu ohledně našich produktů a služeb nebo souvisejících služeb, včetně představení našich nejnovějších produktů a chystaných akcí. Tato sdělení mohou mít formu [e-mailu, listovní zásilky, zprávy SMS, telefonické nebo cílené online reklamy]. Přímý marketing omezujeme na rozumnou a přiměřenou míru a na odesílání sdělení, která by vás dle našeho názoru mohla zajímat, a to na základě informací, které o vás máme.<br>Pro účely GDPR naše zpracování vašich osobních údajů pro účely přímého marketingu vychází z našich oprávněných zájmů, jak je podrobněji uvedeno v Příloze 1, ale v případech, kdy relevantní evropské zákony, např. nařízení o soukromí a elektronických komunikacích, vyžadují předchozí souhlas, můžeme vás požádat o udělení souhlasu. Máte právo přijímání přímého marketingu kdykoli ukončit. Můžete tak učinit prostřednictvím odkazů k odhlášení v elektronické komunikaci (např. e-mailech), případně se na nás můžete obrátit pomocí kontaktních údajů v části 12.<br>Vaše osobní údaje používáme také k přizpůsobení či personalizaci reklam, nabídek a obsahu, které jsou vám k dispozici na základě vašeho použití našich mobilních aplikací, webových stránek, platforem nebo služeb, a k analyzování úspěšnosti těchto reklam, nabídek a obsahu i vaší interakce s nimi. Můžeme vám také doporučovat obsah na základě informací, které jsme o vás a vašich zájmech v rámci prohlížení shromáždili. To představuje profilování, které je podrobněji vysvětleno v části 8 těchto zásad.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Mezinárodní předávání údajů</b><br><br>Vaše osobní údaje můžeme předávat společnostem skupiny TCT nebo poskytovatelům služeb, kteří sídlí mimo Evropu. Vaše osobní údaje můžeme v zahraničí také sdílet, například pokud obdržíme oficiální žádost od zahraničního donucovacího orgánu. Vždy podnikneme patřičné kroky k zajištění, aby bylo veškeré mezinárodní předávání informací prováděno pečlivě a chránilo vaše práva a zájmy:<br><li>• vaše osobní údaje budeme předávat pouze do zemí, které skutečně poskytují adekvátní úroveň právní ochrany;</li><br><li>• předávání údajů společnostem skupiny TCT, poskytovatelům služeb a dalším třetím stranám bude vždy chráněno smluvními závazky, které znásobují zabezpečení. Např. štít EU–USA na ochranu soukromí zajišťující ochranu osobních údajů přenášených do USA.</li><br>Máte právo požádat nás o podrobnější informace o bezpečnostních opatřeních, která používáme, jak je uvedeno výše. V případě potřeby dalších informací nebo žádosti o kopii zdokumentovaných bezpečnostních opatření (která mohou být upravena kvůli zajištění důvěrnosti) se na nás obraťte pomocí kontaktních údajů v části 12.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA[<b>8. Profilování</b><br><br>„<b>Automatizované rozhodování</b>“ označuje rozhodnutí, které je učiněno pouze prostřednictvím automatizovaného zpracování vašich údajů. To znamená zpracování, například pomocí softwarového kódu či algoritmu, které nevyžaduje žádný zásah ze strany člověka. Vzhledem k tomu, že profilování používá automatizované zpracování, je někdy spojeno i s automatizovaným rozhodováním. Ne všechno profilování vede k automatizovanému rozhodování, ale mohlo by.<br>Pokud jste spotřebitelem, který se zaregistroval k odběru marketingových aktualizací, můžeme profilování použít [k zajištění, aby marketingové materiály odpovídaly vašim preferencím a zájmům.] To na vás nemá žádný významný vliv ani právní účinek. Za určitých okolností může být možné vyvodit o vás určité informace v důsledku profilování, které může zahrnovat zvláštní kategorie údajů. Profilování na základě zvláštních kategorií vašich údajů však nebudeme provádět, pokud k tomu nezískáme váš výslovný souhlas.<br><b>UPOZORNĚNÍ</b>: V souvislosti s automatizovaným rozhodováním, včetně profilování, kdy na vás má dané rozhodnutí výrazný vliv nebo právní účinek, máte určitá práva. Viz část 10.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Jak dlouho vaše osobní údaje uchováváme?</b><br><br>Vaše osobní údaje budeme uchovávat po dobu, která je přiměřeně nezbytná pro účely uvedené v části 4 těchto zásad. Za určitých okolností budeme vaše osobní údaje uchovávat delší dobu, například v případech, kdy to od nás vyžadují právní, regulační, daňové nebo účetní předpisy.<br>Vaše osobní údaje můžeme uchovávat delší dobu také v konkrétních situacích, kdy potřebujeme přesný záznam jednání mezi vámi a námi pro případ možných stížností nebo námitek nebo pokud máme důvod se domnívat, že existuje možnost soudního řízení v souvislosti s vašimi osobními údaji nebo jednáním. Uplatňujeme zásady uchovávání údajů, které se vztahují na záznamy v našem držení. Jestliže vaše osobní údaje již nadále nebudou potřeba, zajistíme, aby byly buď bezpečně smazány, nebo uloženy způsobem, který zajistí nemožnost jejich dalšího použití podnikem.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Dokončit]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Smluvní podmínky</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 ROVNĚŽ SI UVĚDOMUJETE, ŽE SOFTWARE A SLUŽBY SPOLEČNOSTI TCT NEJSOU VHODNÉ ANI URČENÉ K POUŽITÍ V SITUACÍCH NEBO PROSTŘEDÍCH, KDE BY SELHÁNÍ ČI OPOŽDĚNÍ DAT OBSAHU NEBO INFORMACÍ, PŘÍPADNĚ CHYB NEBO NEPŘESNOSTÍ V NICH, POSKYTOVANÝCH SOFTWAREM ČI SLUŽBAMI SPOLEČNOSTI TCT MOHLO VÉST KE SMRTI, FYZICKÉMU ZRANĚNÍ NEBO ZÁVAŽNÉ FYZICKÉ ÚJMĚ ČI POŠKOZENÍ ŽIVOTNÍHO PROSTŘEDÍ, MIMO JINÉ VČETNĚ PROVOZU JADERNÝCH ZAŘÍZENÍ, LETECKÝCH NAVIGAČNÍCH NEBO KOMUNIKAČNÍCH SYSTÉMŮ, SYSTÉMŮ PRO ŘÍZENÍ LETOVÉHO PROVOZU, SYSTÉMŮ NA PODPORU ŽIVOTA NEBO ZBRAŇOVÝCH SYSTÉMŮ.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Omezení odpovědnosti</b><br><br>10.1 SPOLEČNOST TCT NEPŘEBÍRÁ ŽÁDNOU ODPOVĚDNOST ZA PROBLÉMY S POUŽITÍM SOFTWARU ZPŮSOBENÉ ZNEUŽITÍM, NESPRÁVNÝM POUŽITÍM NEBO NEOPRÁVNĚNOU ÚPRAVOU.<br>10.2 V ROZSAHU, V JAKÉM TO PLATNÝ ZÁKON NEZAKAZUJE, SPOLEČNOST TCT, JEJÍ ZAMĚSTNANCI, POSKYTOVATELÉ LICENCÍ NEBO PŘIDRUŽENÉ SPOLEČNOSTI ZA ŽÁDNÝCH OKOLNOSTÍ NEPONESOU ODPOVĚDNOST ZA ŽÁDNÉ ZTRÁTY ZISKU, PŘÍJMŮ, PRODEJE, DAT ČI NÁKLADY NA POŘÍZENÍ NÁHRADNÍHO ZBOŽÍ NEBO SLUŽEB, POŠKOZENÍ MAJETKU, FYZICKÉ ZRANĚNÍ, PŘERUŠENÍ PODNIKÁNÍ, ZTRÁTU OBCHODNÍCH INFORMACÍ ANI ZA ŽÁDNÉ ZVLÁŠTNÍ, PŘÍMÉ, NEPŘÍMÉ, NÁHODNÉ, EKONOMICKÉ ŠKODY, KRYTÍ ŠKOD, NÁHRADU ŠKOD, ZVLÁŠTNÍ ČI NÁSLEDNÉ ŠKODY, BEZ OHLEDU NA TO, JAK BYLY ZPŮSOBENY A ZDA VZNIKLY NA ZÁKLADĚ SMLOUVY, NEDOVOLENÉHO JEDNÁNÍ, NEDBALOSTI ČI JINÉ TEORIE ODPOVĚDNOSTI VZNIKLÉ Z POUŽITÍ NEBO NESCHOPNOSTI POUŽÍVAT SOFTWARE, DOKONCE I KDYŽ SPOLEČNOST TCT NEBO JEJÍ POSKYTOVATELÉ LICENCÍ ČI PŘIDRUŽENÉ SPOLEČNOSTI BYLY O MOŽNOSTI TAKOVÝCH ŠKOD POUČENY. NĚKTERÉ JURISDIKCE NEPOVOLUJÍ OMEZENÍ ODPOVĚDNOSTI U FYZICKÝCH ZRANĚNÍ NEBO NÁHODNÝCH NEBO NÁSLEDNÝCH ŠKOD, PROTO SE NA VÁS TOTO OMEZENÍ NEMUSÍ VZTAHOVAT.<br>10.3 CELKOVÁ ODPOVĚDNOST SPOLEČNOSTI TCT VŮČI VÁM ZA VŠECHNY ŠKODY (S VÝJIMKOU TĚCH, KTERÉ MŮŽE VYŽADOVAT PLATNÝ ZÁKON V PŘÍPADECH SOUVISEJÍCÍCH SE SMRTÍ NEBO FYZICKÝM ZRANĚNÍM V DŮSLEDKU NEDBALOSTI ZE STRANY SPOLEČNOSTI TCT) V ŽÁDNÉM PŘÍPADĚ NEPŘEKROČÍ ČÁSTKU, KTEROU JSTE ZAPLATILI ZA ZAŘÍZENÍ SPOLEČNOSTI TCT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Technická podpora</b><br><br>Společnost TCT podle této smlouvy nemá povinnost poskytovat vám služby technické podpory k softwaru.<br><br><b>12. Kontroly vývozu</b><br><br>Software společnosti TCT nesmíte používat ani jinak vyvážet či zpětně vyvážet, výjimkou jsou případy povolené platnými zákony a zákony jurisdikcí, ve kterých byl software společnosti TCT zakoupen.<br><br><b>13. Řešení sporů a rozhodné právo</b><br><br>Ověřování, výklad, úpravy, plnění a rozporování ujednání v této smlouvě se řídí zákony Čínské lidové republiky. Pokud v souvislosti s obsahem nebo plněním této smlouvy vzniknou nějaké rozpory, budou řešeny smírčím jednáním. V případě, že příslušný spor nelze vyřešit jednáním, kterákoli ze stran může tento spor předložit lidovému soudu v jurisdikci, ve které došlo k podpisu smlouvy. Zákony Čínské lidové republiky budou platit pro záležitosti týkající se použití této služby bez ohledu na principy kolize právních předpisů.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Licenční smlouva s koncovým uživatelem</b><br>Než začnete zařízení společnosti TCL Communication Limited (dále jen „TCT“) používat, přečtěte si pečlivě tuto licenční smlouvu s koncovým uživatelem. Používáním zařízení společnosti TCT dáváte najevo, že přijímáte smluvní podmínky této smlouvy a souhlasíte s nimi.<br><b>Licenční smlouva s koncovým uživatelem</b><br><b>DŮLEŽITÉ</b>: Tato smlouva je licenční smlouvou s koncovým uživatelem softwaru (dále jen „smlouva“) mezi vámi (jednotlivcem, společností nebo jakýmkoli jiným subjektem) a společností TCT k používání tohoto softwaru (viz část 1.1 této smlouvy). Než začnete používat zařízení společnosti TCT nebo než stáhnete aktualizaci softwaru definovanou v této smlouvě, přečtěte si pečlivě tuto smlouvu. Vaše použití zařízení společnosti TCT nebo stažení aktualizace tohoto softwaru bude považováno za souhlas s omezeními uvedenými v této smlouvě. V opačném případě prosím zařízení TCT nepoužívejte nebo tuto aktualizaci softwaru nestahujte.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Obecné podmínky</b><br><br>1.1 Jako software jsou v této smlouvě označovány: (1) softwarové komponenty poskytované společně se zařízením společnosti TCT, mimo jiné včetně kódů a dalšího integrovaného softwaru, dokumentů, rozhraní, obsahu, písem a veškerých v nich uložených dat, která jsou chráněna autorským právem společnosti TCT nebo jejího poskytovatele licence; (2) aktualizace nebo upgrady softwaru uvedeného v bodě (1). Software nezahrnuje open-source softwarové komponenty v části 1.2.<br><br><b>2. Licenční smlouva s koncovým uživatelem</b><br><br>Máte omezenou a nevýlučnou licenci k používání tohoto softwaru (jak je definováno v části 1.1) na jednom zařízení společnosti TCT nebo počítači, za předpokladu, že dodržíte smluvní podmínky této smlouvy. Není možné ji prodat, převést ani použít k žádným dalším obchodním účelům.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Omezení použití</b><br><br>3.1 Technologie společnosti TCT ani duševní vlastnictví společnosti TCT nesmíte používat k vývoji softwaru ani navrhování, vývoji, výrobě, prodeji ani licencování zařízení/příslušenství třetích stran spojených se zařízeními společnosti TCT bez předchozího souhlasu společnosti TCT.<br>3.2 Můžete uložit kopii softwaru na pevném disku počítače nebo jiném úložném médiu pro účely archivace. Software nesmíte distribuovat ani poskytovat prostřednictvím sítí, aby byl k dispozici pro více zařízení nebo počítačů najednou.<br>3.3 Nesmíte prodávat, najímat, pronajímat, půjčovat, sublicencovat ani distribuovat software jako celek nebo část softwaru žádným třetím stranám bez předchozího písemného povolení společnosti TCT. Můžete však provést jednorázový trvalý převod celé licence k softwaru na jinou stranu společně s převodem vlastnictví k vašemu zařízení společnosti TCT, pokud splníte následující podmínky: (1) převod musí zahrnovat vaše zařízení společnosti TCT a veškerý software společnosti TCT; (2) neponecháte si žádné kopie softwaru jako celku ani jeho části; (3) strana, která obdrží zařízení společnosti TCT a software, se obeznámila se všemi smluvními podmínkami této smlouvy a souhlasí s nimi.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 S výjimkou případů, kdy je výslovně povoleno jinak, nesmíte kopírovat, dekompilovat či rozebírat software, dopouštět se u něj reverzního inženýrství nebo z něj vytvářet odvozená díla, souhlasíte s tím, že tak nebudete postupovat, a nesmíte nic z výše uvedeného umožnit žádné další osobě.<br>3.5 Jestliže software používáte k ukládání nebo kopírování, musíte k tomu mít oprávnění od příslušných držitelů práv v daných zemích či oblastech. Software společnosti TCT může být používán k reprodukci materiálů, pokud je takové použití omezeno na reprodukci materiálů, na které se nevztahují autorská práva, materiálů, ke kterým autorská práva vlastníte vy, nebo materiálů, k jejichž reprodukci máte oprávnění nebo ji povoluje zákon.<br>3.6 Souhlasíte s tím, že tento software budete používat pouze v souladu se všemi platnými zákony a nařízeními v zemích či oblastech, ve kterých sídlíte nebo používáte software.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Vyhrazení práv</b><br><br>Společnost TCT a její poskytovatelé licencí vlastní a ponechávají si všechna práva a vlastnická práva k softwaru a vyhrazují si všechna další práva, která vám touto smlouvou nejsou výslovně udělena.<br><br><b>5. Ochrana osobních údajů a soukromí</b><br><br>Veškeré osobní údaje, které nám prostřednictvím zařízení společnosti TCT sdělíte, jsou uchovávána a zpracovávána v souladu s našimi zásadami ochrany osobních údajů a platným zákonem.<br><br><b>6. Odkazy na weby třetích stran</b><br><br>Součástí služby poskytované zařízením společnosti TCT mohou být také odkazy na webové stránky, které neřídí nebo nespravuje společnost TCT. Společnost TCT nenese odpovědnost za obsah těchto webových stránek. Společnost TCT tyto odkazy poskytuje čistě proto, aby vám vycházela vstříc, a materiály na těchto webech nemusí nutně schvalovat.<br>Vaším používáním těchto webových stránek třetích stran vzniká přímý vztah mezi vámi a těmito třetími stranami. Proto máte povinnost přečíst si zásady ochrany osobních údajů a smluvní podmínky těchto třetích stran, které se vztahují na jejich webové stránky. Se všemi nároky v souvislosti s webovými stránkami třetích stran nebo obsahem na těchto webových stránkách je třeba se obracet na příslušné třetí strany.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Aktualizace</b><br><br>7.1 I když společnost TCT nemá povinnost poskytovat vám aktualizace, může vám poskytovat aktualizace softwaru. Všechny aktualizace poskytnuté společností TCT k náhradnímu nebo doplňkovému softwaru se řídí touto smlouvou, pokud k příslušné aktualizaci není přiložena samostatná licenční smlouva s koncovým uživatelem, která bude mít přednost. Jestliže se rozhodnete nestahovat a nepoužívat aktualizaci poskytnutou společností TCT, uvědomujete si, že můžete daný software vystavit závažnému bezpečnostnímu riziku nebo způsobit jeho nepoužitelnost či nestabilitu.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Ukončení platnosti a zachování účinnosti</b><br><br>8.1 Tato smlouva je platná ode dne, kdy nainstalujete software. Tuto smlouvu můžete kdykoli ukončit trvalým odstraněním, likvidací a vrácením softwaru, všech záložních kopií a veškerých souvisejících materiálů dodaných společností TCT, a to na vlastní náklady. Společnost TCT nebo její poskytovatelé licencí mohou tuto smlouvu kdykoli bez upozornění ukončit, pokud nedodržíte smluvní podmínky této smlouvy. Jakmile bude ukončena, MUSÍTE neprodleně přestat tento software používat a odstranit veškerý software a související materiály, které byly zkopírovány a/nebo nainstalovány na vašem zařízení společnosti TCT nebo počítači.<br>8.2 Části 6, 9, 10, 11 a 12 zůstanou účinné i po ukončení této smlouvy.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Odmítnutí záruk</b><br><br>9.1 UVĚDOMUJETE SI, ŽE JE SOFTWARE POSKYTOVÁN, JAK LEŽÍ A BĚŽÍ, BEZ ZÁRUKY JAKÉHOKOLI DRUHU, VÝSLOVNÉ ČI ODVOZENÉ, A TO V MAXIMÁLNÍM ROZSAHU POVOLENÉM PLATNÝM ZÁKONEM. SPOLEČNOST TCT, JEJÍ POSKYTOVATELÉ LICENCÍ, PŘIDRUŽENÉ SPOLEČNOSTI ANI DRŽITELÉ AUTORSKÝCH PRÁV NEPŘIJÍMAJÍ ŽÁDNÉ ZÁVAZKY ANI ZÁRUKY, VÝSLOVNÉ ČI ODVOZENÉ, MIMO JINÉ VČETNĚ ZÁRUK OBCHODOVATELNOSTI, USPOKOJIVÉ KVALITY, VHODNOSTI PRO KONKRÉTNÍ ÚČEL, PŘESNOSTI, NERUŠENÉ DRŽBY A NEPORUŠOVÁNÍ PRÁV TŘETÍCH STRAN. SPOLEČNOST TCT ANI ŽÁDNÁ DALŠÍ STRANA NEZARUČUJE, ŽE FUNKCE ZAHRNUTÉ V SOFTWARU BUDOU ODPOVÍDAT VAŠIM POŽADAVKŮM NEBO ŽE PROVOZ SOFTWARU BUDE NEPŘERUŠOVANÝ A BEZCHYBNÝ. PŘIJÍMÁTE VEŠKEROU ODPOVĚDNOST A RIZIKA ZA VÝBĚR SOFTWARU K DOSAŽENÍ ZAMÝŠLENÝCH VÝSLEDKŮ A ZA INSTALACI, POUŽITÍ A VÝSLEDKY ZÍSKANÉ JEHO PROSTŘEDNICTVÍM.<br>9.2 INSTALACE TOHOTO SOFTWARU MŮŽE MÍT VLIV NA DOSTUPNOST SOFTWARU TŘETÍCH STRAN, APLIKAČNÍ PROGRAMY NEBO SLUŽBY. SPOLEČNOST TCT NEZARUČUJE, ŽE FUNKCE NEBO SLUŽBY ZAHRNUTÉ V TOMTO SOFTWARU BUDOU ODPOVÍDAT VAŠIM POŽADAVKŮM, ŽE TENTO SOFTWARE A SLUŽBY V JEHO RÁMCI BUDOU BEZCHYBNÉ NEBO ŽE TENTO SOFTWARE BUDE POSKYTOVAT NEPŘETRŽITÉ A TRVALÉ SLUŽBY. SPOLEČNOST TCT TAKÉ NEZARUČUJE, ŽE TENTO SOFTWARE BUDE KOMPATIBILNÍ SE SOFTWAREM NEBO SLUŽBAMI TŘETÍCH STRAN.]]></string>
	<string name="tos">Podmínky služby</string>
</resources>