<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politikë mbi privatësinë</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">DISPOZITAT DHE KUSHTET E PËRDORIMIT</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Këto Dispozita dhe Kushte të përdorimit ju tregojnë ju si mund të përdorni dhe të hyni në aplikacionin e Qendrës së Përdoruesve ( “Shërbime”).\n Ky Shërbim është publikuar nga TCL Communication Ltd. më tej të përmendura si “ALCATEL”,  regjistruar në Dhoma 19 12 A, Kulla 3, Kinë Qyteti Hong Kong, Rruga Canton 33, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nJu lutem lexoni këto Dispozita dhe Kushte të Përdorimit dhe Rregullat mbi Privatësinë (më tej të përmendura si “Dispozita dhe Rregulla”) me kujdes. Këto Dispozita dhe Kushte janë një kontratë ndërmjet  jush dhe TCL Communication Ltd. dhe mund të ndyshohen herë pas herë. Nëse ju uk bini dakord me Dispozitat dhe Kushtet, mos  përdorni Shërbimin. Nëse ju i përdorni Shërbimin, j pranoni këto Dispozita dhe Kushte.n\Qëllimi dhe disa përmbajtje të këtij Shërbimi mund të mos përshtaten për të miturit. Duke hyrë në këto Website, ju garantoni se nuk jeni një i mitur dhe janë të garantuara nga ligji i venbanimit qëtë hyni në Website.\n\n<b>Udhëzimet e Përdorimit</b>\n\nKur ju krijoni një llogari ONETOUCH ose regjistroheni në një garanci elektronike, ne do ju kërkojmë të na siguroni neve me disa informacione personale, të tilla si adresa juaj e emailit, pseudonimi, vendodhja dhe fotoja juaj e profilit. Të dhënat e tua personale do të mblidhen, ruhen dhe përpunohen në përputhje me Rregullat tona mbi Privatësinë dhe në përputhje me ligjin kryesor, të cilin ju duhet ta lexoni përpara se ju të përdorni këtë shërbim.\nAdresa juaj e emailit do të jetë emri juaj përdorues në ONETOUCH, të cilën ju do e përdorni për të hyrë në llogarinë tuaj. Ne nuk e shfaqim adresën tuaj të email përdoruesve të tjerë të Shërbimit.\nJu gjithashtu mund të hyni me një llogari të një pale të tretë. Në rast se ju hyni në llogarinë e një pale të tretë siç mund të jetë Facebook, Twitter ose Google+, ne do të përdorim emailin në këto palë të treta si emrin tuaj përdorues. Ju lutem vini re se në qoftë se ju të regjistroheni me llogarinë tuaj të palës së tretë, përkatësisht dispozitat dhe kushtet e tyre dhe rregullat e tyre mbi privatësinë do të zbatohen respektivisht.\nDuke u regjistruar ju do të përfitoni nga një gamë e Shërbimeve që ne do të ju ofrojmë, dhe sidomos pas shitjes, hotline, garanci elektronike dhe ju mund të jeni në kontakt me ne çdo kohë që ju dëshironi.\nPër shërbimet pas shitjes , ju do të gjeni të gjitha adresat e nevojshme të gjithë botën të qendrave tona të riparimit.\nPër linjë të nxehtë, ka lista të numrave të telefonit që ju mund të telefononi për një mbështetje efikase dhe të menjëhershme dhe përvojës së konsumit.\nNëse ju doni të ruani të dhënat e smartphonit tuaj, të tilla si kontaktet, fotot,thirrjet, SMS brenda hapësirës së magazinimit 2G të lirë, dhe qasja e saj me pajisje të tjera, të tilla si PC ose tableta juaj, ju duhet të krijoni një llogari ONETOUCH.\nDuke u regjistruar në Shërbim, ju do të keni qasje të drejtpërdrejtë në të dhënat tuaja të telefonit, IMEI, modelin dhe data e aktivizimit, i cili automatikisht do të përfitojnë ju.\nQëllimi ynë është për tju ndihmuar të ruani dhe të shfrytëzojnë të dhënat tuaja lirisht.\n\n <b>Pronësia Intelektuale</b>\n\nPërveç për përmbajtjen gjeneruar të përdoruesit  nëse ka, Shërbimi, duke përfshirë të gjitha të drejtat e autorit, markat tregtare, dhe të drejtat e tjera të pronësisë intelektuale në të janë të mbrojtura nga të drejtat e pronësisë intelektuale dhe janë në pronësi të ALCATEL ose një palë e tretë.\nJu nuk mund të riprodhoni, shpërndani, modifikoni ose të krijoni vepra të rrjedhura, publikoni ekranin (duke përfshirë inkuadrim çdo material), ose komercialisht të shfrytëzoni ndonjë pjesë të Shërbimit, përveç sa është e nevojshme për të parë përmbajtjen në të dhe për të të krijojuar një numër të arsyeshëm të kopjeve të pjesëve të përmbajtje të tillë (pa modifikim) për përdorim personal, jo-komercial.\nNëse besoni se ndonjë përmbajtjen e kërkesës shkel të drejtat e pronësisë intelektuale të ndonjë pale të tretë , ju lutemi na kontaktoni menjëherë. Ne, sapo të marrim njoftimin tuaj, do të ndërmarrim veprimet e nevojshme për të ndërprerë të tilla shkelje dhe të heqim ndonjë përmbajtje të paligjshme.\nShenja dalluese e ALCATEL, logoja dhe ndonjë shenjë tjetër dalluese, shenjat e shërbimit, grafikëve, dhe logot e në lidhje me këto Website janë shenja dalluese ose shenja dalluese të regjistruara te ALCATEL ose të licensuesit e tij. Shenjat e tjera dalluese, shenjat e shërbimit, grafikëve, dhe logot e përdorura në lidhjen me Website mund të jenë shenjat dalluese të pronarëve përkatës. Ju nuk ju jepet asnjë e drejtë ose licencë në lidhje me ndonjë nga markat e sipërpërmendur dhe çdo përdorim i këtyre markave tregtare.\nNë rast të shkeljeve të mësipërme, ALCATEL ONE TOUCH rezervon të drejtën për të ju kërkuar ju që të ndaloni menjëherë ose të korrigjojë përdorimin e paligjshëm , apo, nëse përdorimi dhe / ose shkelje të paligjshme vazhdon, ALCATEL rezervon të drejtën të ngrejë padi kundër jush.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Mbrojtja e të dhënave dhe Privatësia</b>\n\nÇdo informacion që ju ofroni për ne nga të cilat ALCATEL mund tju identifikojë ju mbahen dhe përpunohen në përputhje me Rregullave tona mbi Privatësinë.\nNë lidhje me përdorimin tuaj të Shërbimit, ju mund të ndani me ne adresën tuaj e-mail për komunikim të mëtejshëm mes jush dhe ALCATEL. Para se të jepni adresën tuaj e-mail, ju lutemi shikoni Rregullat tona mbi Privatësinë në mënyrë që të kuptoni se si ne mbledhim dhe përdorim informacion në lidhje me ju kur ju hyni, vizitoni ose përdorni faqen e internetit.\nInformacioni juaj personal do të mblidhet, ruhet dhe përpunohet në përputhje me Rregullat tona mbi Privatësinë dhe ligjit të zbatueshëm. \N\n<b>Mohim Garancie; Kufizimi i detyrimeve</b>\n\nShërbimi ofrohet nga ALCATEL “siç është”.\nPër shtrirjen e plotë të lejuar nga ligji në fuqi, as ALCATEL as partnerët e saj, furnizuesit, ose anëtarët nuk bëjnë përfaqësime apo garanci të ndonjë lloji, të shprehur apo të nënkuptuar, si për funksionimin e Shërbimit, përmbajtja e saj, ose çdo informacion vënë në dispozicion nga ose nëpërmjet Shërbimit. Përveç kësaj, ALCATEL dhe partnerët e saj hedhin poshtë të gjitha garancitë në lidhje me Shërbimin, të shprehur apo të nënkuptuar, duke përfshirë por jo të kufizojnë në garancitë e nënkuptuara të tregtimit, titullit, ujdisjen për një qëllim të caktuar dhe jo-shkelje. Për më tepër, ALCATEL ONE TOUCH nuk garanton se përdorimi i Shërbimit do të jetë i pandërprerë, në dispozicion në çdo kohë, ose nga çdo vend i veçantë, të sigurt apo pa gabime, se defektet do të korrigjohen, apo se Shërbimi ështëpa viruseve osekomponente të tjera  potencialisht të dëmshme. Ju do të jetë përgjegjës për kopjimin e sistemit tuaj.\nALCATEL ONE TOUCH nuk ka bërë ndonjë premtim apo garanci të tjetër në lidhje me Shërbimin dhe në veçanti nuk garanton dhe nuk do të jetë përgjegjës për ndonjë kërkesë që rrjedh nga një vendimit të ALCATEL për fshirjen ose refuzimin për të përpunuar ndonjë informacion ose material, për t’ju tërhequr vërejtjen, të pezullojë ose të përfundojë qasjen tuaj në Shërbimin, ose për të marrë ndonjë veprim tjetër gjatë hetimit të një shkelje të dyshuar apo si rezultat i konkluzionit ALCATEL se shkelja e këtyre Dispozitave dhe Kushteve ka ndodhur; ose ka të bëjë me humbjen e të ardhurave, biznesi apo fitimet, ose ndonjë humbje të të dhënave apo korruptimi i të dhënave në lidhje me përdorimin tuaj të aplikacionit apo të Shërbimit.\nNë asnjë ngjarje ALCATEL do të pranojë përgjegjësitë për çfarëdo lloji, duke përfshirë përgjegjësinë për neglizhencën (përveç për dëmtim personal ose vdekje), për dëmet ose humbjet e whatsoever (duke përfshirë, pa kufizim, humbje e biznesit, të ardhurave, fitimit ose humbje e rëndësishme), që rezulton nga përdorimi ose paaftësia juaj për të përdorur Shërbimin.\nNëse ju shkelni këto Dispozita dhe Kushte, ju do të jetë përgjegjës për ALCATELONETOUCH, drejtorët, zyrtarët, punonjësit, bashkëpunëtorët, agjentët, kontraktorët, dhe licensuesit për çdo pretendim që lind nga shkelja. Ju gjithashtu do të jetë përgjegjës për ndonjë veprim të ndërmarrë nga ALCATEL ONE TOUCH, si pjesë e hetimit të një shkelje të dyshuar të këtyre Kushteve dhe Dispozitave, ose si rezultat i të gjeturave apo vendimi që një shkelje e këtyre Kushteve dhe Dispozitave ka ndodhur.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Linket në faqet e palëve të treta</b>\n\nGjithashtu shërbimi mund të përmbajë linke të websites, të cilat nuk janë ruajtur nga ALCATEL ALCATEL  nuk mban përgjegjësi për përmbajtjen e këtyre faqeve të internetit. ALCATEL ofron këto linke për lehtësinë tuaj dhe nuk do të miratojë materialin në këto faqe.\nPërdorimi nga ju i këtyre faqeve të internetit të palës së tretë krijon një marrëdhënie të drejtpërdrejtë midis jush dhe palëve të treta. Prandaj është përgjegjësia juaj për të lexuar dhe të pajtohesh me kushtet mbi privatësinë e palëve të treta dhe dispozitat dhe kushtet e tyre, të cilat zbatohen në faqet e tyre. Të gjitha dhe ndonjë pretendim në lidhje me faqet e internetit palë e tretë ose përmbajtjet e gjetura në fqet e internetit mund të jenë direkt palë të treta. \n\n<b>Ndryshime</b>\n\nALCATEL rezervon të drejta për t`i modifikuar këto dispozita dhe kushte në çdo kohë. Modifikime të tilla dhe kushtet e dispozitat shtesë do tju komunikohen ju dhe, nëse pranohet, ata do të jenë në fuqi menjëherë dhe do të përfshihen në këto Dispozita dhe Kushte. Në ngjarje ju mund të refuzoni të pranoni kaq ndryshime, ju mund të ndërpreni qasjet e Shërbimit dhe Aplikacionit menjëhere. Nëse ju vazhdoni të përdorni Shërbimin përkundër mospajtimit tuaj të Dispozitave dhe Kushteve ose për çdo ndryshim të tyre, ALCATEL nuk do të jetë përgjegjës për pretendimet që rrjedhin prej saj.\n\n<b>Ligji drejtues. Juridiksioni</b>\n\Ky Shërbim kontrollohet dhe operohet nga zyrat ALCATEL bazuar në RP të Kinës. Duke hyrë në këtë Shërbim, ju pranoni se ligjet e RP të Kinës do të zbatohet për çështjet që lidhen me përdorimin e këtij Shërbimi, pa marrë parasysh parimet e konflikteve të ligjeve.\nNë rast të një mosmarrëveshje, mosmarrëveshja mes ALCATEL dhe ju që del nga ose në lidhje me përdorimin tuaj të Shërbimit, palët do të bëjnë të pamundurën, menjëherë dhe në mirëbesim, për të zgjidhur çdo mosmarrëveshje të tillë. Nëse ne nuk jemi në gjendje për të zgjidhur ndonjë mosmarrëveshje të tillë brenda një kohe të arsyeshme (mos kalohen tridhjetë (30) ditë), atëherë secila palë mund të paraqesë debate apo mosmarrëveshje të tilla në gjykatat kompetente të RP të Kinës.\n\n<b>Miscellaneous</b>\n\nNëse ndonjë nga dispozitat e këtyre kushteve dhe Rregullave mbahen nga një gjykatë tjetër kompetente që të jetë e pavlefshme ose e pazbatueshme, dispozita të tilla do të kufizohet ose të eliminohen në masën minimale të nevojshme dhe të zëvendësohet me një dispozitë të vlefshme që mishëron më së miri qëllimin e këtyre Dispozitave dhe Kushteteve, në mënyrë që këto të mbeten në fuqi dhe efekt të plotë.\nKëto Dispozita dhe Kushte përbëjnë gjithë marrëveshjen mes jush dhe ALCATEL në lidhje me përdorimin tuaj të Shërbimit, dhe të gjitha marrëveshjet e tjera të shkruara ose me gojë ose me kuptime ekzistuese më parë mes jush dhe ALCATEL në lidhje me një përdorim të tillë janë zëvendësuar dhe anulluar.</string>
    <string name="terms_and_condition">Dispozita dhe kushte</string>
    <string name="and"> dhe </string>
    <string name="more_info">Për më shumë informacione, ju lutem lexoni </string>
</resources>
