<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privacidade</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMOS E CONDICIÓNS DE USO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Estes termos e condicións de uso explícanlle como pode utilizar a aplicación Centro de usuario e o servizo en liña (&quot;Servizo&quot;) para acceder.\nEste servizo está publicado por TCL Communication Ltd., de agora en diante denominado &quot;ALCATEL&quot;, con sede en Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLea atentamente estes termos e condicións de uso e a nosa política de privacidade (de agora en diante &quot;Termos e condicións&quot;). Estes termos e condicións son un contrato entre vostede e TCL Communication Ltd. e poden ser modificados ocasionalmente. Se non está de acordo cos Termos e Condicións, non utilice o Servizo. Se usa o Servizo, significa que acepta e está de acordo con estes Termos e Condicións.\nPode que a finalidade e parte do contido deste servizo non sexan aptos para menores. O acceso pola súa parte a esta páxina web será considerado un feito inequívoco de que vostede non é menor de ideade e de que a lexislación do seu país dálle dereito a acceder á páxina web.\n\n<b>Directrices de uso</b>\n\nCando vostede crea unha conta ONETOUCH ou rexistra unha garantía electrónica, pedirémoslle que nos facilite certos datos de carácter persoal, como o seu enderezo de correo electrónico, alcume, localización e foto de perfil. Os seus datos de carácter persoal serán recompilados, almacenados e procesados de acordo coa nosa Política de Privacidade e en cumprimento da lexislación vixente, que vostede pode ler antes de utilizar este Servizo.\nO seu enderezo de correo electrónico será o seu nome de usuario ONETOUCH, que usará para iniciar sesión na súa conta. O seu enderezo de correo electrónico non será visible para outros usuarios do Servizo.\nTamén pode iniciar sesión cunha conta de terceiros. No caso de que inicie sesión cunha conta de terceiros, como Facebook, Twitter ou Google+, o nome de usuario será o enderezo de correo electrónico co que se rexistrou. Teña en conta que se se rexistra cunha conta de terceiros, aplicaranse os seus termos e condicións e a súa política de privacidade.\nSe se rexistra, vostede beneficiarase dunha serie de servizos que lle ofreceremos, principalmente servizos posvenda, atención telefónica e garantía. Pode poñerse en contacto connosco sempre que o desexe\nPara o servizo posvenda, atopará os enderezos de centros de reparación en todo o mundo.\nPara a atención telefónica, hai unha lista de números de teléfono aos que pode chamar para unha atención eficiente e inmediata.\nSe desexa almacenar os datos do seu smartphone (como contactos, fotos, rexistros de chamadas ou SMS) no seu espazo de almacenaxe gratuíto de 2 GB, e acceder a eles dende outros dispositivos como computadores e tablets, debe crear unha conta ONETOUCH.\nSe se rexistra no Servizo, terá acceso directo aos datos do seu teléfono, IMEI, modelo e data de activación, o cal supón un beneficio para vostede.\nO noso obxectivo é axudalo/a a gardar os seus datos e a acceder a eles libremente.\n\n<b>Propiedade intelectual</b>\n\nAgás o contido xerado polo usuario, se o houbese, o Servizo, incluíndo todos os copyrights, marcas rexistradas e calquera outros dereitos de propiedade intelectual do mesmo, está protexido por dereitos de propiedade intelectual e é propiedade de ALCATEL ou de terceiros.\nVostede non pode reproducir, distribuír, modificar ou crear obras derivadas, exhibir publicamente (inclúe enmarcar calquera contido) ou explotar comercialmente ningunha parte do Servizo, agás que sexa necesario para ver o contido do mesmo e para crear un número razoable de copias dese contido (sen modificalo) para o seu uso persoal e non comercial.\nSe cre que a aplicación ten contido que infrinxe os dereitos de propiedade intelectual de terceiros, póñase en contacto connosco inmediatamente. Tan pronto como nolo notifique, emprenderemos as accións necesarias para cesar calquera infracción e eliminar calquera contido ilícito.\nA marca rexistrada e o logo de ALCATEL e calquera outra marca rexistrada, marcas de servizo, gráficos e logos usados en conexión con esta páxina web son marcas rexistradas de ALCATEL ou dos seus licenzatarios. Outras marcas rexistradas, marcas de servizos, gráficos e logos usados en relación coa páxina web poden ser marcas rexistradas dos seus respectivos propietarios. Non se outorga a vostede ningún dereito ou licenza con respecto a ningunha das marcas rexistradas anteriormente mencionadas ni ao uso das devanditas marcas.\nEn caso de incumprimento do anterior, ALCATEL resérvase o dereito a solicitarlle que finalice inmediatamente ou rectifique o uso ilícito ou, se a infracción e/ou uso ilícito continúa, ALCATEL resérvase o dereito a emprender accións legais contra vostede.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protección de datos e privacidade</b>\n\nTodos os datos que vostede nos proporcione e que permitan a ALCATEL identificalo/a serán conservados e procesados de acordo coa nosa política de privacidade.\nEn relación co seu uso do servizo, vostede pode compartir connosco o seu enderezo de correo electrónico para comunicacións adicionais con ALCATEL. Antes de darnos o seu enderezo de correo, revise a nosa política de privacidade para entender como recompilamos e tratamos a súa información cando accede, visita ou usa a páxina web.\nOs seus datos de carácter persoal serán recompilados, gardados e procesados de acordo coa nosa política de privacidade e coa lexislación aplicable. \n\n<b>Exclusión de garantías, límite de responsabilidade</b>\n\nALCATEL fornécelle o Servizo &quot;tal cal&quot;.\nAta onde permita a lexislación aplicable, nin ALCATEL nin os seus socios, fornecedores ou afiliados realizan ningunha declaración nin garantía, expresa ou implícita, respecto ao funcionamento do Servizo, os seus contidos ou calquera información dispoñible a través do servizo. Ademais, ALCATEL e os seus socios rexeitan todas as garantías relacionadas co Servizo, sexa expreso u implícito, incluíndo entre outras as garantías implícitas de comerciabilidade, precisión, aptitude para un uso específico e non violación dos dereitos de terceiros. Así mesmo, ALCATEL non garante que o uso do Servizo será ininterrompido ou que estará dispoñible en todo momento e lugar, que non terá erros, que os defectos serán corrixidos ou que o Servizo está libre de virus e de calquera outro compoñente potencialmente daniño. Vostede é responsable de facer unha copia de seguridade do seu sistema.\nALCATEL non fai ningunha outra promesa nin garantía sobre o Servizo e, en particular, non garante nin será responsable de calquera reclamación resultante da decisión por parte de ALCATEL de eliminar ou negarse a procesar calquera información o contido, avisalo/a, suspender ou rescindir o seu acceso ao Servizo, ou de calquera outra acción que emprenda durante a investigación dunha suposta infracción ou como resultado da conclusión por parte de ALCATEL de que se produciu unha infracción destes termos e condicións, ou relativa a perda de ingresos, negocios ou beneficios ou de datos perdidos ou danados relacionados co seu uso da Aplicación ou do Servizo.\nEn ningún caso ALCATEL aceptará responsabilidade de ningún tipo, incluíndo responsabilidade por neglixencia (agás lesión persoal ou morte) por danos ou perdas de ningún tipo (incluíndo, entre outros, perda de negocio, de ingresos e lucro cesante) como resultado do seu uso do Servizo ou da súa imposibilidade de usalo.\nSe vulnera estes Termos e Condicións, ALCATEL, os seus directores, directivos, empregados, afiliados, axentes, contratistas e licenzatarios considerarano/a responsable de calquera reclamación que xurda desa vulneración.  Vostede tamén será responsable de calquera acción emprendida por ALCATEL como parte da súa investigación dunha posible infracción destes Termos e Condicións, ou como resultado dos seus achados ou da súa decisión de que se produciu unha infracción destes termos e condicións.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Ligazóns a sitios web de terceiros</b>\n\nO servizo tamén pode conter ligazóns a páxinas web que non están controladas ou mantidas por ALCATEL. ALCATEL non se responsabiliza do contido deses sitios web. ALCATEL fornécelle estas ligazóns unicamente a modo de cortesía e non aproba necesariamente o material destas páxinas web.\nO uso pola súa parte destas páxinas web de terceiros crea unha relación directa entre vostede e os devanditos terceiros. Polo tanto, é a súa responsabilidade ler e cumprir as políticas de privacidade de tales terceiros e os seus termos e condicións, que se aplican ás súas páxinas web. Calquera reclamación referente a estes sitios web de terceiros ou a contidos atopados en páxinas web deberá dirixirse aos devanditos terceiros. \n\n<b>Modificacións</b>\n\nALCATEL resérvase o dereito a modificar estes termos e condicións en calquera momento. Informarémolo/a de tales modificacións e termos adicionais modificacións e termos e condicións adicionais e, se as acepta, entrarán en vigor inmediatamente e incorporaranse a estes termos e condicións. No caso de que non acepte as devanditas modificacións, debe deixar de acceder ao Servizo e á Aplicación inmediatamente. No caso de que vostede continúe a usar o Servizo a pesares do seu desacordo cos termos e condicións u con calquera modificación dos mesmos, ALCATEL non será responsable de ningunha reclamación derivada dese uso.\n\n<b>Lei aplicable. Xurisdición</b>\n\nEste servizo está controlado e operado polas oficinas de ALCATEL sitas na República Popular da China. O acceso a este servizo considérase un feito inequívoco de que vostede acepta que todos os asuntos relacionados co uso deste Servizo rexeranse pola lexislación da República Popular da China, independentemente das disposicións sobre conflito de leis.\nEn caso de disputa con ALCATEL a causa do seu uso do Servizo, as partes deberán intentar chegar a un acordo o antes posible con boa fe. Se non chegamos a un acordo de conciliación nun prazo razoable de tempo (non superior a trinta (30) días), unha das partes deberá levar a disputa aos tribunais competentes da República Popular da China.\n\n<b>Varios</b>\n\nEn caso de que unha xurisdición competente considere que algunha das disposicións das presentes condicións de uso é nula ou non pode aplicarse, a devandita disposición deberá limitarse ou eliminarse na menor medida permisible, e substituírse por unha válida que represente as intencións destas condicións de uso, de maneira que sigan mantendo a súa vixencia.\nAs presentes condicións constitúen un contrato íntegro celebrado entre vostede e ALCATEL en relación co uso do Servizo, e substitúe a calquera acordo ou contrato oral ou escrito que existise anteriormente entre vostede e ALCATEL. </string>
    <string name="terms_and_condition">Termos e condicións</string>
    <string name="and"> e </string>
    <string name="more_info">Para máis información, pregámoslle que lea os nosos </string>
</resources>
