<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Політика конфіденційності</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">УМОВИ ВИКОРИСТАННЯ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Ці Умови використання містять відомості щодо використання програми User Center і онлайн-служби («Служба») для доступу.\nЦя Служба створена компанією TCL Communication Ltd. (надалі – ALCATEL), зареєстрована за адресою: к. 19 12 A, Тауер 3, 33 Кентон Роад, Тсім Ша Тсуі, Ковлун, Гонконг, Китай.\nУважно ознайомтеся з цими Умовами використання та Політикою конфіденційності (надалі – «Умови та положення»). Ці Умови та положення є договором, укладеним між вами та компанією TCL Communication Ltd., до якого періодично можуть вноситися зміни. Якщо ви не погоджуєтеся з Умовами та положеннями, не використовуйте Службу. Використання Служби означає, що ви прийняли та погодилися з цими Умовами та положеннями.\nМета та деякий вміст цієї Служби може бути непристосованим для використання неповнолітніми. Виконуючи вхід на цей Веб-сайт, ви гарантуєте, що ви є повнолітньою особою і маєте право відвідувати Веб-сайт відповідно до законодавства вашої країни проживання.\n\n<b>Поради із використання</b>\n\nПісля створення облікового запису ONETOUCH або реєстрації електронного гарантійного талону ми попросимо вас надати деякі особисті дані, такі як адреса електронної пошти, псевдонім, дані щодо розташування та фотографію профілю. Ваші особисті дані буде зібрано, збережено і оброблено відповідно до нашої Політики конфіденційності та згідно регулюючого законодавства, з якими вам необхідно ознайомитися перед використанням цієї Служби.\nВаша адреса електронної пошти є ім’ям користувача ONETOUCH для входу в обліковий запис. Ми не відображаємо вашу адресу електронної пошти для інших користувачів Служби.\nВи також можете виконати вхід за допомогою облікового запису третьої сторони. Якщо ви виконали вхід за допомогою облікового запису третьої сторони, наприклад Facebook, Twitter або Google+, ми використовуватимемо зареєстровану адресу електронної пошти в обліковому записі третьої сторони як ім’я користувача. Зверніть увагу! Якщо ви зареєструвалися за допомогою облікового запису третьої сторони, умови та положення третьої сторони будуть застосовуватися відповідно.\nРеєстрація надає ряд запропонованих нами переваг від використання Служби, а саме післяпродажне обслуговування, гарячу лінію, електронний гарантійний талон і можливість зв’язку з нами в будь-який час.\nЩоб скористатися можливістю післяпродажного обслуговування, виберіть потрібну адресу сервісного центру, що знаходяться по всьому світу.\nЩоб скористатися гарячою лінією, відкрийте список номерів телефонів для отримання ефективної та миттєвої допомоги.\nЯкщо ви бажаєте зберігати ваші дані смартфону, такі як контакти, фотографії, журнали викликів, SMS-повідомлення на 2 ГБ вільного місця у пам’яті, та отримувати доступ до них за допомогою інших пристроїв, таких як ПК або планшети, створіть обліковий запис ONETOUCH.\nЗареєструвавшись у Службі, ви отримаєте безпосередній доступ до інформації про телефон, IMEI, модель і дату активації, що автоматично надає вам перевагу.\nНашою метою є забезпечення  зберігання та простого доступу до ваших даних.\n\n<b>Інтелектуальна власність</b>\n\nЗа виключенням вмісту, створеного користувачем, якщо таке має місце, Служба, включно із усіма авторськими правами, товарними знаками та іншими правами інтелектуальної власності, захищена правами інтелектуальної власності та є власністю ALCATEL або третьої сторони.\nВи не можете відтворювати, розповсюджувати, змінювати або створювати похідні продукти, публічно відтворювати (включно із покадровим розбиттям вмісту) або використовувати в комерційних цілях будь-яку частину Служби, окрім випадків, коли це потрібно для перегляду вмісту та створення виправданої кількості копій частин такого вмісту (без змін) для особистого, некомерційного використання.\nЯкщо ви вважаєте, що будь-який вміст цієї програми порушує права інтелектуальної власності будь-якої третьої сторони, негайно зв’яжіться з нами. Ми, негайно після отримання такого сповіщення, виконаємо необхідні дії для припинення такого порушення та видалимо будь-який незаконний вміст.\nТорговельна марка ALCATEL, логотип та будь-які інші торговельні марки, знаки обслуговування, графічні зображення та логотипи, що використовуються у зв’язку з цим Веб-сайтом, є торговельними марками або зареєстрованими торговельними марками ALCATEL або ліцензіарів. Інші торговельні марки, знаки обслуговування, графічні зображення та логотипи, що використовуються у зв’язку з цим Веб-сайтом, можуть бути торговельними марками їхніх відповідних власників. У вас немає права або ліцензії на будь-яку з вищезазначених торговельних марок і на будь-яке використання таких торговельних марок.\nУ випадку виникнення будь-яких порушень, зазначених вище, ALCATEL залишає за собою право попросити вас негайно припинити незаконне використання, або, у разі продовження незаконного використання та/або порушення ALCATEL залишає за собою право висунути претензію по відношенню до вас.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Захист даних і конфіденційність</b>\n\nБудь-яка інформація, надана вами, за допомогою якої ALCATEL може ідентифікувати вас, утримується та обробляється відповідно до нашої Політики конфіденційності.\nУ зв’язку з використанням Служби ви можете надати нам спільний доступ до адреси електронної пошти для встановлення подальшого зв’язку між вами та ALCATEL. Перш ніж повідомити свою адресу електронної пошти перегляньте нашу Політику конфіденційності, щоб зрозуміти процес збору і використання даних про вас під час здійснення доступу, відвідування або використання Веб-сайту.\nВаші особисті дані буде зібрано, збережено та оброблено відповідно до нашої Політики конфіденційності та чинного законодавства. \n\n<b>Відмова від гарантійних зобов’язань; обмеження відповідальності</b>\n\nСлужба надається ALCATEL «як є».\nУ всіх установлених законом випадках, ні ALCATEL, ні її партнери, постачальники або дочірні компанії не можуть робити будь-які заяви або надавати будь-які гарантії, прямі або непрямі, щодо роботи Служби, її вмісту або будь-якої інформації, яка є доступною за допомогою або через Службу. Крім того, ALCATEL та її партнери відмовляються від усіх гарантій по відношенню до Служби, прямих або непрямих, у тому числі, серед іншого, опосередкованих гарантій товарного стану, законності права власності, відповідності для використання за призначенням і без порушення прав. Також ALCATEL не гарантує, що використання Служби буде безперешкодним, доступним в будь-який час або в будь-якому місці, безпечним або безпомилковим, що дефекти буде виправлено, або що Служба не містить вірусів або інших потенційно небезпечних компонентів. Ви несете відповідальність за резервне копіювання даних власної системи.\nALCATEL не дає будь-яких інших обіцянок або гарантій щодо Служби та, зокрема, не гарантує та не несе відповідальності за будь-яку претензію, що виникає у зв’язку із рішенням, прийнятим ALCATEL щодо видалення або відмови від обробки будь-якої інформації або вмісту, попередження, призупинення або припинення надання доступу до Служби, або виконання будь-якої іншої дії під час розгляду ймовірного порушення або в результаті висновку ALCATEL, що порушення таких Умов та положень мало місце; або стосується втрати прибутку, бізнесу або доходів, або будь-якої втрати даних або пошкодження даних у зв’язку із використанням Програми або Служби.\nУ жодному випадку ALCATEL не несе відповідальності за будь-яке формулювання, включно із відповідальністю за недбалість (за виключенням травм або смерті), за будь-які збитки і втрати (у тому числі, серед іншого, за втрату бізнесу, прибутку, доходів або супутні збитки), що виникають в результаті використання або неможливості використання Служби.\nУ разі порушення цих Умов та положень ви будете нести відповідальність перед ALCATEL, її директорами, службовцями, співробітниками, дочірніми компаніями, агентами, підрядниками та ліцензіарами за будь-яку претензію, що виникає в результаті такого порушення. Ви також несете відповідальність за будь-яку дію, виконану ALCATEL, яка є частиною розгляду ймовірного порушення цих Умов та положень, або результатом висновків або рішення, що порушення цих Умов та положень мало місце.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Посилання на сайти третіх сторін</b>\n\nСлужба також може містити посилання на веб-сайти, які не контролюються або не підтримуються ALCATEL. ALCATEL не несе відповідальності за вміст таких веб-сайтів. ALCATEL надає такі посилання лише для вашої зручності. Це не означає, що компанія схвалює вміст матеріалів, що містяться на таких сайтах.\nВикористання таких веб-сайтів третіх сторін встановлює безпосередній зв’язок між вами і такими третіми сторонами. Таким чином, ви несете відповідальність за ознайомлення та дотримання політик конфіденційності третіх сторін та їхніх умов і положень, застосовних до їхніх веб-сайтів. Усі та будь-які претензії стосовно таких веб-сайтів третіх сторін або вмісту, розміщеного на веб-сайтах, слід направляти таким третім сторонам. \n\n<b>Зміни</b>\n\nALCATEL залишає за собою право змінювати ці Умови та положення в будь-який момент. Вас буде повідомлено про такі зміни та додаткові умови і положення та, у разі прийняття, вони негайно наберуть чинності та  будуть включені у ці Умови та положення. Відмова від прийняття таких змін означає негайне припинення надання доступу до Служби і Програми. Якщо ви продовжите використання Служби, незважаючи на незгоду з Умовами та положеннями або будь-якими змінами до них, ALCATEL не буде нести відповідальність за будь-які претензії, що виникнуть в результаті цього.\n\n<b>Регулююче законодавство. Юрисдикція</b>\n\nЦя Служба контролюється та керується офісами ALCATEL, розташованими у КНР. Використовуючи цю Службу, ви погоджуєтеся, що законодавство КНР буде застосовуватися до питань стосовно використання цієї Служби, незалежно від принципів правових колізій.\nУ випадку виникнення суперечки, незгоди між ALCATEL і вами, в результаті або у зв\&apos;язку із використанням Служби, сторони спробують негайно та сумлінно вирішити будь-яку суперечку. У разі неможливості вирішення будь-якої такої суперечки у мінімально можливий термін (що не перевищує тридцять (30) днів), будь-яка сторона може звернутися із таким протиріччям або суперечкою у відповідний суд КНР.\n\n<b>Інші положення</b>\n\nЯкщо будь-які пункти цих Умов та положень визнаються судом або іншою судовою установою відповідної юрисдикції недійсними або такими, що не мають юридичної сили, вони будуть обмежені або зведені до мінімуму та замінені дійними, які краще відображають цілі цих Умов та положень, так щоб вони залишилися дійсними.\nЦі Умови та положення складають повну угоду між вами та ALCATEL стосовно використання Служби, а будь-які та всі інші письмові та усні домовленості або тлумачення, які раніше існували між вами та ALCATEL стосовно такого використання, замінюються та скасовуються цим документом.</string>
    <string name="terms_and_condition">Умови та положення</string>
    <string name="and"> і </string>
    <string name="more_info">Для отримання додаткової інформації ознайомтеся із </string>
</resources>
