<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Chính sách về quyền riêng tư</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ĐIỀU KHOẢN VÀ ĐIỀU KIỆN SỬ DỤNG</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Điều khoản và Điều kiện sử dụng này cho bạn biết cách bạn có thể sử dụng ứng dụng Trung tâm Người dùng và dịch vụ trực tuyến (“Dịch vụ”) để truy cập.\nDịch vụ này được TCL Communication Ltd. theo đây gọi là “ALCATEL”, đăng ký tại Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong công bố.\nVui lòng đọc kỹ các Điều khoản và Điều kiện Sử dụng này và Chính sách về Quyền riêng tư của chúng tôi (sau đây gọi là  “Điều khoản và Điều kiện”). Các Điều khoản và Điều kiện này là hợp đồng giữa bạn và TCL Communication Ltd. và có thể được sửa đổi tùy từng thời điểm. Nếu bạn không chấp thuận các Điều khoản và Điều kiện, đừng sử dụng Dịch vụ. Nếu bạn sử dụng Dịch vụ, bạn đã chấp nhận và chấp thuận các Điều khoản và Điều kiện này.\nMục đích và một số nội dung của Dịch vụ này không được thông qua cho trẻ vị thành niên. Bằng cách truy cập vào trang Web này, bạn đảm bảo rằng bạn không phải là trẻ vị thành niên và được pháp luật quốc gia bạn cư trú cho phép truy cập vào trang Web.\n\n<b>Hướng dẫn Sử dụng</b>\n\nKhi bạn tạo ra một tài khoản ONETOUCH hoặc đăng ký bảo hành trực tuyến, chúng tôi sẽ yêu cầu bạn cung cấp cho chúng tôi một số thông tin cá nhân, như địa chỉ email, biệt danh, vị trí và ảnh hồ sơ của bạn. Thông tin cá nhân của bạn sẽ được thu thập, lưu trữ và xử lý theo quy định của Chính sách về Quyền riêng tư và tuân thủ luật chi phối, mà bạn phải đọc trước khi sử dụng Dịch vụ này.\nĐịa chỉ email của bạn sẽ là tên người dùng ONETOUCH của bạn mà bạn sẽ sử dụng để đăng nhập vào tài khoản của mình. Chúng tôi không hiển thị địa chỉ email của bạn cho những người dùng Dịch vụ khác.\nBạn cũng có thể đăng nhập vào bằng tài khoản của bên thứ 3. Trong trường hợp bạn đăng nhập bằng tài khoản của bên thứ 3 như Facebook, Twitter hoặc Google+, chúng tôi sẽ sử dụng email đã đăng ký vào bên thứ ba này là tên người dùng của bạn. Vui lòng lưu ý rằng nếu bạn đăng ký bằng tài khoản của bên thứ ba, thì các điều khoản và điều kiện và Chính sách về Quyền riêng tư tương ứng của họ sẽ được áp dụng tương ứng.\nBằng cách đăng ký, bạn cũng sẽ được hưởng lợi từ một loạt các Dịch vụ mà chúng tôi sẽ cung cấp cho bạn, và đặc biệt là dịch vụ sau bán hàng, đường dây nóng, bảo hành trực tuyến và bạn có thể liên lạc với chúng tôi vào bất kỳ thời điểm nào bạn muốn.\nĐối với các dịch vụ sau bán hàng, bạn sẽ tìm thấy tất cả các địa chỉ trung tâm sửa chữa cần thiết trên thế giới của chúng tôi.\nĐối với đường dây nóng, có một danh sách các số điện thoại mà bạn có thể gọi để được hỗ trợ hiệu quả và kịp thời và có trải nghiệm khách hàng.\nNếu bạn muốn lưu trữ dữ liệu trong điện thoại thông minh của mình, như danh bạ, ảnh, nhật ký cuộc gọi, SMS trong bộ nhớ lưu trữ trống 2G, và truy cập dữ liệu đó bằng các thiết bị khác, như máy tính hoặc máy tính bảng của bạn, bạn có thể tạo một tài khoản ONETOUCH.\nBằng cách đăng ký Dịch vụ, bạn sẽ có quyền truy cập trực tiếp vào thông tin điện thoại của mình, IMEI, mẫu và ngày kích hoạt, những điều tự động mang lại lợi ích cho bạn.\nMục tiêu của chúng tôi là giúp bạn lưu trữ và truy cập dữ liệu của mình miễn phí.\n\n<b>Sở hữu Trí tuệ</b>\n\nTrừ nội dung được người dùng tạo ra, nếu có, nếu không Dịch vụ, bao gồm tất cả bản quyền, thương hiệu và các quyền sở hữu trí tuệ khác trong tài liệu này sẽ được quyền sở hữu trí tuệ bảo vệ và được ALCATEL hoặc bên thứ ba sở hữu.\nBạn không thể sao chép, phân phối, sửa đổi hoặc tạo ra các sản phẩm phái sinh, công khai hiển thị (bao gồm lập dàn ý cho bất kỳ nội dung nào), hoặc khai thác vì mục đích thương mại bất kỳ phần nào của Dịch vụ trừ khi cần thiết để xem xét nội dung trong đó và sao chép với số lượng hợp lý các phần của nội dung đó (không có sửa đổi) để bạn sử dụng cá nhân, không thương mại.\nNếu bạn tin rằng bất kỳ nội dung nào trong ứng dụng vi phạm bất kỳ quyền sở hữu trí tuệ nào của bên thứ ba, vui lòng liên lạc với chúng tôi ngay lập tức. Ngay khi nhận được thông báo của bạn, chúng tôi sẽ thực hiện hành động cần thiết để chấm dứt bất kỳ hành vi vi phạm nào như vậy và loại bỏ bất kỳ nội dung bất hợp pháp nào.\nThương hiệu, lôgô ALCATEL, và bất kỳ thương hiệu, dấu dịch vụ, đồ họa và các lôgô nào khác được sử dụng cùng với trang Web này là thương hiệu hoặc thương hiệu đã đăng ký của ALCATEL hoặc các bên cấp phép của ALCATEL. Các thương hiệu, dấu dịch vụ, đồ họa và các lôgô khác được sử dụng cùng với trang Web này có thể là thương hiệu của bên sở hữu tương ứng. Bạn không được cấp bất kỳ quyền hoặc giấy phép nào đối với bất kỳ thương hiệu nào đã nêu trên và bất kỳ quyền sử dụng nào đối với các thương hiệu đó.\nTrong trường hợp có bất kỳ vi phạm nào với các điều nêu trên, ALCATEL sẽ có quyền yêu cầu bạn ngừng hoặc khắc phục ngay việc sử dụng trái phép hoặc nếu việc sử dụng trái phép và/hoặc vi phạm vẫn tiếp tục, ALCATEL có quyền nộp khiếu nại chống lại bạn.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Bảo vệ Dữ liệu và Quyền riêng tư </b>\n\nBất kỳ thông tin nào bạn cung cấp cho chúng tôi mà từ đó ALCATEL có thể xác định bạn đều được lưu giữ và xử lý theo Chính sách về Quyền riêng tư của chúng tôi.\nCùng với việc sử dụng Dịch vụ này của bạn, bạn có thể chia sẻ với chúng tôi địa chỉ email của bạn để bạn và ALCATEL có thể liên lạc thêm. Trước khi cung cấp địa chỉ email của bạn, vui lòng xem xét Chính sách về Quyền riêng tư của chúng tôi để hiểu cách chúng tôi thu thập và sử dụng thông tin về bạn khi bạn truy cập, ghé thăm hoặc sử dụng trang Web.\nThông tin cá nhân của bạn sẽ được thu thập, lưu giữ và xử lý theo Chính sách về Quyền riêng tư của chúng tôi và pháp luật hiện hành. \n\n<b>Khước từ bảo đảm; giới hạn trách nhiệm</b>\n\nDịch vụ do ALCATEL cung cấp là &quot;nguyên trạng.&quot;\nTrong phạm vi đầy đủ được pháp luật hiện hành cho phép, cả ALCATEL và các đối tác, nhà cung cấp, hoặc chi nhánh của ALCATEL đều không trình bày hoặc đưa ra bất cứ bảo đảm nào đối với bất kỳ loại nào, rõ ràng hay ngụ ý nào về hoạt động của Dịch vụ, nội dung Dịch vụ hoặc bất kỳ thông tin nào có sẵn từ hoặc thông qua Dịch vụ. Ngoài ra, ALCATEL và các đối tác của ALCATEL khước từ tất cả các bảo đảm liên quan đến Dịch vụ, dù rõ ràng hay ngụ ý, bao gồm nhưng không giới hạn ở các bảo đảm ngụ ý về khả năng bán, quyền sở hữu, sự phù hợp đối với mục đích cụ thể và không vi phạm. Ngoài ra, ALCATEL không bảo đảm rằng việc sử dụng Dịch vụ sẽ không bị gián đoạn, khả dụng tại mọi thời điểm hoặc từ bất kỳ vị trí cụ thể nào, bảo mật hoặc không có lỗi, và rằng các khiếm khuyết sẽ được khắc phục hoặc Dịch vụ không có vi-rút hoặc các thành phần có khả năng gây hại khác. Bạn phải chịu trách nhiệm sao lưu hệ thống của mình.\nALCATEL không đưa ra bất kỳ hứa hẹn hoặc bảo đảm nào khác về Dịch vụ và cụ thể là không bảo đảm và không chịu trách nhiệm cho bất kỳ khiếu nại nào từ quyết định do ALCATEL đưa ra để loại bỏ hoặc từ chối xử lý bất kỳ thông tin hoặc nội dung nào, để cảnh báo bạn, để tạm dừng hoặc chấm dứt quyền truy cập Dịch vụ của bạn, hoặc thực hiện bất kỳ hành động nào khác trong khi điều tra hành vi vi phạm khả nghi hoặc từ kết luận của ALCATEL rằng đã xảy ra hành vi vi phạm các Điều kiện và Điều khoản này; hoặc liên quan đến mất thu nhập, hoạt động kinh doanh hoặc lợi nhuận, hoặc bất kỳ việc mất dữ liệu hoặc hỏng dữ liệu nào liên quan đến việc sử dụng Ứng dụng hoặc Dịch vụ của bạn.\nALCATEL sẽ không bao giờ chịu trách nhiệm pháp lý đối với bất kỳ mô tả nào, bao gồm trách nhiệm pháp lý đối với sự bất cẩn (trừ khi đối với thương tích hoặc tử vong cá nhân), đối với bất kỳ tổn thương hoặc tổn thất nào (bao gồm nhưng không giới hạn ở mất hoạt động kinh doanh, doanh thu, lợi nhuận hoặc tổn thất theo đó) do việc sử dụng hoặc không có khả năng sử dụng Dịch vụ của bạn.\nNếu bạn vi phạm các Điều khoản và Điều kiện này, bạn sẽ chịu trách nhiệm trước ALCATEL, các giám đốc, cán bộ, nhân viên, chi nhánh, đại lý, nhà thầu và bên cấp phép của ALCATEL về bất kỳ khiếu nại nào phát sinh từ sự vi phạm của bạn. Bạn cũng sẽ chịu trách nhiệm đối với bất kỳ hành động nào do ALCATEL thực hiện như một phần của cuộc điều tra hành vi vi phạm đáng ngờ về các Điều khoản và Điều kiện này, hoặc do đã phát hiện hoặc quyết định rằng đã xảy ra hành vi vi phạm các Điều khoản và Điều kiện này.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Liên kết đến các trang của bên thứ ba</b>\n\nDịch vụ cũng có thể bao gồm các liên kết đến các trang web không thuộc sự kiểm soát của hoặc được duy trì bởi ALCATEL. ALCATEL không có trách nhiệm đối với nội dung của các trang web này. ALCATEL cung cấp các liên kết này chỉ để thuận tiện cho bạn và không nhất thiết phải chứng thực tài liệu trên các trang này.\nViệc bạn sử dụng các trang web của bên thứ ba tạo ra mối quan hệ trực tiếp giữa bạn và các bên thứ ba này. Vì vậy bạn có trách nhiệm đọc và tuân thủ các chính sách về quyền riêng tư của bên thứ ba và các điều khoản và điều kiện áp dụng đối với các trang web của họ. Tất cả và bất kỳ khiếu nại nào liên quan đến các trang web hoặc nội dung của bên thứ ba có trên trang web phải nhắm đến các bên thứ ba. \n\n<b>Thay đổi</b>\n\nALCATEL có quyền sửa đổi các Điều khoản và Điều kiện này bất cứ lúc nào. Các sửa đổi và điều khoản và điều kiện bổ sung như vậy sẽ được thông báo cho bạn và, nếu được chấp nhận, chúng sẽ có hiệu lực ngay lập tức và sẽ được đưa vào các Điều khoản và Điều kiện này. Trong trường hợp bạn không chấp nhận các thay đổi này, bạn có thể chấm dứt truy cập Dịch vụ và Ứng dụng ngay lập tức. Nếu bạn tiếp tục sử dụng Dịch vụ mặc dù bạn không chấp thuận các Điều khoản và Điều kiện hoặc bất kỳ thay đổi nào trong đó, ALCATEL không chịu trách nhiệm đối với bất kỳ khiếu nại nào phát sinh do việc sử dụng đó.\n\n<b>Luật chi phối.</b> <b> Khu vực quyền hạn</b>\n\nDịch vụ này được các văn phòng ALCATEL có trụ sở tại Cộng hòa Nhân dân Trung Hoa kiểm soát và vận hành. Bằng việc truy cập Dịch vụ này, bạn chấp thuận rằng luật pháp của Cộng hòa Nhân dân Trung Hoa sẽ được áp dụng đối với các vấn đề liên quan đến việc sử dụng Dịch vụ mà không tính đến các nguyên tắc xung đột luật pháp.\nTrong trường hợp tranh chấp, nếu phát sinh bất đồng giữa ALCATEL và bạn từ việc hoặc liên quan đến việc sử dụng Dịch vụ của bạn, thì các bên phải nỗ lực, kịp thời và có thiện chí, giải quyết bất kỳ tranh chấp nào như vậy. Nếu chúng ta không thể giải quyết bất kỳ tranh chấp nào trong thời gian hợp lý (không vượt quá ba mươi (30) ngày), thì mỗi bên phải nộp đơn tranh cãi hoặc tranh chấp cho các tòa án có thẩm quyền của Cộng hòa Nhân dân Trung Hoa.\n\n<b>Khác</b>\n\nNếu bất kỳ điều khoản nào trong các Điều khoản và Điều kiện này do tòa án hoặc hoặc tòa án khác có thẩm quyền xác định là không có giá trị hoặc không có hiệu lực, thì các điều khoản đó phải bị giới hạn hoặc xóa bỏ đến phạm vi tối thiểu cần thiết và được thay thế bằng điều khoản hợp pháp trình bày tốt nhất mục đích của các Điều khoản và Điều kiện này, để các điều khoản này sẽ tiếp tục có hiệu lực.\nCác Điều khoản và Điều kiện này cấu thành toàn bộ thỏa thuận giữa bạn và ALCATEL về việc sử dụng Dịch vụ của bạn, và bất kỳ và toàn bộ các thỏa thuận bằng văn bản hoặc lời nói khác hoặc hiểu biết trước đây tồn tại giữa bạn và ALCATEL về việc sử dụng như vậy theo đây sẽ được thay thế và hủy bỏ.</string>
    <string name="terms_and_condition">Điều khoản và điều kiện</string>
    <string name="and"> và </string>
    <string name="more_info">Để biết thêm thông tin, vui lòng đọc </string>
</resources>
