<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Tagasi]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Aidake meil oma tooteid ja teenuseid parendada, lubades meil analüüsida teie telefonist pärinevaid kasutajaandmeid. Seda otsust saate hiljem sätetest muuta.<br><br>Kogume ja töötleme teie isikuandmeid meie privaatsuspoliitika kohaselt. Lugege enne seadistamisega jätkamist hoolikalt privaatsuspoliitikat.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Tingimused]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Järgmine]]></string>
	<string name="policy">Privaatsuspoliitika</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>PRIVAATSUSPOLIITIKA</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[Ettevõtte TCL Communication Limited (\„<b>meie</b>“) kogub ja kasutab regulaarselt teavet, mille kaudu on individuaalset isikut võimalik tuvastada (\„<b>isikuandmed</b>\“), eriti just siis, kui ostate või kasutate meie tooteid, teenuseid, mobiili- ja tarkvararakendusi ning veebilehti (\„<b>teie</b>\“). Teie isikuandmete kaitse on meie jaoks väga tähtis ning oleme teadlikud sellest, et vastutame teie isikuandmete hoolika käsitlemise eest, turvalisuse säilitamise ja seadusest tulenevate nõuete täitmise eest.<br>Selle privaatsuspoliitika eesmärgiks on ühemõtteliselt lahti seletada millal, miks ja kuidas me teie isikuandmeid kogume ja kasutame. (\„<b>poliitika</b>\“). Oleme selle muutnud võimalikult kasutajale sobivaks ning andnud jaotistele pealkirjad võimaldamaks teil lihtsal viisil leida teave, mis võib teie jaoks olla kõige olulisem, ning võimaldada teil lisateabe saamiseks teemale klõpsata.<br>Lugege seda peatükki hoolikalt. Poliitika ei ole ülimuslik mis tahes lepingu tingimuste suhtes, mille olete meiega sõlminud, või mis tahes õiguste suhtes, mis teil on rakenduvate andmekaitseseaduste kohaselt.<br>Võime seda poliitikat aeg-ajalt muuta, et seda uuendada või hoida see kooskõlas seadusest tulenevate nõuetega või muutustega, mille oleme oma ettevõtte juhtimisse sisse viinud. Teavitame teid tähtsamatest muudatustest, saates teie mobiiltelefonile sõnumi või postitades meie veebilehele silmatorkava teate: https://www.alcatelmobile.com. Soovitame teil poliitikat regulaarselt kontrollida ja läbi vaadata, et oleksite alati teadlik sellest, millist teavet me kogume, kuidas seda kasutame ja kellega seda jagame.<br>Seda privaatsuspoliitikat uuendati 30. märtsil 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Sisukord</b><br>1. KES VASTUTAB TEIE ISIKUANDMETE TURVALISUSE EEST?<br>2. MILLISEID ISIKUANDMEID KOGUTAKSE?<br>3. MILLAL ISIKUANDMEID KOGUTAKSE?<br>4. MILLISEL OTSTARBEL TEIE ISIKUANDMEID KASUTATAKSE?<br>5. KELLEGA TEIE ISIKUANDMEID JAGAME?<br>6. OTSETURUNDUS<br>7. RAHVUSVAHELISED ÜLEKANDED<br>8. PROFILEERIMINE<br>9. KUI PIKALT TEIE ISIKUANDMEID SÄILITATAKSE?<br>10. MILLISED ON TEIE ÕIGUSED?<br>11. KUIDAS ME TEIE ISIKUANDMEID KAITSEME?<br>12. KONTAKTTEAVE JA KAEBUSED<br>LISA 1 – TÖÖTLEMISE ÕIGUSLIKUD ALUSED<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Millised on teie õigused?</b><br><br>Teil on oma isikuandmete suhtes mitmeid õigusi. Kokkuvõttes võite nõuda ligipääsu oma andmetele, mis tahes meie failides olevate vigade parandamist, tarbetuks muutunud kirjete kustutamist, teie andmete töötlemise piiramist. Võite esitada vastuväite oma andmete töötlemise kohta. Teil on õigused seoses andmete ülekantavusega ja õigus saada erinevat teavet automaatse otsuste langetamise ja profileerimise kohta või andmete rahvusvahelise edastamise põhjuse kohta. Samuti on teil õigus esitada kaebus järelevalveasutusele (lisateavet selle kohta leiate allolevast jaotisest 12).<br>Allajoonituid on allpool täpsemalt kirjeldatud:<br><b>ligipääs</b><br>Võite meilt nõuda:<br><li>• kinnitust selle kohta, kas me teie andmeid töötleme;</li><br><li>• nende andmete koopiat;</li><br><li>• teavet teie isikuandmete kohta, näiteks millised andmed meil on, milleks me neid kasutame, kellele avaldame, kas me neid teistesse riikidesse edastame ning kuidas me neid kaitseme, kui kaua säilitame, millised õigused teil on, kuidas te saate kaebust esitada, kust me oma andmed saame ning kas me oleme läbi viinud automaatse otsuse langetamise või profileerimise lisaks sellele teabele, mida sellest poliitikast leiate.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Parandamine</b><br>Võite meil paluda teha teie isikuandmetesse parandusi. Võime andmete õigsust enne paranduste sisseviimist kontrollida.<br><b>Kustutamine</b><br>Võite meilt nõuda oma andmete kustutamist, kuid ainult juhul, kui:<br><li>• andmeid ei ole enam vaja eesmärgiks, milleks neid algselt koguti; või</li><br><li>• kui olete oma nõusoleku tühistanud (juhul kui andmetöötluse aluseks oli nõusolek); või</li><br><li>• pärast edukat vastuväiteõiguse rakendamist (vt „vastuväide“ allpool); või</li><br><li>• kui andmetöötlus oli ebaseaduslik; või</li><br><li>• TCT-le kehtivast seadusest tulenevast kohustusest kinnipidamiseks.</li><br>Me ei ole kohustatud täitma teie andmete kustutamise palvet juhul, kui teie isikuandmete töötlemine on vajalik: seadusest tulenevast kohustusest kinnipidamiseks; seadusest tulenevate nõuete koostamiseks, esitamiseks või kaitsmiseks. Olemas on teatud teised olukorrad, mille puhul me ei ole kohustatud kustutamisnõudest kinni pidama, kuid eelmainitud kaks on kõige tõenäolisemad põhjused, miks me teie päringu tagasi lükkaksime.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Piiramine</b><br>Võite meil paluda oma isikuandmeid piirata (st säilitada, kuid mitte kasutada) juhul, kui:<br><li>• nende täpsus on vaidlustatud (vt allpool olevat punkti „Parandamine“), et võimaldada meil nende täpsust kontrollida; või </li><br><li>• kui nende töötlemine on ebaseaduslik, kuid te ei soovi nende kustutamist; või</li><br><li>• kui neid ei ole enam vaja selleks eesmärgiks, milleks need koguti, kuid vajame neid siiski õiguslike nõuete tõendamiseks, esitamiseks või kaitsmiseks; või</li><br><li>• juhul, kui olete kasutanud vastuväite õigust ning ülekaalukate põhjuste kontrollimine on ootel.</li><br>Võime jätkata teie isikuandmete kasutamist pärast piiranguavalduse saamist, kui:<br><li>• meil on teie nõusolek; või</li><br><li>• õiguslike nõuete tõendamiseks, elluviimiseks või kaitsmiseks; või</li><br><li>• teise füüsilise või juriidilise isiku õiguste kaitsmiseks.</li><br><b>Ülekantavus</b><br>Võite meilt nõuda oma isikuandmeid struktureeritud, harilikult kasutatavas, masinloetavas vormingus või võite neid paluda üle kanda vahetult teisele vastutavale andmetöötlejale, kuid mõlemal juhul ainult siis, kui: töötlus tugineb teie volitusele või teiega sõlmitud lepingu elluviimisel; ja kui töötlus viiakse läbi automaatselt.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Vastuväite esitamine</b><br>Te võite vastuväite esitada mis tahes teie isikuandmete töötluse kohta, mille aluseks on meie „õigustatud huvid“ (lisateavet leiate lisast 1), kui usute, et teie põhiõigused ja vabadused on meie õigustatud huvidest kaalukamad. Kui olete vastulause esitanud, on meil võimalik teile tõendada, et meie huvid on mõjuvad ning teie huvide suhtes ülimuslikud.<br><b>Automaatne otsuste langetamine</b><br>Võite paluda, et teie kohta ei langetataks otsuseid, mida langetatakse ainult automaattöötluse baasil (vt jaotis 8), kuid ainult juhul, kui see otsus:<br><li>• toob kaasa õiguslikud tagajärjed (nagu nõude tagasilükkamine); või</li><br><li>• mõjutab teid muul viisil olulisel määral.</li><br>Sellistel juhtudel saate nõuda inimlikku sekkumist otsuse langetamise protsessi ning tagame, et olemas on meetmed, millega teil võimaldatakse oma seisukohta väljendada ja/või automaatne otsus vaidlustada. Teie õigus inimliku sekkumise palumise või otsuse vaidlustamise kohta ei kehti juhul, kui otsus, mis järgneb automaatselt langetatud otsusele:<br><li>• on vajalik teiega lepingu sõlmimiseks või selle lepingu täitmiseks; või </li><br><li>• on seadusega lubatud ning olemas on teie õigusi ja vabadusi tagavad kaitsemeetmed; või</li><br><li>• tugineb teie selgesõnalisele nõusolekule.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Oma õiguste kasutamiseks võite meiega ühendust võtta jaotises 12 kirjeldatud viisil. <b>PANGE TÄHELE</b> järgmist: kui soovite neid õigusi kasutada<br><li>• <b>Identiteet.</b> Võtame kõigi isikuandmeid sisaldavate kirjete turvalisust tõsiselt ja jätame endale õiguse teilt nõuda isikusamasuse tõendamist, kui meile päringu saadate.</li><br><li>• <b>Tasud.</b> Me ei nõua teilt tasu, kui kasutate oma isikuandmetega seotud õigusi, v.a juhul, kui teabele ligipääsemise nõue on põhjendamata, korduv või liiane, millisel juhul esitame teile mõistlikus suuruses arve sõltuvalt olukorrast. Teavitame teid muudatustest enne teie päringu täitmist.</li><br><li>• <b>Ajavahemikud.</b> Püüame kõigile kehtivatele päringutele vastata ühe kuu jooksul, v.a juhul, kui tegu on eriti keeruka päringuga või kui olete esitanud mitu päringut, millisel juhul püüame vastata kolme kuu jooksul. Teavitame teid, kui vastamiseks kulub kauem kui kuu. Võime teilt küsida abi, paludes teil öelda, mida te täpselt saada soovite või mille pärast muretsete. See aitab meil teie päringule kiiremini reageerida.</li><br><li>• <b>Erandid.</b> Kohalikest seadustest võivad ilmneda lisaerandid, nt Ühendkuningriigis, kus kutsesaladuse kehtimisel võib teilt teatud tingimustel isikuandmetele ligipääsemise õiguse ära võtta.</li><br><li>• <b>Kolmandate poolte õigused.</b> Me ei pea vastama päringule juhul, kui see võib teiste andmesubjektide õigusi ja vabadusi negatiivselt mõjutada.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Kuidas teie isikuandmeid KAITSTAKSE?</b><br><br>Kaitseme ennast ja teid meie valduses olevatele isikuandmetele lubamatu ligipääsu või nende lubamatu muutmise, avalikustamise või hävitamise eest.<br>Täpsemalt:<br><li>• vaatame üle oma teabe kogumise, ladustamise ja töötlemise praktikad, sh füüsilised turbepraktikad, et kaitsta süsteeme volitamata ligipääsu eest;</li><br><li>• kasutame vajaduse korral andmete krüptimist;</li><br><li>• kasutame vajaduse korral salasõnakaitset;</li><br><li>• anname isikuandmetele ligipääsu ainult oma töötajatele, töövõtjatele ja agentidele, kes vajavad ligipääsu asjakohastele isikuandmetele, et neid meie jaoks töödelda ning kellele kehtivad ranged lepingulised konfidentsiaalsuskohustused.</li><br>Vastutate isikuandmete eest, mida otsustate jagada, avalikustada või esitada vabatahtlikult meie veebilehte või seadmeid kasutades ja mida võivad näha kolmandate poolte rakendused lehtedel, nagu vestlusrakendused või sõnumirakendused.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Ühenduse võtmine ja kaebused</b><br><br>Peamiseks kontaktisikuks kõigi sellest poliitikast tulenevate küsimuste puhul, sh nõuded andmesubjekti õiguste kasutamise kohta, on meie andmekaitseametnik. Teie päringute, palvete või kaebuste esitamise lihtsustamiseks võtke meie andmekaitseametnikuga ühendust järgmisel viisil:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (Euroopas paiknevad kliendid); privacy.na@tcl.com (USA-s paiknevad kliendid); või <br>(ii) privacy@tcl.com (muudes riikides paiknevad kliendid).<br>Kui teil on kaebus või mure selle kohta, kuidas me teie isikuandmeid kasutame, võtke esmalt meiega ühendust ning püüame selle probleemi võimalikult ruttu lahendada. Samuti on teil igal ajal õigus esitada kaebus oma riiklikku andmekaitse järelevalveasutusele. Näiteks on Ühendkuningriigis andmekaitse järelevalveasutuseks ICO (https://ico.org.uk/). Palume teil siiski püüda mis tahes probleemid esmalt meiega lahendada, kuigi teil on õigus järelevalveasutusega igal ajal ühendust võtta.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>LISA 1. TÖÖTLUSE ÕIGUSLIKUD ALUSED</b><br><br>Konto seadistamine (nt rakenduste pood, veebileht)<br><li>• Kontaktteave ja põhilised kasutaja andmed</li><br><li>• Makseteave</li><br><li>• Õigustatud huvid (tagamaks, et meil oleks kõigi klientide kohta, kellega suhtleme, täpsed andmed, aidata kasutajaid tuvastada ning parandada kasutajakogemust)</li><br>Klientidele klienditoe ja tootegarantii pakkumine<br><li>• Kontaktteave ja põhilised kasutaja andmed</li><br><li>• Makseteave</li><br><li>• Andmeside- ja logiteave</li><br><li>• Õigustatud huvid (toote ja klienditeeninduse kogemuse parendamine, toodete kvaliteedi ja funktsionaalsuse tagamine, klientide rahulolu hindamine ning klientidelt tulevate päringute täitmine)</li><br>Andmete sünkroonimine<br><li>• Kontaktteave ja põhilised kasutaja andmed</li><br><li>• Seadme andmeside- ja logiteave</li><br><li>• Õigustatud huvid (kasutaja kogemuse parendamine, funktsioonide ja teenuste osutamine ning toodete kvaliteedi ja funktsionaalsuse tagamine) Toodete ja teenuste pakkumine (nt rakenduste poe teenused, veebileht, rakendus)</li><br><li>• Kontaktteave ja põhilised kasutaja andmed</li><br><li>• Spetsiaalsed andmekategooriad</li><br><li>• Seadme andmeside- ja logiteave</li><br><li>• Küpsised ja jälgimisandmed</li><br><li>• Õigustatud huvid (toodete ja teenuste pakkumine ning toodete ja klienditeenuse kogemuse parendamine)</li><br><li>• Selgesõnaline nõusolek (spetsiaalsetesse andmekategooriatesse kuuluvate andmete kogumiseks: pakkuda kasutajatele teatud tooteid ja teenuseid, mis on seotud tervise ja elustiiliga)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Turundus, profileerimine ja aruannete loomine<br><li>• Kontaktteave ja põhilised isikuandmed</li><br><li>• Erilised andmekategooriad</li><br><li>• Seadme andmeside- ja logiteave</li><br><li>• Küpsised ja jälgimisteave</li><br><li>• Turunduseelistused</li><br><li>• Õigustatud huvid (parendada toodet ja klienditeeninduse kogemust ning läbi viia kliendi käitumise diagnostikat või analüüsi)</li><br><li>• Selgesõnaline nõusolek (spetsiaalsetesse andmekategooriatesse kuuluvate andmete kogumiseks ja töötlemiseks: et pakkuda kasutajatele teatud tooteid ja teenuseid seoses tervise ja elustiiliga)</li><br><li>• Nõusolek (isikuandmete kogumiseks ja töötlemiseks otseturunduse eesmärkidel)</li><br>Tehingute töötlemine ja nendega seotud teabe edastamine (nt kinnitused, arved)<br><li>• Kontaktteave ja põhilised isikuandmed</li><br><li>• Makseteave</li><br><li>• Õigustatud huvid (pakkuda tooteid ja teenuseid, parendada toodet ja klienditeeninduse kogemust ning töödelda klientidelt tulnud päringuid)</li><br>Süsteemiuuendused, vigade parandamine ja teavituste saatmine (nt tarkvaravärskendused, tehnilised värskendused, turvateatised ja tugi- ja administratiivsed sõnumid)<br><li>• Kontaktteave ja põhilised isikuandmed</li><br><li>• Seadme andmeside- ja logiteave</li><br><li>• Õigustatud huvid (probleemide kõrvaldamine ja toote ning klienditeeninduskogemuse parendamine)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Tooteanalüüs, arendus, edendamine ja katsetamine<br><li>• Kontaktandmed ja põhilised isikuandmed</li><br><li>• Seadme andmeside- ja logiteave</li><br><li>• Seaduslik huvi (parandada probleeme, parendada toodet ja klienditeeninduskogemust, et tagada toodete kvaliteet ja funktsionaalsus ning hinnata kliendi rahulolu)</li><br>Meie äri müük või ümberkorraldamine<br><li>• Kõik (kui see on müügi või ümberorganiseerimise jaoks tähtis)</li><br><li>• Legitiimsed huvid (meie äri asjakohaselt ümberstruktureerimiseks)</li><br>pettuste jälgimiseks ja tuvastamiseks<br><li>• Pettusevastased andmed</li><br><li>• Seaduslikud huvid (pettuste jälgimiseks, hindamiseks ja ennetamiseks)</li><br>Õigusaktidest pärinevatest kohustustest kinnipidamine<br><li>• Kõik (kui kohaldatava õigusega nõutav)</li><br><li>• Seadusest tulenev kohustus (pettuste, turvariskide ja tehniliste probleemide tuvastamiseks, ennetamiseks või nendega muul viisil tegelemiseks ning avalikkuse kaitsmiseks kahjustuste eest)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. Kes vastutab teie isikuandmete turvalisuse eest?</b><br><br>TCL Communication Limited (\„<b>TCT</b>\“) on Hongkongis baseeruv telekommunikatsiooniettevõte, mis keskendub nutitoodete ja interneti rakendusteenuste globaalsele tootmisele ning mille registreeritud asukoht paikneb HONGKONGIS, 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE.<br>Kuna TCT on ettevõte, mis oli algselt vastutav teie kohta teabe kogumise eest, on see ka vastutav andmetöötleja. Peate teadma, et kuigi TCT vastutab peamiselt teie isikuandmete turvalisuse eest, võidakse teavet hoida andmebaasides, millele pääsevad ligi ka teised TCT grupi ettevõtted.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. MILLISEID isikuandmeid kogutakse?</b><br><br>Kogutud isikuandmed hõlmavad järgmist:<br><li>• <b>kontaktandmed ja makseteave</b> ning põhilised isikuandmed, sh teie nimi, aadress, telefoninumber, krediitkaardi number, meiliaadress, sugu, sünnikuupäev;</li><br><li>• <b>erilised andmekategooriad,</b> sh biomeetrilised andmed, terviseandmed juhul, kui kasutate teatud rakendusi;</li><br><li>• muu teave teie kohta, sh teie töökoht, keel, seadme asukoht ja ajatsoon;</li><br><li>• <b>teie turundusalased eelistused,</b> sh huvid / turunduslistidesse määramised, volituste kirjed või turunduskeelud, veebilehe andmed;</li><br><li>• <b>seadme andmed ja logiteave,</b> sh seadme unikaalsed identifikaatorid (näiteks IMEI number, IMSI number, MAC, seadme juhtmevaba võrguliidese aadress või seadmes kasutatav mobiilinumber), läte-URL, IP-aadressid ja teave selle kohta, kuidas kasutate meie veebilehte, pilveteenuseid, rakenduste poode ning teie sirvimisajalugu, otsingud, brauseri tüüp ja seansside sagedus;</li><br><li>• <b>küpsised ja jälgimistehnoloogiad,</b> võime kasutada tehnoloogiaid: küpsised ja veebilutikaid – palun vaadake eraldi <b>küpsiste poliitikat</b> veebilehel www.alcatelmobile.com, et saada küpsiste kohta lisateavet.</li><br>Lisateabe saamiseks kogutud info kohta klõpsake lisas 1 olevale lingile<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. MILLAL teie isikuandmeid kogutakse?</b><br><br>Kogume teilt andmeid vahetult, kui oma seadet kasutate, kui seda uuendate, kui registreerite seadmes, meie rakenduste poes või meie veebilehel konto, kui tellite turundusmaterjale, kui ostate meie tooteid ja teenuseid või kasutate neid; kui võtate meiega ühendust küsimuste, kaebuste või soovitustega või annate meile tagasisidet.<br>Võime teie kohta kaudselt teavet koguda teistest allikatest ja kombineerida seda teabega, mida me oma teenuste kaudu kogume, juhul kui see on vajalik meievahelise suhte haldamiseks. Need allikad võivad hõlmata kolmandate poolte tarkvararakendusi ja sotsiaalmeedia platvorme, nagu Facebook, Google+ ja Twitter.<br>Me ei kogu teadlikult isikuandmeid alla 13-aastaste laste kohta selgitamata enne, et sellist teavet võib anda vaid vanemate loal, kui kohaldatavad seadused seda nõuavad. TCT kasutab laste isikuandmeid ainult seadusega lubatud määral, kui selleks vajalik vanemate või eestkostja nõusolek on hangitud.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4. Millistel EESMÄRKIDEL teie isikuandmeid kasutatakse?</b><br><br>Kasutame teie isikuandmeid, et<br><li>• teavitada teid tarkvarauuendustest, tehnilistest uuendustest, turvahoiatustest ja tugi- ning haldussõnumitest;</li><br><li>• võimaldada teil alla laadida ja osta meie tooteid ja teenuseid, nagu meie rakendused ja seotud veebilehed;</li><br><li>• aidata meil luua, pakkuda, arendada, käitada, tarnida, hallata ja parendada meie tooteid, teenuseid, sisu, reklaami ning pidevalt parendada teie kasutajakogemust;</li><br><li>• hinnata klientide rahulolu ja teistelt saadud teabe ühendamiseks või kombineerimiseks, et aidata meil mõista teie vajadusi ja pakkuda teile paremat kasutajakogemust;</li><br><li>• töödelda tehinguid ja saata teile seotud teavet, sh kinnitused ja arved;</li><br><li>• vastata teie kommentaaridele, tagasisidele, päringutele, küsimustele, et pakkuda klienditeenust ja -tuge ning täita teie päringuid;</li><br><li>• abistada kasutajate identifitseerimisel ning sobivate teenuste määratlemiseks;</li><br><li>• teiega suhelda ning saata teile tähtsat teavet ja isikustatud sõnumeid, näiteks teated ostude, tingimuste ja poliitikate muutmise kohta;</li><br><li>• lihtsustada ettevõttesiseste eesmärkide täitmist, näiteks auditeerimist, andmete analüüsi ning uurimustööd meie toodete, teenuste, kasutajakogemuse ja kliendiga suhtlemise parendamiseks;</li><br><li>• saata teile turundusmaterjale, uudiseid ja teavet, mille kohta arvame, et need võiksid teid huvitada, näiteks teatised uusimate toodete ja eelolevate sündmuste kohta (juhul kui oleme teilt saanud loa või see on muul viisil seadusega lubatud); see protsess võib hõlmata profileerimist;</li><br><li>• tuvastada, uurida ja ennetada kuritahtlikke tehinguid ning muid illegaalseid tegevusi ja kaitsta meie õiguseid ja vara.</li><br><li>• Isikuandmeid kasutatakse õiguslike ja regulatiivsete kohustuste täitmiseks.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Peame teie isikuandmete kasutamiseks tuvastama õiguslikud alused, mistõttu teeme kindlaks, et kasutame teie isikuandmeid ainult siinses jaotises 4 ja lisas 1 olevatel eesmärkidel juhul, kui oleme veendunud, et:<br><li>• meie jaoks on teie isikuandmete kasutamine vajalik lepingu täitmiseks või teiega lepingulisse suhtesse astumiseks vajalike sammude tegemiseks (nt teie ja meie vahel sõlmitud lepingust tulenevate kohustuste täitmiseks); või</li><br><li>•  juhul, kui teie isikuandmete kasutamine meie poolt on vajalik selleks, et järgida meile seadusega pandud kohustusi või </li><br><li>• juhul, kui teie isikuandmete kasutamine meie poolt on vajalik meie kui ettevõtte õigustatud huvide (näiteks et parendada meie tooteid või et viia läbi meie andmekogude analüüse) toetamiseks eeldusel, et seda viiakse alati läbi viisil, mis on proportsionaalne ning mis austab teie õigust privaatsusele.</li><br>Selleks, et pakkuda teile teatud rakenduste kasutamisel meie teenuseid, võime koguda erilisse andmekategooriasse kuuluvaid andmeid. Erilisse andmekategooriasse kuuluvate andmete kogumiseks või kasutamiseks loome lisaks ülaltoodule veel ühe seadusliku aluse, et neid andmeid kasutada. Tavaliselt on selleks lisaerandiks:<br><li>• teie sõnaselge luba;</li><br><li>• seaduslike nõuete koostamine, esitamine või kaitse kas meie või kolmandate osaliste poolt; või</li><br><li>• spetsiifiline erand, mis tuleneb EL-i liikmesriikide ja teiste isikuandmete kaitse üldmäärust kohaldavate riikide kohalikest seadustest.</li><br><b>PANGE TÄHELE</b>: kui oleme eelnevalt teavitanud, et töötlemistegevuste aluseks on teie sõnaselge nõusolek, ei toetu me edaspidi sellele õiguslikule alusele, välja arvatud juhul, kui te seda sõnaselgelt nõuate.<br><b>PANGE TÄHELE</b>: kui annate sõnaselge loa oma erikategooriasse kuuluvate andmete töötlemiseks, võite selliseks töötluseks antud loa igal ajal tagasi võtta, kuid peate olema teadlik sellest, et seda tehes ei pruugi me suuta jätkata teile teatud teenuste osutamist. Kui soovite oma nõusoleku tagasi võtta, teavitame teid võimalikest tagajärgedest.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. Kellega teie isiklikke andmeid JAGATAKSE?</b><br><br>Võime teie andmeid jagada teiste TCT grupi ettevõtetega Euroopas või väljaspool. TCT grupi ettevõtete nimistu on kättesaadav aadressil https://www.alcatelmobile.com. Võime teie andmeid jagada ka kolmandate pooltega aitamaks meil oma äri hallata ja teenuseid pakkuda. Kolmandad pooled võivad aeg-ajalt vajada ligipääsu teie isikuandmetele. Kolmandad pooled võivad olla järgmised.<br><li>• <b>Teenusepakkujad</b>, kes viivad meie nimel läbi erinevaid tegevusi, nagu tellimuste täitmine, pakkide kohaletoimetamine, kirjade saatmine posti ja e-posti teel, kliendinimistutest korduva teabe eemaldamine, andmete analüüsimine (nt Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), turundusabi pakkumine, otsingutulemuste ja linkide pakkumine (sh tasulised nimistud ja lingid), krediitkaardimaksete töötlemine, tõlketeenuste pakkumine (nt Baidu) ja klienditeenuste pakkumine. Kui jagate oma andmeid kolmandate poolte kontodega meie veebilehtede või seadmete kaudu, nagu Facebook, Google + või Twitter, haldavad teie isikuandmeid vastavad kolmandad pooled. Vaadake läbi kolmandate poolte privaatsuspoliitika, sest käesolev poliitika ei kata nende andmekäitlust;</li><br><li>• <b>meid reguleerivad asutused</b>, näiteks teabevoliniku amet Ühendkuningriigis (\„<b>ICO</b>\“) ja teised reguleerivad ning õiguskaitse asutused EL-is ja üle kogu maailma;</li><br><li>• <b>teised kolmandad pooled</b> pettuste, turva- või tehniliste probleemide tuvastamiseks, ennetamiseks või muul viisil käsitlemiseks, meie kasutajate või avalikkuse õiguste, vara või turvalisuse rikkumise eest kaitsmiseks;</li><br><li>• <b>advokaadid</b> ja teised professionaalseid teenuseid osutavad ettevõtted (sh audiitorid).</li><br>Peale selle, kui otsustame osa oma ettevõttest müüa, peame teie isikuandmed ostjale üle andma.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Otseturundus</b><br><br>Võime kasutada teie isikuandmeid, et saata teile otseturundusteateid meie toodete ja teenuste või meie seotud teenuste kohta, sh meie uusimad tooteteavitused ja eelolevad sündmused. Seda võidakse teha [e-kirja, posti, SMS-i, telefoni või sihipärase veebireklaami teel]. Piirame otseturundust mõistlikule ja proportsionaalsele tasemele ning saadame teile vaid teateid, mida usume teid huvitavat, tuginedes sealjuures teabele, mis meil teie kohta olemas on.<br>Isikuandmete kaitse üldmääruse eesmärkidel tugineb teie isikuandmete otseturunduse eesmärgil töötlemine meie õigustatud huvidele, mida kirjeldatakse täpsemalt lisas 1, kuid juhtudel, kus asjassepuutuvad Euroopa õigusaktid, nagu privaatsuse ja elektroonilise kommunikatsiooni määrused, nõuavad nõustumist, võime teilt küsida nõusolekut. Teil on õigus otseturundusest igal ajal loobuda. Saate seda teha elektroonilises kommunikatsioonis (nt e-kirjades) olevate keeldumislinkide kaudu või võttes meiega ühendust jaotises 12 toodud teabe abil.<br>Kasutame teie isikuandmeid ka reklaamide, pakkumuste või teenuste kohandamiseks või isikustamiseks ja et analüüsida nende reklaamide, pakkumuste ning sisu tulemuslikkust ja teie suhtlust nendega. Võime sisu pakkuda ka teie kohta kogutud teabele ja teie vaatamiskogemusele tuginedes. See tähendab „profileerimist“, mille kohta leiate rohkem teavet selle poliitika jaotises 8.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Rahvusvahelised andmeülekanded</b><br><br>Võime teie isikuandmeid üle kanda TCT grupi ettevõtetele või teenuseosutajatele, mis paiknevad väljaspool Euroopat. Võime samuti jagada teie isikuandmeid ülemereriikidesse, näiteks juhul, kui saame õigusaktidest ajendatud päringu õiguskaitseorganitelt. Tegutseme alati selle nimel, et rahvusvahelised andmeülekanded oleksid hoolikalt hallatud kaitsmaks teie õigusi ja huvisid:<br><li>• edastame teie isikuandmeid ainult riikidesse, mille isikuandmete kaitset peetakse piisavaks; ning </li><br><li>• TCT grupi ettevõtetele, teenusepakkujatele ja teistele kolmandatele pooltele kantakse andmeid üle ainult lepinguga kokkulepitud lisaturvalisuse tingimustel, näiteks EL-US-i andmekaitseraamistik Privacy Shield USA-sse ülekantud andmete kaitsmiseks.</li><br>Teil on õigus meilt küsida lisateavet ülalpool mainitud kaitsete kehtestamise kohta. Võtke meiega jaotises 12 mainitud viisil ühendust, kui soovite lisateavet või koopiat kaitsemeetme dokumentatsioonist (fail võib olla konfidentsiaalsuse tagamiseks vähendatud).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Profileerimine</b><br><br>'<b>Automaatne otsuste langetamine</b>' viitab otsusele, mis langetatakse ainult teie isikuandmete automaatse töötluse põhjal. See tähendab töötlemist, kasutades selleks näiteks tarkvarakoodi või algoritmi, mis ei hõlma inimlikku sekkumist. Kuna profileerimisel kasutatakse automaattöötlust, ühendatakse see vahetevahel automaatse otsuste langetamisega. Mitte iga profileerimise tulemuseks ei ole automaatne otsuse langetamine, kuid see võib nii olla.<br>Kui olete tarbija, kes on nõustunud turundusuuenduste saamisega, kasutame profileerimist [et tagada turundusmaterjalide kohandamine teie eelistuste ning sellega, mida peame teie jaoks huvitavaks]. See ei mõjuta teid suurel määral ning sellel pole teile õiguslikke tagajärgi. Teatud tingimustes võib olla võimalik profileerimistulemustest, mis võivad sisaldada spetsiaalseid andmekategooriaid, tuletada teie kohta teatud teavet. Me ei vii profileerimist läbi, tuginedes erilistele andmekategooriatele, kui me ei ole teilt selleks sõnaselgelt luba küsinud.<br><b>PANGE TÄHELE</b>! Teil on seoses automaatse otsuste langetamisega, sh profileerimisega, teatud õigused juhul, kui otsus mõjutab teid suurel määral, sh juhul, kui sellega kaasnevad seaduslikud tagajärjed. Vt jaotis 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Kui pikalt teie isikuandmeid säilitatakse?</b><br><br>Säilitame teie isikuandmeid nii kaua, kui see on mõistlikult vajalik privaatsuspoliitika jaotises 4 toodud eesmärkide täitmiseks. Mõnel juhul võime teie isikuandmeid säilitada pikemalt, näiteks juhul, kui peame täitma õigusaktidest, maksudest või raamatupidamisest tulenevaid nõudeid.<br>Erandjuhul võime teie isikuandmeid säilitada ka pikema perioodi jooksul, et meil oleks täpne arvepidamine teiega tehtud tehingutest juhul, kui ilmnevad komplikatsioonid või nõuded või kui meil on alust arvata, et teie isikuandmete või tehingute kohta võidakse rakendada õiguslikke meetmeid. Meil on andmesäilituspoliitika ja me rakendame seda meie hoole all olevatele andmetele. Kui teie isikuandmeid ei ole enam vaja, tagame, et need kas kustutatakse turvaliselt või säilitatakse sellisel viisil, et meie ettevõte ei saa neid enam kasutada.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Lõpeta]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Tingimused</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 LISAKS NÕUSTUTE, ET TCT TARKVARA JA TEENUSED EI OLE MÕELDUD KASUTAMISEKS VÕI EI SOBI KASUTAMISEKS OLUKORDADES VÕI KESKKONDADES, KUS TCT TARKVARA VÕI TEENUSTE SISU ANDMED VÕI SELLEST PÄRINEVA TEABE TÕRKED VÕI AJALISED VIIVITUSED, VEAD VÕI EBATÄPSUSED, SISU ANDMED VÕI TEAVE VÕIB PÕHJUSTADA SURMAJUHTUMEID, ISIKUKAHJUSID VÕI RASKEKUJULISI FÜÜSILISI- VÕI KESKKONNAKAHJUSTUSI, SH, KUID MITTE AINULT, TUUMAJAAMADE KÄITAMINE, ÕHUSÕIDUKITE NAVIGATSIOONI- VÕI KOMMUNIKATSIOONISÜSTEEMID, ÕHULIIKLUSE KONTROLLIMINE, ELUTOETUSSÜSTEEMID VÕI RELVASÜSTEEMID.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Vastutuse piiramine</b><br><br>10.1 TCT EI VASTUTA TARKVARA KASUTAMISEL TEKKINUD PROBLEEMIDE EEST, MIS ON PÕHJUSTATUD KURITARVITAMISEST, VALESTI KASUTAMISEST VÕI LUBAMATUTEST MUUDATUSTEST<br>10.2 SEADUSEGA MAKSIMAALSELT LUBATAVAS ULATUSES EI VASTUTA TCT, SELLE TÖÖTAJAD, LITSENTSIANDJAD EGA TÜTARETTEVÕTTED MIS TAHES SAAMATA KASUMI, TULUDE, MÜÜGI, ANDMETE VÕI ASENDUSTOODETE VÕI TEENUSTE OSTUKULUDE EEST, MATERIAALSE KAHJU, ISIKUKAHJUDE, ÄRITEGEVUSE KATKEMISE, ÄRITEABE KAOTAMISE VÕI MIS TAHES ERILISTE, OTSESTE, KAUDSETE, MAJANDUSLIKE KADUDE EEST; EI KATA ISIKUKAHJUSID, ÄRITEGEVUSE KATKEMISEST TINGITUD KAHJUSID, ÄRITEABE KAOTAMISEST TINGITUD KAHJUSID EGA MIS TAHES ERILISI, OTSESEID, KAUDSEID, KAASUVAID KAHJUSID SÕLTUMATA SELLEST, MILLEST NEED ON TINGITUD NING KAS NEED TULENEVAD TARKVARA KASUTAMISEST VÕI SELLE KASUTAMISE VÕIMATUSEST, LEPINGUGA SEOTUD VÕI LEPINGUVÄLISTEST HOOLETUSTEST VÕI MUUDEST VASTUTUSTEOORIATEST KA SIIS, KUI TCT-d VÕI SELLE LITSENTSIANDJAID VÕI TÜTARETTEVÕTTEID ON SELLISTE KAHJUDE VÕIMALIKKUSEST TEAVITATUD. MÕNES JURISDIKTSIOONIS EI OLE VASTUTUST LUBATUD PIIRATA ISIKUKAHJUDE VÕI TULENEVATE KAHJUDE KORRAL, MISTÕTTU EI PRUUGI SEE PIIRANG TEILE KEHTIDA<br>10.3 MITTE MINGIL JUHUL EI ÜLETA TCT KOGUVASTUTUS TEILE KÕIGI KAHJUDE EEST (MUUD KUI KOHALDATAVA ÕIGUSEGA NÕUTAV VASTUTUS SURMAJUHTUMITE VÕI ISIKUKAHJUDE KORRAL, MIS TULENEVAD TCT HOOLETUSEST) SUMMAT, MILLE MAKSITE TCT SEADME EEST.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Tehniline tugi</b><br><br>TCT ei ole kohustatud teile pakkuma selle lepingu alla kuuluva tarkvara kohta tehnilisi tugiteenuseid.<br><br><b>12. Ekspordipiirangud</b><br><br>Te ei või TCT tarkvara kasutada ega eksportida ega korduveksportida, v.a jurisdiktsioonis, kus TCT tarkvara hangiti, kehtivates seadustes antud volituse kohaselt.<br><br><b>13. Vaidluste lahendamine ja kohaldatav õigus</b><br><br>Lepingu valideerimist, tõlgendamist, muutmist, täitmist ja vaidluste lahendamist reguleerivad Hiina Rahvavabariigi seadused. Lepingu sisu ja täitmist puudutavate vaidluste ilmnemisel tuleb vaidlused lahendada sõbralike läbirääkimiste teel. Juhul kui vaidlust ei saa läbirääkimiste teel lahendada, peab üks pooltest esitama vaidluse rahvakohtusse, millele kuulub lepingu allkirjastamiskoha jurisdiktsioon. Selle teenuse kasutamist puudutavatele küsimustele rakenduvad Hiina Rahvavabariigi seadused, jättes kõrvale kollisiooninormide põhimõtted.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Lõppkasutaja litsentsileping</b><br>Lugege lõppkasutaja litsentsileping hoolikalt enne oma TCL Communication Limitedi (edaspidi: \„TCT\“) seadme kasutamist läbi. Mis tahes TCT seadme kasutamine viitab sellele, et nõustute selle lepingu tingimustega.<br><b>Lõppkasutaja litsentsileping</b><br><b>TÄHTIS</b>! See leping on lõppkasutaja tarkvara litsentsileping (edaspidi: \„leping\“) teie (üksikisik, ettevõte või kogu linn) ja TCT vahel selle tarkvara kasutamiseks (vt selle lepingu jaotis 1.1). Lugege leping hoolikalt enne TCT seadme kasutamist või lepingus mainitud tarkvarauuenduse allalaadimist läbi. TCT seadme kasutamist või tarkvarauuenduse allalaadimist loetakse nõusoleku avaldamiseks selles lepingus toodud piirangutega. Vastasel juhul ärge kasutage TCT seadet ega laadige alla seda tarkvarauuendust.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Üldised tingimused</b><br><br>1.1 Tarkvara, mille kohta see leping kehtib, viitab: (1) TCT seadmega pakutavatele tarkvarakomponentidele, sh, kuid mitte ainult, kood ja muu manustatud tarkvara, dokumendid, liidesed, sisu, fondid ja mis tahes selles salvestatud andmed, mis on kaitstud TCT-le või selle litsentsivõtjale kuuluva autoriõigusega; (2) (1) mainitud tarkvara värskendused või uuendused. Tarkvara ei hõlma vabavaralisi tarkvarakomponente, mis on ära toodud jaotises 1.2.<br><br><b>2. Lõppkasutaja tarkvaralitsents</b><br><br>Teile antakse litsents selle tarkvara kasutamiseks (jaotises 1.1 defineeritud viisil) ühel TCT seadmel või arvutis piiratud ja mitteeksklusiivsel viisil tingimusel, et peate selle lepingu tingimustest kinni. Seda ei saa müüa, üle kanda ega kasutada mis tahes muul kommertseesmärgil.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Kasutuspiirangud</b><br><br>3.1 Te ei tohi TCT-lt eelnevalt nõusolekut küsimata TCT tehnoloogiat ega TCT intellektuaalset omandit kasutada tarkvara arendamiseks ega TCT seadmetega seotud seadmete/lisatarvikute disainimiseks, arendamiseks, tootmiseks, müümiseks või litsentsimiseks.<br>3.2 Te ei tohi tarkvarast teha koopiat arvutisse või kõvakettadraivile või muudele salvestusvahenditele arhiveerimise eesmärgil. Te ei tohi tarkvara jaotada ega seda võrkude kaudu pakkuda, tehes selle korraga mitmes seadmes või arvutis kättesaadavaks.<br>3.3 Te ei tohi müüa, rentida, liisida, laenutada, edasi litsentsida või jaotada tarkvara tervikuna ega ühtegi osa sellest mis tahes kolmandatele pooltele TCT eelneva kirjaliku loata. Sellest hoolimata võite kogu tarkvara litsentsi ühekordselt alaliselt üle anda teisele poolele oma TCT seadme omandiõiguse ülekandmise käigus tingimusel, et: (1) ülekanne hõlmab teie TCT seadet ja kogu TCT tarkvara; (2) te ei säilita kõiki tarkvara koopiaid ega osa nendest; (3) TCT seadme saanud pool on kõiki selle lepingu tingimusi lugenud ja nendega nõustunud.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Kui seda pole sõnaselgelt lubatud, ei ole teil lubatud ning te nõustute mitte lubama ühelgi teisel isikul tarkvara kopeerida, pöördprojekteerida, dekompileerida, lahti võtta või luua derivatiivseid tooteid.<br>3.5 Kui kasutate tarkvara säilitamiseks või kopeerimiseks, peate saama volituse asjakohaste õigustega isikutelt konkreetsetes riikides või piirkondades. TCT tarkvara võib kasutada materjalide paljundamiseks juhul, kui kasutamine on piiratud koopiaõiguseta materjalide või materjalide paljundamisega, mille kohta teil on koopiaõigus, või materjalide paljundamiseks, mida võite seaduslikult paljundada.<br>3.6 Nõustute kasutama tarkvara ainult nendes riikides või piirkondades kohaldatava õiguse kohaselt, kus viibite või tarkvara kasutate.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Õiguste reserveerimine </b><br><br>Kõik tarkvara puudutavad omandiõigused kuuluvad ettevõttele TCT ja selle litsentsiandjatele, kes reserveerivad endale kõik õigused, mida ei ole selle lepinguga teile antud.<br><br><b>5. Andmekaitse ja privaatsus </b><br><br>Kogu isiklikku teavet, mille TCT seadme kaudu meile annate, säilitatakse ja töödeldakse meie privaatsuspoliitika ning kehtiva seaduse kohaselt.<br><br><b>6. Lingid kolmandate poolte lehtedele</b><br><br>TCT seadme kaudu pakutav teenus võib sisaldada ka linke veebilehtedele, mida TCT ei kontrolli ega halda ning TCT ei vastuta nende veebilehtede sisu eest. TCT pakub neid linke teie mugavuse huvides ega toeta tingimata nendel lehtedel olevaid materjale.<br>Kui kasutate nende kolmandate poolte lehti, loote sellega otsese suhte enda ja selliste kolmandate poolte vahel. Seetõttu vastutate ise kolmandate poolte privaatsuspoliitika ja tingimuste lugemise ja nendest kinnipidamise eest, mis kehtivad nendele veebilehtedele. Kõik nõuded selliste kolmandate poolte veebilehtede või nendel veebilehtedel leitud sisu kohta tuleb suunata kolmandatele pooltele.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Uuendused</b><br><br>7.1 Kuigi TCT ei ole kohustatud teile osutama uuendusteenuseid, võib ettevõte teile siiski pakkuda tarkvarauuendusi. Mis tahes TCT pakutud asendus- või lisatarkvara uuendusele kehtib see leping, välja arvatud juhul, kui uuendusega käib kaasas eraldi lõppkasutaja litsentsileping, mis on ülimuslik. Kui otsustate mis tahes TCT pakutud uuendust mitte alla laadida ega kasutada, olete aru saanud, et võite tarkvaras tekitada raskekujulise turvariski ning põhjustada tarkvara muutumist kasutamatuks või ebastabiilseks.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Lõpetamine ja kestev jätkamine</b><br><br>8.1 See leping kehtib alates päevast, mil tarkvara paigaldate. Võite selle lepingu igal ajal lõpetada, kustutades, hävitades või tagastades tarkvara, kõik varukoopiad ja TCT-lt saadud seotud materjalid oma kuludega. TCT või selle litsentsiandjad võivad lepingu igal ajal lõpetada ette teatamata juhul, kui te ei pea kinni ükskõik millistest selle lepingu tingimusest. Kui leping on lõpetatud, PEATE tarkvara kasutamise lõpetama, kustutama kogu tarkvara ja sellega seotud materjalid, mis on juba kopeeritud ja/või paigaldatud teie TCT seadmele või arvutisse.<br>8.2 punktid 6, 9, 10, 11 ja 12 kehtivad ka pärast lepingu lõpetamist.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Garantiidest loobumine</b><br><br>9.1 NÕUSTUTE, ET TARKVARA PAKUTAKSE NII, NAGU SEE ON, ILMA MIS TAHES OTSESE VÕI KAUDSE GARANTIITA NING SEADUSEGA LUBATUD MAKSIMAALSES ULATUSES. EI TCT, SELLE LITSENTSIANDJAD VÕI TÜTARETTEVÕTTED EGA AUTORIÕIGUSTE HOIDJAD EI ANNA EI OTSESEID EGA KAUDSEID GARANTIISID, SEALHULGAS, KUID MITTE AINULT, TURUSTATAVUSE, RAHULDAVA KVALITEEDI, TEATUD EESMÄRGIKS SOBIVUSE, TÄPSUSE, VAIKSE KASUTATAVUSE JA KOLMANDATE POOLTE ÕIGUSTE RIKKUMATA JÄTMISE KOHTA. EI TCT EGA ÜKSI TEINE POOL EI GARANTEERI, ET TARKVARAS SISALDUVAD FUNKTSIOONID VASTAVAD TEIE NÕUETELE VÕI ET TARKVARA TÖÖTAB KATKESTUSTE JA VIGADETA. TE KANNATE KOGU TARKVARA VALIKUGA SEOTUD RISKI SEOSES SOOVITUD TULEMUSTE SAAVUTAMISEGA PAIGALDAMISE, KASUTAMISE JA SELLEST SAADUD TULEMUSTE SUHTES.<br>9.2 TARKVARA PAIGALDAMINE VÕIB MÕJUTADA KOLMANDATE POOLTE TARKVARA, RAKENDUSTE, PROGRAMMIDE VÕI TEENUSTE KASUTATAVUST. TCT EI GARANTEERI, ET SELLE TARKVARA FUNKTSIOONID VÕI TEENUSED VASTAVAD TEIE NÕUETELE, ET SEE TARKVARA JA SELLE TEENUSED ON VABAD VIGADEST/TÕRGETEST VÕI ET SEE TARKVARA PAKUB PIDEVAID, ALALISI TEENUSEID. LISAKS EI GARANTEERI TCT, ET SEE TARKVARA ÜHILDUB MIS TAHES KOLMANDATE POOLTE TARKVARA VÕI TEENUSTEGA.]]></string>
	<string name="tos">Teenuse osutamise tingimust</string>
</resources>