<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Personvernerklæring</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">VILKÅR OG BETINGELSER FOR BRUK</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Disse vilkårene og betingelsene for bruk forteller deg hvordan du kan bruke brukersenter-applikasjonen og online-tjenesten (&quot;Tjenesten&quot;) for å få tilgang.\nDenne tjenesten er utgitt av TCL Communication Ltd., heretter kalt &quot;ALCATEL&quot;, registrert på Room 19 12 A, Tower 3, Kina Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\ nVennligst les gjennom disse vilkårene og betingelsene for bruk og vår personvernerklæring (heretter omtalt som &quot;Vilkår og betingelser &quot;) nøye. Disse vilkårene og betingelsene er en kontrakt mellom deg og TCL Communication Ltd., og kan bli endret fra tid til annen. Hvis du ikke samtykker i vilkår og betingelser, må du ikke bruke tjenesten. Hvis du bruker tjenesten, godtar og samtykker du til disse vilkårene og betingelsene.\nFormålet av, og noe innhold i, denne tjenesten er kanskje ikke tilpasset mindreårige. Ved å besøke dette nettstedet, garanterer du at du ikke er mindreåring, og har rett til, etter lovene i ditt hjemland, å ha tilgang til nettstedet.\n\n<b>Retningslinjer for bruk</b>\n\nNår du oppretter en ONETOUCH-konto eller registrerer en e-garanti, vil vi be deg om å oppgi noe personlig informasjon, som e-postadresse, kallenavn, posisjon og profilbilde. Din personlige informasjon vil bli samlet inn, lagret og behandlet i henhold til vår personvernerklæring, og i samsvar med gjeldende lov, som du skal lese før du bruker denne tjenesten.\nE-postadressen din vil være ditt ONETOUCH-brukernavn, som du skal bruke til å logge på kontoen din. Vi viser ikke e-postadressen din til andre brukere av tjenesten.\nDu kan også logge på med en tredjepart-konto. I tilfelle du logger på med en tredjepart-konto som Facebook, Twitter eller Google +, vil vi bruke den registrerte e-posten i disse tredjepartiene som ditt brukernavn. Merk at dersom du registrerer deg med din tredjeparti-konto, vil henholdsvis deres vilkår og betingelser og personvernerklæring gjelde.\nVed registrering vil du også nyte godt av utvalget av tjenester som vi vil tilby deg, og særlig kundeservice etter salg, hotline og e-garanti, og du kan kontakte oss når du måtte ønske. For kundeservice etter salg, finner du alle nødvendige adresser til våre reparasjonsentre verden over.\nFor hotline finnes det en liste med telefonnumre som du kan ringe for en effektiv og umiddelbar kundestøtte og forbrukeropplevelse.\nDersom du vil lagre smarttelefon-dataene dine som kontakter, bilder, anropslogger og SMS innen 2G gratis lagringsplass, og ha tilgang til dette fra andre enheter som PC eller nettbrett, bør du opprette en ONETOUCH-konto.\nVed å registrere deg i tjenesten, vil du ha direkte tilgang til din telefoninformasjon, IMEI, modell og aktiveringsdato, som du automatisk vil ha nytte av.\nVårt mål er å hjelpe deg å fritt lagre og ha tilgang til dine egne data.\n\n<b>Immaterielle rettigheter</b>\n\nMed unntak av eventuelt brukergenerert innhold er tjenesten, inkludert alle opphavsrettigheter, varemerker og andre immaterielle rettigheter beskyttet av immaterielle rettigheter, og eies av ALCATEL eller en tredjepart.\nDu kan ikke reprodusere, distribuere, endre eller lage avledede produkter av, vise offentlig ( for eksempel gjennom innramming av innhold), eller kommersielt utnytte noen del av tjenesten, med mindre dette er nødvendig for å vise innholdet i dette, og for å skape et rimelig antall kopier av deler av slikt innhold (uten modifikasjon) for personlig, ikke-kommersiell bruk.\nHvis du mener at noe innhold i søknaden bryter tredjeparts immaterielle rettigheter, vennligst kontakt oss umiddelbart . Vi vil så snart vi mottar varsel fra deg gå til nødvendige skritt for å stanse all slik overtredelse, og fjerne eventuelt ulovlig innhold.\nALCATEL-varemerke, logoen og andre varemerker, tjenestemerker, grafikkelementer og logoer som brukes i forbindelse med dette nettstedet, er varemerker eller registrerte varemerker for ALCATEL eller deres rettighetshavere. Andre varemerker, tjenestemerker, grafikkelementer og logoer som brukes i forbindelse med nettstedet kan være varemerker som tilhører sine respektive eiere. Du gis ingen rett eller lisens med hensyn til noen av de nevnte varemerker og all bruk av disse varemerkene. \nI tilfelle eventuelle brudd på ovennevnte, forbeholder ALCATEL seg retten til å be deg om å umiddelbart stanse eller rette på ulovlig bruk, eller dersom ulovlig bruk og/eller brudd fortsetter, forbeholder ALCATEL seg retten til å fremsette et krav mot deg.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Databeskyttelse og personvern</b>\n\nAll informasjon som du gir oss som ALCATEL kan bruke til å identifisere deg, oppbevares og behandles i samsvar med vår personvernerklæring.\nI forbindelse med din bruk av tjenesten, kan du dele e-postadressen din med oss for videre kommunikasjon mellom deg og ALCATEL. Før du oppgir e-postadressen din, vennligst les gjennom vår personvernerklæring for å forstå hvordan vi samler inn og bruker informasjon om deg når du går til, besøker eller bruker nettstedet.\nDin personlige informasjon vil bli samlet inn, lagres og behandles i samsvar med vår personvernerklæring og gjeldende lov. \n\n<b>Garanti-ansvarsfraskrivelse, ansvarsbegrensning</b>\n\nTjenesten er levert av ALCATEL &quot;som den er&quot;.\nI den grad det er tillatt i gjeldende lov, gir verken ALCATEL eller dets partnere, leverandører eller agenter noen representasjoner eller garantier av noe slag, uttrykt eller underforstått, i henhold til driften av tjenesten  dens innhold eller informasjon som er gjort tilgjengelig av eller gjennom tjenesten. ALCATEL og deres partnere fraskriver seg også alle garantier når det gjelder tjenesten, uttrykte eller underforståtte, inkludert, men ikke begrenset til underforståtte garantier for salgbarhet, tittel, egnethet for et bestemt formål og ansvar som følge av krenkelse av tredjeparts rettigheter. ALCATEL gir heller ingen garanti for at nettstedet kan benyttes uten avbrudd, at det vil være tilgjengelig til alle tider eller fra et bestemt sted, at det er sikkert og uten feil, at feil blir korrigert eller at nettstedet er fritt for virus eller andre potensielle skadelige komponenter. Du vil være ansvarlig for å sikkerhetskopiere ditt eget system.\nALCATEL gir ikke andre løfter eller garantier om tjenesten, og garanterer særlig ikke, eller er ansvarlig for, eventuelle krav som følge av en avgjørelse av ALCATEL om å gjerne eller nekte å behandle eventuell informasjon eller innhold, for å advare deg, å stanse eller avslutte din tilgang til tjenesten, eller utføre andre tiltak under undersøkelsen av en mistenkt overtredelse, eller som resultat av ALCATEL sin konklusjon om at en overtredelse av disse vilkår og betingelser har funnet sted, eller det knyttes til tap av inntekt, virksomhet eller profitt, eller tap av data eller ødeleggelse av data i forbindelse med din bruk av applikasjonen eller tjenesten.\nALCATEL vil ikke under noen omstendigheter akseptere ansvar for noen beskrivelser, inkludert ansvar for uaktsomhet (bortsett fra personskade og dødsfall), for eventuelle skader eller tap (inkludert, uten begrensning, tap av virksomhet, inntekt, profitt eller påfølgende tap) som resultat av at du ikke kan bruke tjenesten.\nDersom du bryter disse vilkårene og betingelsene, vil du være ansvarlig overfor ALCATEL, dets direktører, ledere, ansatte, samarbeidspartnere, agenter og rettighetshavere for alle krav som oppstår fra ditt brudd. Du vil også være ansvarlig for alle tiltak gjort av ALCATEL som en del av etterforskningen av et mistenkt brudd på disse vilkårene og betingelsene, eller som et resultat av sine funn eller vedtak om at et brudd på disse vilkårene og betingelsene har funnet sted.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Lenker til tredjepart-nettsteder</b>\n\nTjenesten kan også inneholde lenker til nettsteder som ikke kontrolleres eller vedlikeholdes av ALCATEL. ALCATEL er ikke ansvarlig for innholdet i disse nettstedene. ALCATEL leverer disse lenkene kun for din bekvemmelighet, og støtter ikke nødvendigvis materialet på disse nettstedene.\nDin bruk av disse tredjepart-nettsteder oppretter et direkte forhold mellom deg og like tredjeparter. Det er derfor ditt ansvar og lese og godta personvernerklæringene fra slike tredjeparter og deres vilkår og betingelser for deres nettsteder. Alle og hvilke som helst krav i forbindelse med slike tredjepart-nettsteder eller innhold funnet på nettstedene, skal rettes til slike tredjeparter. \n\n<b>Endringer</b>\n\nALCATEL forbeholder seg retten til å modifisere disse vilkår og betingelser når som helst. Slike modifikasjoner og ytterligere vilkår og betingelser vil bli formidlet til deg, og hvis godtatt, bli effektuert umiddelbart, og innarbeidet i disse vilkårene og betingelsene. I tilfelle du ikke godtar slike endringer, skal du slutte å bruke tjenesten og applikasjonen umiddelbart. Skulle du fortsette å bruke tjenesten, til tross for at du ikke godtar vilkårene og betingelsene, eller endringer av disse, vil ikke ALCATEL være ansvarlig for eventuelle krav som følge av dette.\n\n<b>Gjeldende lov. Jurisdiksjon</b>\n\nDenne tjenesten kontrolleres og drives av ALCATEL sine kontorer basert i folkerepublikken Kina. Ved å gå til denne tjenesten, samtykker du i at lovene i folkerepublikken Kina vil gjelde for saker knyttet til bruk av denne tjenesten, uten hensyn til prinsippene om lovkonflikter.\nI tilfelle av en tvist, uenighet mellom ALCATEL og deg selv som følge av, eller i forbindelse med din bruk av tjenesten, skal partene forsøke å løse en slik konflikt raskt og i god tro. Hvis vi ikke kan løse en slik konflikt innen rimelig tid (skal ikke gå mer enn tretti (30) dager), kan begge parter sende uenigheten eller konflikten inn til de kompetente domstoler i folkerepublikken Kina.\n\n<b>Diverse</b>\n\nDersom noen av bestemmelsene i disse vilkårene blir holdt av en domstol eller annen domstol i en kompetent jurisdiksjon for å være ugyldig eller ugjennomførlig, skal slike bestemmelser begrenses eller elimineres i den grad det er nødvendig, og erstattes med en gyldig bestemmelse som best uttrykker intensjonen av disse vilkårene, slik at disse skal forbli i full kraft og effekt.\nDisse vilkårene og betingelsene utgjør hele avtalen mellom deg og ALCATEL med hensyn til din bruk av tjenesten, og hvilken som helst annen skriftlige eller muntlige avtaler eller forståelser som tidligere har eksistert mellom deg og ALCATEL i forbindelse med slik bruk, stanses og kanselleres herved.</string>
    <string name="terms_and_condition">vilkår og betingelser</string>
    <string name="and"> og </string>
    <string name="more_info">For mer informasjon, vennligst les vår </string>
</resources>
