<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">隐私政策</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">使用条款</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">本使用条款将指导您如何使用用户中心 (User Center) 应用程序和在线服务（以下简称“服务”）。\n此项服务由 TCL Communication Ltd.（以下简称“ALCATEL”）发布，公司注册地址为香港九龙尖沙咀广州路 33 号香港城三座 19 12 A 室。\n请认真阅读使用条款及我们的隐私政策（以下简称“条款”）。这些条款是您与 TCL Mobile International Limite 之间的合约，可能不时更改。如果您不同意本条款，则请勿使用服务。如果您使用服务，即表示您接受并同意这些条款。\n本服务的目的和部分内容可能不会针对未成年人做出特别调整。如访问本网站，您即保证您不是未成年人，并且根据您所居国家/地区的法律您有权访问网站。\n\n<b>使用指南</b>\n\n当您创建一个 ONETOUCH 账户或注册电子担保时，我们将要求您为我们提供一些个人信息，例如您的电子邮件地址、昵称、位置和您的照片。我们将根据我们的隐私政策并遵照相关法律，收集、存储并处理您的个人信息。使用服务前请先阅读上述政策和法律。\n您的电子邮件地址将是您的 ONETOUCH 用户名，您将据此登录您的账户。我们不会向其他服务用户显示您的电子邮件地址。\n您还可使用第三方账户登录。如果您使用第三方账户登录，如 Facebook、Twitter 或 Google+，我们将使用此等第三方中的注册电子邮件作为您的用户名。请注意，如果您用您的第三方账户注册，则第三方的条款及他们的隐私政策将分别适用。\n注册后您还将受益于我们为您提供的一系列服务，尤其是售后服务、热线、电子担保，并且您可以随时与我们联络。\n关于售后服务，您将找到您所需要的我们全球所有维修中心的地址。\n关于热线，我们提供一份电话号码列表，您可以拨打电话获得高效直接的支持和消费者体验。\n如果您想要在 2G 免费存储空间内存储您的智能手机数据，例如联系人、照片、通话记录、短消息，并使用其他设备访问，如您的计算机或平板电脑，则您应创建一个 ONETOUCH 账户。\n通过注册享受服务，您将可以直接访问您的电话信息、IMEI、型号和激活日期，毫无疑问您将受益于此。\n我们的目标是帮助您自由存储和访问自己的数据。\n\n<b>知识产权</b>\n\n除了用户生成的内容（如有），服务，包括所有版权、商标和其中包含的其他知识产权均归 ALCATEL 或第三方所有。\n您不可对服务的任何部分进行复制、分发、修改或创建衍生作品、公开展示（包括抽取任何内容）或进行商业利用，除非是为您个人的非商业目的，且为查看其中的内容和创建合理数量的内容副本所需。\n如果您认为应用程序的任何内容侵犯了任何第三方知识产权，请立即联系我们。我们收到您的通知后，将采取合理措施停止任何此等侵权行为，并删除任何非法内容。\nALCATEL 商标、徽标和使用的与本网站相关的任何其他商标、服务标记、图形和徽标均为 ALCATEL 和许可方的商标或注册商标。使用的与本网站相关的其他商标、服务标记、图形和徽标可能是其各自所有者的商标。您对上述任何商标和此等商标的使用不享受任何权利和许可。\n如果出现任何违反上述规定的行为，ALCATEL 可保留权利，要求您立即停止或纠正非法使用行为，或者如果非法使用行为和/或违法行为继续，ALCATEL 保留对您起诉的权利。\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>数据保护和隐私</b>\n\n您向我们提供的任何可识别出您身份的信息均将遵照我们的隐私政策保管和处理。\n您在使用服务时，您可能会向我们提供您的电子邮件地址，以便您和 ALCATEL 的后续沟通。在提供您的电子邮件地址前，请查看我们的隐私政策，以便了解在您访问或使用网站时，我们如何收集和使用您的有关信息。\n将遵照我们的隐私政策和适用法律收集、存储和处理您的个人信息。\n\n<b>担保免责声明；有限责任</b>\n\n服务由 ALCATEL 按“原状”提供。\n适用法律允许的情况下，ALCATEL 或其合作伙伴、供应商或关联公司均不就服务的运营、内容或服务提供或通过服务获得的任何信息做任何性质的任何明示或默示陈述或担保。此外，ALCATEL 及其合作伙伴就服务否认所有明示或默示的担保，包括但不限于关于适销性、所有权、特定目的适用性和不侵权的默示担保。此外，ALCATEL 不保证服务的使用将保持连续、随时可用或来自任何特定地点、安全或无错误，缺陷将得到纠正或者服务没有病毒或其他潜在有害组件。您有责任备份自己的系统。\nALCATEL 不对服务做任何其他承诺或担保，特别是对任何因 ALCATEL 做出的删除或拒绝处理任何信息或内容、警告您、暂停或终止您访问服务或在调查疑似违法行为期间或者因 ALCATEL 判定发生违反条款的行为而采取任何其他措施的决定导致的诉讼；或与收入、业务或利润损失有关、或任何数据丢失或数据损坏的诉讼，不保证且不应负责。\n任何情况下 ALCATEL 均不就任何描述，包括疏忽责任（不包括人员伤亡）承担责任，也不就任何损害或损失（包括但不限于业务、收入、利润或后果性损失）承担责任。\n如果您违反了这些条款，您将就任何因您违约导致的诉讼，对 ALCATEL、其董事、高管、员工、关联机构、代理、承包商和许可方负责。对于 ALCATEL 在调查疑似违反条款的行为时或因发现或判定发生违反条款的行为而采取的措施，您也应负有责任。\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>第三方网站链接</b>\n\n服务还可能包含网站链接，这些链接不受 ALCATEL 控制或维护。ALCATEL 对这些网站的内容概不负责。ALCATEL 仅为您方便提供这些链接，不一定赞成这些网站上的内容。\n您使用上述第三方网站即在您与此等第三方间建立了直接关系。因此您有责任阅读并遵守此等第三方隐私政策极其条款，这些规定适用于他们的网站。所有及任何针对此等第三方网站或网站上发现的内容提出的诉讼均应直接指向此等第三方。\n\n<b>变更</b>\n\nALCATEL 保留随时修改条款的权利。我们将就此等修改及补充条款通知您，一旦您接受，它们将立即生效并且写入条款中。如果您拒绝接受此等变更，您应立即停止访问服务和应用程序。如果您继续使用服务，即便您不同意条款或上述任何变更，ALCATEL 也不应对因此导致的任何诉讼承担责任。\n\n<b>适用法律。辖区</b>\n\n本服务受位于中华人民共和国境内的 ALCATEL 办公室控制。访问本服务，您即同意本服务使用相关的事务适用中华人民共和国法律，不考虑冲突法原则。\n如果因您使用服务或与之相关导致 ALCATEL 与您之间发生争议、不和，则双方应立即善意尝试解决此等争议。如果我们无法在合理时间内（不超过三十 [30] 天）解决任何此等争议，则任何一方均可将此等争论或争议提交至具有管辖权的中华人民共和国法院。\n\n<b>杂项</b>\n\n如果拥有管辖权的法院或其他仲裁机构认定条款的任何规定违法或不可强制执行，应在可行范围内尽可能少地限制或删除此等规定，并用最能体现条款意图的有效规定取而代之，以使条款保持充分效力和效果。\n这些条款构成您与 ALCATEL 之间就您使用服务订立的完整协议，之前存在的您与 ALCATEL 之间就此等使用订立的任何及所有其他书面或口头协议或谅解均作废取消。</string>
    <string name="terms_and_condition">条款</string>
    <string name="and"> 和 </string>
    <string name="more_info">更多信息，请阅读我们的 </string>
</resources>
