<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[Πίσω]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[Βοηθήστε μας να βελτιώσουμε τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας επιτρέποντας την ανάλυση δεδομένων χρήστη από το τηλέφωνό σας. Μπορείτε να αλλάξετε την απόφασή σας αργότερα στις ρυθμίσεις.<br><br>Θα συλλέξουμε και θα επεξεργαστούμε τα προσωπικά σας στοιχεία σύμφωνα με την Πολιτική Απορρήτου. Διαβάστε προσεκτικά την παρούσα Πολιτική Απορρήτου, προτού προχωρήσετε στη ρύθμιση.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[Όροι και Προϋποθέσεις]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[Επόμενο]]></string>
	<string name="policy">Πολιτική απορρήτου</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>ΠΟΛΙΤΙΚΗ ΑΠΟΡΡΗΤΟΥ</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[Στην TCL Communication Limited (\"<b>εμείς</b>\", \"<b>εμάς</b>\", \"<b>μας</b>\"), συλλέγουμε και χρησιμοποιούμε τακτικά πληροφορίες που μπορούν να ταυτοποιήσουν ένα άτομο (\"<b>προσωπικά δεδομένα</b>\"), συγκεκριμένα σχετικά με την αγορά ή τη χρήση σας των προϊόντων, των υπηρεσιών, των εφαρμογών, των εφαρμογών για κινητές συσκευές και των ιστοτόπων (\"<b>εσείς</b>\", \"<b>εσάς</b>\"). Η προστασία των προσωπικών σας δεδομένων είναι πολύ σημαντική για εμάς και αντιλαμβανόμαστε τις ευθύνες μας σε ότι αφορά το χειρισμό των προσωπικών σας δεδομένων με προσοχή, τη διατήρηση της ασφάλειάς τους και τη συμμόρφωση με τις νομικές απαιτήσεις.<br>Σκοπός της παρούσας πολιτικής απορρήτου είναι να παράσχει μια σαφή εξήγηση για το πότε, γιατί και πώς συλλέγουμε και χρησιμοποιούμε προσωπικά δεδομένα (\"<b>Πολιτική</b>\"). Την έχουμε σχεδιάσει ώστε να είναι όσο το δυνατόν πιο φιλική προς το χρήστη και έχουμε επισημάνει τους τομείς για να σας διευκολύνουμε να βρείτε τις πληροφορίες που μπορεί να είναι πιο σχετικές και για να μπορείτε να κάνετε κλικ σε ένα θέμα για να μάθετε περισσότερα.<br>Διαβάστε την παρούσα Πολιτική Απορρήτου με προσοχή. Η παρούσα Πολιτική δεν έχει ως σκοπό να παρακάμψει τους όρους οποιασδήποτε σύμβασης που έχετε μαζί μας ή οποιαδήποτε δικαιώματα ενδέχεται να έχετε δυνάμει των εφαρμοστέων νόμων περί προστασίας δεδομένων.<br>Μπορούμε να κάνουμε αλλαγές σε αυτήν την Πολιτική ανά διαστήματα, για παράδειγμα, για να τη διατηρούμε ενημερωμένη ή για να συμμορφωνόμαστε με νομικές απαιτήσεις ή αλλαγές που αφορούν τον τρόπο που λειτουργούμε την επιχείρησή μας. Θα σας ειδοποιήσουμε για σημαντικές αλλαγές, στέλνοντας ένα μήνυμα στο κινητό σας τηλέφωνο ή δημοσιεύοντας εμφανή ειδοποίηση στον ιστότοπό μας https://www.alcatelmobile.com. Σας ενθαρρύνουμε να ελέγχετε και να μελετάτε τακτικά την παρούσα Πολιτική, έτσι ώστε να γνωρίζετε πάντα ποιες πληροφορίες συλλέγουμε, πώς τις χρησιμοποιούμε και με ποιους τις μοιραζόμαστε.<br>Η παρούσα Πολιτική Απορρήτου ενημερώθηκε στις 30 Μαρτίου 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Περιεχόμενα</b><br>1. ΠΟΙΟΣ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΥΘΥΝΟΣ ΓΙΑ ΤΗ ΦΡΟΝΤΙΔΑ ΤΩΝ ΠΡΟΣΩΠΙΚΩΝ ΣΑΣ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ;<br>2. ΠΟΙΑ ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΣΥΛΛΕΓΟΥΜΕ;<br>3. ΠΟΤΕ ΣΥΛΛΕΓΟΥΜΕ ΤΑ ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΣΑΣ ΔΕΔΟΜΕΝΑ;<br>4. ΓΙΑ ΠΟΙΟΥΣ ΣΚΟΠΟΥΣ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΟΥΜΕ ΤΑ ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΣΑΣ ΔΕΔΟΜΕΝΑ;<br>5. ΜΕ ΠΟΙΟΥΣ ΜΟΙΡΑΖΟΜΑΣΤΕ ΤΑ ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΣΑΣ ΔΕΔΟΜΕΝΑ;<br>6. ΑΠΕΥΘΕΙΑΣ MARKETING<br>7. ΔΙΕΘΝΕΙΣ ΜΕΤΑΦΟΡΕΣ<br>8. ΑΝΑΛΥΣΗ ΠΡΟΦΙΛ<br>9. ΓΙΑ ΠΟΣΟ ΔΙΑΣΤΗΜΑ ΔΙΑΤΗΡΟΥΜΕ ΤΑ ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΣΑΣ ΔΕΔΟΜΕΝΑ;<br>10. ΠΟΙΑ ΕΙΝΑ ΤΑ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ ΣΑΣ;<br>11. ΠΩΣ ΠΡΟΣΤΑΤΕΥΟΥΜΕ ΤΑ ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΣΑΣ ΔΕΔΟΜΕΝΑ;<br>12. ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΑ ΚΑΙ ΠΑΡΑΠΟΝΑ<br>ΠΑΡΑΡΤΗΜΑ 1 - ΝΟΜΙΚΗ ΒΑΣΗ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Ποια είναι τα δικαιώματά σας;</b><br><br>Έχετε ορισμένα δικαιώματα σε σχέση με τα προσωπικά σας δεδομένα. Συνοπτικά, μπορείτε να ζητήσετε πρόσβαση στα δεδομένα σας, να διορθώσετε τυχόν λάθη στα αρχεία σας, να διαγράψετε τα αρχεία όταν αυτά δεν απαιτούνται πλέον, να περιορίσετε την επεξεργασία των δεδομένων σας, να εναντιωθείτε στην επεξεργασία των δεδομένων σας, τη φορητότητα δεδομένων και διάφορες πληροφορίες σε σχέση με οποιαδήποτε αυτοματοποιημένη διαδικασία λήψης αποφάσεων και την ανάλυση προφίλ ή τη βάση για διεθνείς μεταφορές. Έχετε επίσης το δικαίωμα να παραπονεθείτε στην εποπτική σας αρχή (περισσότερες λεπτομέρειες παρατίθενται στην Ενότητα 12 παρακάτω).<br>Αυτά που υπογραμμίζονται ορίζονται με περισσότερες λεπτομέρειες ως εξής:<br><b>Πρόσβαση</b><br>Μπορείτε να μας ζητήσετε:<br><li>• να επιβεβαιώσουμε εάν επεξεργαζόμαστε τα προσωπικά σας δεδομένα,</li><br><li>• να σας δώσουμε ένα αντίγραφο των εν λόγω δεδομένων,</li><br><li>• να σας παρέχουμε άλλες πληροφορίες σχετικά με τα προσωπικά σας δεδομένα, όπως τα δεδομένα που διαθέτουμε, για τι τα χρησιμοποιούμε, σε ποιους τα αποκαλύπτουμε, εάν τα μεταφέρουμε στο εξωτερικό και τον τρόπο με τον οποίο τα προστατεύουμε, πόσο καιρό τα διατηρούμε, ποια δικαιώματα έχετε πώς μπορείτε να υποβάλετε μια καταγγελία, από πού πήραμε τα δεδομένα σας και αν έχουμε πραγματοποιήσει αυτοματοποιημένη λήψη αποφάσεων ή ανάλυση προφίλ, στο βαθμό που οι πληροφορίες δεν έχουν ήδη παρασχεθεί σε εσάς στην παρούσα Πολιτική.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Διόρθωση</b><br>Μπορείτε να μας ζητήσετε να διορθώσουμε ανακριβή προσωπικά δεδομένα. Μπορούμε να ζητήσουμε να επαληθεύσουμε την ακρίβεια των δεδομένων προτού τα διορθώσουμε.<br><b>Διαγραφή</b><br>Μπορείτε να μας ζητήσετε να διαγράψουμε τα προσωπικά σας δεδομένα, αλλά μόνο όταν:<br><li>• δεν χρειάζονται πλέον για τους σκοπούς για τους οποίους συλλέχθηκαν, ή</li><br><li>• έχετε αποσύρει τη συγκατάθεσή σας (όταν η επεξεργασία των δεδομένων βασίστηκε σε συναίνεση), ή</li><br><li>• μετά από ένα επιτυχές δικαίωμα εναντιώσεως (δείτε "εναντίωση" παρακάτω), ή</li><br><li>• εάν έχουν επεξεργαστεί παράνομα, ή</li><br><li>• για τη συμμόρφωση με μια νομική υποχρέωση στην οποία έχει εκτεθεί η TCT.</li><br>Δεν είμαστε υποχρεωμένοι να συμμορφωθούμε με το αίτημά σας για διαγραφή των προσωπικών σας δεδομένων, εάν η επεξεργασία των προσωπικών σας δεδομένων είναι απαραίτητη: για τη συμμόρφωση με μια νομική υποχρέωση, ή για την θεμελίωση, άσκηση ή υπεράσπιση νομικών αξιώσεων. Υπάρχουν ορισμένες άλλες περιπτώσεις όπου δεν είμαστε υποχρεωμένοι να συμμορφωθούμε με το αίτημά σας για διαγραφή, αν και αυτές οι δύο είναι οι πιο πιθανές περιπτώσεις στις οποίες θα απορρίπταμε αυτό το αίτημα.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA["<b>Περιορισμός</b><br>Μπορείτε να μας ζητήσετε να περιορίσουμε (π.χ. να διατηρήσουμε αλλά όχι να χρησιμοποιήσουμε) τα προσωπικά σας δεδομένα, αλλά μόνο όταν:<br><li>• η ακρίβειά τους αμφισβητείται (δείτε την ενότητα "διόρθωση" παρακάτω), ώστε να μπορέσουμε να επαληθεύσουμε την ακρίβειά τους, ή</li><br><li>• η επεξεργασία είναι παράνομη, αλλά δεν θέλετε να γίνει διαγραφή. ή</li><br><li>• δεν χρειάζονται πλέον για τους σκοπούς για τους οποίους συλλέχθηκαν, αλλά τα χρειαζόμαστε ακόμη να θεμελιώσουμε, να ασκήσουμε ή να υπερασπιστούμε νομικές απαιτήσεις, ή</li><br><li>• έχετε εξασκήσει το δικαίωμα εναντίωσης και εκκρεμεί επαλήθευση επιτακτικού λόγου.</li><br>Μπορεί να συνεχίσουμε να χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα μετά από αίτημα για περιορισμό, όταν:<br><li>• έχουμε τη συγκατάθεσή σας, ή</li><br><li>• για να θεμελιώσουμε, να ασκήσουμε ή να υπερασπιστούμε νομικές αξιώσεις, ή</li><br><li>• για την προστασία των δικαιωμάτων άλλου φυσικού ή νομικού προσώπου.</li><br><b>Μεταφερσιμότητα</b><br>Μπορείτε να μας ζητήσετε να σας δώσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα σε δομημένη, ευρέως χρησιμοποιούμενη, αναγνώσιμη από μηχανή μορφή, ή μπορείτε να μας ζητήσετε να τα 'μεταφέρουμε' απευθείας σε άλλο ελεγκτή δεδομένων, αλλά σε κάθε περίπτωση μόνο όταν: η επεξεργασία βασίζεται στη συγκατάθεσή σας ή στην εκτέλεση μιας σύμβασης μαζί σας, και η επεξεργασία εκτελείται από αυτοματοποιημένα μέσα."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Εναντίωση</b><br>Μπορείτε να εναντιωθείτε σε οποιαδήποτε επεξεργασία των προσωπικών σας δεδομένων, η οποία έχει ως νομική βάση τα "νόμιμα συμφέροντά" μας (δείτε το Παράρτημα 1 για περισσότερες λεπτομέρειες), εάν πιστεύετε ότι τα θεμελιώδη σας δικαιώματα και ελευθερίες υπερβαίνουν τα νόμιμα συμφέροντά μας. Μετά την εναντίωσή σας, έχουμε την ευκαιρία να αποδείξουμε ότι έχουμε επιτακτικά νόμιμα συμφέροντα που υπερισχύουν των δικαιωμάτων σας.<br><b>Αυτοματοποιημένη λήψη αποφάσεων</b><br>Μπορείτε να ζητήσετε να μην υποβληθείτε σε απόφαση που βασίζεται αποκλειστικά στην αυτοματοποιημένη επεξεργασία (δείτε την Ενότητα 8), αλλά μόνο όταν αυτή η απόφαση:<br><li>• παράγει νομική απόφαση σχετικά με εσάς (όπως την απόρριψη ενός αιτήματος), ή</li><br><li>• σας επηρεάζει σημαντικά με άλλο τρόπο.</li><br>Σε αυτές τις περιπτώσεις, μπορείτε να ζητήσετε ανθρώπινη παρέμβαση κατά τη λήψη αποφάσεων και θα διασφαλίσουμε ότι έχουμε λάβει μέτρα που θα σας επιτρέψουν να εκφράσετε την άποψή σας, και/ή να αμφισβητήσετε την αυτοματοποιημένη απόφαση. Το δικαίωμά σας να ζητήσετε ανθρώπινη παρέμβαση ή να αμφισβητήσετε μια απόφαση, δεν ισχύει, όταν η απόφαση που λαμβάνεται μετά την αυτοματοποιημένη λήψη αποφάσεων:<br><li>• είναι απαραίτητη για τη σύναψη ή την εκτέλεση μιας σύμβασης μαζί σας, ή</li><br><li>• επιτρέπεται από το νόμο και υπάρχουν κατάλληλες ασφαλιστικές δικλείδες για τα δικαιώματα και τις ελευθερίες σας. ή</li><br><li>• βασίζεται στη ρητή συναίνεσή σας.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Για να ασκήσετε τα δικαιώματά σας μπορείτε να επικοινωνήσετε μαζί μας όπως περιγράφεται στην Ενότητα 12. <b>ΣΗΜΕΙΩΣΤΕ</b> τα παρακάτω αν θέλετε να ασκήσετε τα δικαιώματα αυτά:<br><li>• <b>Ταυτότητα.</b> Λαμβάνουμε σοβαρά υπόψη την εμπιστευτικότητα όλων των αρχείων που περιέχουν προσωπικά δεδομένα και έχουμε δικαίωμα να σας ζητήσουμε απόδειξη της ταυτότητάς σας εάν υποβάλετε ένα αίτημα.</li><br><li>• <b>Τέλη.</b> Δεν θα σας ζητήσουμε αμοιβή για την άσκηση των δικαιωμάτων σας σε σχέση με τα προσωπικά σας δεδομένα, εκτός εάν το αίτημά σας για πρόσβαση στις πληροφορίες είναι αβάσιμο, επαναλαμβανόμενο ή υπερβολικό. Στην περίπτωση αυτή, θα χρεώσουμε ένα λογικό ποσό ανάλογα με την περίπτωση. Θα σας ενημερώσουμε για τυχόν χρεώσεις πριν εκτελέσουμε το αίτημά σας.</li><br><li>• <b>Χρονικό διάστημα.</b> Στόχος μας είναι να απαντήσουμε σε τυχόν έγκυρα αιτήματα εντός ενός μηνός, εκτός εάν είναι ιδιαίτερα περίπλοκο ή έχετε υποβάλει πολλαπλά αιτήματα. Σε αυτή την περίπτωση επιδίωξή μας είναι να σας απαντήσουμε εντός τριών μηνών. Θα σας ενημερώσουμε εάν πρόκειται να χρειαστούμε περισσότερο από ένα μήνα. Μπορούμε να σας ρωτήσουμε αν μπορείτε να βοηθήσετε λέγοντάς μας τι ακριβώς θέλετε να λάβετε ή τι σας προβληματίζει. Αυτό θα μας βοηθήσει να ανταποκριθούμε στο αίτημά σας γρηγορότερα.</li><br><li>• <b>Εξαιρέσεις.</b> Οι τοπικοί νόμοι ενδέχεται να περιέχουν πρόσθετες εξαιρέσεις, π.χ. στο Ηνωμένο Βασίλειο, όπου υπόκεινται σε νομικά προνόμια, το δικαίωμα πρόσβασης σε προσωπικά δεδομένα μπορεί να παρακρατηθεί από εσάς υπό ορισμένες προϋποθέσεις.</li><br><li>• <b>Δικαιώματα τρίτων.</b> Δεν είμαστε υποχρεωμένοι να συμμορφωνόμαστε με ένα αίτημα όταν θα επηρεάσει αρνητικά τα δικαιώματα και τις ελευθερίες άλλων υποκειμένων δεδομένων.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Πώς ΠΡΟΣΤΑΤΕΥΟΥΜΕ τα προσωπικά σας δεδομένα;</b><br><br>Προσπαθούμε να προστατεύσουμε εμάς και εσάς από μη εξουσιοδοτημένη πρόσβαση ή μη εξουσιοδοτημένη τροποποίηση, αποκάλυψη ή καταστροφή προσωπικών δεδομένων που διατηρούμε.<br>Συγκεκριμένα:<br><li>• Εξετάζουμε τις πρακτικές συλλογής, αποθήκευσης και επεξεργασίας των πληροφοριών, συμπεριλαμβανομένων των φυσικών μέτρων ασφαλείας, για προστασία από μη εξουσιοδοτημένη πρόσβαση σε συστήματα,</li><br><li>• Χρησιμοποιούμε κρυπτογράφηση όπου χρειάζεται,</li><br><li>• Χρησιμοποιούμε προστασία με κωδικό πρόσβασης όπου χρειάζεται, και</li><br><li>• Περιορίζουμε την πρόσβαση σε προσωπικά δεδομένα στους υπαλλήλους, τους εργολάβους και τους αντιπροσώπους μας, οι οποίοι χρειάζονται πρόσβαση στα σχετικά προσωπικά δεδομένα, προκειμένου να τα επεξεργαστούν για εμάς. Υπόκεινται επίσης σε αυστηρές συμβατικές υποχρεώσεις εμπιστευτικότητας.</li><br>Είστε υπεύθυνοι για τα προσωπικά δεδομένα που επιλέγετε να μοιράζεστε, να αποκαλύπτετε ή να υποβάλετε οικειοθελώς ενώ χρησιμοποιείτε τον ιστότοπο ή τις συσκευές μας και τα οποία μπορούν να προβληθούν από μέλη εφαρμογών ή ιστότοπων τρίτων, όπως εφαρμογές συνομιλίας ή ανταλλαγής μηνυμάτων.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Επικοινωνία και παράπονα</b><br><br>Το κύριο σημείο επαφής για όλα τα ζητήματα που προκύπτουν από αυτήν την Πολιτική, συμπεριλαμβανομένων των αιτημάτων άσκησης δικαιωμάτων που αφορούν δεδομένα, είναι ο υπεύθυνος προστασίας δεδομένων μας. Για να διευκολύνουμε τις έρευνες, αιτήματα ή καταγγελίες σας, επικοινωνήστε με τον υπεύθυνο προστασίας δεδομένων μας:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (για τους πελάτες που βρίσκονται στην Ευρώπη), privacy.na@tcl.com (για πελάτες που βρίσκονται στις Ηνωμένες Πολιτείες), ή<br>(ii) privacy@tcl.com (για πελάτες που βρίσκονται σε άλλες χώρες).<br>Αν έχετε κάποιο παράπονο ή ανησυχία σχετικά με τον τρόπο με τον οποίο χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα, επικοινωνήστε μαζί μας σε πρώτη φάση και θα προσπαθήσουμε να επιλύσουμε το ζήτημα το συντομότερο δυνατό. Έχετε επίσης το δικαίωμα να υποβάλετε καταγγελία στην εθνική εποπτική αρχή προστασίας δεδομένων ανά πάσα στιγμή. Για παράδειγμα, στο Ηνωμένο Βασίλειο, η εποπτική αρχή για την προστασία δεδομένων είναι ο ICO (https://ico.org.uk/). Σας ζητάμε να προσπαθήσετε πρώτα να επιλύσετε οποιαδήποτε προβλήματα μαζί μας, παρόλο που έχετε το δικαίωμα να επικοινωνήσετε με την εποπτική αρχή ανά πάσα στιγμή.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>ΠΑΡΑΡΤΗΜΑ 1 - ΝΟΜΙΚΗ ΒΑΣΗ ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑΣ</b><br><br>Δημιουργία λογαριασμού (π.χ. κατάστημα εφαρμογών, ιστότοπος)<br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Στοιχεία πληρωμής</li><br><li>• Δικαιολογημένα συμφέροντα (για να διασφαλίσουμε την ακριβή καταγραφή όλων των πελατών με τους οποίους επικοινωνούμε, για να βοηθήσουμε στην αναγνώριση των χρηστών και να βελτιώσουμε την εμπειρία των χρηστών)</li><br>Παροχή φροντίδας και υποστήριξης πελατών και παροχή εγγύησης προϊόντος<br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Στοιχεία πληρωμής</li><br><li>• Δεδομένα συσκευής και πληροφορίες αρχείου καταγραφής</li><br><li>• Δικαιολογημένο συμφέρον (βελτίωση της εμπειρίας των προϊόντων και των υπηρεσιών εξυπηρέτησης πελατών, διασφάλιση της ποιότητας και των λειτουργιών των προϊόντων, αξιολόγηση της ικανοποίησης των πελατών και διαπεραίωση των αιτημάτων των πελατών)</li><br>Συγχρονισμός δεδομένων<br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Δεδομένα συσκευής και πληροφορίες αρχείου καταγραφής</li><br><li>• Δικαιολογημένο συμφέρον (για τη βελτίωση της εμπειρίας των χρηστών, την εκτέλεση λειτουργιών και υπηρεσιών και την εξασφάλιση της ποιότητας και των λειτουργιών των προϊόντων)Παροχή προϊόντων και υπηρεσιών (π.χ. υπηρεσίες καταστημάτων εφαρμογών, ιστότοπος, εφαρμογή)</li><br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Ειδικές κατηγορίες δεδομένων</li><br><li>• Δεδομένα συσκευής και πληροφορίες αρχείου καταγραφής</li><br><li>• Cookies και δεδομένα παρακολούθησης</li><br><li>• Δικαιολογημένο συμφέρον (παροχή προϊόντων και υπηρεσιών και βελτίωση της εμπειρίας προϊόντων και πελατών)</li><br><li>• Ρητή συναίνεση (για τη συλλογή ειδικών κατηγοριών δεδομένων: για την παροχή στους χρήστες συγκεκριμένα προϊόντα και υπηρεσίες σε σχέση με την υγεία και τον τρόπο ζωής)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Μάρκετινγκ, ανάλυση προφίλ και δημιουργία αναφορών<br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Ειδικές κατηγορίες δεδομένων</li><br><li>• Δεδομένα συσκευής και πληροφορίες αρχείου καταγραφής</li><br><li>• Cookies και δεδομένα παρακολούθησης</li><br><li>• Προτίμηση μάρκετινγκ</li><br><li>• Δικαιολογημένα συμφέροντα (για τη βελτίωση της εμπειρίας των προϊόντων και της εξυπηρέτησης πελατών και για τη διενέργεια διαγνωστικών ή ανάλυσης σχετικά με τη συμπεριφορά των πελατών)</li><br><li>• Ρητή συναίνεση (για τη συλλογή και επεξεργασία ειδικών κατηγοριών δεδομένων: για να παρέχει στους χρήστες ορισμένα προϊόντα και υπηρεσίες σε σχέση με την υγεία και τον τρόπο ζωής)</li><br><li>• Συναίνεση (για τη συλλογή και επεξεργασία προσωπικών δεδομένων για σκοπούς άμεσου μάρκετινγκ)</li><br>Επεξεργασία συναλλαγών και αποστολή συναφών πληροφοριών (π.χ. επιβεβαίωση, τιμολόγια)<br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Στοιχεία πληρωμής</li><br><li>• Δικαιολογημένα συμφέροντα (για την παροχή προϊόντων και υπηρεσιών, τη βελτίωση της εμπειρίας των προϊόντων και την εξυπηρέτηση πελατών και τη διεκπεραίωση των αιτημάτων των πελατών)</li><br>Αναβαθμίσεις συστήματος, επιδιόρθωση σφαλμάτων και αποστολή ειδοποιήσεων (π.χ. ενημερώσεις λογισμικού, τεχνικές ενημερώσεις, ειδοποιήσεις ασφαλείας και μηνύματα υποστήριξης και διαχείρισης)<br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Δεδομένα συσκευής και πληροφορίες αρχείου καταγραφής</li><br><li>• Δικαιολογημένο συμφέρον (για την επίλυση προβλημάτων και τη βελτίωση της εμπειρίας προϊόντων και πελατών)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Ανάλυση, ανάπτυξη, βελτίωση και δοκιμή προϊόντων<br><li>• Στοιχεία επικοινωνίας και βασικές πληροφορίες για το χρήστη</li><br><li>• Δεδομένα συσκευής και πληροφορίες αρχείου καταγραφής</li><br><li>• Δικαιολογημένο συμφέρον (για την επιδιόρθωση προβλημάτων, για να βελτιωθεί η εμπειρία των προϊόντων και των πελατών, για να διασφαλιστεί η ποιότητα και οι λειτουργίες των προϊόντων και για την αξιολόγηση της ικανοποίησης των πελατών)</li><br>Πώληση ή αναδιοργάνωση της επιχείρησής μας<br><li>• Όλοι (όπου είναι σχετικό για την πώληση ή την αναδιοργάνωση)</li><br><li>• Δικαιολογημένο συμφέρον (για τη σωστή δόμηση της επιχείρησής μας)</li><br>Παρακολούθηση και εντοπισμός απάτης<br><li>• Δεδομένα για την καταπολέμηση της απάτης</li><br><li>• Δικαιολογημένο συμφέρον (για την παρακολούθηση, την αξιολόγηση και σε τελικό βαθμό για την πρόληψη της απάτης)</li><br>Συμμόρφωση με νομικές και κανονιστικές υποχρεώσεις<br><li>• Όλα (όπου απαιτείται από τους ισχύοντες νόμους και κανονισμούς)</li><br><li>• Νομική υποχρέωση (για τον εντοπισμό, την παρεμπόδιση ή με άλλο τρόπο αντιμετώπιση της απάτης, για την ασφάλεια ή τεχνικά ζητήματα και την προστασία των χρηστών ή του κοινού από ζημιά)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. ΠΟΙΟΣ είναι υπεύθυνος για τη φροντίδα των προσωπικών σας δεδομένων;</b><br><br>Η TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") είναι μια εταιρεία τηλεπικοινωνιών με έδρα το Χονγκ Κονγκ που επικεντρώνεται στην κατασκευή έξυπνων προϊόντων παγκόσμιας κλίμακας και σε υπηρεσίες εφαρμογών διαδικτύου, με έδρα στην διεύθυνση 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>Δεδομένου ότι η TCT είναι η εταιρεία που ήταν αρχικά υπεύθυνη για τη συλλογή πληροφοριών σχετικά με εσάς, θα είναι ο υπεύθυνος επεξεργασίας δεδομένων. Πρέπει να γνωρίζετε ότι παρόλο που η TCT μπορεί να είναι πρωταρχικά υπεύθυνη για τη φροντίδα των προσωπικών σας δεδομένων, οι πληροφορίες αυτές μπορεί να βρίσκονται σε βάσεις δεδομένων στις οποίες μπορούν να έχουν πρόσβαση άλλες εταιρείες του ομίλου TCT.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. ΠΟΙΑ προσωπικά δεδομένα συλλέγουμε;</b><br><br>Τα προσωπικά δεδομένα που συλλέγουμε περιλαμβάνουν:<br><li>• <b>Στοιχεία επικοινωνίας και πληρωμής</b> και βασικές πληροφορίες για το χρήστη, συμπεριλαμβανομένου του ονόματος, της διεύθυνσης, του αριθμού τηλεφώνου, του αριθμού της πιστωτικής κάρτας, της διεύθυνσης ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, του φύλου, της ημερομηνίας γέννησης,</li><br><li>• <b>Ειδικές κατηγορίες δεδομένων</b> συμπεριλαμβανομένων βιομετρικών δεδομένων και δεδομένων υγείας όταν χρησιμοποιείτε συγκεκριμένες εφαρμογές,</li><br><li>• Άλλες πληροφορίες σχετικά με εσάς, συμπεριλαμβανομένου του επαγγέλματός σας, της γλώσσας, της θέσης της συσκευής σας και της ζώνης ώρας,</li><br><li>• <b>Οι προτιμήσεις σας μάρκετινγκ</b> συμπεριλαμβανομένων λιστών ανάθεσης ενδιαφερόντων / μάρκετινγκ, εγγραφών αδειών ή αντιρρήσεων μάρκετινγκ, δεδομένων ιστοτόπου,</li><br><li>• <b>Δεδομένα συσκευής και πληροφορίες αρχείου καταγραφής</b> συμπεριλαμβανομένων μοναδικών αναγνωριστικών συσκευών (όπως αριθμό IMEI, αριθμό IMSI, Mac, διεύθυνση ασύρματου δικτύου της συσκευής ή αριθμό κινητού τηλεφώνου που χρησιμοποιείται από τη συσκευή), URL παραπομπής, διευθύνσεις IP και λεπτομέρειες σχετικά με τη χρήση του ιστοτόπου μας, των υπηρεσιών cloud, του καταστήματος εφαρμογών, του ιστορικού περιήγησης, των ερωτημάτων αναζήτησης, του τύπου του προγράμματος περιήγησης και της συχνότητας των συνεδριών,</li><br><li>• <b>Cookies και τεχνολογίες παρακολούθησης</b> μπορούμε να χρησιμοποιήσουμε τεχνολογίες cookies και web beacons - δείτε την ξεχωριστή μας <b>Πολιτική Cookie</b> www.alcatelmobile.com για περισσότερες λεπτομέρειες σχετικά με τα cookies.</li><br>Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις πληροφορίες που συλλέγουμε, κάντε κλικ εδώ, συμπεριλάβετε το σύνδεσμο στο Παράρτημα 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. ΠΟΤΕ συλλέγουμε τα προσωπικά σας δεδομένα;</b><br><br>Θα συλλέγουμε πληροφορίες απευθείας από εσάς, όταν χρησιμοποιείτε τη συσκευή σας, όταν κάνετε αναβάθμιση της συσκευής σας, όταν καταχωρείτε έναν λογαριασμό στη συσκευή σας, στο κατάστημα εφαρμογών μας ή στον ιστότοπό μας, όταν κάνετε εγγραφή για διαφημιστικό υλικό, όταν αγοράζετε ή χρησιμοποιείτε τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας, ή όταν επικοινωνείτε μαζί μας για ερωτήσεις, παράπονα ή προτάσεις ή μας παρέχετε σχόλια.<br>Μπορεί να συλλέξουμε πληροφορίες για εσάς, έμμεσα από άλλες πηγές, και να τις συνδυάσουμε με τις πληροφορίες που συλλέγουμε μέσω των υπηρεσιών μας, όταν αυτό είναι απαραίτητο για να βοηθήσουμε στη διαχείριση της σχέσης μας μαζί σας. Αυτές οι άλλες πηγές ενδέχεται να περιλαμβάνουν εφαρμογές τρίτων και πλατφόρμες κοινωνικών μέσων όπως το Facebook, το Google+ και το Twitter.<br>Δεν θα συλλέξουμε εν γνώσει μας προσωπικά δεδομένα για παιδιά κάτω των 13 ετών, χωρίς να καταστήσουμε σαφές ότι αυτές οι πληροφορίες θα πρέπει να παρέχονται μόνο με γονική συναίνεση, εφόσον αυτό απαιτείται από τους ισχύοντες νόμους. Η TCT θα χρησιμοποιήσει τα προσωπικά δεδομένα των παιδιών μόνο όπως επιτρέπεται από το νόμο, όταν έχει αποκτηθεί η απαιτούμενη συγκατάθεση γονέων ή του κηδεμόνα.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4.Για ΠΟΙΟΥΣ ΣΚΟΠΟΥΣ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΟΥΜΕ τα προσωπικά σας δεδομένα;</b><br><br>Θα χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα<br><li>• Για να σας ενημερώσουμε για ενημερώσεις λογισμικού, τεχνικές ενημερώσεις, ειδοποιήσεις ασφαλείας και μηνύματα υποστήριξης και διαχείρισης,</li><br><li>• Για να μπορείτε να κατεβάσετε και να αγοράσετε τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας, όπως τις εφαρμογές μας και τους σχετικούς ιστοτόπους,</li><br><li>• Για να δημιουργήσουμε, να παρέχουμε, να αναπτύξουμε, να λειτουργήσουμε, να παραδίδουμε, να διατηρούμε και να βελτιώνουμε τα προϊόντα, τις υπηρεσίες, το περιεχόμενο, τη διαφήμισή μας και να βελτιώνουμε συνεχώς την εμπειρία σας χρήστη,</li><br><li>• Για να αξιολογήσουμε την ικανοποίηση του πελάτη και για να συνδέσουμε ή να συνδυάσουμε με τις πληροφορίες που λαμβάνουμε από άλλους, προκειμένου να κατανοήσουμε τις ανάγκες σας και να σας προσφέρουμε καλύτερη εμπειρία χρήστη,</li><br><li>• Για να επεξεργαστούμε συναλλαγές και να σας στείλουμε σχετικές πληροφορίες, συμπεριλαμβανομένων επιβεβαιώσεων και τιμολογίων,</li><br><li>• Για να απαντήσουμε στα σχόλιά σας, στη γνώμη σας, στις ερωτήσεις, στα αιτήματα, για την εξυπηρέτηση πελατών και για υποστήριξη και για να ανταποκριθούμε στα αιτήματά σας,</li><br><li>• Για την επαλήθευση ταυτότητας, για βοήθεια στην ταυτοποίηση των χρηστών και για να προσδιορίσουμε τις κατάλληλες υπηρεσίες,</li><br><li>• Για να επικοινωνήσουμε μαζί σας και για να σας στείλουμε σημαντικές ειδοποιήσεις ή εξατομικευμένα μηνύματα, όπως επικοινωνία σχετικά με αγορές και αλλαγές στους όρους, τις προϋποθέσεις και τις πολιτικές μας,</li><br><li>• Για να παρακολουθήσουμε, να αξιολογήσουμε και να αναλύσουμε τις τάσεις, τα δεδομένα, τη χρήση και τις δραστηριότητες σε σχέση με τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας,</li><br><li>• Για τη διευκόλυνση εσωτερικών σκοπών όπως ο έλεγχος, η ανάλυση δεδομένων και η έρευνα για τη βελτίωση των προϊόντων, των υπηρεσιών, της εμπειρίας των χρηστών και των επικοινωνιών με τους πελάτες,</li><br><li>• Για να σας στείλουμε υλικό μάρκετινγκ, ειδήσεις και πληροφορίες που θεωρούμε ότι θα σας ενδιαφέρουν, όπως τελευταίες ανακοινώσεις προϊόντων και επερχόμενες εκδηλώσεις (όταν έχουμε λάβει τη συγκατάθεσή σας ή με άλλο τρόπο επιτρέπεται από το νόμο να το κάνουμε), αυτή η διαδικασία μπορεί περιλαμβάνει την ανάλυση του προφίλ,</li><br><li>• Για την ανίχνευση, τη διερεύνηση και την πρόληψη δόλιων συναλλαγών και άλλων παράνομων δραστηριοτήτων και για την προστασία των δικαιωμάτων και της ιδιοκτησίας μας,</li><br><li>• Για να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για σκοπούς που σχετίζονται με τις νομικές και κανονιστικές μας υποχρεώσεις.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Πρέπει να δημιουργήσουμε ένα νομικό υπόβαθρο προκειμένου να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα, ώστε να διασφαλίσουμε ότι θα χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα μόνο για τους σκοπούς που αναφέρονται στην παρούσα παράγραφο 4 και στο παράρτημα 1 όταν είμαστε ικανοποιημένοι ότι:<br><li>• η χρήση μας των προσωπικών σας δεδομένων είναι απαραίτητη για την εκτέλεση μιας σύμβασης ή για να λάβουμε μέτρα για να συνάψουμε σύμβαση μαζί σας (π.χ. για να εκπληρώσουμε τις υποχρεώσεις που απορρέουν από τη σύμβαση που υπογράψαμε εμείς και εσείς), ή</li><br><li>• η χρήση των προσωπικών σας δεδομένων είναι απαραίτητη, για να συμμορφωθούμε με μια σχετική νομική ή κανονιστική υποχρέωση στην οποία υποκείμεθα ή</li><br><li>• η χρήση μας των προσωπικών σας δεδομένων είναι απαραίτητη για την υποστήριξη «νόμιμων συμφερόντων» που έχουμε ως επιχείρηση (για παράδειγμα, για τη βελτίωση των προϊόντων μας ή για τη διεξαγωγή αναλύσεων σε όλα τα σύνολα δεδομένων), υπό την προϋπόθεση ότι γίνεται πάντα με τέτοιο τρόπο ώστε να είναι κατάλληλη και να σέβεται τα δικαιώματα του απορρήτου σας.</li><br>Για να σας παρέχουμε τις υπηρεσίες μας όταν χρησιμοποιείτε συγκεκριμένες εφαρμογές, ενδέχεται να συλλέξουμε ειδικές κατηγορίες δεδομένων από εσάς. Για τη συλλογή ή τη χρήση των ειδικών κατηγοριών δεδομένων, θα θεσπίσουμε ένα επιπλέον νόμιμο λόγο συμπληρωματικού αυτών που περιγράφονται παραπάνω, ο οποίος θα μας επιτρέψει να χρησιμοποιήσουμε αυτές τις πληροφορίες. Αυτή η πρόσθετη απαλλαγή είναι τυπικά:<br><li>• η ρητή συγκατάθεσή σας,</li><br><li>• η σύσταση, άσκηση ή υπεράσπιση από εμάς ή τρίτους νομικών αξιώσεων, ή</li><br><li>• μια ειδική εξαίρεση που προβλέπεται από την τοπική νομοθεσία των κρατών μελών της ΕΕ και άλλων χωρών που εφαρμόζουν το GDPR.</li><br><b>ΣΗΜΕΙΩΣΤΕ</b>: Εάν προηγουμένως έχουμε δηλώσει ότι χρησιμοποιούμε τη συγκατάθεσή μας ως βάση των δραστηριοτήτων επεξεργασίας, στη συνέχεια δεν θα βασιζόμαστε σε αυτή τη νομική βάση, εκτός εάν αυτό έχει καθοριστεί ρητά από εσάς.<br><b>ΣΗΜΕΙΩΣΤΕ</b>: Εάν μας δώσετε ρητή συγκατάθεση για να μπορούμε να επεξεργαστούμε τις ειδικές κατηγορίες δεδομένων σας, μπορείτε να αποσύρετε τη συγκατάθεσή σας για την επεξεργασία οποιαδήποτε στιγμή. Ωστόσο, θα πρέπει να γνωρίζετε ότι αν επιλέξετε να το κάνετε, ενδέχεται να μην είμαστε σε θέση να συνεχίσουμε να παρέχουμε ορισμένες υπηρεσίες σε εσάς. Εάν επιλέξετε να αποσύρετε τη συγκατάθεσή σας, θα σας ενημερώσουμε για τις πιθανές συνέπειες.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. Με ποιους ΜΟΙΡΑΖΟΜΑΣΤΕ τα προσωπικά σας δεδομένα;</b><br><br>Μπορεί να μοιραστούμε τα δεδομένα σας με άλλες εταιρείες του ομίλου TCT, εντός ή εκτός Ευρώπης. Ο κατάλογος των εταιρειών του ομίλου TCT είναι διαθέσιμος στη διεύθυνση https://www.alcatelmobile.com. Μπορεί επίσης να μοιραζόμαστε τα δεδομένα σας με τρίτους, για να διαχειριζόμαστε τις επιχειρήσεις μας και να παρέχουμε υπηρεσίες. Αυτά τα τρίτα μέρη ενδέχεται, ανά διαστήματα, να έχουν πρόσβαση στα προσωπικά σας δεδομένα. Αυτά τα τρίτα μέρη μπορεί να περιλαμβάνουν:<br><li>• <b>Πάροχους υπηρεσιών</b>, που εκτελούν λειτουργίες εκ μέρους μας, όπως διεκπεραίωση παραγγελιών, παράδοση πακέτων, αποστολή ταχυδρομικής αλληλογραφίας και ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, αφαίρεση επαναλαμβανόμενων πληροφοριών από λίστες πελατών, ανάλυση δεδομένων (όπως Firebase Google, Microsoft Power BI, Facebook) παροχή βοήθειας μάρκετινγκ, αποτελεσμάτων αναζήτησης και συνδέσμους (συμπεριλαμβανομένων πληρωμένων λιστών και των συνδέσμων), επεξεργασία πληρωμών με πιστωτικές κάρτες, παροχή υπηρεσιών μετάφρασης (όπως το Baidu) και παροχή υπηρεσιών στους πελάτες. Εάν μοιράζεστε τα δεδομένα σας μέσω ενός από τους ιστοτόπους ή τις συσκευές μας, με έναν λογαριασμό τρίτου μέρους όπως το Facebook, το Google + ή το Twitter, τα προσωπικά σας δεδομένα θα διαχειρίζονται αντίστοιχα από αυτά τα τρίτα μέρη. Ελέγξτε την πολιτική απορρήτου του τρίτου μέρους, καθώς η επεξεργασία των δεδομένων δεν καλύπτεται από την παρούσα Πολιτική,</li><br><li>• <b>Οι ρυθμιστικές αρχές μας</b>, για παράδειγμα το Γραφείο του Επιτρόπου Πληροφόρησης στο Ηνωμένο Βασίλειο (\"<b>ICO</b>\"), καθώς και άλλες ρυθμιστικές αρχές και υπηρεσίες επιβολής του νόμου στην Ε.Ε. και σε όλο τον κόσμο,</li><br><li>• <b>Άλλα τρίτα μέρη</b>, για την ανίχνευση, την παρεμπόδιση ή την αντιμετώπιση με άλλο τρόπο απάτης, ασφάλειας ή τεχνικών ζητημάτων, προστασία από ζημιά στα δικαιώματα, την ιδιοκτησία ή την ασφάλεια των χρηστών ή του κοινού μας,</li><br><li>• <b>Δικηγόροι</b> και άλλες εταιρείες επαγγελματικών υπηρεσιών (συμπεριλαμβανομένων των ελεγκτών μας).</li><br>Επίσης, εάν επρόκειτο να πουλήσουμε μέρος των επιχειρήσεων μας, θα χρειαζόταν να μεταφέρουμε τα προσωπικά σας δεδομένα στον αγοραστή.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Άμεσο Μάρκετινγκ</b><br><br>Μπορεί να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για να σας αποστείλουμε άμεσες επικοινωνίες μάρκετινγκ σχετικά με τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας ή τις συναφείς υπηρεσίες μας, συμπεριλαμβανομένων των τελευταίων προϊοντικών ανακοινώσεών μας και των επερχόμενων εκδηλώσεων. Αυτό μπορεί να έχει τη μορφή [ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, ταχυδρομείου, SMS, τηλεφωνήματος ή στοχευμένων διαφημίσεων στο διαδίκτυο]. Περιορίζουμε το άμεσο μάρκετινγκ σε λογικό και σωστό βαθμό, και για την αποστολή επικοινωνιών που πιστεύουμε ότι θα σας ενδιαφέρουν, με βάση τις πληροφορίες που έχουμε σχετικά με εσάς.<br>Για τους σκοπούς της GDPR, η επεξεργασία μας των προσωπικών σας δεδομένων για λόγους άμεσου μάρκετινγκ βασίζεται στα νόμιμα συμφέροντά μας όπως περιγράφεται λεπτομερέστερα στο Παράρτημα 1, αλλά όπου απαιτείται συναίνεση συμμετοχής από τους σχετικούς ευρωπαϊκούς νόμους, όπως οι Κανονισμοί για την Προστασία Προσωπικών Δεδομένων και τις Ηλεκτρονικές Επικοινωνίες, μπορεί να ζητήσουμε τη συγκατάθεσή σας. Έχετε το δικαίωμα να σταματήσετε να λαμβάνετε άμεσο μάρκετινγκ ανά πάσα στιγμή. Μπορείτε να το κάνετε ακολουθώντας τους συνδέσμους εξαίρεσης στις ηλεκτρονικές επικοινωνίες (όπως στα μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου) ή επικοινωνώντας μαζί μας χρησιμοποιώντας τα στοιχεία της ενότητας 12.<br>Επίσης, χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα για να προσαρμόσουμε ή να εξατομικεύσουμε τις διαφημίσεις, τις προσφορές και το περιεχόμενο που είναι διαθέσιμο για εσάς με βάση τη χρήση σας των εφαρμογών για κινητά, των ιστότοπων, των πλατφορμών ή των υπηρεσιών μας και αναλύοντας την απόδοση αυτών των διαφημίσεων, των προσφορών και του περιεχομένου καθώς και την αλληλεπίδρασή σας με αυτά. Μπορεί επίσης να σας προτείνουμε περιεχόμενο με βάση τις πληροφορίες που έχουμε συλλέξει για εσάς και τις συνήθειές σας σχετικά με το τι παρακολουθείτε. Αυτό αποτελεί "ανάλυση προφίλ" για το οποίο παρέχονται περισσότερες πληροφορίες στην ενότητα 8 της παρούσας πολιτικής.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Διεθνείς μεταφορές</b><br><br>Μπορεί να μεταφέρουμε τα προσωπικά σας δεδομένα σε εταιρείες του ομίλου TCT ή σε παρόχους υπηρεσιών που βρίσκονται εκτός Ευρώπης. Μπορεί επίσης να μοιραστούμε τα προσωπικά σας δεδομένα στο εξωτερικό, για παράδειγμα, εάν λάβουμε ένα νομικό ή κανονιστικό αίτημα από ξένο φορέα επιβολής του νόμου. Θα λάβουμε πάντα μέτρα για να εξασφαλίσουμε ότι οποιαδήποτε διεθνής μεταφορά πληροφοριών θα γίνεται προσεκτικά, για την προστασία των δικαιωμάτων και των συμφερόντων σας:<br><li>• θα μεταφέρουμε τα προσωπικά σας δεδομένα μόνο σε χώρες που αναγνωρίζονται ότι παρέχουν επαρκές επίπεδο νομικής προστασίας, και</li><br><li>• οι μεταβιβάσεις προς τις εταιρείες του ομίλου TCT, σε πάροχους υπηρεσιών και άλλα τρίτα μέρη θα προστατεύονται πάντα με συμβατικές δεσμεύσεις για πρόσθετη ασφάλεια. Για παράδειγμα, η ασπίδα προστασίας της ΕΕ - ΗΠΑ για την προστασία των προσωπικών δεδομένων που μεταφέρονται στις ΗΠΑ.</li><br>Έχετε το δικαίωμα να μας ζητήσετε περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ασφαλιστικές δικλείδες που χρησιμοποιούμε, όπως προαναφέρθηκε. Επικοινωνήστε μαζί μας όπως περιγράφεται στην Ενότητα 12 εάν επιθυμείτε περισσότερες πληροφορίες ή για να ζητήσετε ένα αντίγραφο που περιέχει τεκμηρίωση για τις ασφαλιστικές δικλείδες (η οποία μπορεί να έχει μαυρισμένες ενότητες για να διασφαλιστεί η εμπιστευτικότητα).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Ανάλυση προφίλ</b><br><br>'<b>Η Αυτοματοποιημένη λήψη αποφάσεων</b>' αναφέρεται σε μια απόφαση που λαμβάνεται μέσω της αυτοματοποιημένης επεξεργασίας των προσωπικών σας δεδομένων και μόνο. Αυτό σημαίνει επεξεργασία, χρησιμοποιώντας, για παράδειγμα, κώδικα λογισμικού ή έναν αλγόριθμο, η οποία δεν περιλαμβάνει καμία ανθρώπινη παρέμβαση. Δεδομένου ότι η ανάλυση προφίλ χρησιμοποιεί αυτοματοποιημένη επεξεργασία, μερικές φορές συνδέεται με την αυτοματοποιημένη λήψη αποφάσεων. Δεν καταλήγουν όλες οι αναλύσεις προφίλ σε αυτοματοποιημένη λήψη αποφάσεων, αλλά μπορεί να συμβεί.<br>Εάν είστε καταναλωτής που έχει εγγραφεί για να λαμβάνει ενημερώσεις μάρκετινγκ, μπορούμε να χρησιμοποιήσουμε ανάλυση προφίλ [για να διασφαλίσουμε ότι το υλικό μάρκετινγκ ανταποκρίνεται στις προτιμήσεις σας και σε αυτά που πιστεύουμε ότι θα σας ενδιαφέρουν]. Αυτό δεν έχει καμία σημαντική επίπτωση ή νομική επίδραση σε σας. Σε ορισμένες περιπτώσεις μπορεί να είναι δυνατόν να συναχθούν ορισμένες πληροφορίες σχετικά με εσάς από το αποτέλεσμα της ανάλυσης προφίλ, η οποία μπορεί να περιλαμβάνει ειδικές κατηγορίες δεδομένων. Ωστόσο, δεν θα διεξάγουμε ανάλυση προφίλ, με βάση τις ειδικές κατηγορίες δεδομένων σας, εκτός εάν έχουμε λάβει τη ρητή συγκατάθεσή σας.<br><b>ΣΗΜΕΙΩΣΤΕ</b>: Έχετε συγκεκριμένα δικαιώματα σε σχέση με την αυτοματοποιημένη λήψη αποφάσεων, συμπεριλαμβανομένης της ανάλυσης προφίλ. όταν η απόφαση αυτή έχει σημαντική επίπτωση σε εσάς, συμπεριλαμβανομένης της περίπτωσης που έχει νομική επίπτωση σε εσάς. Δείτε την Ενότητα 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Για πόσο διάστημα διατηρούμε τα προσωπικά σας δεδομένα;</b><br><br>Θα διατηρήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για όσο διάστημα είναι λογικά αναγκαίο για τους σκοπούς που αναφέρονται στην Ενότητα 4 της παρούσας Πολιτικής. Σε ορισμένες περιπτώσεις, μπορούμε να διατηρήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για μεγαλύτερο χρονικό διάστημα, για παράδειγμα, όταν μας ζητηθεί να ανταποκριθούμε σε νομικές, ρυθμιστικές, φορολογικές ή λογιστικές απαιτήσεις.<br>Σε συγκεκριμένες περιπτώσεις, μπορεί επίσης να διατηρήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για μεγαλύτερο χρονικό διάστημα, έτσι ώστε να έχουμε ακριβή καταγραφή των συναλλαγών σας με εμάς, σε περίπτωση οποιωνδήποτε καταγγελιών ή προκλήσεων ή εάν πιστεύουμε λογικά ότι υπάρχει δυνατότητα νομικής ενέργειας, σχετικά με τα προσωπικά σας δεδομένα ή τις συναλλαγές σας. Διατηρούμε πολιτική διατήρησης δεδομένων, την οποία εφαρμόζουμε στα αρχεία που φροντίζουμε. Όταν τα προσωπικά σας δεδομένα δεν είναι πλέον απαραίτητα, θα εξασφαλίσουμε ότι θα διαγραφούν ή θα αποθηκευτούν με ασφάλεια έτσι ώστε να μην χρησιμοποιούνται πλέον από την επιχείρηση.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[Τερματισμός]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>Όροι και προϋποθέσεις</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 ΑΝΑΓΝΩΡΙΖΕΤΕ ΠΕΡΑΙΤΕΡΩ ΟΤΙ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΚΑΙ ΟΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ TCT ΔΕΝ ΠΡΟΟΡΙΖΟΝΤΑΙ ΚΑΙ ΔΕΝ ΕΙΝΑΙ ΚΑΤΑΛΛΗΛΕΣ ΓΙΑ ΧΡΗΣΗ ΣΕ ΚΑΤΑΣΤΑΣΕΙΣ Η ΠΕΡΙΒΑΛΛΟΝΤΑ ΟΠΟΥ Η ΑΠΟΤΥΧΙΑ Η ΟΙ ΧΡΟΝΙΚΕΣ ΚΑΘΥΣΤΕΡΗΣΕΙΣ, ΤΑ ΣΦΑΛΜΑΤΑ Η ΑΝΑΚΡΙΒΕΙΕΣ ΣΤΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ Η ΟΙ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ ΠΟΥ ΠΑΡΕΧΟΝΤΑΙ ΑΠΟ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ Η ΤΙΣ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ TCT ΜΠΟΡΟΥΝ ΝΑ ΟΔΗΓΗΣΟΥΝ ΣΕ ΘΑΝΑΤΟ, ΤΡΑΥΜΑΤΙΣΜΟ Η ΣΟΒΑΡΗ ΣΩΜΑΤΙΚΗ Η ΠΕΡΙΒΑΛΛΟΝΤΙΚΗ ΖΗΜΙΑ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ, ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ, ΤΗΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑΣ ΠΥΡΗΝΙΚΩΝ ΕΓΚΑΤΑΣΤΑΣΕΩΝ, ΣΥΣΤΗΜΑΤΩΝ ΠΛΟΗΓΗΣΗΣ Η ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΑΣ ΑΕΡΟΣΚΑΦΩΝ, ΕΛΕΓΧΟΥ ΤΗΣ ΕΝΑΕΡΙΑΣ ΚΥΚΛΟΦΟΡΙΑΣ, ΥΠΟΣΤΗΡΙΞΗΣ ΤΗΣ ΖΩΗΣ Η ΣΥΣΤΗΜΑΤΩΝ ΟΠΛΩΝ.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. Περιορισμός ευθύνης</b><br><br>10.1 Η TCT ΔΕΝ ΘΑ ΕΧΕΙ ΚΑΜΙΑ ΕΥΘΥΝΗ ΓΙΑ ΠΡΟΒΛΗΜΑΤΑ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΠΟΥ ΠΡΟΚΑΛΟΥΝΤΑΙ ΑΠΟ ΚΑΤΑΧΡΗΣΗ, ΚΑΚΗ ΧΡΗΣΗ Η ΜΗ ΕΞΟΥΣΙΟΔΟΤΗΜΕΝΗ ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΣΗ.<br>10.2 ΣΤΟ ΒΑΘΜΟ ΠΟΥ ΔΕΝ ΑΠΑΓΟΡΕΥΕΤΑΙ ΑΠΟ ΤΟ ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟ ΔΙΚΑΙΟ, ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ Η TCT, ΟΙ ΥΠΑΛΛΗΛΟΙ, ΟΙ ΔΙΚΑΙΟΠΑΡΟΧΟΙ Η ΟΙ ΘΥΓΑΤΡΙΚΕΣ ΤΗΣ ΔΕΝ ΘΑ ΕΥΘΥΝΟΝΤΑΙ ΓΙΑ ΤΥΧΟΝ ΧΑΜΕΝΑ ΚΕΡΔΗ, ΕΣΟΔΑ, ΠΩΛΗΣΕΙΣ, ΔΕΔΟΜΕΝΑ Η ΕΞΟΔΑ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΡΟΜΗΘΕΙΑ ΥΠΟΚΑΤΑΣΤΑΤΩΝ ΑΓΑΘΩΝ Η ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ, ΥΛΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ, ΑΤΟΜΙΚΟ ΤΡΑΥΜΑΤΙΣΜΟ, ΔΙΑΚΟΠΗ ΕΡΓΑΣΙΩΝ, ΑΠΩΛΕΙΑ ΕΠΙΧΕΙΡΗΜΑΤΙΚΩΝ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ Η ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΕΙΔΙΚΗ, ΑΜΕΣΗ ΕΜΜΕΣΗ ΠΑΡΕΠΟΜΕΝΗ, ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗ ΚΑΛΥΨΗ. ΑΠΟΖΗΜΙΩΣΕΙΣ, ΕΙΔΙΚΕΣ Η ΕΠΑΚΟΛΟΥΘΕΣ ΖΗΜΙΕΣ. ΑΝΕΞΑΡΤΗΤΑ ΑΠΟ ΤΟ ΠΩΣ ΠΡΟΚΛΗΘΗΚΕ, ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ ΠΡΟΕΚΥΨΕ ΑΠΟ ΣΥΜΒΑΣΗ, ΑΔΙΚΟΠΡΑΞΙΑ, ΑΜΕΛΕΙΑ Η ΑΛΛΗ ΘΕΩΡΙΑ ΕΥΘΥΝΗΣ, ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΕΙ ΑΠΟ ΤΗ ΧΡΗΣΗ Η ΤΗΝ ΑΔΥΝΑΜΙΑ ΧΡΗΣΗΣ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ, ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ Η TCT Η ΟΙ ΔΙΚΑΙΟΠΑΡΟΧΟΙ Η ΟΙ ΣΥΝΕΡΓΑΤΕΣ ΤΗΣ ΕΙΧΑΝ ΕΝΗΜΕΡΩΘΕΙ ΓΙΑ ΤΗ ΔΥΝΑΤΟΤΗΤΑ ΤΕΤΟΙΩΝ ΖΗΜΙΩΝ. ΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΧΩΡΕΣ ΔΕΝ ΕΠΙΤΡΕΠΟΥΝ ΤΟΝ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟ ΤΗΣ ΕΥΘΥΝΗΣ ΓΙΑ ΣΩΜΑΤΙΚΕΣ ΒΛΑΒΕΣ Η ΠΑΡΕΠΟΜΕΝΕΣ Η ΕΠΑΚΟΛΟΥΘΕΣ ΖΗΜΙΕΣ, ΚΑΤΑ ΣΥΝΕΠΕΙΑ Ο ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΣ ΑΥΤΟΣ ΕΝΔΕΧΕΤΑΙ ΝΑ ΜΗΝ ΙΣΧΥΕΙ ΓΙΑ ΕΣΑΣ.<br>10.3 ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ Η ΣΥΝΟΛΙΚΗ ΕΥΘΥΝΗ ΤΗΣ TCT ΠΡΟΣ ΕΣΑΣ ΓΙΑ ΟΛΕΣ ΤΙΣ ΖΗΜΙΕΣ (ΕΚΤΟΣ ΑΠΟ ΤΙΣ ΠΕΡΙΠΤΩΣΕΙΣ ΠΟΥ ΑΠΑΙΤΟΥΝΤΑΙ ΑΠΟ ΤΟ ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟ ΔΙΚΑΙΟ ΣΕ ΠΕΡΙΠΤΩΣΕΙΣ ΘΑΝΑΤΟΥ Η ΣΩΜΑΤΙΚΗΣ ΒΛΑΒΗΣ ΠΟΥ ΟΦΕΙΛΟΝΤΑΙ ΣΕ ΑΜΕΛΕΙΑ) ΔΕΝ ΘΑ ΥΠΕΡΒΑΙΝΕΙ ΤΟ ΠΟΣΟ ΠΟΥ ΠΛΗΡΩΣΑΤΕ ΓΙΑ ΤΗ ΣΥΣΚΕΥΗ ΣΑΣ TCT.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. Τεχνική υποστήριξη</b><br><br>Η TCT δεν έχει καμία υποχρέωση να σας παράσχει οποιαδήποτε τεχνική υποστήριξη για το Λογισμικό στο πλαίσιο της παρούσας Συμφωνίας.<br><br><b>12. Έλεγχοι εξαγωγών</b><br><br>Δεν επιτρέπεται να χρησιμοποιείτε, να εξάγετε με οποιονδήποτε άλλο τρόπο ή να επανεξάγετε το Λογισμικό TCT, εκτός από τις περιπτώσεις που επιτρέπονται από τους ισχύοντες νόμους και τους νόμους των δικαιοδοσιών, όπου αποκτήθηκε το Λογισμικό TCT.<br><br><b>13. Διευθέτηση διαφορών και εφαρμοστέοι νόμοι</b><br><br>Η επικύρωση, η ερμηνεία, η τροποποίηση, η εκπλήρωση και η επίλυση διαφορών της παρούσας συμφωνίας διέπεται από τους νόμους της Λαϊκής Δημοκρατίας της Κίνας. Εάν προκύψει οποιαδήποτε διαφωνία σχετικά με το περιεχόμενο της εκτέλεσης της παρούσας συμφωνίας, η διαφωνία θα διευθετηθεί μέσω φιλικών διαπραγματεύσεων. Σε περίπτωση που η διαφορά δεν μπορεί να επιλυθεί μέσω διαπραγματεύσεων, οποιοδήποτε από τα μέρη μπορεί να υποβάλει τη διαφορά στο Λαϊκό Δικαστήριο που έχει δικαιοδοσία στη χώρα υπογραφής. Οι νόμοι της Λαϊκής Δημοκρατίας της Κίνας θα εφαρμοστούν στα θέματα που σχετίζονται με τη χρήση αυτής της υπηρεσίας, χωρίς να λαμβάνονται υπόψη οι αρχές της διένεξης του νόμου.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>Συμφωνία άδειας χρήσης τελικού χρήστη</b><br>Διαβάστε προσεκτικά τη Συμφωνία άδειας χρήσης τελικού χρήστη πριν χρησιμοποιήσετε τη συσκευή σας TCL Communication Limited (από δω και στο εξής \"TCT\"). Η χρήση οποιασδήποτε συσκευής TCT δηλώνει ότι αναγνωρίζετε και συμφωνείτε με τους όρους και τις προϋποθέσεις αυτής της Συμφωνίας.<br><b>Συμφωνία άδειας χρήσης τελικού χρήστη</b><br><b>ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ</b>: Η παρούσα συμφωνία είναι η συμφωνία αδειοδότησης λογισμικού τελικού χρήστη (εφεξής αποκαλούμενη ως η "Συμφωνία") μεταξύ εσάς (ενός ατόμου, μιας εταιρείας ή οποιασδήποτε άλλης οντότητας) και της TCT για τη χρήση αυτού του Λογισμικού (δείτε την Ενότητα 1.1 τς παρούσας Συμφωνίας). Διαβάστε προσεκτικά αυτή τη Συμφωνία πριν χρησιμοποιήσετε τη συσκευή TCT ή κατεβάσετε μια ενημερωμένη έκδοση λογισμικού που αναφέρεται στην παρούσα Συμφωνία. Η χρήση μιας συσκευής TCT ή η λήψη αυτής της ενημερωμένης έκδοσης λογισμικού θα θεωρηθεί ως αποδοχή σας των περιορισμών που αναφέρονται στην παρούσα Συμφωνία. Σε διαφορετική περίπτωση, μην χρησιμοποιήσετε τη συσκευή TCT και μην κάνετε λήψη αυτής της ενημέρωσης λογισμικού.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. Γενικοί όροι</b><br><br>1.1 Το λογισμικό στο πλαίσιο της παρούσας συμφωνίας αναφέρεται ως: (1) τα στοιχεία λογισμικού που παρέχονται σε εσάς με μια συσκευή TCT, συμπεριλαμβανομένων, ενδεικτικά, των κωδικών καθώς και άλλων ενσωματωμένων λογισμικών, εγγράφων, διεπαφών, περιεχομένου, γραμματοσειρών και οποιωνδήποτε αποθηκευμένων σε αυτό δεδομένων που προστατεύονται από τα πνευματικά δικαιώματα που κατέχει η TCT ή οι δικαιοπάροχοί της, (2) ενημερώσεις ή αναβαθμίσεις του λογισμικού που αναφέρεται στο (1). Το Λογισμικό δεν περιλαμβάνει τα στοιχεία του Λογισμικού Ανοικτού Κώδικα στην Ενότητα 1.2.<br><br><b>2. Συμφωνία άδειας λογισμικού τελικού χρήστη</b><br><br>Είστε εξουσιοδοτημένοι να χρησιμοποιείτε αυτό το Λογισμικό (όπως ορίζεται στην Ενότητα 1.1) σε μία μόνο συσκευή TCT ή υπολογιστή με περιορισμένο και μη αποκλειστικό τρόπο, υπό την προϋπόθεση ότι τηρείτε τους όρους και τις προϋποθέσεις της παρούσας Συμφωνίας. Δεν μπορεί να πωληθεί, να μεταβιβαστεί ή να χρησιμοποιηθεί για άλλους εμπορικούς σκοπούς.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. Περιορισμοί χρήσης</b><br><br>3.1 Δεν επιτρέπεται η χρήση της τεχνολογίας TCT ή της πνευματικής ιδιοκτησίας της TCT για την ανάπτυξη λογισμικού ή το σχεδιασμό, την ανάπτυξη, την κατασκευή, την πώληση ή την αδειοδότηση συσκευών/αξεσουάρ τρίτων που σχετίζονται με συσκευές TCT χωρίς την προηγούμενη συναίνεση της TCT.<br>3.2 Μπορείτε να δημιουργήσετε αντίγραφο του Λογισμικού σε μονάδα σκληρού δίσκου υπολογιστή ή σε άλλο μέσο αποθήκευσης για σκοπούς αρχειοθέτησης. Δεν επιτρέπεται η διανομή ή η παροχή του Λογισμικού μέσω δικτύων, έτσι ώστε να είναι διαθέσιμο σε πολλαπλές συσκευές ή υπολογιστές ταυτόχρονα.<br>3.3 Δεν επιτρέπεται η πώληση, η μίσθωση, η ενοικίαση, η δανειοδότηση, η παραχώρηση άδειας χρήσης ή η διανομή ολόκληρου ή μέρους του Λογισμικού σε τρίτους, χωρίς προηγούμενη έγγραφη άδεια της TCT. Παρόλα αυτά, μπορείτε να πραγματοποιήσετε μια μόνιμη μεταφορά μία φορά ολόκληρης της άδειας Λογισμικού σε άλλο μέρος, μαζί με τη μεταβίβαση της κυριότητας της συσκευής σας TCT, υπό τον όρο ότι:(1) η μεταφορά πρέπει να περιλαμβάνει τη συσκευή σας TCT και το σύνολο του Λογισμικού TCT, (2) δεν παρακρατείτε ολόκληρο ή μέρος των αντιγράφων του Λογισμικού, (3) το μέρος που λαμβάνει τη συσκευή TCT και το Λογισμικό έχει διαβάσει και αποδέχεται όλους τους όρους και τις προϋποθέσεις της παρούσας Συμφωνίας.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 Εκτός και αν επιτρέπεται ρητά κάτι διαφορετικό, δεν επιτρέπεται και συμφωνείτε να μην, ή να δώσετε τη δυνατότητα σε άλλον να αντιγράψει, να προβεί σε αντίστροφη μηχανική, να απομεταγλωττίσει, να αποσυναρμολογήσει ή να δημιουργήσει παράγωγα έργα του Λογισμικού.<br>3.5 Ενώ χρησιμοποιείτε το Λογισμικό για αποθήκευση ή αντιγραφή, πρέπει να έχετε εξουσιοδότηση από τους σχετικούς δικαιούχους σε συγκεκριμένες χώρες ή περιοχές. Το Λογισμικό TCT μπορεί να χρησιμοποιηθεί για την αναπαραγωγή υλικού, εφόσον η χρήση αυτή περιορίζεται στην αναπαραγωγή υλικού που δεν προστατεύεται από πνευματικά δικαιώματα, υλικού για το οποίο είστε κάτοχος των πνευματικών δικαιωμάτων ή υλικού που έχετε εξουσιοδοτηθεί ή νόμιμα επιτρέπεται να αναπαράγετε.<br>3.6 Συμφωνείτε ότι θα χρησιμοποιείτε το Λογισμικό μόνο σύμφωνα με όλους τους ισχύοντες νόμους και κανονισμούς των χωρών ή περιοχών στις οποίες διαμένετε ή χρησιμοποιείτε το Λογισμικό.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. Επιφύλαξη δικαιωμάτων</b><br><br>Η TCT και οι δικαιοπάροχοί της διατηρούν όλα τα δικαιώματα και τους τίτλους του Λογισμικού και διατηρούν οποιαδήποτε άλλα δικαιώματα που δεν σας έχουν χορηγηθεί ρητώς από την παρούσα Συμφωνία.<br><br><b>5. Προστασία δεδομένων και απόρρητο</b><br><br>Οποιεσδήποτε προσωπικές πληροφορίες που μας παρέχετε μέσω της συσκευής TCT φυλάσσονται και υποβάλλονται σε επεξεργασία σύμφωνα με την Πολιτική Απορρήτου και τον εφαρμοστέο νόμο.<br><br><b>6. Σύνδεσμοι σε ιστοτόπους τρίτων</b><br><br>Η υπηρεσία που παρέχεται από τη συσκευή TCT μπορεί επίσης να περιέχει συνδέσμους σε ιστότοπους οι οποίοι δεν ελέγχονται και δεν διατηρούνται από την TCT και η TCT δεν ευθύνεται για το περιεχόμενο αυτών των ιστοτόπων. Η TCT παρέχει αυτούς τους συνδέσμους μόνο για λόγους ευκολίας και δεν υποστηρίζει απαραίτητα το υλικό σε αυτούς τους ιστοτόπους.<br>Η χρήση από εσάς αυτών των ιστότοπων τρίτων δημιουργεί μια άμεση σχέση μεταξύ εσάς και αυτών των τρίτων. Ως εκ τούτου, είστε υπεύθυνοι να διαβάσετε και να συμμορφωθείτε με τις πολιτικές απορρήτου των τρίτων και τους όρους και τις προϋποθέσεις που ισχύουν για τους ιστότοπούς τους. Όλες οι αξιώσεις σχετικά με τους ιστότοπους ή το περιεχόμενο τρίτων που βρίσκεται στους ιστότοπους θα πρέπει να απευθύνονται στα τρίτα μέρη.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. Ενημερώσεις</b><br><br>7.1 Παρόλο που η TCT δεν έχει καμία υποχρέωση να σας παρέχει υπηρεσίες ενημέρωσης, μπορεί να σας παρέχει ενημερώσεις λογισμικού. Κάθε ενημέρωση που παρέχεται από την TCT για αντικατάσταση ή συμπληρωματικό λογισμικό διέπεται από την παρούσα συμφωνία, εκτός εάν η ενημέρωση συνοδεύεται από ξεχωριστή συμφωνία άδειας χρήσης τελικού χρήστη, η οποία θα υπερισχύει. Αν αποφασίσετε να μην κάνετε λήψη και να χρησιμοποιήσετε μια ενημερωμένη έκδοση που παρέχεται από την TCT, καταλαβαίνετε ότι μπορείτε να εκθέσετε το Λογισμικό σε σοβαρό κίνδυνο ασφάλειας ή να το καταστήσετε άχρηστο ή ασταθές.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. Τερματισμός και διαρκής ισχύ</b><br><br>8.1 Η παρούσα Συμφωνία ισχύει από την πρώτη ημερομηνία εγκατάστασης του Λογισμικού. Μπορείτε να τερματίσετε αυτή τη Συμφωνία ανά πάσα στιγμή διαγράφοντας μόνιμα την εγκατάσταση του Λογισμικού. Μπορείτε να τερματίσετε αυτήν τη Συμφωνία ανά πάσα στιγμή, διαγράφοντας, καταστρέφοντας και επιστρέφοντας, με δική σας δαπάνη, το Λογισμικό, όλα τα αντίγραφα ασφαλείας και όλο το σχετικό υλικό που παρέχεται από την TCT. Η TCT και οι δικαιοπάροχοι της μπορούν να τερματίσουν την παρούσα Συμφωνία οποιαδήποτε στιγμή, χωρίς προειδοποίηση, εάν δεν συμμορφωθείτε με τους όρους ή τις προϋποθέσεις της παρούσας Συμφωνίας. Μετά τον τερματισμό, ΠΡΕΠΕΙ να σταματήσετε να χρησιμοποιείτε αυτό το Λογισμικό και να διαγράψετε όλο το Λογισμικό και το σχετικό υλικό που έχει αντιγραφεί ή/και εγκατασταθεί στη συσκευή TCT ή στον υπολογιστή σας αμέσως.<br>8.2 Οι ενότητες 6, 9, 10, 11, και 12, θα παραμείνουν να είναι σε ισχύ μετά τον τερματισμό της παρούσας Συμφωνίας.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. Εγγυήσεις αποποίησης ευθυνών</b><br><br>9.1 ΑΝΑΓΝΩΡΙΖΕΤΕ ΟΤΙ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ \ "ΟΠΩΣ ΕΙΝΑΙ \" ΧΩΡΙΣ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΟΠΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ ΕΙΔΟΥΣ, ΡΗΤΗ Η ΣΙΩΠΗΡΗ, ΚΑΙ ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΒΑΘΜΟ ΠΟΥ ΕΠΙΤΡΕΠΕΤΑΙ ΑΠΟ ΤΗΝ ΙΣΧΥΟΥΣΑ ΝΟΜΟΘΕΣΙΑ. ΟΥΤΕ Η TCT, ΟΙ ΔΙΚΑΙΟΠΑΡΟΧΟΙ ΤΗΣ, ΟΙ ΘΥΓΑΤΡΙΚΕΣ ΤΗΣ ΟΥΤΕ ΟΙ ΚΑΤΟΧΟΙ ΤΩΝ ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΩΝ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΩΝ, ΔΕΝ ΔΗΛΩΝΟΥΝ Η ΚΑΝΟΥΝ ΕΓΓΥΗΣΕΙΣ, ΡΗΤΕΣ Η ΣΙΩΠΗΡΕΣ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΩΝ, ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ, ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ, ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΤΙΚΗΣ ΠΟΙΟΤΗΤΑΣ, ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ, ΑΚΡΙΒΕΙΑΣ, ΠΑΡΑΒΙΑΣΗΣ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΩΝ ΤΡΙΤΩΝ. ΔΕΝ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΑΠΟ ΤΗΝ TCT Η ΑΠΟ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΟ ΜΕΡΟΣ, ΟΤΙ ΟΙ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΕΣ ΠΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΝΤΑΙ ΣΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΘΑ ΙΚΑΝΟΠΟΙΟΥΝ ΤΙΣ ΑΠΑΙΤΗΣΕΙΣ ΣΑΣ Η ΟΤΙ Η ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΑΔΙΑΚΟΠΗ Η ΧΩΡΙΣ ΣΦΑΛΜΑΤΑ. ΑΝΑΛΑΜΒΑΝΕΤΕ ΚΑΘΕ ΕΥΘΥΝΗ ΚΑΙ ΚΙΝΔΥΝΟ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΠΙΛΟΓΗ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ, ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΠΙΤΕΥΞΗ ΤΩΝ ΕΠΙΔΙΩΚΟΜΕΝΩΝ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΩΝ ΚΑΙ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΓΚΑΤΑΣΤΑΣΗ, ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΚΑΙ ΤΑ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΟΥΝ ΑΠΟ ΑΥΤΟ.<br>9.2 Η ΕΓΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΑΥΤΟΥ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΜΠΟΡΕΙ ΝΑ ΕΠΗΡΕΑΣΕΙ ΤΗ ΔΙΑΘΕΣΙΜΟΤΗΤΑ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΤΡΙΤΩΝ ΚΑΤΑΣΚΕΥΑΣΤΩΝ, ΠΡΟΓΡΑΜΜΑΤΩΝ ΕΦΑΡΜΟΓΩΝ Η ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ. ΔΕΝ ΥΠΑΡΧΕΙ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΑΠΟ ΤΗΝ TCT ΟΤΙ ΟΙ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΕΣ Η ΟΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΠΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΝΤΑΙ ΣΕ ΑΥΤΟ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΘΑ ΑΝΤΑΠΟΚΡΙΝΟΝΤΑΙ ΣΤΙΣ ΑΠΑΙΤΗΣΕΙΣ ΣΑΣ, ΟΤΙ ΑΥΤΟ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΚΑΙ ΟΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΤΟΥ ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΑΠΑΛΛΑΓΜΕΝΕΣ ΑΠΟ ΣΦΑΛΜΑΤΑ/ΚΑΚΟΤΕΧΝΙΕΣ Η ΟΤΙ ΑΥΤΟ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΘΑ ΠΑΡΕΧΕΙ ΣΥΝΕΧΕΙΣ ΜΟΝΙΜΕΣ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ. ΕΠΙΠΛΕΟΝ, Η TCT ΔΕΝ ΕΓΓΥΑΤΑΙ ΟΤΙ ΑΥΤΟ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΣΥΜΒΑΤΟ ΜΕ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ Η ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΤΡΙΤΩΝ ΚΑΤΑΣΚΕΥΑΣΤΩΝ.]]></string>
	<string name="tos">Όροι Παροχής Υπηρεσιών</string>
</resources>