<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Pravila privatnosti</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ODREDBE I UVJETI KORIŠTENJA</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Ove Odredbe i uvjeti korištenja govore kako možete koristiti aplikaciju centra za korisnike i pristupiti uslugama (“Usluga”) putem Interneta.\nOva Usluga objavljena je od strane tvrtke TCL Communication Ltd. u daljnjem tekstu “ALCATEL”, registrirane na adresi Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nMolimo, pažljivo pročitajte ove Odredbe i uvjete korištenja te naša Pravila privatnosti (u daljnjem tekstu “Odredbe i uvjeti”). Ove Odredbe i uvjeti su ugovor između vas i tvrtke TCL Communication Ltd., a s vremena na vrijeme mogu biti izmijenjeni. Ukoliko se ne slažete Odredbama i uvjetima, nemojte koristiti Uslugu. Ukoliko koristite uslugu prihvaćate i slažete se s Odredbama i uvjetima.\nSvrha i pojedini sadržaji ove Usluge možda nisu prilagođeni maloljetnicima. Pristupom ovom web-mjestu, jamčite da ste punoljetni i da po zakonu svoje zemlje u kojoj boravite imate pravo za pristup web-mjestu.\n\n<b>Smjernice za uporabu</b>\n\nPrilikom izrade ONETOUCH računa ili prijave kartice e-jamstva zatražit ćemo vas pojedine osobne podatke kao što su adresa e-pošte, nadimak, lokacija i fotografija profila. Vaši osobni podaci bit će prikupljeni, pohranjeni i obrađeni sukladno s našim Pravilima privatnosti i u skladu s mjerodavnim zakonom koji ćete pročitati prije korištenja ove Usluge.\nVaša adresa e-pošte bit će vaše ONETOUCH korisničko ime koje ćete koristiti za prijavu u vaš račun. Vašu adresu e-pošte ne prikazujemo drugim korisnicima usluge.\nPrijaviti se možete i sa računom trećih strana. Ukoliko se prijavite sa računom trećih strana kao što su Facebook, Twitter ili Google+ za vaše korisničko ime koristit ćemo registriranu adresu e-pošte s tih trećih strana. Ukoliko se registrirate putem računa treće strane, molimo primijetite da će se sukladno tome primjenjivati njihovi uvjeti i odredbe te pravila privatnosti.\nRegistracijom ćete uživati u pogodnostima niza Usluga koje ćemo vam ponuditi, a osobito u post-prodajnim uslugama, korisničkoj podršci i e-jamstvu te nas možete kontaktirati u bilo kojem trenutku.\nU post-prodajnim uslugama pronaći ćete sve potrebne adrese naših servisnih centara diljem svijeta.\nUnutar korisničke podrške možete pronaći popis telefonskih brojeva koje možete pozvati radi učinkovite i izravne podrške te korisničkog iskustva.\nUkoliko želite pohraniti podatke s vašeg pametnog telefona kao što su kontakti, fotografije, popisi poziva i SMS poruke unutar 2GB besplatnog prostora pohrane te im pristupiti putem drugih uređaja kao što su računala i tableti, trebali biste izraditi ONETOUCH račun.\nRegistracijom na Uslugu ostvarit ćete izravan pristup informacijama s vašeg telefona kao što su IMEI (serijski broj) te model i datum aktivacije.\nCilj nam je pomoći vam u slobodnoj pohrani i pristupu vašim podacima.\n\n<b>Intelektualno vlasništvo</b>\n\nOsim korisničkih sadržaja, ako ih ima, Usluga, uključujući sva autorska prava, zaštitne znakove i ostala prava intelektualnog vlasništva unutar usluge, zaštićena su pravima intelektualnog vlasništva te su u vlasništvu tvrtke ALCATEL ili treće strane.\nNe smijete reproducirati, distribuirati, mijenjati ili stvarati izvedena djela, javno prikazivati (uključujući kadriranje bilo kojeg sadržaja) ili komercijalno iskorištavati bilo koji dio Usluge, osim koliko je potrebno da biste vidjeli sadržaj i izradili razuman broj kopija dijelova takvih sadržaja (bez izmjena) za osobnu, nekomercijalnu uporabu.\nUkoliko smatrate da bilo koji sadržaj aplikacije krši bilo koja prava intelektualnog vlasništva trećih strana, molimo odmah nas kontaktirajte. Čim primimo obavijest poduzet ćemo potrebne mjere kako bi zaustavili takve povrede i uklonili bilo koji nezakoniti sadržaj.\nALCATEL zaštitni znak, logotip i svi ostali zaštitni znaci, zaštitne oznake usluga, grafike i logotipi korišteni u vezi s ovim web-mjestom su znaci ili registrirani zaštitni znaci tvrtke ALCATEL ili njenih davatelja licence. Ostali zaštitni znaci, zaštitne oznake usluga, grafike i logotipi korišteni u vezi s web-mjestom mogu biti zaštitni znaci njihovih uvaženih vlasnika. Nemate nikakva prava ili licence u odnosu na bilo koji od navedenih znakova i bilo kakvu uporabu tih znakova.\nU slučaju bilo kakvih kršenja navedenog, ALCATEL ONE TOUCH zadržava pravo tražiti od vas da odmah zaustavite ili ispravite nezakonitu uporabu, u protivnom, ukoliko se nezakonita uporaba i/ili povreda nastavi, ALCATEL ONE TOUCH zadržava pravo podnijeti zahtjev protiv vas.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Zaštita podataka i privatnost</b>\n\nSvi podaci koje podijelite s nama, a putem kojih vas ALCATEL može identificirati čuvaju se i obrađuju sukladno našim Pravilima privatnosti.\nVezano za korištenje Usluge, vašu adresu e-pošte možete podijeliti s nama radi buduće komunikacije između vas i tvrtke ALCATEL. Prije dijeljenja vaše adrese e-pošte, molimo pogledajte Pravila privatnosti kako biste razumjeli na koji način prikupljamo i koristimo vaše podatke prilikom pristupa, posjeta ili korištenja web-mjesta.\nVaši osobni podaci bit će prikupljeni, pohranjeni i obrađeni sukladno našim Pravilima privatnosti i primjenjivim zakonima. \n\n<b>Odricanje od odgovornosti jamstva; ograničavanje odgovornosti</b>\n\nUslugu pruža tvrtka ALCATEL &quot;u stanju kakva jest.&quot;\nU punoj mjeri dopuštenoj prema mjerodavnom zakonu, niti ALCATEL ONE TOUCH niti njegovi partneri, dobavljači ili podružnice ne daju bilo kakve prikaze ili jamstva bilo koje vrste, izravna ili podrazumijevana, kao i na rad Usluge, njen sadržaj, ili bilo kakve informacije koje su dostupne od strane ili putem Usluge. Osim toga, tvrtka ALCATEL i njeni partneri niječu sva jamstva u odnosu na Uslugu, izričita ili podrazumijevana, uključujući ali ne ograničavajući se na podrazumijevana jamstva od prodaje, naziva, pogodnosti za određenu svrhu i nekršenja. Nadalje, ALCATEL ne jamči da će uporaba Usluge biti neprekinuta raspoloživa u bilo kojem trenutku ili s bilo koje lokacije, sigurna ili bez pogrešaka, da će pogreške biti ispravljene ili da će Usluga biti bez virusa ili drugih potencijalno štetnih komponenti. Vi ćete biti odgovorni za izradu pričuvne kopije vašeg sustava.\nALCATEL ne daje bilo kakva druga obećanja ili jamstva u vezi Usluge, a posebno ne jamči i ne preuzima odgovornost za bilo koji zahtjev koji proizlazi iz odluke da će ALCATEL ukloniti ili odbiti obradu bilo kojih podataka ili sadržaja, upozoriti vas, obustaviti ili prekinuti vaš pristup Usluzi ili poduzeti bilo koju drugu radnju tijekom istrage sumnje na povredu ili kao rezultat zaključka tvrtke ALCATEL da je došlo do povrede ovih Uvjeta i odredbi ili se to odnosi na gubitak prihoda, posla ili dobiti te bilo kakav gubitak podataka ili oštećenja podataka u vezi s vašim korištenjem Aplikacije ili Usluge.\nNi u kojem slučaju ALCATEL ne prihvaća odgovornost za bilo kakav opis uključujući i odgovornost za nemar (osim za osobne ozljede ili smrt), za bilo kakvu štetu ili gubitke bilo koje vrste (uključujući, bez ograničenja, gubitak posla, prihoda, dobiti i posljedični gubitak) koji su rezultirali iz korištenja ili nemogućnosti korištenja Usluge.\nUkoliko prekršite ove Uvjete i odredbe, bit ćete odgovorni za potraživanja koja proizlaze iz vaše povrede prema tvrtki ALCATEL, njenim direktorima, zaposlenicima, podružnicama, agentima, izvođačima i davateljima licenci za potraživanja koja proizlaze iz vaše povrede. Također ćete biti odgovorni za bilo kakve intervencije od strane tvrtke ALCATEL ONE TOUCH kao dio njene istrage sumnje na kršenje ovih Uvjeta i odredbi, ili kao rezultat nalaza, odnosno rješenja da je došlo do povrede ovih Uvjeta i odredbi.</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Poveznice na web-mjesta trećih strana</b>\n\nUsluga može sadržavati poveznice na web-mjesta koja nisu pod kontrolom ili koje ne održava tvrtka ALCATEL. Tvrtka ALCATEL nije odgovorna za sadržaj tih web-mjesta. ALCATEL pruža ovakve poveznice samo radi pogodnosti i ne mora nužno odobravati materijal na ovim mjestima.\nVaša uporaba ovih web-mjesta treće strane stvara izravan odnos između vas i tih trećih strana. Stoga je na vama odgovornost da pročitate i pridržavate se takvih pravila privatnosti trećih strana i njihovih uvjeta i odredbi, koje se odnose na njihova web-mjesta. Svi zahtjevi s obzirom na takva web-mjesta treće strane ili sadržaje koji se nalaze na web-mjestima bit će usmjereni ka takvim trećim stranama. \n\n<b>Izmjene</b>\n\nALCATEL zadržava pravo izmjene ovih Uvjeta i odredbi u bilo koje vrijeme. Bit ćete obaviješteni o takvim izmjenama te dodatnim uvjetima i odredbama, a ukoliko ih prihvatite, odmah će stupiti na snagu i bit će pripojeni ovim Uvjetima i odredbama. Ukoliko odbijete prihvatiti takve izmjene, odmah ćete prestati s korištenjem Usluge i Aplikacije. Ukoliko unatoč neslaganju s Uvjetima i odredbama te bilo kakvim izmjenama nastavite koristiti Uslugu, tvrtka ALCATEL neće biti odgovorna za bilo kakve zahtjeve koji proizlaze iz takvog korištenja.\n\n<b>Mjerodavni zakon. Nadležnost</b>\n\nOvom Uslugom kontroliraju i upravljaju ALCATEL uredi sa sjedištem u NR Kini. Pristupom ovoj Usluzi prihvaćate da će se zakoni NR Kine primjenjivati na pitanja koja se odnose na korištenje ove Usluge, bez obzira na načela sukoba zakona.\nU slučaju spora, neslaganja između tvrtke ALCATEL i vas koji proizlaze iz ili u vezi s vašim korištenjem Usluge, stranke će nastojati, odmah i u dobroj namjeri, riješiti svaki takav spor. Ukoliko ne možemo riješiti svaki takav spor u razumnom roku (ne više od trideset (30) dana), svaka stranka može podnijeti takvu nesuglasicu ili spor nadležnim sudovima NR Kine.\n\n<b>Ostalo</b>\n\nUkoliko se bilo koja odredba ovih Uvjeta i odredbi pokaže nevažećom na sudu ili drugom nadležnom tribunalu, takva odredba će biti ograničena ili ukinuta u najmanjoj mogućoj potrebnoj mjeri i zamijenjena valjanom odredbom koja najbolje utjelovljuje namjeru ovih Uvjeta i odredbi, tako da oni ostaju na snazi i učinku.\nOvi Uvjeti i odredbe predstavljaju cijeli ugovor između vas i tvrtke ALCATEL s obzirom na vaše korištenje ove Usluge, te su svi ostali pisani ili usmeni ugovori i dogovori ranije postojeći između vas i tvrtke ALCATEL s obzirom na takvo korištenje ovime potisnuti i otkazni.</string>
    <string name="terms_and_condition">Uvjeti i odredbe</string>
    <string name="and"> i </string>
    <string name="more_info">Za dodatne informacije, molimo pročitajte </string>
</resources>
