<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
    <string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>TIETOSUOJAKÄYTÄNNÖT</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[TCL Communication Limited (\"<b>me</b>\", \"<b>meitä</b>\", \"<b>meidän</b>\") kerää ja käsittelee säännöllisesi tietoja, joista henkilö voidaan tunnistaa (\"<b>henkilökohtaiset tiedot</b>\"), erityisesti hankkiessasi tai käyttäessäsi tuotteitamme, palvelujamme, matkapuhelin- ja ohjelmistosovelluksiamme ja Internet-sivujamme (\"<b>sinä</b>\", \"<b>sinun</b>\"). Henkilökohtaisten tietojesi suojaaminen on meille hyvin tärkeää ja ymmärrämme vastuumme käsitellä henkilökohtaisia tietojasi huolellisesti ja turvallisesti sekä noudattaa lakisääteisiä määräyksiä.<br>Tämän tietosuojakäytännön tarkoitus on selittää selkeästi milloin, miksi ja kuinka keräämme ja käytämme henkilökohtaisia tietoja (\"<b>Käytäntö</b>\"). Olemme suunnitelleet sen mahdollisimman käyttäjäystävälliseksi ja merkinneet eri osioita, jotta sinun olisi helppo löytää sinulle olennaisimmat tiedot ja napsauttaa tiettyä aihetta lukeaksesi siitä lisää.<br>Lue tämä käytäntö huolellisesti. Tämä käytäntö ei korvaa mitään meidän kanssa tekemissäsi sopimuksissa olevia ehtoja tai muita tietosuojalakien sinulle myöntämiä oikeuksia.<br>Saatamme tehdä tähän käytäntöön muutoksia esimerkiksi päivitystarkoituksissa tai vastataksemme lakimääräyksiin tai jos liiketoiminnassamme tapahtuu muutoksia. Merkittävistä muutoksista ilmoitamme sinulle tekstiviestillä tai ilmoituksella Internet-osoitteessa https://www.alcatelmobile.com. Pyydämme sinua tarkastelemaan tätä käytäntöä säännöllisesti niin, että olet aina ajan tasalla siitä, mitä tietoja keräämme, kuinka käytämme tietoja ja kenelle jaamme niitä.<br>Tämä tietosuojakäytäntö on päivitetty 30. maaliskuuta 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>Sisältö</b><br>1. KENELLÄ ON VASTUU HENKILÖKOHTAISTEN TIETOJESI SUOJAAMISESTA?<br>2. MITÄ HENKILÖKOHTAISIA TIETOJA KERÄÄMME?<br>3. MILLOIN KERÄÄMME HENKILÖKOHTAISIA TIETOJASI?<br>4. MIHIN TARKOITUKSIIN KÄYTÄMME HENKILÖKOHTAISIA TIETOJASI?<br>5. KENELLE JAAMME HENKILÖKOHTAISIA TIETOJASI?<br>6. SUORAMARKKINOINTI<br>7. KANSAINVÄLISET SIIRROT<br>8. PROFILOINTI<br>9. KUINKA KAUAN SÄILYTÄMME HENKILÖKOHTAISIA TIETOJASI?<br>10. MITÄ OIKEUKSIA SINULLA ON?<br>11. KUINKA SUOJELEMME HENKILÖKOHTAISIA TIETOJASI?<br>12. YHTEYSTIEDOT JA VALITUKSET<br>LIITE 1 – LAKISÄÄTEINEN PERUSTA PROSESSOINNILLE<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. Mitä oikeuksia sinulla on?</b><br><br>Sinulla on useita, henkilökohtaisiin tietoihisi liittyviä oikeuksia. Yhteenvetona sinulla on oikeus pyytää pääsyä tietoihisi, minkä tahansa tiedostoissamme olevan virheen korjaamista ja tallennettujen tietojesi poistamista – mikäli niitä ei enää tarvita eikä tietojesi käsittelyn rajoittamista; lisäksi voit vastustaa tietojesi käsittelyä ja niiden siirtämistä ja pyytää tietoja automatisoidusta päätöstenteosta ja profiloinnista tai kansainvälisiin siirtoihin liittyvistä perusteista. Lisäksi sinulla on oikeus valittaa valvovalle viranomaiselle (lisätietoja alla olevassa osiossa 12).<br>Alleviivatut kohdat on määritetty tarkemmin seuraavasti:<br><b>Pääsy</b><br>voit pyytää meitä:<br><li>• vahvistamaan, käsittelemmekö henkilökohtaisia tietojasi;</li><br><li>• lähettämään sinulle kopion tiedoistasi;</li><br><li>• antamaan sinulle tietoja henkilökohtaisista tiedoistasi, kuten siitä, mitä tietoja meillä on, mihin käytämme niitä, kenelle paljastamme niitä, lähetämmekö niitä ulkomaille ja kuinka suojaamme niitä, kuinka kauan säilytämme niitä, mitä oikeuksia sinulla on, kuinka voit tehdä valituksen, mistä olemme saaneet tietosi ja olemmeko suorittaneet automatisoidun päätöksenteon tai profiloinnin, mikäli näitä tietoja ei jo ole ilmoitettu tässä tietosuojakäytännössä.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA[<b>Oikaisu</b><br>Voit pyytää meitä oikaisemaan epätarkat, henkilökohtaiset tiedot. Saatamme joutua vahvistamaan tietojen oikeellisuuden ennen niiden oikaisua.<br><b>Poistaminen</b><br>Voit pyytää meitä poistamaan henkilökohtaiset tietosi, mutta vain, kun:<br><li>• niitä ei enää tarvita tarkoitukseen, johon ne kerättiin; tai</li><br><li>• olet perunut suostumuksesi (silloin kuin tietojen käsittelyyn vaadittiin suostumuksesi); tai</li><br><li>• vastustamisoikeuden seurauksena (katso alla oleva kohta ”vastustus”); tai</li><br><li>• tietojasi on käsitelty lainvastaisesti; tai</li><br><li>• noudattaaksesi lakisääteisiä velvollisuuksia, jotka koskevat TCT:tä.</li><br>Meidän ei tarvitse suostua pyyntöösi henkilökohtaisten tietojesi poistamisesta, jos henkilökohtaisten tietojesi käsittely on välttämätöntä: lakisääteisen velvollisuuden täyttämiseksi; lakisääteisen vaatimuksen muodostamiseksi, harjoittamiseksi tai puolustamiseksi. On olemassa tiettyjä muita tilanteita, joissa meidän ei tarvitse pyynnöstäsi huolimatta poistaa tietojasi, vaikka nämä kaksi mainittua tilannetta on tavallisimmat tilanteet, joissa kieltäydymme tietojen poistamisesta.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA[<b>Rajoitus</b><br>Voit pyytää meitä rajoittamaan henkilökohtaisten tietojesi käyttöä (esim. tietojen säilytys mutta ei käyttäminen) mutta vain, kun:<br><li>• niiden tarkkuus on kiistanalainen (katso alla oleva kohta ”oikaisu”), jotta voimme vahvistaa tietojen oikeellisuuden; tai</li><br><li>• käsittely on lainvastaista, mutta et halua, että tietosi poistetaan; tai</li><br><li>• tietojasi ei enää tarvita tarkoitukseen, johon ne kerättiin mutta meidän on edelleen muodostettava, harjoitettava tai puolustettava lakisääteisiä vaateita; tai</li><br><li>• olet käyttänyt vastustusoikeuttasi, ja ensisijaisen syyn vahvistus on vireillä.</li><br>Voimme jatkaa henkilökohtaisten tietojesi käyttämistä rajoituspyyntösi jälkeen, jos:<br><li>• meillä on suostumuksesi; tai</li><br><li>• lakisääteisen vaateen muodostamiseksi, harjoittamiseksi tai puolustamiseksi; tai</li><br><li>• toisen luonnollisen tai juridisen henkilön oikeuksien suojaamiseksi.</li><br><b>Siirrettävyys</b><br>Voit pyytää meitä lähettämään sinulle henkilökohtaiset tietosi strukturoidussa, yleisesti käytössä olevassa, koneluettavassa muodossa, tai voit pyytää sitä siirrettäväksi suoraan toiselle rekisterinpitäjälle, mutta vain sinä tapauksessa, että: käsittely perustuu suostumukseesi tai kanssasi tehtyyn sopimukseen; ja käsittely suoritetaan automatisoidusti.]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA[<b>Vastustus</b><br>Voit vastustaa henkilökohtaisten tietojesi minkäänlaista käsittelyä, jos käsittelyn lakisääteisenä perustana on ”lailliset intressimme” (ks. lisätietoja liitteestä 1), jos uskot että perusoikeutesi ja vapautesi painavat enemmän kuin meidän lailliset intressimme. Kun olet vastustanut tietojesi käsittelyä, meillä on mahdollisuus osoittaa, että meillä on pakottavia laillisia intressejä, jotka painavat oikeuksiasi enemmän.<br><b>Automatisoitu päätöstenteko</b><br>Voit pyytää että sinusta ei tehdä päätöstä, joka perustuu pelkästään automatisoituun käsittelyyn (katso osio 8) mutta vain silloin, kun päätös:<br><li>• aiheuttaa sinua koskevia lakisääteisiä vaikutuksia (kuten hylkäys tai vaade); tai</li><br><li>• muulla tavoin merkittävästi vaikuttaa sinuun.</li><br>Tällaisissa tilanteissa päätöksen teossa voidaan käyttää ihmistä, ja vakuutamme, että ryhdymme toimenpiteisiin, jotta voit ilmaista mielipiteesi ja/tai automatisoidun päätöksenteon sisällön. Oikeutesi ihmisen suorittamaan päätökseen tai päätöksen kiistämisoikeus eivät ole voimassa, jos päätös, joka on tehty automatisoidusti:<br><li>• on välttämätön sopimuksen tekemiseksi kanssasi; tai</li><br><li>• on lain edellyttämä ja oikeuksiasi ja vapauttasi varten on olemassa sopivat turvatoimenpiteet; tai</li><br><li>• perustuu nimenomaisesti antamaasi suostumukseen.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[Oikeuksiesi käyttämiseksi voit ottaa meihin yhteyttä osiossa 12 ilmoitetulla tavalla. <b>HUOMAA</b> seuraava, jos haluat käyttää näitä oikeuksiasi:<br><li>• <b>Henkilöllisyys.</b> Otamme kaikkien henkilökohtaisten tietojen tallennukseen liittyvän luottamuksellisuuden vakavasti, ja siksi pidätämme oikeuden vaatia sinua todistamaan henkilöllisyytesi, mikäli haluat käyttää sinulla olevia oikeuksiasi.</li><br><li>• <b>Maksut.</b> Emme veloita maksua henkilökohtaisiin tietoihisi liittyvien oikeuksien käyttämisestä, ellei pyyntösi päästä käsiksi tietoihin ole perusteeton, usein toistuva tai liiallinen; tässä tapauksessa veloitamme olosuhteisiin nähden järkevän maksun. Ilmoitamme sinulle mahdollisesta maksusta ennen pyyntösi suorittamista.</li><br><li>• <b>Ajanjaksot.</b> Pyrimme vastaamaan kaikkiin tärkeisiin pyyntöihin kuukauden sisällä, elleivät ne ole erityisen monimutkaisia tai ellet ole lähettänyt useita pyyntöjä, jolloin pyrimme vastaamaan kolmen kuukauden sisällä. Ilmoitamme sinulle, mikäli vastausaika ylittää yhden kuukauden. Asian käsittelemiseksi saatamme pyytää sinua kertomaan mitä tarkalleen haluat tietää tai mistä olet huolissasi. Tämä auttaa meitä käsittelemään pyyntösi nopeammin.</li><br><li>• <b>Erivapaudet.</b> Paikalliset lait saattavat antaa erivapauksia, esim. Yhdistyneissä kansakunnissa, jos kysymyksessä on lakisääteinen etuoikeutus, pääsy henkilökohtaisiin tietoihisi saatetaan kieltää tietyissä olosuhteissa.</li><br><li>• <b>Kolmannen osapuolen oikeudet.</b> Meidän ei tarvitse hyväksyä pyyntöä, mikäli se vaikuttaa haitallisesti muiden tietokohteiden oikeuksiin tai vapauteen.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA[<b>11. Kuinka SUOJELEMME henkilökohtaisia tietojasi?</b><br><br>Pyrimme suojelemaan meitä ja sinua valtuuttamattomalta pääsyltä säilyttämiimme henkilökohtaisiin tietoihin, tietojen valtuuttamattomalta muuttamiselta, paljastamiselta tai tuhoamiselta.<br>Erityisesti:<br><li>• Tarkastamme tietojen keräämis-, tallennus- ja käsittelykäytäntömme, mukaan lukien fyysiset turvatoimenpiteet, suojellaksemme järjestelmiä niihin pääsyltä valtuuttamattomasti;</li><br><li>• käytämme soveltuvissa kohdin salausta;</li><br><li>• käytämme soveltuvissa kohdissa salasanoja; ja</li><br><li>• rajoitamme pääsyn henkilökohtaisiin tietoihin vain henkilökunnallemme, urakoitsijoillemme ja edustajillemme, joiden on päästävä olennaisiin tietoihin, jotta he voivat käsitellä niitä meitä varten ja joita koskevat ankarat, sopimukselliset ja luottamukselliset velvollisuudet.</li><br>Olet itse vastuussa henkilökohtaisista tiedoista, joita jaat, paljastat tai lähetät vapaaehtoisesti käyttämällä Internet-sivujamme tai laitteitamme ja jotka kolmannen osapuolen sovellukset tai sivut voivat nähdä, esimerkiksi chat-sovellukset ja muut pikaviestisovellukset.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. Yhteystiedot ja valitukset</b><br><br>Pääasiallinen yhteydenottohenkilö kaikkia tähän käytäntöön liittyviä aiheita koskien, mukaan lukien tietoaiheoikeuksien käyttöpyynnöt, on tietoturvavaltuutettumme. Jotta voisimme auttaa sinua tiedusteluissasi, pyynnöissäsi tai valituksissasi, ota yhteyttä tietosuojavaltuutettuumme:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (Euroopassa asuvat asiakkaamme); privacy.na@tcl.com (Yhdysvalloissa asuvat asiakkaamme); tai<br>(ii) privacy@tcl.com (näiden ulkopuolella asuvat asiakkaamme).<br>Jos sinulla on valitettavaa liittyen henkilökohtaisten tietojesi käyttöön, ota yhteyttä meihin ensisijassa niin yritämme ratkaista ongelmasi mahdollisimman nopeasti. Sinulla on myös oikeus tehdä valitus kansalliselle tietosuojaviranomaisellesi koska tahansa. Esimerkiksi Yhdistyneissä kansakunnissa tietosuojaviranomainen on ICO (https://ico.org.uk/). Pyydämme, että yrität ensiksi selvittää ongelmat meidän kanssamme, vaikka sinulla on koska tahansa oikeus ottaa yhteyttä valvovaan viranomaiseen.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>LIITE 1 – OIKEUDELLINEN PERUSTA KÄSITTELYLLE</b><br><br>Tilin avaaminen (esim. sovelluskauppa, Internet-sivu)<br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Maksutiedot</li><br><li>• Lailliset intressit (varmistaaksemme, että meillä on tarkat tiedot kaikista asiakkaista, joiden kanssa olemme tekemisissä, että voimme tunnistaa käyttäjät ja että voimme parantaa käyttökokemusta)</li><br>Asiakastuen ja tuotetakuun tarjoaminen<br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Maksutiedot</li><br><li>• Laitetiedot ja lokitiedot</li><br><li>• Lailliset intressit (tuotteiden ja asiakaspalvelukokemuksen parantamiseksi, tuotteiden laadun ja toiminnan takaamiseksi, asiakastyytyväisyyden arvioimiseksi ja asiakaspyyntöjen käsittelemiseksi)</li><br>Tietojen synkronointi<br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Laitetiedot ja lokitiedot</li><br><li>• Lailliset intressit (käyttäjäkokemuksen parantamiseksi, toimintojen ja palveluiden suorittamiseksi ja tuotteiden laadun ja toiminnan takaamiseksi) Tuotteiden ja palveluiden tarjoaminen (esim. sovelluskaupat, Internet-sivut, sovellukset)</li><br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Tietojen erikoisluokat</li><br><li>• Laitetiedot ja lokitiedot</li><br><li>• Evästeet ja tietojen jäljitys</li><br><li>• Lailliset intressit (tuotteiden ja palveluiden tarjoamiseksi ja tuotteiden ja asiakaspalvelukokemuksen parantamiseksi)</li><br><li>• Nimenomainen suostumus (erikoistietoluokkien kerääminen: jotta käyttäjälle voidaan tarjota tiettyjä tuotteita ja palveluita heidän terveyttänsä ja elämäntyyliänsä vastaten)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[Markkinointi, profilointi ja raporttien luominen<br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Erikoisluokkiin kuuluvat tiedot</li><br><li>• Laitetiedot ja lokitiedot</li><br><li>• Evästeet ja jäljitystiedot</li><br><li>• Markkinointipreferenssit</li><br><li>• Lailliset intressit (tuotteiden ja asiakaspalvelukokemuksen parantamiseksi sekä asiakaskäyttäytymisen diagnosointiin tai analysointiin)</li><br><li>• Nimenomainen suostumus (erikoisluokkiin kuuluvien tietojen keräämistä ja käsittelyä varten: jotta käyttäjille voidaan tarjota tiettyjä tuotteita ja palveluita heidän terveyttään ja elämäntyyliään vastaten)</li><br><li>• Suostumus (henkilökohtaisten tietojen keräämiseen ja käsittelyyn suoramarkkinointitarkoituksia varten)</li><br>Maksutapahtumien käsittely ja näihin liittyvien tietojen lähettäminen (esim. vahvistus, laskut)<br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Maksutiedot</li><br><li>• Lailliset intressit (tuotteiden ja palveluiden tarjoamiseksi, tuotteiden ja asiakaspalvelukokemuksen parantamiseksi ja asiakaspyyntöjen käsittelemiseksi)</li><br>Järjestelmäpäivitykset, vikojen korjaus ja ilmoitusten lähettäminen (esim. ohjelmistopäivitykset, tekniset päivitykset, turvahälytykset ja tuki- ja ylläpitoviestit)<br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Laitetiedot ja lokitiedot</li><br><li>• Lailliset intressit (ongelmien korjaamiseksi ja tuotteiden ja asiakaspalvelukokemuksen parantamiseksi)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[Tuotteiden analysointi, kehittäminen, parantaminen ja testaaminen<br><li>• Yhteystiedot ja peruskäyttäjätiedot</li><br><li>• Laitetiedot ja lokitiedot</li><br><li>• Lailliset intressit (ongelmien korjaamiseksi tuotteiden ja asiakaspalvelukokemuksen parantamiseksi, tuotteiden laadun ja toiminnan takaamiseksi ja asiakastyytyväisyyden arvioimiseksi)</li><br>Myynti tai liiketoimien uudelleenorganisointi<br><li>• Kaikki (jos olennaista myynnin tai uudelleenorganisoinnin kannalta)</li><br><li>• Lailliset intressit (liiketoimiemme strukturointi asianmukaisesti)</li><br>Petosten valvonta ja havaitseminen<br><li>• Petoksia estävät tiedot</li><br><li>• Lailliset intressit (petosten valvomiseksi, arvioimiseksi ja lopulta estämiseksi)</li><br>Lakisääteisten ja muiden velvollisuuksien noudattaminen<br><li>• Kaikki (jos voimassa olevat lait ja määräykset edellyttävät)</li><br><li>• Lakisääteinen velvollisuus (petoksen havaitsemiseksi, estämiseksi tai osoittamiseksi muuten, turvallisuusongelmia tai teknisiä ongelmia varten ja käyttäjien ja muiden henkilöiden suojelemiseksi)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. KENELLÄ on vastuu henkilökohtaisten tietojesi huolehtimisesta?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") on Hong Kongissa sijaitseva televiestintäyhtiö, joka valmistaa kansainväliseen myyntiin älytuotteita ja Internet-sovelluspalveluita ja jonka rekisteröity toimisto sijaitsee osoitteessa 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>Koska TCT on yhtiö, joka alunperin oli vastuussa sinua koskevien tietojen keräämisestä, se on myös tietojen valvoja. Haluamme kuitenkin muistuttaa, että vaikka TCT on periaatteessa vastuussa henkilökohtaisten tietojesi huolehtimisesta, tietoja saatetaan säilyttää tietokannoissa, joihin myös muilla TCT Groupin yhtiöillä on pääsy.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. MITÄ henkilökohtaisia tietoja keräämme?</b><br><br>Keräämiimme henkilökohtaisiin tietoihin kuuluvat:<br><li>• <b>yhteystiedot ja maksutiedot</b> sekä peruskäyttäjätiedot mukaan lukien nimesi, osoitteesi, puhelinnumerosi, luottokorttinumerosi, sähköpostiosoitteesi, sukupuolesi, syntymäaikasi;</li><br><li>• <b>erikoistietoluokat</b> mukaan lukien biometriset tiedot, terveystiedot tiettyjä sovelluksia käyttäessäsi;</li><br><li>• muut tiedot mukaan lukien ammattisi, kielesi, laitteesi sijainti ja aikavyöhyke;</li><br><li>• <b>markkinaintressisi</b> mukaan lukien mielenkiinnon kohteet / markkinalistatehtävät, lupien tai markkinointiestojesi tiedot, Internet-sivujen tiedot;</li><br><li>• <b>laite- ja sisäänkirjautumistiedot</b> mukaan lukien ainutkertaiset laitetunnisteet (kuten IMEI-numero, IMSI-numero, Mac, laitteen langattoman verkkoliittymän osoite tai laitteen käyttämä matkapuhelinnumero), viittaaja-URL, IP-osoitteet ja tarkat tiedot, kuinka olet käyttänyt Internet-sivujamme, pilvipalvelujamme, sovelluskauppaamme, sekä selainhistoriasi, tekemäsi haut, selaimen tyyppi ja istuntojen toistumistiheys;</li><br><li>• <b>Evästeet ja jäljitystekniikat</b> saatamme käyttää evästetekniikkaa ja kuvapistetunnisteita – katso erillinen <b>Evästekäytäntö</b> www.alcatelmobile.com saadaksesi lisätietoa evästeistä.</li><br>Lisätietoja keräämistämme tiedoista saat tässä olevasta linkistä liitteeseen 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. MILLOIN keräämme henkilökohtaisia tietojasi?</b><br><br>Keräämme tietojasi suoraan sinulta käyttäessäsi laitettasi, päivittäessäsi laitettasi, rekisteröidessäsi tilin laitteellesi, sovelluskauppaamme tai Internet-sivuillamme, tilatessasi markkinointimateriaalia, hankkiessasi tai käyttäessäsi tuotteitamme ja palveluitamme tai jos otat meihin yhteyttä kysymysten, valitusten tai ehdotusten merkeissä tai antaessasi meille palautetta.<br>Saatamme kerätä tietoja sinusta epäsuorasti muista lähteistä ja yhdistää niitä palvelujemme kautta keräämiimme, sinua koskeviin tietoihin, jos tämä on välttämätöntä sinun kanssa solmimamme suhteen hallitsemiseksi. Näihin muihin lähteisiin voivat kuulua esimerkiksi Facebook, Google+ ja Twitter.<br>Emme tietoisesti kerää mitään henkilökohtaisia tietoja alle 13-vuotiaista lapsista ilmoittamatta selkeästi, että tällaiset tiedot on luovutettu ainoastaan vanhempien luvalla, jos voimassa olevat lait vaativat näin. TCT käyttää lapsia koskevia henkilökohtaisia tietoja vain, jos laki sallii sen ja siihen on vanhemman tai huoltajan antama lupa.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[<b>4.Mihin TARKOITUKSIIN KÄYTÄMME henkilökohtaisia tietojasi?</b><br><br>Käytämme henkilökohtaisia tietojasi<br><li>• pitääksemme sinut ajan tasalla ohjelmistopäivityksistä, teknisistä päivityksistä, turvahälytyksistä sekä tuki- ja ylläpitoviesteistä;</li><br><li>• mahdollistaaksemme, että voit ladata ja hankkia tuotteitamme ja palveluitamme, kuten sovelluksiamme ja liittyviä Internet-sivuja;</li><br><li>• pystyäksemme luomaan, tarjoamaan, kehittämään, käyttämään, toimittamaan, ylläpitämään ja parantamaan tuotteitamme, palveluitamme, sisältöämme ja mainoksiamme ja jatkuvasti parantamaan käyttökokemustasi;</li><br><li>• arvioidaksemme asiakastyytyväisyyttä ja yhdistääksemme muilta saamiamme tietoja, jotta ymmärtäisimme tarpeesi paremmin, ja tarjotaksemme paremman käyttökokemuksen;</li><br><li>• käsitelläksemme maksutapahtumia ja lähettääksemme sinulle tähän liittyviä tietoja, mukaan lukien vahvistukset ja laskut;</li><br><li>• vastataksemme huomautuksiisi, palautteeseesi, kysymyksiisi ja pyyntöihisi ja tarjotaksemme asiakaspalvelua ja -tukea ja täyttääksemme pyyntösi;</li><br><li>• vahvistaaksemme henkilöllisyytesi, avustaaksemme käyttäjien tunnistuksessa ja määrittääksemme sopivat palvelut;</li><br><li>• ollaksemme yhteydessä sinuun ja lähettääksemme tärkeitä tietoja tai yksilöllistettyjä viestejä liittyen esim. yhteydenpitoon hankintojen yhteydessä tai ehtojemme ja käytäntöjemme muuttamisen yhteydessä;</li><br><li>• valvoaksemme, arvioidaksemme ja analysoidaksemme trendejä, tietoja, maksutapahtumia, käyttöä ja aktiviteetteja tuotteisiimme ja palveluihimme liittyen;</li><br><li>• helpottaaksemme sisäisiä tapahtumia, kuten tilintarkastuksia ja tietoanalyyseja ja suorittaaksemme tutkimuksia tuotteidemme, palveluidemme ja käyttökokemusten sekä asiakasyhteydenpidon parantamiseksi;</li><br><li>• lähettääksemme sinulle markkinointimateriaalia, uutisia ja tietoja, joiden uskomme kiinnostavan sinua, liittyen esim. uusimpiin tuotteisiin ja tuleviin tapahtumiin (jos olemme saaneet tähän suostumuksesi tai meillä on siihen lain suoma oikeus), tämä prosessi saattaa pitää sisällään profiloinnin;</li><br><li>• havaitaksemme, tutkiaksemme ja estääksemme petosyritykset tai muut lainvastaiset toiminnat ja suojataksemme oikeuksiamme ja omaisuuttamme;</li><br><li>• käyttääksemme henkilökohtaisia tietojasi lakisääteisten tai määrättyjen velvollisuuksiemme täyttämiseen.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA[Olemme muodostaneet laillisen pohjan henkilökohtaisten tietojesi käytölle, joten varmistamme, että henkilökohtaisia tietojasi käytetään vain tässä osiossa 4 ja liitteessä 1 mainittuihin tarkoituksiin, kun tiedämme, että:<br><li>• henkilökohtaisten tietojesi käyttö on välttämätöntä sopimuksen tekemiseksi tai sopimuksen solmimiseksi kanssasi (esim. meidän ja sinun välisen sopimuksen ehtojen täyttymiseksi) tai</li><br><li>• henkilökohtaisten tietojesi käyttö on välttämätöntä olennaisten lakisääteisten tai muiden määräysten noudattamiseksi, tai</li><br><li>• henkilökohtaisten tietojesi käyttö on välttämätöntä liiketoimintaamme liittyvien ”lakisääteisten intressien” tukemiseksi (esim. tuotteidemme parantamiseksi tai analyysien suorittamiseksi tiedostoissamme) sillä ehdolla, että se on kohtuullista ja sen yhteydessä noudatetaan sinulle suotuja tietosuojaoikeuksia.</li><br>Jotta voisimme tarjota sinulle palveluitamme tiettyjä sovelluksiamme käyttäessäsi, saatamme kerätä erityisiä sinuun liittyviä tietoja. Sinuun liittyvien erikoistietoluokkien keräämistä ja käyttöä varten muodostamme lakisääteisen lisäpohjan aikaisemmin määritetyille tiedoille niin, että voimme käyttää näitä tietoja. Tämä erivapaus tarkoittaa tyypillisesti:<br><li>• nimenomaista suostumustasi;</li><br><li>• lakisääteisten vaatimusten laatimista, harjoittamista tai puolustamista meidän tai kolmannen osapuolen toimesta; tai</li><br><li>• erityistä erivapautta, jonka EU-jäsenmaiden tai muiden GDPR:ää käyttävien maiden paikalliset lait sallivat.</li><br><b>HUOMAA</b>: jos olemme aikaisemmin ilmoittaneet, että suostumuksesi on pohjana prosessointitapahtumillemme, emme myöhemmässä vaiheessa perusta toimintaamme tälle lakisääteiselle pohjalle ellet sinä yksinomaan ole näin ilmoittanut.<br><b>HUOMAA</b>: jos olet antanut suostumuksesi tällaisten erikoisluokkaan kuuluvien, sinua koskevien tietojen käsittelyyn, voit koska tahansa perua tämän suostumuksen. Tällöin sinun on kuitenkin pidettävä mielessäsi, että tämä peruminen saattaa estää tiettyjen palveluiden tarjoamisen sinulle. Jos haluat perua suostumuksesi, kerromme sinulle lisää seuraamuksista.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA["<b>5. Kenelle JAAMME henkilökohtaisia tietojasi?</b><br><br>Saatamme jakaa tietojasi muiden TCT groupin yhtiöiden kanssa Euroopassa tai Euroopan ulkopuolella. Luettelo TCT groupin yhtiöistä on osoitteessa https://www.alcatelmobile.com. Saatamme myös jakaa tietojasi kolmannelle osapuolelle liiketoimiemme ja toimituspalvelujemme hallitsemiseksi. Näiden kolmansien osapuolten on mahdollisesti aika ajoin päästävä käsiksi henkilökohtaisiin tietoihisi. Tällaisia kolmansia osapuolia saattavat olla:<br><li>• <b>palveluntarjoajat</b>, jotka suorittavat tehtäviä puolestamme, kuten tilausten täyttämisiä, pakettien toimituksia, postien ja sähköpostien lähettämistä, toistuvien tietojen poistamista asiakasluetteloistamme, tietojen analysointia (kuten Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), markkinointiavun tarjoamista, hakutulosten ja -linkkien tarjoamista (mukaan lukien maksulliset luetteloinnit ja linkit), luottokorttimaksujen prosessointia, käännöspalvelujen tarjoamista (kuten Baidu) ja asiakaspalvelun tarjoamista. Jos jaat tietojasi jonkun verkkosivumme tai laitteidemme kautta kolmannen osapuolen tiliä käyttäen, kuten Facebook, Google+ tai Twitter, kulloinenkin näistä osapuolista hallitsee henkilökohtaisia tietojasi. Katso kunkin kolmannen osapuolen tietosuojakäytännöt, koska tämä tietosuojakäytäntö ei kata heidän tietojen käsittelyään;</li><br><li>• <b>asiamiehemme</b>, esimerkiksi Information Commissioner's Office Yhdistyneissä kuningaskunnissa (\"<b>ICO</b>\"), sekä muut asiamiehemme ja lainsäätäjät EU-maissa ja muualla maailmassa;</li><br><li>• <b>muut kolmannet osapuolet</b>, petosten tunnistamiseen ja estämiseen, turvallisuussyistä tai teknisistä syistä, käyttäjien ja muiden henkilöiden oikeuksien, omaisuuden ja turvallisuuden suojelemiseksi;</li><br><li>• <b>asianajajat</b> ja muut ammattipalveluyhtiöt (mukaan lukien tilintarkastajamme).</li><br>Lisäksi jos myymme osan liiketoimistamme, meidän on siirrettävä henkilökohtaisia tietojasi ostajalle.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA[<b>6. Suoramarkkinointi</b><br><br>saatamme käyttää henkilökohtaisia tietojasi suoramarkkinoidaksemme tuotteitamme tai palveluitamme tai meihin liittyviä palveluita, mukaan lukien uusimmat tuoteuutisemme ja tulevat tapahtumat. Tämä voidaan tehdä [sähköpostin, postin, tekstiviestin, puhelinsoiton tai kohdistettujen online-mainosten] muodossa. Rajoitamme suoramarkkinoinnin järkevälle tasolle, ja lähetämme sinulle infoa sellaisista asioista, joiden uskomme olevan sinua kiinnostavia perustuen tietoihin, joita meillä on sinusta.<br>GDPR-tarkoituksissa henkilökohtaisten tietojesi käsittely suoramarkkinointia varten pohjautuu lakisääteisiin määräyksiin, kuten liitteessä 1 on tarkemmin kuvattu, mutta jos olennaiset eurooppalaiset lait, kuten tietosuojaa ja sähköistä yhteydenottoa koskevat määräykset, edellyttävät valinnaista suostumusta, saatamme pyytää sinulta suostumustasi. Sinulla on oikeus perua suoramarkkinointi koska tahansa. Voit tehdä tämän seuraamalla opt-out-linkkejä sähköisessä viestinnässä (kuten sähköpostissa) tai ottamalla meihin yhteyttä osiossa 12 kuvatulla tavalla.<br>Käytämme henkilökohtaisia tietojasi myös muokattujen tai yksilöllistettyjen mainosten lähettämiseen, sellaisten tarjousten lähettämiseen, jotka perustuvat mobiilisovellusten, Internet-sivujen, portaalien tai palveluiden käyttöösi samoin kuin näiden mainosten, tarjousten ja sisältöjen analysointiin ja sinun vuorovaikutuksesi analysointiin. Saatamme myös suositella eri sisältöä sinulle perustuen tietoihin, joita olemme keränneet sinusta ja tavoistasi. Tätä kutsutaan profiloinniksi, josta on kerrottu enemmän tämän käytännön osiossa 8.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[<b>7. Kansainväliset siirrot</b><br><br>Saatamme siirtää tietojasi TCT groupin yhtiöille tai palveluntarjoajille Euroopan ulkopuolella. Saatamme myös siirtää henkilökohtaisia tietojasi ulkomaille, jos ulkomainen lainsäädäntöinstituutti lähettää meille lakisääteisen pyynnön. Teemme aina parhaamme varmistaaksemme, että kaikki tietojesi kansainväliset eteenpäin lähettämiset suoritetaan huolellisesti oikeuksiesi ja intressiesi turvaamiseksi:<br><li>• lähetämme tietojasi vain maihin, joiden lakisääteinen turvallisuustaso on todettu riittäväksi; ja</li><br><li>• lähettäminen TCT groupin yhtiöille, palveluntarjoajille tai kolmansille osapuolille on aina suojattu sopimuksellisilla sitoumuksilla lisäturvallisuuden takaamiseksi. Esimerkiksi EU–US-tietoturva Yhdysvaltoihin lähetettävien henkilökohtaisten tietojen turvaamiseksi.</li><br>Sinulla on oikeus pyytää lisätietoja turvatoimenpiteistä yllä mainittujen seikkojen toteutumiseksi. Ota meihin yhteyttä osiossa 12 kuvatulla tavalla, jos haluat lisätietoja tai kopion dokumentoiduista turvatoimenpiteistä (voidaan laatia luottamuksellisuuden takaamiseksi).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. Profilointi</b><br><br>'<b>Automatisoidulla päätöksenteolla</b>' viitataan päätökseen, joka tehdään pelkästään henkilökohtaisten tietojesi automatisoidulla prosessilla. Tämä merkitsee prosesseja, jotka suoritetaan ohjelmistokoodilla tai algoritmilla ilman minkäänlaista ihmisen osallistumista toimintaan. Koska profiloinnissa käytetään automatisoitua prosessointia, se yhdistetään joskus automatisoituun päätöksentekoon. Kaikki profilointi ei johda automatisoituun päätöksentekoon mutta voi johtaa siihen.<br>Jos olet käyttäjä, joka on tilannut markkinointipäivitysten lähetykset, saatamme käyttää profilointia [varmistaaksemme, että markkinointimateriaali on räätälöity mieltymyksiisi ja sellaisiin kohteisiin, joista uskomme sinun olevan kiinnostuneita.] Tällä ei ole mitään merkittävää tai lakiin liittyvää vaikutusta sinuun. Joissakin tilanteissa voi olla mahdollista päätellä tiettyjä tietoja sinusta profiloinnin tuloksena, ja nämä tiedot saattavat sisältää erikoistietoluokkia. Emme kuitenkaan tee erikoistietoihin perustuvaa profilointia sinusta, jos emme ole saaneet tähän nimenomaista suostumustasi.<br><b>HUOMAA</b>: sinulla on tiettyjä oikeuksia liittyen automatisoituun päätöksentekoon, mukaan lukien profilointi, mikäli päätöksellä on merkittävä vaikutus sinuun tai kun se saa aikaan oikeudellisen vaikutuksen sinuun. Katso osio 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[<b>9. Kuinka kauan säilytämme henkilökohtaisia tietojasi?</b><br><br>Säilytämme henkilökohtaisia tietojasi niin kauan kuin järkevästi katsottuna on tarpeellista tämän käytännön osiossa 4 luetteloituihin tarkoituksiin. Joissakin tilanteissa saatamme säilyttää henkilökohtaisia tietojasi pidempään, esimerkiksi, jos lakisääteiset, säännellyt tai verotus- tai tilinpitotoimiin liittyvät määräykset edellyttävät tätä.<br>Erikoisolosuhteissa saatamme myös säilyttää henkilökohtaisia tietojasi pidempään, jotta meillä olisi tarkat rekisterit meidän kanssa käymistäsi liiketoimista ja suorittamistasi tapahtumista mahdollisten valitusten tai vaatimusten yhteydessä, tai jos järkevästä perusteesta uskomme, että henkilökohtaisiin tietoihisi tai tekemisiisi saattaa liittyä lakisääteisiä tapahtumia. Noudatamme tietojen hallussapitokäytäntöä, jota sovellamme hallussamme oleviin tietoihin. Kun henkilökohtaisia tietojasi ei enää tarvita, varmistamme, että ne joko poistetaan turvallisesti tai tallennetaan niin, ettei niitä enää voida käyttää liiketoimissa.<br>]]></string>
</resources>