<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">REGULAMIN KORZYSTANIA Z USŁUGI</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Niniejszy regulamin zawiera zasady korzystania z aplikacji Centrum użytkownika oraz usługi online („Usługi”).\nUsługa została opublikowana przez firmę TCL Communication Ltd., zwaną dalej „ALCATEL”, zarejestrowaną pod adresem Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hongkong.\nPrzeczytaj uważnie niniejszy Regulamin oraz naszą Politykę prywatności (zwane dalej „Regulaminem”). Niniejszy Regulamin stanowi umowę pomiędzy użytkownikiem a firmą TCL Communication Ltd., do której co pewien czas mogą być wprowadzane poprawki. Jeśli nie zgadzasz z Regulaminem, nie korzystaj z Usługi. Korzystając z Usługi, akceptujesz niniejszy Regulamin.\nCel i część zawartości niniejszej Usługi nie mogą być stosowane w stosunku do osób niepełnoletnich. Uzyskując dostęp do niniejszej witryny potwierdzasz, że jesteś osobą pełnoletnią i posiadasz uprawnienia do korzystania z tej witryny w świetle prawa swojego kraju.\n\n<b>Wytyczne dotyczące korzystania z Usługi</b>\n\nKiedy utworzysz konto ONETOUCH bądź zarejestrujesz elektroniczną kartę gwarancyjną, poprosimy Cię o podanie danych osobowych, takich jak Twój adres e-mail, nazwa użytkownika, lokalizacja i zdjęcie profilowe. Twoje dane osobowe będą zbierane, przechowywane i przetwarzane zgodnie z naszą Polityką prywatności i zgodnie z obowiązującym prawem, z którym powinieneś się zapoznać przed skorzystaniem z niniejszej Usługi.\nTwój adres e-mail będzie stanowił nazwę użytkownika konta ONETOUCH używaną podczas logowania na to konto. Nie będzie on widoczny dla innych użytkowników Usługi.\nMożesz też zalogować się, korzystając z kont stron trzecich. Jeśli będziesz logować się, korzystając z konta w serwisie strony trzeciej, takim jak Facebook, Twitter lub Google+, Twój adres e-mail zarejestrowany w tym serwisie zostanie wykorzystany jako nazwa użytkownika. Pamiętaj, że kiedy logujesz się, korzystając z konta w serwisie stron trzecich, obowiązują Cię również regulaminy oraz polityka prywatności tych stron.\nRejestrując się, możesz też skorzystać z szeregu oferowanych przez nas usług, a zwłaszcza usług posprzedażowych, gorącej linii i elektronicznej karty gwarancyjnej, poza tym w każdej chwili możesz się z nami kontaktować.\nJeśli chodzi o usługi posprzedażowe, otrzymasz dostęp do naszych centrów serwisowych na całym świecie.\nMając do dyspozycji gorącą linię, będziesz mógł korzystać z listy numerów telefonów, pod które należy zadzwonić, aby otrzymać skuteczną i natychmiastową pomoc.\nJeśli chcesz przechowywać dane ze swojego smartfona, takie jak kontakty, zdjęcia, dzienniki połączeń, wiadomości SMS, korzystając z 2 G wolnej przestrzeni dyskowej, oraz mieć do nich dostęp z innych urządzeń, włączając w to komputer stacjonarny czy tablet, konto ONETOUCH jest rozwiązaniem w sam raz dla Ciebie.\nDzięki rejestracji w Usłudze otrzymujesz też bezpośredni dostęp do informacji o swoim telefonie, takich jak numer IMEI, model telefonu i data aktywacji, z których możesz od razu skorzystać.\nNaszym celem jest umożliwienie Ci przechowywania danych i swobodnego dostępu do nich.\n\n<b>Własność intelektualna</b>\n\nPoza treściami generowanymi przez użytkowników Usługa, w tym prawa autorskie, znaki towarowe i inne prawa własności intelektualnej, podlega prawom własności intelektualnej i należy do firmy ALCATEL lub strony trzeciej.\nŻadnej części Usługi nie można powielać, rozpowszechniać, modyfikować, tworzyć na jej podstawie prac, odtwarzać publicznie (wliczając w to przetwarzanie treści) ani wykorzystywać w celach komercyjnych. Jedyny wyjątek stanowi użycie niezbędne do przeglądania zawartej w niej treści i tworzenia uzasadnionej liczby kopii części tych treści (bez ich modyfikowania) na własny, niekomercyjny użytek.\nJeśli uważasz, że jakakolwiek zawartość aplikacji narusza prawa własności intelektualnej strony trzeciej, natychmiast nas o tym poinformuj. Kiedy tylko otrzymamy Twoje powiadomienie, podejmiemy niezbędne działanie, mające na celu przerwanie takiego naruszenia oraz usunięcie niedozwolonej zawartości.\nZnak towarowy i logo ALCATEL oraz wszelkie inne znaki, grafiki i loga wykorzystane w powiązaniu z niniejszą witryną stanowią znaki towarowe lub zarejestrowane znaki handlowe firmy ALCATEL oraz jej koncesjodawców. Inne znaki towarowe, znaki usługowe i loga wykorzystane w powiązaniu z witryną mogą być znakami towarowymi należącymi do odpowiednich firm. Użytkownikowi nie przyznaje się żadnych praw ani licencji na znaki towarowe wskazane powyżej ani na ich używanie.\nW przypadku naruszenia powyższych przepisów firma ALCATEL zastrzega sobie prawo do wystąpienia do użytkownika o zaprzestanie lub naprawienie skutków bezprawnego korzystania albo, jeśli bezprawne korzystanie i/lub naruszenie nadal będą miały miejsce, do wniesienia roszczenia przeciwko użytkownikowi.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Ochrona danych i prywatność</b>\n\nWszelkie informacje, które użytkownik dostarcza firmie ALCATEL w celu jego identyfikacji, są przechowywane i przetwarzane zgodnie z naszą Polityką prywatności.\nW związku z korzystaniem z Usługi użytkownik może podać nam swój adres e-mail w celu zapewnienia dalszej komunikacji pomiędzy nim a firmą ALCATEL. Przed podaniem swojego adresu e-mail należy zapoznać się z naszą Polityką prywatności, aby zrozumieć, w jaki sposób zbieramy i wykorzystujemy informacje o użytkowniku uzyskującym dostęp do naszej witryny i korzystającym z niej.\nDane osobowe użytkownika będą zbierane, przechowywane i przetwarzane zgodnie z naszą Polityką prywatności oraz odpowiednimi przepisami prawa. \n\n<b>Wyłączenia gwarancji, ograniczenia odpowiedzialności</b>\n\nUsługa jest dostarczana przez firmę ALCATEL „taką jaka jest”.\nW pełnym zakresie dozwolonym przez przepisy właściwego prawa firma ALCATEL, jej partnerzy, dostawcy i spółki stowarzyszone nie składają żadnych oświadczeń i nie udzielają żadnych gwarancji, wyraźnych lub dorozumianych, w związku z działaniem i treścią niniejszej Usługi oraz informacjami udostępnianymi na niej lub za jej pośrednictwem. Ponadto firma ALCATEL i jej partnerzy wykluczają wszelkie gwarancje dotyczące Usługi, wyraźne lub dorozumiane, w tym m.in. dorozumiane gwarancje wartości handlowej, własności, przydatności do określonego celu czy nienaruszania praw stron trzecich. Co więcej, firma ALCATEL nie gwarantuje, że użycie niniejszej Usługi będzie niezakłócone, możliwe w każdym miejscu i o każdej godzinie, bezpieczne i wolne od błędów, że błędy będą naprawiane oraz że Usługa wolna jest od wirusów i innych potencjalnie szkodliwych elementów. Użytkownik pozostaje odpowiedzialny za stworzenie kopii zapasowej swojego systemu.\nFirma ALCATEL nie składa żadnych obietnic ani gwarancji odnośnie Usługi, a zwłaszcza nie udziela gwarancji ani nie będzie odpowiadać za wszelkie roszczenia wynikające z decyzji firmy ALCATEL o usunięciu jakichkolwiek danych czy zawartości lub o odmowie ich przetwarzania, o udzieleniu użytkownikowi ostrzeżenia, o zawieszeniu lub unieważnieniu prawa dostępu użytkownika do Usługi lub o innej czynności podjętej podczas dochodzenia związanego z domniemanym naruszeniem lub po stwierdzeniu przez firmę ALCATEL naruszenia niniejszego regulaminu; bądź wiążące się z utratą dochodu, zamknięciem działalności i stratą zysków lub z jakąkolwiek stratą danych lub uszkodzeniem danych na skutek korzystania przez użytkownika z Aplikacji lub Usługi.\nW żadnym wypadku firma ALCATEL nie przyjmie jakiejkolwiek odpowiedzialności, w tym odpowiedzialności wynikającej z zaniedbania (z wyłączeniem szkody na osobie i śmierci), za jakiekolwiek szkody lub straty (w tym, bez ograniczeń, utratę firmy, dochodu lub zysku czy szkodę wynikową) będące wynikiem korzystania z Usługi lub niemożności korzystania z Usługi.\nW przypadku naruszenia niniejszego Regulaminu użytkownik będzie odpowiedzialny wobec firmy ALCATEL, jej dyrektorów, członków zarządu, pracowników, spółek stowarzyszonych, pośredników, kontrahentów i koncesjodawców za wszelkie roszczenia wynikające z tego naruszenia. Użytkownik będzie również ponosił odpowiedzialność z tytułu wszelkich działań podjętych przez firmę ALCATEL w ramach prowadzenia dochodzenia w sprawie podejrzenia naruszenia niniejszego Regulaminu lub w wyniku ustalenia lub zdecydowania, że naruszenie Regulaminu miało miejsce.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Łącza prowadzące do witryn stron trzecich</b>\n\nUsługa może też zawierać linki do witryn, które nie podlegają kontroli ani konserwacji przez firmę ALCATEL. Firma ALCATEL nie ponosi odpowiedzialności za zawartość tych witryn. Firma ALCATEL zapewnia łącza do wyżej wspomnianych stron internetowych dla wygody użytkownika, co niekoniecznie oznacza jej poparcie dla treści na nich zawartych.\nKorzystanie przez użytkownika z witryn stron trzecich tworzy bezpośrednią relację pomiędzy użytkownikiem a stronami trzecimi. Dlatego obowiązkiem użytkownika jest zapoznać się z polityką prywatności takich stron trzecich i zaakceptować jej regulamin, a także regulaminy dotyczące ich witryn. Wszelkie roszczenia związane z takimi witrynami stron trzecich lub znalezioną na nich zawartością będą rozpatrywane przez strony trzecie. \n\n<b>Zmiany</b>\n\nFirma ALCATEL zastrzega sobie prawo do zmiany niniejszego Regulaminu w każdej chwili. O takich zmianach i dodatkowych regulaminach użytkownik będzie informowany, a jeśli je przyjmie, wejdą w życie ze skutkiem natychmiastowym i zostaną dołączone do niniejszego Regulaminu. Jeśli użytkownik nie zaakceptuje takich zmian, jest on zobowiązany do natychmiastowego zaprzestania korzystania z Usługi i Aplikacji. Jeśli użytkownik będzie dalej korzystać z Usługi mimo odrzucenia Regulaminu lub jego zmian, firma ALCATEL nie będzie ponosić odpowiedzialności za wszelkie wynikające z tego roszczenia.\n\n<b>Właściwe prawo. Jurysdykcja</b>\n\nNiniejsza Usługa jest kontrolowana i obsługiwana przez biuro firmy ALCATEL w Chińskiej Republice Ludowej. Uzyskując dostęp do niniejszej Usługi, użytkownik zgadza się, że prawa Chińskiej Republiki Ludowej będą miały zastosowanie w kwestiach związanych z niniejszą Usługą bez względu na normy prawa kolizyjnego.\nW przypadku sporu powstałego pomiędzy firmą ALCATEL a użytkownikiem, wynikającego z korzystania z Usługi, strony spróbują rozwiązać taki spór niezwłocznie i w dobrej wierze. Jeśli nie będziemy w stanie rozwiązać takiego sporu w rozsądnym terminie (nie przekraczając okresu 30 (słownie: trzydziestu) dni), każda ze stron może przekazać spór do odpowiedniego sądu w Chińskiej Republice Ludowej.\n\n<b>Inne</b>\n\nJeżeli jakiekolwiek postanowienie niniejszego Regulaminu zostanie uznane za nieważne lub niewykonalne przez sąd lub inny trybunał w odpowiedniej jurysdykcji, postanowienia takie zostaną ograniczone lub wyeliminowane do niezbędnego minimum i zastąpione skutecznym postanowieniem najlepiej wcielającym w życie niniejszy Regulamin, tak aby zachował on pełną ważność i moc.\nNiniejszy Regulamin stanowi w całości umowę pomiędzy użytkownikiem a firmą ALCATEL w związku z korzystaniem przez użytkownika z Usługi oraz wszelkimi innymi umowami czy porozumieniami w formie ustnej lub pisemnej, istniejącymi już wcześniej pomiędzy użytkownikiem a firmą ALCATEL, a które niniejszym zostaną zastąpione lub anulowane.</string>
    <string name="terms_and_condition">Regulamin</string>
    <string name="and"> oraz </string>
    <string name="more_info">Więcej informacji można uzyskać, zapoznając się z </string>
</resources>
