<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><resources>
	<string name="back"><![CDATA[חזרה]]></string>
	<string name="gdpr_description"><![CDATA[עזור לנו לשפר את המוצרים ואת השירותים שלנו באמצעות אפשור של ניתוח נתוני המשתמש שלך מהטלפון. תוכל לשנות את החלטתך במועד מאוחר יותר בהגדרות.<br><br>אנו נאסוף ונעבד את הפרטים האישיים שלך בהתאם למדיניות הפרטיות שלנו. קרא בעיון מדריך את מדיניות הפרטיות לפני שתמשיך בהגדרות.]]></string>
	<string name="gdpr_title"><![CDATA[תנאים]]></string>
	<string name="next"><![CDATA[הבא]]></string>
	<string name="policy">מדיניות פרטיות</string>
	<string name="privacy_policy_0_1"><![CDATA[<b>מדיניות פרטיות</b><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_2"><![CDATA[אנו ב-TCL Communication Limited (\"<b>אנחנו</b>\", \"<b>אנו</b>\", \"<b>שלנו</b>\") אוספים ומשתמשים באופן שוטף במידע שעשוי לזהות אדם (\"<b>פרטים אישיים</b>\"), במיוחד בנוגע לרכישה או לשימוש שתעשה במוצרים, בשירותים, ביישומי תוכנה וביישומים ניידים וכן באתרי אינטרנט (\"<b>אתה</b>\"), \"<b>שלך</b>\"). ההגנה על הפרטים האישיים שלך חשובה לנו מאוד, ואנו מבינים שאנו אחראים לטפל בפרטים האישיים שלך בזהירות, לשמור על אבטחתם ולפעול בכפוף לדרישות המשפטיות.<br>מטרת מדיניות פרטיות זו הינה לספק הסבר ברור בנוגע לזמן, לסיבה ולאופן בו אנו אוספים ומשתמשים בפרטים אישיים (\"<b>מדיניות</b>\"). עיצבנו את המדיניות כך שתהיה ידידותית למשתמש עד כמה שניתן, ותייגנו מקטעים שיקלו עליך לאתר את המידע הרלבנטי ביותר עבורך וכדי לאפשר לך ללחוץ על נושא כדי לקבל פרטים נוספים.<br>קרא בעיון מדיניות פרטיות זו. מדיניות זו אינה עוקפת את התנאים של כל הסכם בינך לבין החברה או כל זכות שיש לך על פי החוקים הישימים להגנה על נתונים.<br>מעת לעת אנו עשויים לעשות שינויים במדיניות זו, כמו לדוגמה לעדכן אותה או לוודא שהיא תואמת לדרישות המשפטיות או לשינויים באופן תפעול העסק שלנו. אנו ניידע אותך בנוגע לשינויים משמעותיים על ידי שליחת הודעה אל הטלפון הנייד שלך או באמצעות פרסום הודעה באתר החברה https://www.alcatelmobile.com. מומלץ לבדוק מדיניות זו ולעיין בה מעת לעת כדי לוודא תמיד איזה מידע אנו אוספים, כיצד אנו משתמשים בו ועם מי אנו משתפים אותו.<br>מדיניות פרטיות זו עודכנה בתאריך ה-30 במרץ 2018.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_0_3"><![CDATA[<b>תוכן</b><br>1. מי אחראי לטפל בפרטים האישיים שלך?<br>2. אילו פרטים אישיים אנו אוספים?<br>3. מתי אנו אוספים את הפרטים האישיים שלך?<br>4. לאיזו מטרה אנו אוספים את הפרטים האישיים שלך?<br>5. עם מי אנו משתפים את הפרטים האישיים שלך?<br>6. שיווק ישיר<br>7. העברות בינלאומיות<br>8. הצגת פרופיל<br>9. לכמה זמן אנו שומרים את הפרטים האישיים שלך?<br>10. מהן זכויותיך?<br>11. כיצד אנו מגינים על הפרטים האישיים שלך?<br>12. יצירת קשר ותלונות<br>נספח 1 - בסיס משפטי לעיבוד הנתונים<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_1"><![CDATA[<b>10. מהן זכויותיך?</b><br><br>עומדות לרשותך מספר זכויות שקשורות בפרטים האישיים שלך. בקצרה, תוכל לבקש גישה לנתונים שלך, לתקן כל טעות הקיימת ברשומות שבידינו, למחוק רשומות במידה והן אינן נדרשות יותר, להגביל את עיבוד הנתונים שלך, להתנגד לעיבוד נתוניך, להעברת נתוניך ומידע הקשור לכל קבלת החלטה אוטומטית וליצירת פרופיל או בסיס להעברה בינלאומית. כמו כן, יש לך את הזכות להתלונן לרשות המפקחת שלך (פרטים נוספים מופיעים בסעיף 12 בהמשך).<br>הפריטים בעלי הקו התחתי מוגדרים באופן מפורט יותר:<br><b>גישה</b><br>תוכל לבקש מאיתנו:<br><li>• לוודא אם אנו מעבדים את הפרטים האישיים שלך;</li><br><li>• לספק לך עותק מהנתונים הללו;</li><br><li>• לספק לך מידע נוסף אודות הפרטים האישיים שלך כגון אילו נתונים נמצאים בידינו, איזה שימוש אנו עושים בהם, בפני מי אנו חושפים אותם, האם אנו מעבירים אותם לחו"ל וכיצד אנו מגינים עליהם, למשך כמה זמן אנו מחזיקים אותם, אילו זכויות יש לך, כיצד תוכל להגיש תלונה, מהיכן קיבלנו את הנתונים שלך והאם הייתה קבלת החלטות אוטומטית או יצירת פרופיל, עד למידה שמידע זה לא סופק לך כבר במדיניות זו.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_2"><![CDATA["<b>תיקון</b><br>תוכל לבקש מאיתנו לתקן פרטים אישיים שאינם מדויקים. אנו עשויים לבקש לאמת את דיוק הנתונים לפני תיקונם.<br><b>מחיקה</b><br>תוכל לבקש מאיתנו למחוק את הפרטים האישיים שלך, אך רק במקרים בהם:<br><li>• הם אינם נדרשים יותר למטרות שלשמן הם נאספו; או</li><br><li>• משכת את הסכמתך (במידה ועיבוד הנתונים מבוסס על הסכמה); או</li><br><li>• במידה וקיימת זכות להתנגד (ראה 'התנגדות' בהמשך; או</li><br><li>• הנתונים עובדו בניגוד לחוק; או</li><br><li>• במטרה לשמור על תאימות עם התחייבות משפטית לה TCT כפופה.</li><br>איננו נדרשים לפעול בהתאם לדרישתך למחוק את הפרטים האישיים שלך במידה והעיבוד של הפרטים האישיים נחוץ: לצורך שמירה על תאימות עם התחייבות משפטית; או לצורך גיבוש, ביצוע או הגנה על תביעה משפטית. ישנן נסיבות מסוימות נוספות בהן איננו נדרשים לפעול בהתאם לדרישתך למחוק את הנתונים, אם כי שתי הנסיבות הללו הן הסבירות ביותר כמקרים בהם אנו עשויים לסרב לדרישה מעין זו."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_3"><![CDATA["<b>הגבלה</b><br>תוכל לבקש מאיתנו להגביל (כלומר, לשמור אבל לא להשתמש) את הפרטים האישיים שלך, אך רק במקרים בהם:<br><li>• ישנו ספק לגבי דיוקם (ראה 'שינויים' בהמשך), כדי לאפשר לנו לאמת את דיוקם; או</li><br><li>• העיבוד אינו חוקי, אך לא תרצה למחוק אותם; או</li><br><li>• הפרטים אינם נדרשים יותר למטרות לשמן הם נאספו, אך עדיין עלינו לגבש, לבצע או להתגונן מפני תביעות משפטיות; או</li><br><li>• השתמשת בזכותך להתנגד, ואימות על בסיס עקיפה נמצא בהמתנה.</li><br>אנו נוכל להמשיך ולהשתמש בפרטים האישיים שלך לאחר בקשת הגבלה, במקרים בהם:<br><li>• קיבלנו אישור לכך ממך; או</li><br><li>• כדי לגבש, לבצע או להתגונן מפני תביעות משפטיות; או</li><br><li>• כדי להגן על הזכויות של אדם או של ישות משפטית אחרים.</li><br><b>ניידות</b><br>תוכל לבקש מאיתנו לספק לך את הפרטים האישיים שלך בתבנית שכיחה וקריאה על ידי מכונה, או שתוכל לבקש ''להעביר' אותם ישירות לבקר נתונים אחר, אך במקרה מעין זה רק כאשר: העיבוד מבוסס על הסכמתך או על קיום חוזה עמך; והעיבוד מתבצע באופן אוטומטי."]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_4"><![CDATA["<b>התנגדות</b><br>תוכל להתנגד לכל עיבוד של הפרטים האישיים שלך עם 'אינטרסים לגיטימיים' שלנו כבסיס משפטי לכך (ראה נספח 1 לפרטים נוספים), במידה ואתה סבור כי הזכויות המהותיות וזכות החופש גוברת על האינטרסים הלגיטימיים שלנו.<br><b>קבלת החלטות באופן אוטומטי</b><br>תוכל לבקש שלא להיות כפוף להחלטה המבוססת באופן בלעדי על עיבוד אוטומטי (ראה סעיף 8), אך רק במקרים בהם החלטה מעין זו:<br><li>• הינה בעלת אפקט משפטי שנוגע אליך (כגון דחיית תביעה); או</li><br><li>• הינה בעלת השפעה משמעותית עליך.</li><br>במקרים מעין אלה, תוכל לערב גורם אנושי בקבלת ההחלטות, ואנו נוודא קיומם של אמצעים מתאימים שיאפשרו לך להביע את עמדתך, ו/או להתנגד להחלטה האוטומטית. זכותך להתערבות אנושית או להתנגדות להחלטה לא תחול במקרים בהם ההחלטה שהתקבלה באופן אוטומטי:<br><li>• נדרשת לצורך גיבוש או ביצוע חוזה עמך; או</li><br><li>• הדבר מורשה בחוק וישנם אמצעי הגנה מתאימים על זכויותיך ועל החופש שלך; או</li><br><li>• ישנה התבססות על הסכמתך המפורשת.</li>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_10_5"><![CDATA[אם תרצה לממש את זכויותיך, תוכל ליצור עמנו קשר באופן המוגדר בסעיף 12. <b>שים לב</b> לדברים הבאים, במידה ותרצה לממש את זכותך:<br><li>• <b>זהות.</b> אנו שומרים על הסודיות של כל הרשומות אשר מכילות פרטים אישיים, ושומרים את הזכות לבקש ממך להוכיח את זהותך במידה ותגיש בקשה.</li><br><li>• <b>דמי שירות.</b> לא נבקש דמי שירות לצורך קיום של כל אחת מזכויותיך בנוגע לפרטים האישיים שלך, אלא אם בקשתך לגישה אל המידע אינה מבוססת, חוזרת על עצמה או מוגזמת, כאשר במקרים מעין אלה נגבה סכום סביר בהתאם לנסיבות. אנו ניידע אותך בנוגע לכל חיוב לפני שניענה לבקשתך.</li><br><li>• <b>לוחות זמנים.</b> אנו שואפים להגיב לכל בקשה תקפה תוך חודש אחד, אלא אם הבקשה מורכבת במיוחד או שהגשת מספר בקשות, כאשר במקרה מעין זה נשתדל להיענות לבקשות תוך שלושה חודשים אנו ניידע אותך אם זמן הטיפול צפוי להיות ארוך מחודש. ייתכן שתתבקש לסייע לנו בכך שתציין מה בדיוק תרצה לקבל או מה הבעיה.</li><br><li>• <b>פטור.</b> חוקים מקומיים עשויים לספק פטורים נוספים, לדוגמה באנגליה כאשר ישנה זכות משפטית, ייתכן שהזכות לגשת אל הפרטים האישיים שלך תימנע ממך בנסיבות מסוימות.</li><br><li>• <b>זכויות צד שלישי.</b> איננו מתחייבים להיענות לבקשה במקרים בהם תהיה לכך השפעה שלילית על הזכויות או החופש של בעלי נתונים נוספים.</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_11_1"><![CDATA["<b>11. כיצד אנו מגינים על הפרטים האישיים שלך?</b><br><br>אנו שואפים להגן על החברה ועליך מפני גישה בלתי מורשה או שינוי, חשיפה או השמדה של פרטים אישיים הנמצאים ברשותנו ללא הרשאה.<br>ספציפית:<br><li>• אנו בודקים את נוהלי איסוף המידע, האחסון והעיבוד שלו, כולל אמצעי אבטחה פיזיים, במטרה להגן מפני גישה לא מורשה למערכות;</li><br><li>• אנו משתמשים בהצפנה כאשר הדבר מתאים;</li><br><li>• אנו משתמשים בהגנת סיסמה כאשר הדבר מתאים; וכן</li><br><li>• אנו מגבילים את הגישה אל הפרטים האישיים לעובדי, קבלני וסוכני החברה אשר נדרשים לגשת אל הפרטים האישיים הרלבנטיים במטרה לעבד אותם עבור החברה, כאשר גורמים אלה כפופים להתחייבות סודיות חוזית מחמירה.</li><br>הנך אחראי על הפרטים האישיים שתבחר לשתף, לחשוף או לשלוח מרצונך החופשי במהלך השימוש באתר האינטרנט של החברה או במכשירים, כאשר חברי אתרים או יישומים חיצוניים נוספים יוכלו לראות אותם, כגון יישומי צ'אט או מסרים מידיים.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_12_1"><![CDATA[<b>12. יצירת קשר והגשת תלונות</b><br><br>נקודת הקשר הראשית לכל בעיה שנובעת ממדיניות זו, כולל בקשות לביצוע זכויות שקשורות לנתונים, הינה אחראי הגנת הנתונים של החברה. כדי שנוכל להאיץ את הטיפול בשאלותיך, בקשותיך או תלונותיך, אנא צור קשר עם אחראי ההגנה על הנתונים של החברה:<br>(i) privacy.europe@tcl.com (ללקוחות מאירופה); privacy.na@tcl.com (ללקוחות מארצות הברית); או<br>(ii) privacy@tcl.com (ללקוחות הנמצאים בכל ארץ אחרת).<br>במידה ויש לך תלונה או בעיה בנוגע לאופן השימוש בפרטים האישיים שלך, אנא צור עמנו קשר בהקדם האפשרי ואנו ננסה לפתור את הבעיה בהקדם כמו כן, יש לך את הזכות להגיש בכל עת תלונה לרשות הפיקוח הלאומית להגנה על נתונים בארצך. לדוגמה, הרשות לפיקוח ההגנה על נתונים באנגליה הינה ICO (https://ico.org.uk/). עם זאת, במידה ויש לך בעיה כלשהי נשמח אם תנסה לפתור אותה תחילה מולנו, למרות שיש לך את הזכות ליצור קשר עם הגוף המפקח בכל עת.<br><br><br><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_1"><![CDATA[<b>נספח 1 - בסיס משפטי לעיבוד</b><br><br>הקמת חשבון (לדוגמה חנות יישומים, אתר אינטרנט)<br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• פרטי תשלום</li><br><li>• אינטרסים לגיטימיים (במטרה להבטיח שיש לנו רשומות מדויקות של כל הלקוחות עמם אנו מקיימים אינטראקציה, כדי לסייע בזיהוי משתמשים וכדי לשפר את חוויית המשתמש)</li><br>טיפול בלקוח ואספקת תמיכה, וכן אחריות למוצר<br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• פרטי יצירת קשר</li><br><li>• נתוני מכשיר ומידע מיומן הנתונים</li><br><li>• אינטרס לגיטימי (לצורך שיפור מוצר וחוויית שירות הלקוחות, כדי להבטיח איכות ותפקוד של מוצרים, כדי להעביר את שביעות רצון הלקוח וכדי לטפל בבקשות מלקוחות)</li><br>סנכרון נתונים<br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• נתוני המכשיר ומידע מיומן הנתונים</li><br><li>• אינטרס לגיטימי (לצורך שיפור חוויית המשתמש, לביצוע פונקציות ושירותים וכדי להבטיח את איכות ותפקוד המוצרים)אספקת מוצרים ושירותים (לדוגמה שירותי חנות היישומים, אתר אינטרנט, יישום)</li><br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• קטגוריות נתונים מיוחדות</li><br><li>• נתוני מכשיר ומידע מיומן הנתונים</li><br><li>• Cookies ונתוני מעקב</li><br><li>• אינטרס לגיטימי (אספקת מוצרים ושירותים ושיפור חוויית שירות הלקוחות והמוצרים)</li><br><li>• הסכמה מפורשת (לאיסוף של נתונים מקטגוריות מיוחדות: אספקת מוצרים ושירותים מסוימים למשתמשים בנוגע לבריאות ולסגנון חיים)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_2"><![CDATA[שיווק, יצירת פרופיל והפקת דוחות<br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• קטגוריות נתונים מיוחדות</li><br><li>• נתוני מכשיר ומידע מיומן הנתונים</li><br><li>• Cookies ונתוני מעקב</li><br><li>• העדפות שיווקיות</li><br><li>• אינטרסים לגיטימיים (לצורך שיפור מוצרים וחוויית שירות הלקוחות וכדי לקיים אבחונים או ניתוחים בנוגע להתנהלות הלקוח)</li><br><li>• הסכמה מפורשת (לאיסוף ולעיבוד של קטגוריות נתונים מיוחדות: במטרה לספק למשתמשים מוצרים ושירותים מסוימים הקשורים בבריאות ובסגנון חיים)</li><br><li>• הסכמה (לאיסוף ולעיבוד של פרטים אישיים לצורך שיווק ישיר)</li><br>עיבוד טרנזקציות ושליחה של מידע רלבנטי (לדוגמה אישורים, חשבוניות)<br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• פרטי תשלום</li><br><li>• אינטרסים לגיטימיים (לצורך אספקת מוצרים ושירותים, לשיפור חוויית שירות הלקוחות והמוצרים ולטיפול בבקשות מלקוחות)</li><br>שדרוגי מערכת, תיקוני באגים ושליחת הודעות (לדוגמה עדכוני תוכנה, עדכונים טכניים, התראות אבטחה והודעות תמיכה וכן הודעות אדמיניסטרטיביות)<br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• נתוני מכשיר ומידע מיומן הנתונים</li><br><li>• אינטרס לגיטימי (תיקון בעיות ושיפור המוצר וחוויית שירות הלקוחות)</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_13_3"><![CDATA[ניתוח, פיתוח, שיפור ובדיקת מוצרים<br><li>• פרטי יצירת קשר ומידע בסיסי אודות המשתמש</li><br><li>• נתוני מכשיר ומידע מיומן הנתונים</li><br><li>• אינטרס לגיטימי (לצורך תיקון בעיות, לשיפור חוויית שירות הלקוחות ומוצרים, להבטחת האיכות והתכונות של מוצרים וכדי להעריך את שביעות רצון הלקוח)</li><br>מכירה או ארגון מחדש של העסק שלנו<br><li>• הכל (כאשר הדבר רלבנטי למכירה או לארגון מחדש)</li><br><li>• אינטרס לגיטימי (לגיבוש מבנה מתאים של העסק שלנו)</li><br>ניטור וזיהוי הונאות<br><li>• נתונים למניעת הונאות</li><br><li>• אינטרס לגיטימי (לצורך ניטור, הערכה ובסופו של דבר מניעת הונאות)</li><br>תאימות עם מחויבות משפטית ורגולטורית<br><li>• הכל (כאשר הדבר נדרש בחוק הישים ובתקנות)</li><br><li>• התחייבות משפטית (לצורך זיהוי, מניעה או טיפול בהונאה, בבעיית אבטחה או בבעיה טכנית וכן להגנה על משתמשים או על הציבור מפני נזק)</li><br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_1_1"><![CDATA[<b>1. מי אחראי על הטיפול בפרטים האישיים שלך?</b><br><br>TCL Communication Limited (\"<b>TCT</b>\") הינה חברת טלקומוניקציה מהונג קונג המתמקדת בייצור מוצרים חכמים בקנה מידה גלובלי ובשירותי יישומי אינטרנט, אשר משרדיה הרשומים נמצאים בכתובת 5/F BUILDING 22E SCIENCE PARK EAST AVENUE HONG KONG.<br>TCT היא החברה האחראית במקור על איסוף מידע אודותיך, ולכן היא תשמש כבקרית הנתונים. לתשומת לבך, למרות ש-TCT היא האחראית הראשית לטיפול בפרטים האישיים שלך, ייתכן שהמידע יישמר בבסיסי נתונים אליהם חברות נוספות מקבוצת TCT רשאיות לגשת.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_2_1"><![CDATA[<b>2. אילו פרטים אישיים אנו אוספים</b><br><br>הפרטים האישיים אותם אנו אוספים כוללים:<br><li>• <b>פרטים ליצירת קשר ופרטי תשלום</b> וכן פרטי משתמש כולל שמך, כתובתך, מספר הטלפון שלך, מספר כרטיס האשראי, כתובת הדואר האלקטרוני, מין, תאריך לידה;</li><br><li>• <b>קטגוריות נתונים מיוחדות</b> כוללות נתונים ביומטריים, נתוני בריאות בשימוש ביישומים מסוימים;</li><br><li>• מידע נוסף אודותיך כולל המקצוע, השפה, מיקום המכשיר ואזור זמן;</li><br><li>• <b>העדפות שיווקיות שלך</b> כולל תחומי עניין / הקצאות רשימה שיווקית, תיעוד הרשאות או התנגדויות לשיווק, נתוני אתר אינטרנט;</li><br><li>• <b>נתוני מכשיר ופרטי יומן</b> כולל מזהים ייחודיים של המכשיר (כגון מספר IMEI, מספר IMSI, כתובת Mac, כתבות ממשק הרשת האלחוטית של המכשיר, או מספר טלפון נייד בשימוש המכשיר), כתובת URL מפנה, כתובות IP ופרטים אודות השימוש שלך באתר האינטרנט שלנו, שירותי ענן, חנות יישומים, היסטוריית גלישה, שאילתות חיפוש, סוג דפדפן ותדירות התחברויות;</li><br><li>• <b>טכנולוגיות cookies ומעקב</b> אנו עשויים לעשות שימוש בטכנולוגיות cookie ובמשואות Web - לפרטים ראה <b>מדיניות Cookie</b> נפרדת בכתובת www.alcatelmobile.com.</li><br>לפרטים נוספים אודות המידע שאנו אוספים, לחץ כאן על הקישור המצורף לנספח 1.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_3_1"><![CDATA[<b>3. מתי אנו אוספים את הפרטים האישיים שלך?</b><br><br>אנו נאסוף את הפרטים האישיים שלך ישירות ממך כאשר תשתמש מכשיר, כאשר תשדרג את המכשיר, כאשר תרשום חשבון במכשיר, בחנות היישומים שלנו או באתר האינטרנט, כשתירשם לקבלת חומרים שיווקיים, כשתרכוש או כשתשתמש במוצרים ובשירותים שלנו, או במקרים בהם תיצור עמנו קשר בנוגע לשאלות, לתלונות או להצעות או כאשר תספק לנו משוב.<br>אנו עשויים לאסוף מידע אודותיך בעקיפין ממקורות נוספים ולשלב מידע זה עם מידע שאנו אוספים באמצעות השירותים שלנו, כאשר הדבר נדרש במטרה לסייע בניהול הקשר שלנו עמך. המקורות הנוספים הללו עשויים לכלול יישומי תוכנת צד לשישי וכן פלטפורמות מדיה חברתית כגון Facebook, Google+ ו-Twitter.<br>אנו לא נאסוף ביודעין פרטים אישיים כלשהם של ילדים מתחת לגיל 13 מבלי להבהיר כי ניתן מידע מעין זה אך ורק באישור של ההורים, במידה והדבר נדרש בחוק הישים. TCT תעשה שימוש בפרטים האישיים של ילדים אך ורק עד למידה המותרת בחוק כאשר מתקבל אישור של ההורה או של האפוטרופוס.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_1"><![CDATA[4<b>.לאילו מטרות אנו אוספים את הפרטים האישיים שלך?</b><br><br><li>• אנו נשתמש בפרטים האישיים שלך</li><br><li>• כדי להמשיך וליידע אותך בנוגע לעדכוני תוכנה, לעדכונים טכניים, להתראות אבטחה וכן כדי לשלוח לך הודעות תמיכה והודעות אדמיניסטרטיביות;<br>במטרה לאפשר לך להוריד ולרכוש את המוצרים ואת השירותים שלנו כגון היישומים שלנו ואתרי אינטרנט רלבנטיים;</li><br><li>• כדי לסייע לנו ליצור, לספק, לפתח, לתפעל, למסור, לתחזק ולשפר את המוצרים, השירותים, התוכן והפרסום שלנו וכדי להמשיך ולשפר את חוויית המשתמש שלך;</li><br><li>• כדי להעריך את שביעות רצון הלקוח ולקשר או לשלב מידע זה עם המידע שאנו מקבלים ממשתמשים אחרים במטרה להבין טוב יותר מה דרוש לך ולספק לך חוויית משתמש משופרת;</li><br><li>• כדי לעבד טרנזקציות וכדי לשלוח לך מידע רלבנטי, כולל אישורים וחשבוניות;</li><br><li>• כדי להגיב להערותיך, למשוב שתספק, לשאלות, לאספקת שירות לקוחות ולתמיכה ולמילוי דרישותיך;</li><br><li>• כדי לאמת זהות, לסייע בזיהוי משתמשים ולקבוע שירותים מתאימים;</li><br><li>• כדי ליצור עמך קשר ולשלוח לך הודעות חשובות או מותאמות אישית, כגון הודעות בנוגע לרכישות ולשינוי התנאים והמדיניות שלנו;</li><br><li>• כדי לנטר, להעריך ולנתח מגמות, נתונים, טרנזקציות, שימוש ופעילויות הנוגעות למוצרים ולשירותים של החברה;</li><br><li>• לצורך קידום מטרות פנימיות כגון ביקורת, ניתוח נתונים ומחקר במטרה לשפר את המוצרים, השירותים, חוויית המשתמש והתקשורת עם הלקוח;</li><br><li>• כדי לשלוח לך חומרים שיווקיים, חדשות ומידע שלדעתנו יעניינו אותך, כגון הכרזות על המוצרים החדשים שלנו ועל אירועים קרובים (במידה וקיבלנו את הסכמתך, או אם הדבר מותר בחוק בכל מקרה);</li><br><li>• כדי לזהות, לחקור ולמנוע טרנזקציות שקשורות בהונאה וכן פעילות בלתי חוקית אחרת וכדי להגן על זכויותינו ועל הרכוש שלנו;</li><br><li>• כדי להשתמש בפרטים האישיים שלך למטרות שקשורות בהתחייבויות המשפטיות והרגולטיביות שלנו.</li>]]></string>
	<string name="privacy_policy_4_2"><![CDATA["עלינו ליצור ביסוס משפטי לשימוש בפרטים האישיים שלך, ולכן אנו נוודא שנשתמש בפרטים האישיים הללו אך ורק למטרות המוגדרות בסעיף 4 ובנספח 1, כאשר נוכחנו לדעת כי:<br>השימוש שאנו עושים בפרטים האישיים שלך נחוצים לצורך פעילות הכפופה לחוזה או כדי לנקוט בצעדים במטרה לגבש חוזה עמך (לדוגמה, כדי לקיים התחייבויות בכפוף לחוזה שנחתם בינך לבין החברה), או<li>• <br></li>השימוש שנעשה בפרטים האישיים שלך נחוץ בהתאם לכל התחייבות רגולטורי תאו משפטית להן אנו כפופים, או<li>• <br></li>השימוש שנעשה בפרטים האישיים שלך נחוץ לתמיכה ב'אינטרסים לגיטימיים' שיש לנו כעסק (לדוגמה, כדי לשפר את מוצרינו, או כדי לקיים ניתוח המקיף את ערכות הנתונים שלנו), כל עוד הפעולה תתבצע תמיד באופן המתאים ואשר יכבד את זכויות הפרטיות שלך.<li>• <br>כדי שנוכל לספק לך את השירותים שלנו במהלך השימוש שתעשה ביישומים מסוימים, אנו עשויים לאסוף ממך נתונים מקטגוריות מיוחדות. כדי לשמור באוסף שלנו או כדי להשתמש בנתונים שלך מהקטגוריות המיוחדות, אנו ניצור בסיס חוקי נוסף על אלה המוגדרים לעיל, אשר יאפשר לנו להשתמש במידע זה. פטור נוסף זה יהיה, לרוב:<br><li>• הסכמה מפורשת שלך;</li><br><li>• הגיבוש, ההוצאה לפועל או ההגנה מטעמנו או מטעם צד שלישי מפני תביעות משפטיות; או</li><br><li>• פטור ספציפי המצוין בחוקים המקומיים של חברי ארצות האיחוד האירופאי וארצות נוספות אשר מטמיעות את GDPR.</li><br><b>לתשומת לבך</b>:במידה וקיבלנו בעבר מידע על כך שאנו מסתמכים על הסכמה כבסיס לטיפול שלנו בפעילויות, הרי שבהמשך לא נסתמך על בסיס משפטי זה פרט למקרים בהם הדבר נקבע על ידיך באופן מפורש.<br><b>לתשומת לבך</b>: במידה ותיתן הסכמה מפורשת לכך שנעבד קטגוריות מיוחדות של נתונים השייכים לך, תוכל לבטל את הסכמתך לעיבוד מעין זה בכל עת. עם זאת, היה מודע לכך שבמידה ותבחר באפשרות זו, ייתכן שלא נוכל להמשיך ולספק לך שירותים מסוימים. במידה ותבחר לחזור בך מהסכמה זו, נספק לך פרטים נוספים אודות ההשלכות האפשריות.<br></li>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_5_1"><![CDATA[<b>5. עם מי אנו משתפים את הפרטים האישיים שלך?</b><br><br>אנו עשויים לשתף את הפרטים האישיים שלך עם חברות נוספות מקבוצת TCT בתוך או מחוץ לגבולות אירופה. רשימה של חברות מקבוצת TCT נמצאת בכתובת https://www.alcatelmobile.com. כמו כן, אנו עשויים לשתף נתונים שלך עם גופים חיצוניים, במטרה לסייע בניהול העסק שלנו וכדי לספק שירותים. הגופים החיצוניים הללו עשויים להזדקק לגישה, מעת לעת, אל הפרטים האישיים שלך. גופים חיצוניים אלה עשויים לכלול:<br><li>• <b>ספקי שירות</b>, אשר מבצעים פונקציות בשמנו כגון מילוי הזמנות, אספקת חבילות, שליחת דואר פיזי ודואר אלקטרוני, הסרה של מידע חוזר מרשימות לקוחות, ניתוח נתונים (כגון Google Firebase, Microsoft Power BI, Facebook), אספקת סיוע שיווקי, אספקת תוצאות חיפוש וקישורים (כולל ערכים וקישורים בתשלום)(, עיבוד תשלומים בכרטיס אשראי, אספקת שירותי תרגום (כגון Baidu) ואספקת שירותים ללקוחות. במידה ושיתפת את הנתונים שלך באמצעות אחד מאתרי האינטרנט או המכשירים שלו עם חשבון של גורם חיצוני כגון Facebook, Google + או Twitter, הפרטים האישיים שלך ינוהלו בהתאם על ידי אחד מהגופים החיצוניים הללו. עיין במדיניות הפרטיות של הגורם החיצוני, משום שאופן הטיפול שלהם בנתונים אינו מכוסה במסגרת מדיניות זו;</li><br><li>• <b>הרגולטורים שלנו</b>, לדוגמה משרד הממונה על מידע באנגליה (\"<b>ICO</b>\"), וכן רגולטורים וגופי אכיפת חוק נוספים באיחוד האירופאי וברחבי העולם;</li><br><li>• <b>גופים חיצוניים נוספים</b>, למטרת זיהוי, מניעה או התמודדות אחרת עם הונאה, בעיית אבטחה או בעיה טכנית, הגנה מפני נזק לזכויות, רכוש או בטיחות משתמשינו או הציבור;</li><br><li>• <b>פרקליטים</b> ושירותים מקצועיים נוספים (כולל המבקרים שלנו).</li><br>כמו כן, במידה ונמכור חלק מהעסקים שלנו, יהיה עלינו להעביר את הפרטים האישיים שלך לקונה.<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_6_1"><![CDATA["<b>6. שיווק ישיר</b><br><br>אנו עשויים להשתמש בפרטים האישיים שלך כדי לשלוח לך הודעות שיווקיות ישירות בנוגע למוצרים ולשירותים שלנו או לשירותים הרלבנטיים שלנו כולל הכרזות המוצרים האחרונות ואירועים קרובים. דבר זה עשוי להתבצע בצורת [דואר אלקטרוני, פוסט, הודעת SMS, טלפון או פרסום מקוון וממוקד]. אנו מגבילים את השיווק הישיר כך שיהיה ברמה סבירה ופרופורציונלית, ואנו שולחים לך הודעות שלדעתנו יעניינו אותך ותהיינה רלבנטיות עבורך, על פי המידע שיש לנו אודותיך.<br>למטרות GDPR, העיבוד שאנו מבצעים לפרטים האישיים שלך לצורך שיווק ישיר מבוסס על אינטרסים לגיטימיים שלנו כפי שמתואר ביתר פירוט בנספח 1, אך במקרים בהם נדרשת על ידי החוקים האירופאיים הסכמה מפורשת שלך, כגון תקנות הפרטיות והתקשורת האלקטרונית, ייתכן שנבקש את הסכמתך. יש לך את הזכות להפסיק ולקבל הודעות שיווק ישירות בכל עת. תוכל לעשות זאת על ידי לחיצה על קישורי ההסרה שבהודעה האלקטרונית (כגון הודעות דואר אלקטרוני), או באמצעות יצירת קש רעמנו תוך שימוש בפרטים שבסעיף 12.<br>כמו כן, אנו נשתמש בפרטים האישיים שלך לצורך התאמה אישית של פרסומות, הצעות ותוכן שיהיה זמין לך בהתאם לשימוש שתעשה ביישומים הניידים, אתרי האינטרנט, הפלטפורמות או השירותים וניתוח הביצועים של אותן פרסומות, הצעות ותוכן, וכן על פי האינטראקציה שלך עמן. אנו עשויים להמליץ לך על תוכן גם בהתאם למידע שאספנו אודותיך ואודות הרגלי הצפייה שלך. פעולות אלו מהוות 'יצירת פרופיל' בהתאם לכמות הרבה יותר של מידע שמסופקת בסעיף 8 למדיניות זו.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_7_1"><![CDATA[7<b>. העברות בינלאומיות</b><br><br>אנו עשויים להעביר את הפרטים האישיים שלך לחברות או לספקי שירות מקבוצת TCT הנמצאים מחוץ לאירופה. אנו עשויים לשתף את הפרטים האישיים שלך בארצות מעבר לים, לדוגמה במידה ותתקבל דרישה מפשיטת או רגולטורית מגורם זר שקשור באכיפת החוק. תמיד ננקוט בצעדים כדי להבטיח שכל העברה בינלאומית של מידע תתבצע תוך הגנה על הזכויות ועל האינטרסים שלך::<br><li>• אנו נמסור את הפרטים האישיים שלך אך ורק בארצות המוכרות כאלו שמספקו תרמה מתאימה של הגנה משפטית; וכן</li><br><li>• העברות לחברות מקבוצת TCT, ספקי שירות וגופים חיצוניים נוספים תמיד תהיינה מוגנות באמצעות התחייבות חוזית לאבטחה נוספת. לדוגמה, הגנת הפרטיות האירופאית - אמריקאית על פרטים אישיים המועברים לארה"ב.</li><br>יש לך את הזכות לבקש מאתנו פרטים נוספים אודות ההגנות שקבענו כמתואר לעיל. צור עמנו קשר על פי הפרטים שבסעיף 12 אם תרצה לקבל פרטים נוספים או לבקש עותק בו ההגנות מתועדות (שייתכן ותעבורנה עריכה להבטחת סודיות).<br>]]></string>
	<string name="privacy_policy_8_1"><![CDATA["<b>8. יצירת פרופיל</b><br><br>'<b>קבלת החלטות באופן אוטומטי</b>' מתייחסת להחלטה אשר מתקבלת באמצעות עיבוד אוטומטי של הפרטים האישיים שלך בלבד.<br>במידה ואתה צרכן שנרשם לקבלת עדכונים שיווקיים, אנו עשויים להשתמש בפרופיל [במטר ה להבטיח שהחומרים השיווקיים מותאמים להעדפותיך ולדברים שלדעתנו יהיו תחומי העניין שלך.] אין לכך השפעה רבה, או השפעה משפטית עליך. בנסיבות מסוימות ייתכן שניתן יהיה להסיק מידע מסוים אודותיך מתוצאות יצירת הפרופיל, שעשוי לכלול קטגוריות נתונים מיוחדות. עם זאת, לא ניצור פרופיל המבוסס על קטגוריות הנתונים המיוחדות שלך אלא אם קיבלנו את הסכמתך המפורשת לעשות זאת.<br><b>לתשומת לבך</b>: יש לך זכויות מסוימות בנוגע לקבלת החלטות באופן אוטומטי, כולל יצירת פרופיל בו להחלטה יש השפעה רבה עליך, כולל במקרים בהם ישנה השפעה משפטית עליך. ראה סעיף 10.<br>"]]></string>
	<string name="privacy_policy_9_1"><![CDATA[9<b>. למשך כמה זמן נשמור את הפרטים האישיים שלך?</b><br><br>אנו נשמור את הפרטים האישיים שלך למשך הזמן הסביר והדרוש למטרות המפורטות בסעיף 4 של מדיניות זו. בנסיבות מסוימות אנו עשויים לשמור את הפרטים האישיים שלך לתקופות ארוכות יותר, לדוגמה במקרים בהם קיימת דרישה משפטית או רגולטורית, או דרישה במסגרת מיסוי או הנהלת חשבונות.<br>בנסיבות ספציפיות אנו עשויים לשמור את הפרטים האישיים שלך גם לפרקי זמן ארוכים יותר כדי שיהיה בידינו תיעוד מדויק של ההתנהלות שלך מולנו במקרה של תלונה או בעיה, או אם תהיה לנו סיבה סבירה להאמין שקיימת אפשרות להליך משפטי שקשור בפרטים האישיים שלך או בהתנהלותך. יש לנו מדיניות שמירת נתונים אותה אנו מחילים על רשומות הנמצאות בטיפולנו. במידה והפרטים האישיים שלך לא יידרשו יותר, אנו נוודא שהם יימחקו או יישמרו באופן מאובטח באופן שלא ייעשה בהם שימוש נוסף בעסק.<br>]]></string>
	<string name="setup_finish"><![CDATA[סיום]]></string>
	<string name="termsofservice_1"><![CDATA[<b>תנאים</b><br>]]></string>
	<string name="termsofservice_10"><![CDATA[9.3 בנוסף, הנך מאשר כי תוכנת ושירותי TCT אינם מיועדים או מתאימים לשימוש במצבים שלא הוגדרו על ידי תוכנת ושירותי TCT או שאינם מתאימים לשימוש במצבים או בסביבה בהם תקלה או עיכוב, או שגיאות או חוסר דיוק בנתונים או במידה המסופק על ידי תוכנת או שירותי TCT עלולים להביא למוות, לפציעה או לנזק פיזי או סביבתי חמור, כולל אך ללא הגבלה לפעולה של מתקנים גרעיניים, למערכות ניווט או תקשורת של כלי תעופה, לבקרה אווירית, למערכת תומכת חיים או למערכות נשק.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_11"><![CDATA[<b>10. הגבלת חבות</b><br><br>10.1 TCT לא תישא באחריות מכל סוג לבעיות שימוש בתוכנה אשר נגרמות כתוצאה משימוש לרע, שימוש שגוי או שינויים שאינם מורשים.<br>10.2 עד למידה המותרת בחוק, באף מקרה TCT, עובדיה, זכייניה או שותפיה לא יישאו בחבות לכל הפסד רווחים, הכנסה, מכירות, נתונים או עלויות רכישה של טובין או של שירותים חלופיים, נזק לרכוש, פציעה, שיבוש עסקי, איבוד מידע עסקי או לכל נזק מיוחד, עקיף או ישיר, כלכלי, כיסויי, פציעה, שיבוש עסקי, איבוד מידע עסקי או לכל נזק מיוחד, ישיר או עקיף, אגבי, כלכלי, כיסויי, עונשי, מיוחד או תוצאתי, ללא תלות באופן בו הוא נגרם ובין אם הוא נובע מרשלנות ועוולה בחוזה או מתאוריית חבות אחרת הנובעת מהשימוש או מחוסר היכולת להשתמש בתוכנה או לא, גם במידה ו-TCT או זכייניה ושותפיה קיבלו הודעה על האפשרות לקיום נזק מעין זה. בחלק מאזורי השיפוט לא ניתן להשמיט את הגבלת החבות על פציעה או על נזק אגבי או תוצאתי, ולכן ייתכן שהגבלה זו לא תחול עליך.<br>10.3 באף מקרה, החבות הכוללת של TCT כלפיך בגין כל נזק (פרט לנזק המחויב מכוח החוק הישים במקרים הכוללים מוות או פציעה כתוצאה מהתרשלות של TCT) לא תעלה על הסכום אותו שילמת עבור מכשיר TCT שברשותך.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_12"><![CDATA[<b>11. תמיכה טכנית</b><br><br>TCT אינה נושאת בכל התחייבות לספק לך כל שירות תמיכה טכנית עבור התוכנה בכפוף להסכם זה.<br><br><b>12. בקרות ייצוא</b><br><br>אינך מורשה להשתמש או לייצא או לייצא מחדש את תוכנת TCT אלא אם הדבר מורשה בחוקים הישימים ובחוקי אזור השיפוט בו התקבלה תוכנת TCT.<br><br><b>13. יישוב מחלוקות והחוק הישים</b><br><br>האימות, הפירוש, השינוי, המילוי והסדר המחלוקות בנוגע להסכם זה כפופים לחוקי סין. במידה ומתעוררת מחלוקת בנוגע לתוכן או לביצועי הסכם זה, המחלוקת תיושב באמצעות משא ומתן ידידותי. במידה ולא ניתן יהיה ליישב את המחלוקת באמצעות משא ומתן, כל צד רשאי להגיש תביעת מחלוקת לבית המשפט בעל סמכות שיפוט במקום החתימה. חוקי סין יחולו על עניינים הנוגעים לשימוש בשירות זה, מבלי להתייחס לעקרונות הסתירה בחוק.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_2"><![CDATA[<b>הסכם רישיון עם משתמש הקצה</b><br>אנא קרא בעיון את הסכם הרישיון עם משתמש הקצה לפני שתתחיל להשתמש במכשיר TCL Communication Limited (להלן \"TCT\"). השימוש בכל מכשיר TCT מהווה את אישורך ואת הסכמתך לתאני הסכם זה.<br><b>הסכם רישיון עם משתמש הקצה</b><br><b>חשוב</b>: הסכם זה הינו הסכם רישיון התוכנה למשתמש הקצה (להלן \"הסכם\") בינך (אדם, חברה או ישות אחרת) לבין TCT בנוגע לשימוש בתוכנה זו (ראה סעיף 1.1 להסכם זה). אנא קרא הסכם זה בעיון לפני שתשתמש במכשיר TCT שברשותך או שתוריד עדכון תוכנה המוזכר בהסכם זה. השימוש שתעשה במכשיר TCT או הורדה של עדכון תוכנה זה ייחשבו קבלה מצדך של ההגבלות המתוארות בהסכם זה. במידה ואינך מסכים להם, אינך מורשה להשתמש בכל מכשיר TCT או להוריד עדכון תוכנה זה.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_3"><![CDATA[<b>1. תנאים כלליים</b><br><br>1.1 תוכנה במסגרת הסכם זה מתייחסת: (1) לרכיבי התוכנה שסופקו לך יחד עם מכשיר TCT, כולל אך ללא הגבלה לקודים וכן לתוכנה משובצת, למסמכים, לממשקי, לתוכן, לגופנים ולכל נתונים מסוג אחר השמורים בו והמוגנים בזכויות יוצרים שבבעלות TCT או מי מזכייניה; (2) לעדכונים או לשדרוגים עבור התוכנה המוזכרת בסעיף (1). התוכנה אינה כוללת רכיבי תוכנה מסוג קוד פתוח שבסעיף 1.2<br><br><b>2. רישיון תוכנה למשתמש קצה</b><br><br>הנך מורשה להשתמש בתוכנה זו (כמוגדר בסעיף 1.1) במחשב או במכשיר TCT אחד באופן מוגבל ולא בלעדי, בתנאי שתפעל על פי התנאים של הסכם זה. לא ניתן למכור, להעביר או להשתמש בתוכנה לכל מטרה מסחרית אחרת.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_4"><![CDATA[<b>3. הגבלות על השימוש</b><br><br>3.1 אינך מורשה להשתמש בטכנולוגיית TCT או בקניין הרוחני של TCT כדי לפתח תוכנה או כדי לתכנן, לפתח, לייצר, למכור או להעניק רישיון למכשירים/אביזרים של גורמים חיצוניים הקשורים ב-TCT מבלי לקבל לכך אישור מראש מאת TCT.<br>3.2 הנך רשאי ליצור עותק מהתוכנה בדיסק הקשיח של מחשב או באמצעי אחסון אחר למטרת גניזה. אינך רשאי לספק או להפיץ את התוכנה באמצעות רשתות כך שתהיה זמינה למספר מכשירים או מחשבים בו זמנית.<br>3.3 אינך רשאי למכור, להשכיר, להחכיר, להשאיל, להעניק רישיון משנה או להפיץ את התוכנה במלואה או בחלקה לכל צד שלישי מקבלי לקבל אישור מראש ובכתב מ-TCT. עם זאת, הנך מורשה לבצע העברה חד פעמית וקבוע של הרישיון כולו בתוכנה לגורם אחר יחד עם העברת הבעלות על מכשיר TCT שברשותך, כל עוד: (1) ההעברה כוללת את מכשיר TCT שברשותך ואת כל תוכנת TCT; (2) אינך שומר את כל עותקי התוכנה או חלק ממנה; (3) הצד המקבל את מכשיר ותוכנת TCT קרא וקיבל את כל התנאים שבהסכם זה.]]></string>
	<string name="termsofservice_5"><![CDATA[3.4 אלא אם הדבר הותר במפורש, אינך רשאי ואינך מסכים לאפשר לכל אד להעתיק, לבצע הידור לאחור, דקומפילציה, דיסאסמבלי או יצריה של עבודות נגזרות מהתוכנה.<br>3.5 במהלך השימוש בתוכנה לצורך אחסון או העתקה, עליך לקבל רשות מהבעלים המתאימים בארצות או באזורים ספציפיים. ניתן להשתמש בתוכנת TCT לצורך הפקה מחדש של חומרים כל עוד שימוש מעין זה מוגבל להפקה מחדש של חומרים שאינם מוגנים בזכויות יוצרים, של חומרים עבורם אתה הבעלים של זכויות היוצרים, או חומרים בהם אתה מורשה או מוסמך משפטית לבצע הפקה מחדש.<br>3.6 הנך מסכים להשתמש בתוכנה אך ורק בכפוף לכל התקנות והחוקים הישימים בארצות או באזורים בהם אתה גר או משתמש בתוכנה.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_6"><![CDATA[<b>4. שמירת זכויות</b><br><br>TCT וזכייניה הינם הבעלים והמחזיקים בכל הזכויות והבעלות על התוכנה, והם שומרים כל זכות אחרת אשר לא הוענקה לך במפורש במסגרת הסכם זה.<br><br><b>5. הגנה על נתונים ופרטיות</b><br><br>כל הפרטים האישיים שתספק לחברה באמצעות מכשיר TCT יישמרו ועובדו בהתאם למדיניות הפרטיות של החברה ולחוק הישים.<br><br><b>6. קישורים לאתרי צד שלישי</b><br><br>השירות המסופק על ידי מכשיר TCT עשוי לכלול גם קישורים לאתרי אינטרנט שאינם בשליטת TCT או ש-TCT אינה מתחזקת, והחברה לא תישא באחריות לתוכן האתרים הללו. TCT מספקת את הקישורים הללו לנוחותך בלבד ואינה תומכת בהכרח בחומרים שמופיעים באתרים הללו.<br>השימוש שתעשה באתרי צד שלישי אלה יוצר קשר ישיר בינך לבין צד שלישי מעין זה. משום כך, באחריותך לקרוא ולפעול בהתאם למדיניות הפרטיות של הצד השלישי וכן לתנאיו, החלים על אתרי האינטרנט שלו. כל תביעה הנוגעת לאתר או לתוכן של צד שלישי אשר נמצא באתרים יופנה לגורמים אלה.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_7"><![CDATA[<b>7. עדכונים</b><br><br>7.1 TCT אינה נושאת בכל התחייבות לספק לך שירותי עדכון, אך ייתכן שעדיין תקבל עדכוני תוכנה. כל עדכון שיסופק על ידי TCT עבור תוכנה חלופית או משלימה יהיה כפוף להסכם זה, אלא אם עדכון זה מלווה בהסכם רישיון נפרד למשתמש קצה, אשר יקבל עדיפות. במידה והחלטת שלא להוריד ולהשתמש בעדכון שסופק על ידי TCT, עליך להבין שהדבר עלול להוות סיכון אבטחה חמור לתוכנה או לגרום לכך שהתוכנה תהיה לא יציבה או אף בלתי שמישה.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_8"><![CDATA[<b>8. סיום החוזה ותוקף מתמשך</b><br><br>8.1 הסכם זה ייכנס לתוקף מהתאריך בו תתקין את התוכנה. תוכל לסיים הסכם זה בכל עת על ידי מחיקה לצמיתות של התקנת התוכנה. תוכל לסיים הסכם זה בכל עת על ידי מיקה, השמדה והחזרה לצמיתות, על חשבונך, של התוכנה, של כל עותקי הגיבוי ושל כל החומרים הרלבנטיים שסופקו על ידי TCT. TCT או מי מזכייניה עשויים לסיים הסכם זה בכל עת וללא הודעה במידה ולא תפעל בהתאם לכל תנאי מתנאי הסכם זה. לאחר סיום ההסכם, חלה עליך החובה להפסיק להשתמש בתוכנה זו ולמחוק את כל התוכנה ואת החומרים המשויכים אליה שכבר הועתקו ו/או הותקנו במכשיר TCT או במחשב שברשותך באופן מידי.<br>8.2 סעיפים 6, 9, 10, 11, ו-12, יישארו בתוקף גם לאחר סיום הסכם זה.<br>]]></string>
	<string name="termsofservice_9"><![CDATA[<b>9. כתב ויתור על אחריות</b><br><br>9.1 הנך מאשר כי התוכנה מסופקת \"כפי שהיא\" ללא אחריות מכל סוג, מפורשת או מרומזת, ועד למידה המרבית המותרת בחוק הישים. TCT, זכייניה או שותפיה, וכן בעלי זכויות היוצרים אינם מתחייבים לכל אחריות, מפורשת או מרומזת, כולל אך ללא הגבלה לאחריות על יכולת סחירות, איכות משביעת רצון, התאמה למטרה ספציפית, דיוק, מטרד ליחיד, ואי הפרה של זכויות צד שלישי. TCT או כל צד אחר לא יעניקו כל אחריות לכך שהפונקציות הכלולות בתוכנה תעמודנה בדרישותיך או שפעולת התוכנה לא תשובש או תהיה נטולת שגיאות. הנך לוקח את האחריות המלאה ואת הסיכון שכרוכים בבחירת התוכנה במטרה להגיע לתוצאות אותן הגדרת ולצורך התקנה, שימוש והפקת תוצאות ממנה.<br>9.2 התקנת תוכנה זו עשויה להשפיע על הזמינות של תוכנת צד שלישי, יישום או שירות. TCT אינה מעניקה אחריות לכך שהתכונות או השירותים הכלולים בתוכנה זו יעמדו בדרישותיך, כי תוכנה זו ושירותיה יהיו נטולי שגיאות ובאגים, או שתוכנה זו תספק שירות רציף ולצמיתות. בנוסף, TCT אינה מתחייבת כי תוכנה זו תהיה תואמת לכל תוכנה או שירות של צד שלישי.]]></string>
	<string name="tos">תנאי השירות</string>
</resources>