<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Konfidencialitātes politika</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">LIETOŠANAS NOTEIKUMI UN NOSACĪJUMI</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Šajos Lietošanas noteikumos un nosacījumos izklāstīts, kā jūs varat izmantot lietotni User Center un tiešsaistes pakalpojumu (turpmāk tekstā – „Pakalpojums”) piekļuvei.\nŠī pakalpojuma publicētājs ir TCL Communication Ltd., turpmāk tekstā – „ALCATEL”, kura reģistrācijas adrese ir: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLūdzu, rūpīgi izlasiet šos Lietošanas noteikumus un nosacījumus un mūsu Konfidencialitātes politiku (turpmāk tekstā „Noteikumi un nosacījumi”). Šie Noteikumi un nosacījumi ir līgums starp jums un TCL Communication Ltd., un tos iespējams jebkurā laikā grozīt. Ja nepiekrītat Noteikumiem un nosacījumiem, neizmantojiet Pakalpojumu. Ja izmantojat Pakalpojumu, jūs pieņemat šos Noteikumus un nosacījumus un tiem piekrītat.\nŠā Pakalpojuma mērķis un daļa no tā satura var nebūt piemērots nepilngadīgām personām. Piekļūstot tīmekļa vietnei, jūs garantējat, ka esat pilngadīga persona un ka saskaņā ar jūsu mītnes valsts tiesību aktiem jums ir tiesības piekļūt šai tīmekļa vietnei.\n\n<b>Lietošanas norādījumi</b>\n\nKad izveidosiet ONETOUCH kontu vai reģistrēsiet e-garantiju, mēs aicināsim jūs sniegt noteiktu personisko informāciju, kā, piemēram, jūsu e-pasta adresi, segvārdu, atrašanās vietu un profila foto. Jūsu personiskā informācija tiks vākta, glabāta un apstrādāta saskaņā ar mūsu Konfidencialitātes politiku un regulējošajiem tiesību aktiem, ko jūs izlasīsiet pirms šā Pakalpojuma izmantošanas.\nJūsu e-pasta adrese būs jūsu ONETOUCH lietotājvārds, ko izmantosiet, lai pierakstītos savā kontā. Mēs nerādām jūsu e-pasta adresi citiem Pakalpojuma lietotājiem.\nVarat pierakstīties, arī izmantojot trešās puses kontu. Ja izmantosiet trešās puses kontu, piemēram, Facebook, Twitter vai Google+ kontu, mēs izmantosim kā jūsu lietotājvārdu attiecīgā trešās puses konta reģistrācijas e-pasta adresi. Lūdzu, ņemiet vērā, ka, reģistrējoties ar trešās puses kontu, attiecīgi tiks piemēroti šīs trešās puses noteikumi un nosacījumi un konfidencialitātes politika.\nReģistrējoties jūs arī varēsiet izmantot mūsu piedāvāto Pakalpojumu klāstu, jo īpaši pēcpārdošanas pakalpojumus, atbalsta dienestu un e-garantiju, kā arī varēsiet ar mums sazināties, kad vien to vēlēsieties.\nPēcpārdošanaspakalpojumiem atradīsiet visas vajadzīgās remonta centru adreses visā pasaulē.\nAtbalsta dienestiem atradīsiet sarakstu ar tālruņa numuriem, uz kuriem var zvanīt, lai saņemtu efektīvu un tūlītēju atbalstu un patērētāja pieredzi.\nJa vēlēsieties saglabāt sava viedtālruņa 2G bezmaksas krātuves vietā tādus datus kā, piemēram, fotoattēlus, zvanu žurnālus un īsziņas,  jums jāizveido ONETOUCH konts.\nReģistrējoties Pakalpojumam, jūs automātiski iegūsiet tiešu piekļuvi tālruņa informācijai, IMEI, modelim un aktivizēšanas datumam.\nMūsu mērķis ir palīdzēt jums bez ierobežojumiem glabāt datus un piekļūt tiem.\n\n<b>Intelektuālais īpašums</b>\n\nIzņemot paša lietotāja izveidotu saturu, ja tāds ir, Pakalpojumu, tostarp visas autortiesības, preču zīmes un citas intelektuālā īpašuma tiesības aizsargā intelektuālā īpašuma tiesības, un tās pieder ALCATEL vai kādai trešajai pusei.\nIr aizliegts atveidot, izplatīt, pārveidot vai radīt atvasinātus darbus no tā, padarīt publiski pieejamu (tostarp, kadrējot saturu) vai izmantot komerciāliem nolūkiem jebkādu daļu no šī Pakalpojuma, izņemot, ciktāl tas nepieciešams, lai aplūkotu tā saturu un izveidotu saprātīgu šī satura kopiju skaitu (to nepārveidojot) personiskai, nekomerciālai lietošanai.\nJa jums šķiet, ka lietotnes saturs kaut kādā veidā pārkāpj kādas trešās puses intelektuālā īpašuma tiesības, lūdzu, nekavējoties sazinieties ar mums. Tiklīdz mēs saņemsim jūsu paziņojumu, mēs darīsim visu nepieciešamo, lai novērstu šādu pārkāpumu un dzēstu nelikumīgi izvietotu saturu.\nALCATEL preču zīme, logotips un jebkādas citas preču zīmes, pakalpojumu zīmes, grafikas un logotipi, kas izmantoti saistībā ar šo tīmekļa vietni, ir ALCATEL vai tā licenciantu preču zīmes vai reģistrētās preču zīmes. Citas preču zīmes, pakalpojumu zīmes, grafikas un logotipi, kas izmantoti saistībā ar šo tīmekļa vietni var būt to attiecīgo īpašnieku preču zīmes. Jums netiek piešķirtas nekādas tiesības vai atļaujas attiecībā uz jebkādām no iepriekš minētajām preču zīmēm un šādu preču zīmju izmantošanu.\nJebkādu iepriekš minēto noteikumu pārkāpšanas gadījumā ALCATEL patur tiesības pieprasīt, lai nekavējoties pārtraucat nelikumīgo izmantošanu vai, ja pārkāpšana turpinās, ALCATEL patur tiesības iesniegt pret jums prasību.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Datu aizsardzība un konfidencialitāte</b>\n\nJebkāda informācija, ko jūs mums sniedzat un kuru ALCATEL var izmantot, lai jūs identificētu, tiek glabāta un apstrādāta saskaņā ar mūsu Konfidencialitātes politiku.\nSaistībā ar Pakalpojuma izmantošanu jūs varat kopīgot ar mums savu e-pasta adresi, lai veicinātu turpmāko saziņu starp jums un ALCATEL. Pirms izpaužat savu e-pasta adresi, lūdzu, izlasiet mūsu Konfidencialitātes politiku, lai saprastu, kā mēs vācam un izmantojam informāciju par jums, kad jūs apmeklējat tīmekļa vietni.\nJūsu personiskā informācija tiks vākta, glabāta un apstrādāta saskaņā ar mūsu Konfidencialitātes politiku un piemērojamajiem tiesību aktiem. \n\n<b>Atteikšanās no garantijas saistībām; atbildības ierobežošana</b>\n\n ALCATEL sniedz Pakalpojumu „tādu, kāds tas ir”.\nCiktāl to atļauj piemērojamie tiesību akti, ne ALCATEL, ne tā sadarbības partneri vai piegādātāji nesniedz nekāda veida pārstāvniecību, nedz arī tiešās vai netiešās garantijas attiecībā uz Pakalpojuma darbību, saturu vai informāciju, kas tiek padarīta pieejama, izmantojot Pakalpojumu. Turklāt ALCATEL un tā partneri atsakās no jebkādām tiešām vai netiešām garantijas saistībām attiecībā uz Pakalpojumu, tostarp, bet ne tikai no netiešām garantijām par atbilstību tirgus prasībām, nosaukumu, piemērotību konkrētam mērķim un tiesību ievērošanu. Turklāt ALCATEL negarantē Pakalpojuma izmantošanas nepārtrauktību, tā pieejamību jebkurā laikā un no jebkuras vietas, tā drošu darbību bez kļūdām, defektu novēršanu, kā arī to, ka Pakalpojums nesatur vīrusus vai citus potenciāli bīstamus komponentus. Jūs pats esat atbildīgs par sistēmas dublēšanu.\nALCATEL nedod nekādus citus solījumus vai garantijas par Pakalpojumu un, jo īpaši, negarantē un neuzņemas atbildību par jebkādām prasībām, ko var izraisīt ALCATEL lēmums izņemt vai atteikties apstrādāt kādu informāciju vai saturu, brīdināt jūs, uz laiku vai pilnībā liegt jums piekļuvi Pakalpojumam vai veikt jebkādas citas darbības laikā, kamēr tiek izmeklēts iespējamais pārkāpums, vai tāpēc, ka ALCATEL ir atzinis, ka noticis šo Noteikumu un nosacījumu pārkāpums; vai, ja tas saistīts ar ienākumu, uzņēmējdarbības iespēju vai peļņas zaudējumiem vai jebkādu datu zudumu vai datu bojājumiem saistībā ar lietotnes vai Pakalpojuma izmantošanu.\nALCATEL nekādos gadījumos neuzņemsies atbildību par jebkāda veida aprakstu, tostarp atbildību par nolaidību (izņemot traumu gūšanas vai nāves gadījumus), par jebkādu kaitējumu vai zaudējumiem (tostarp, bez ierobežojuma, par uzņēmējdarbības iespēju, ienākumu vai peļņas zaudējumiem, kā arī par netiešajiem zaudējumiem), kas radušies Pakalpojuma izmantošanas rezultātā vai tādēļ, ka jums nebija iespēja Pakalpojumu izmantot.\nPārkāpjot šos Noteikumus un nosacījumus, jūs būsiet atbildīgs ALCATEL, tā vadītāju, darbinieku, sadarbības partneru, aģentu, līgumpartneru un licenciantu priekšā par jebkādām prasībām, kas varētu tikt celtas šā pārkāpuma dēļ. Jūs būsiet atbildīgs arī par jebkādām darbībām, ko ALCATEL veiks, izmeklējot šo Noteikumu un nosacījumu iespējamo pārkāpumu, vai šādas izmeklēšanas rezultātu vai šo Noteikumu un nosacījumu pārkāpuma konstatēšanas dēļ.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Saites uz trešo pušu vietnēm</b>\n\nPakalpojums var arī ietvert saites uz tīmekļa vietnēm, kuras nepārvalda un neuztur ALCATEL. ALCATEL neatbild par šo tīmekļa vietņu saturu. ALCATEL piedāvā šīs saites jūsu ērtībai, un tas nenozīmē, ka mēs atbalstām šajās vietnēs atrodamos materiālus.\nKad izmantojat šādas trešo pušu tīmekļa vietnes, starp jums un šīm trešajām pusēm veidojas tiešas attiecības. Šā iemesla dēļ jūsu pienākums ir izlasīt un ievērot šo trešo pušu konfidencialitātes politikas un noteikumus un nosacījumus, kas piemērojami to tīmekļa vietnēm. Jebkādas prasības, kas saistītas ar šādu trešo pušu tīmekļa vietnēm vai tajās atrodamo saturu, tiks pāradresētas attiecīgajām trešajām pusēm. \n\n<b>Izmaiņas</b>\n\nALCATEL patur tiesības jebkurā laikā veikt izmaiņas šajos Noteikumos un nosacījumos. Jūs tiksiet informēts par šādām izmaiņām un papildu noteikumiem un nosacījumiem, un, ja jūs tās pieņemsiet, tās stāsies spēkā nekavējoties un tiks ietvertas šajos Noteikumos un nosacījumos. Gadījumā, ja nepiekritīsiet pieņemt šīs izmaiņas, jūs nekavējoties pārtrauksiet piekļūt Pakalpojumam un lietotnei. Ja turpināsiet izmantot Pakalpojumu, neraugoties uz to, ka nepiekrītat Noteikumiem un nosacījumiem vai to izmaiņām, ALCATEL neuzņemsies atbildību ne par kādām prasībām, kas šādas rīcības rezultātā var rasties.\n\n<b>Regulējošie likumi. Jurisdikcija</b>\n\nŠo pakalpojumu pārvalda un nodrošina ALCATEL biroji, kas atrodas Ķīnas Tautas Republikā. Piekļūstot šim Pakalpojumam, jūs piekrītat, ka jautājumos, kas saistīti ar šī Pakalpojuma izmantošanu, tiks piemēroti Ķīnas Tautas Republikas tiesību akti, neņemot vērā tiesību normu kolīzijas.\nGadījumā, ja starp ALCATEL un jums rodas strīds vai domstarpības attiecībā uz Pakalpojuma izmantošanu, puses mēģina šādu strīdu ātri un labticīgi atrisināt. Ja mums neizdodas atrisināt šādu strīdu saprātīgā laikā (ne ilgākā par trīsdesmit (30) dienām), tad jebkura no pusēm var vērsties ar iesniegumu par šo strīdu kompetentā Ķīnas Tautas Republikas tiesā.\n\n<b>Dažādi</b>\n\nJa tiesa vai cita kompetentas tiesu iestādes iecelta šķīrējinstitūcija atzīst kādas no šo Noteikumu un nosacījumu prasībām par spēkā neesošām vai nepiemērojamām, šīs prasības tiek ierobežotas vai izņemtas līdz minimālajam nepieciešamajam līmenim un aizstātas ar derīgām prasībām, kas vislabāk iemieso šo Noteikumu un nosacījumu mērķi, lai tie paliktu pilnā spēkā.\nŠie Noteikumi un nosacījumi veido pilnu līgumu starp jums un ALCATEL attiecībā uz Pakalpojuma izmantošanu, un tie aizstāj un atceļ jebkādas citas iepriekš noslēgtas rakstiskas vai mutiskas vienošanās starp jums un ALCATEL attiecībā uz šādu izmantošanu.</string>
    <string name="terms_and_condition">Noteikumi un nosacījumi</string>
    <string name="and"> un </string>
    <string name="more_info">Lai uzzinātu vairāk, lūdzu izlasiet mūsu </string>
</resources>
