<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2017 Tcl Corporation Limited -->
<!-- Copyright (C) 2016 Tcl Corporation Limited -->
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Estos Términos y condiciones de uso le indica cómo puede usar la aplicación Centro del usuario y el servicio en línea (&quot;Servicio&quot;) para obtener acceso.\nEste Servicio lo publica TCL Communication Ltd., de aquí en adelante, &quot;ALCATEL&quot;, con domicilio en Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLea atentamente estos Términos y condiciones de uso y nuestra Política de privacidad (en adelante &quot;Términos y condiciones&quot;). Estos Términos y condiciones establecen un contrato entre usted y TCL Communication Ltd., y pueden ser modificados periódicamente. Si no acepta estos Términos y condiciones, no utilice el Servicio. Si utiliza el Servicio, acepta estos Términos y condiciones.\nEl propósito y parte del contenido de este Servicio no está adaptado para menores. Al acceder a este Sitio web, confirma que no es menor y que está autorizado por la legislación de su país de residencia a acceder al Sitio web.\n\n<b>Directrices de uso</b>\n\nCuando crea una cuenta ONETOUCH o registra la garantía electrónica, le pediremos que nos proporcione información personal, como su dirección de correo electrónico, apodo, ubicación y foto de perfil. Su información personal se recopilará, almacenará y procesará de acuerdo con nuestra Política de privacidad y en cumplimiento de las leyes vigentes, que debe leer antes de utilizar este Servicio.\nSu dirección de correo electrónico será el nombre de usuario de ONETOUCH, que utilizará para iniciar sesión en su cuenta. No mostramos su dirección de correo electrónico a otros usuarios del Servicio.\nTambién puede iniciar sesión en una cuenta de un tercero. En caso de que inicie sesión con una cuenta de tercero, como Facebook, Twitter o Google+, utilizaremos el correo electrónico registrado en el tercero en cuestión como nombre de usuario. Tenga en cuenta que se registra con su cuenta de tercero, se aplicarán sus términos y condiciones, así como su política de privacidad, respectivamente.\nAl registrarse, también beneficiará de una gama de Servicios que le ofreceremos, notablemente, servicios posventa, teléfonos de asistencia y garantía electrónica, y podrá ponerse en contacto con nosotros en cualquier momento.\nPara obtener servicio posventa, encontrará todas las direcciones de nuestros centros de reparación en todo el mundo.\nPara conocer los teléfonos de asistencia, existe una lista de números de teléfono que puede llamar para obtener asistencia y experiencia de consumidor eficaces e inmediatas.\nSi desea almacenar sus datos en su smartphone, tales como contactos, fotos, registros de llamadas, SMS en el espacio de almacenamiento gratuito de 2 GB, y acceder a él con otros dispositivos, como por ejemplo, su PC o tabletas, debería crear una cuenta ONETOUCH.\nAl registrarse en el Servicio, tendrá acceso directo a la información de su teléfono, IMEI, el modelo y la fecha de activación, que será un beneficio para usted.\nNuestro objetivo es ayudarlo a almacenar sus datos libremente y tener acceso a ellos.\n\n<b>Propiedad intelectual</b>\n\nExcepto el contenido generado por el usuario, si lo hay, el Servicio, incluidos todos los derechos de autor, marcas comerciales y otra propiedad intelectual que se indican aquí está protegidos por derechos de propiedad intelectual y son propiedad de ALCATEL o un tercero.\nUsted no puede reproducir, distribuir, modificar, crear obras derivadas de, mostrar públicamente (por ejemplo el marcado de contenido) ni explotar comercialmente ninguna parte del Servicio, excepto según sea necesario para ver el contenido incluido y para crear un número razonable de copias de partes de dicho contenido (sin modificación) para su uso personal y no comercial.\nSi cree que cualquier parte del contenido de la aplicación infringe los derechos de propiedad intelectual de un tercero, póngase en contacto con nosotros inmediatamente. Tan pronto como recibamos su notificación, emprenderemos las acciones necesarias para poner fin a dicha infracción y eliminar cualquier contenido ilícito.\nLa marca comercial y el logotipo de ALCATEL, así como las demás marcas comerciales, marcas de servicio, gráficos y logotipos utilizados en relación con este Sitio web son marcas comerciales o marcas comerciales registradas de ALCATEL o sus emisores de licencias. Otras marcas comerciales, marcas de servicio, gráficos y logotipos utilizados en relación con el Sitio web pueden ser las marcas comerciales de sus propietarios respectivos. No se le otorga a usted ningún derecho ni licencia sobre las marcas antes mencionadas ni sobre el uso de estas.\nEn caso de infracción de la disposición anterior, ALCATEL se reserva el derecho de solicitarle que interrumpa o rectifique el uso ilegal, o, en el caso de que el uso ilegal y/o la infracción continúen, ALCATEL se reserva el derecho de presentar una demanda en su contra.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protección de datos y privacidad</b>\n\nLa información que nos proporcione que permite a ALCATEL identificarlo se conservan y procesan de acuerdo con nuestra Política de privacidad.\nEn relación con el uso que usted haga del Servicio, puede compartir con nosotros su dirección de correo electrónico para la comunicación posterior entre usted y ALCATEL. Antes de proporcionar su dirección de correo electrónico, revise nuestra Política de privacidad para saber cómo recopilamos y utilizamos la información que le concierne cuando accede al Sitio web, lo visita o lo utiliza.\nSu información personal se recopilará, almacenará y procesará de acuerdo con nuestra Política de privacidad y las leyes aplicables. \n\n<b>Restricción de la garantía, limitación de responsabilidades</b>\n\nEl Servicio lo proporciona ALCATEL &quot;tal como está&quot;.\nHasta donde permita la legislación aplicable, ni ALCATEL ni sus socios, proveedores o afiliados ofrecen representaciones o garantías de ningún tipo, ya sea explícitas o implícitas, sobre el funcionamiento del Servicio, su contenido o cualquier información que se haga disponible por o a través del Servicio. Además, ALCATEL y sus socios niegan toda garantía con respecto al Servicio, ya sea expresa o implícita, incluyendo (aunque sin limitarse a) las garantías implícitas de comercialización, título, aptitud para un propósito determinado y no infracción. Además, ALCATEL no garantiza que el uso del Servicio será sin interrupciones, disponible en cualquier momento o desde cualquier ubicación concreta, seguro y sin errores, que los defectos se corrijan o que el Servicio esté libre de virus u otros componentes potencialmente dañinos. Usted asume la responsabilidad de crear copias de respaldo de su sistema.\nALCATEL no ofrece ninguna promesa ni garantía sobre el Servicio y, en concreto, no garantiza ni asumirá responsabilidad alguna por reclamaciones a raíz de una decisión tomada por ALCATEL de eliminar o rechazar el proceso de información o contenido, de advertirle, de suspender o interrumpir su acceso al Servicio o de emprender cualquier otra acción durante la investigación de una presunta infracción o a raíz de la conclusión a la que haya llegado ALCATEL de que se han infringido estos Términos y condiciones; o si dichas reclamaciones están relacionadas con pérdidas de ingresos, negocio o beneficios o con cualquier pérdida o daño de datos relacionados con el uso que haga de la Aplicación o el Servicio.\nDe ningún modo ONETOUCH aceptará responsabilidad de cualquier descripción, incluida la responsabilidad por negligencia (excepto por lesión o muerte), de ningún daño o pérdida que sea (incluyendo, sin limitaciones, pérdida de negocio, ingresos, ganancias o pérdida consecuente) a raíz del uso del Servicio o la incapacidad de usar el Servicio.\nSi infringe estos Términos y condiciones, se le considerará responsable ante ALCATEL, sus directivos, ejecutivos, empleados, filiales, agentes, contratistas y emisores de licencia en caso de una demanda derivada de su infracción. También se le considerará responsable de cualquier acción que emprenda ALCATEL como parte de su investigación de una presunta infracción de estos Términos y condiciones, o como resultado de sus hallazgos o decisión de que se ha producido una infracción de estos Términos y condiciones.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Links a sitios de terceros</b>\n\nEl Servicio también puede contener links a sitios web que ALCATEL ni controla ni mantiene. ALCATEL no asume la responsabilidad del contenido de esos sitios web. ALCATEL proporciona esos links a título informativo y no apoya necesariamente el material de esos sitios.\nEl uso que usted haga de esos sitios web de terceros establece una relación directa entre usted y los terceros en cuestión. Por lo tanto, es su responsabilidad leer y respetar sus políticas de privacidad y los términos y condiciones aplicables a sus sitios web. Todas las reclamaciones relacionadas con los sitios web de esos terceros o el contenido de esos sitios web deberán dirigirse a los terceros en cuestión. \n\n<b>Cambios</b>\n\nALCATEL se reserva el derecho a modificar estos Términos y condiciones en cualquier momento. Dichas modificaciones y términos y condiciones adicionales se le comunicarán y, si las acepta, entrarán en vigor de inmediato y se incorporarán a los presentes Términos y condiciones. En caso de que rechace aceptar dichos cambios, dejará de tener acceso al Servicio y la aplicación de inmediato. Si sigue utilizando el Servicio, a pesar de no aceptar los Términos y condiciones o modificaciones posteriores de estas, ALCATEL no asumirá ninguna responsabilidad en el caso de daños derivados de dicho comportamiento.\n\n<b>Legislación vigente. Jurisdicción</b>\n\nEste Servicio lo controlan y operan las oficinas de ALCATEL basadas en la República Popular China. Al acceder a este Servicio, acepta que se aplicarán las leyes de la República Popular China en relación con los principios de conflicto de la ley.\nEn caso de disputa o desacuerdo entre usted y ALCATEL derivado o relacionado con el uso que usted haga del Servicio, las partes intentarán resolver dicha disputa de buena fe y de inmediato. Si no podemos resolver este tipo de disputa dentro de un plazo de tiempo razonable (no superior a treinta (30) días), cualquiera de las partes puede presentar dicho desacuerdo o disputa ante el tribunal competente de la República Popular China.\n\n<b>Varios</b>\n\nSi alguna de las disposiciones de estos Términos y condiciones son considerados inválidos por un tribunal de la jurisdicción competente, dichas disposiciones se eliminarán o limitarán hasta el mínimo necesario y se sustituirán por una disposición válida que plasme lo mejor posible el objeto estos Términos y condiciones con el fin de que estos conserven todo su efecto y vigencia.\nEstos Términos y condiciones constituyen el acuerdo íntegro entre usted y ALCATEL por lo que se refiere al uso del Servicio, y cualquier otro acuerdo o arreglo oral o escrito existente previamente entre usted y ALCATEL en relación con dicho uso queda por el presente sustituido y cancelado.</string>
    <string name="terms_and_condition">Términos y condiciones</string>
    <string name="and"> y </string>
    <string name="more_info">Para obtener más información, consulte nuestra </string>
</resources>
